2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "255BR9IACYKF",
        "title": "Diese einladende Dachgeschosswohnung in Trier vereint gem\u00fctliches Wohnen mit attraktiven Investitionsm\u00f6glichkeiten. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 62,63 m\u00b2 bietet die Wohnung eine durchdachte Raumaufteilung und besondere Highlights, die Kapitalanleger und Eigennutzer gleicherma\u00dfen begeistern.<br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie in einen ger\u00e4umigen Flur, von dem aus alle Zimmer zentral zug\u00e4nglich sind. Rechter Hand \u00f6ffnet sich das helle Wohn- und Esszimmer, das mit ca. 21 m\u00b2 viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltung bietet. Bodentiefe Fenster und die Balkont\u00fcr sorgen f\u00fcr eine freundliche und lichtdurchflutete Atmosph\u00e4re. Der s\u00fcdlich ausgerichtete Balkon ist ein echtes Highlight: Von hier aus genie\u00dfen Sie einen herrlichen Fernblick und k\u00f6nnen sonnige Stunden in Ruhe verbringen.<br>Die angrenzende K\u00fcche, die Eigentum des Mieters ist, ist funktional eingerichtet und bietet alle notwendigen Elektroger\u00e4te. Hinter der K\u00fcche und vom Flur aus erreichbar, befindet sich das gem\u00fctliche Schlafzimmer, das durch die Dachschr\u00e4gen einen besonders heimeligen Charakter erh\u00e4lt. Gegen\u00fcber der Eingangst\u00fcr liegt das Badezimmer. Dieses ist mit einem gro\u00dfen Dachfenster ausgestattet, das f\u00fcr ausreichend Tageslicht sorgt, und verf\u00fcgt \u00fcber eine Badewanne - ideal f\u00fcr entspannte Stunden. Durch das Fenster besteht in diesem Raum bei richtiger L\u00fcftung kein Schimmelproblem.<br>Ein zus\u00e4tzlicher Pluspunkt der Wohnung ist der direkt zug\u00e4ngliche Speicher, der \u00fcber eine klappbare Treppe erreichbar ist. Dieser Raum bietet Ausbaupotenzial: Man k\u00f6nnte den Speicher in Wohnraum umwandeln und damit eine moderne Maisonettewohnung schaffen. Das Dach ist bereits isoliert und mit einem Dachfenster versehen, was den Umbau erleichtert. Aktuell wird diese Fl\u00e4che als Ersatz f\u00fcr einen Kellerraum genutzt, die dem Mieter lange Wege vom Dachgeschoss in den Keller ersparen und ihm durch den exklusiven Zugang \u00fcber die Wohnung zus\u00e4tzliche Privatsph\u00e4re bieten. Separate Kellerr\u00e4ume gibt es in diesem Geb\u00e4udekomplex nicht.<br>Die Wohnung ist an einen langj\u00e4hrigen, zuverl\u00e4ssigen und solventen Mieter vermietet und generiert Mieteinnahmen von ca. 6.733 EUR p. a. zzgl. NK, wobei bereits eine Mieterh\u00f6hung zum 01.01.2025 durchgef\u00fchrt wurde. Mit der Ausbaureserve im Dachboden besteht perspektivisch weiteres Ausbaupotenzial. Die Angaben (Stand: Januar 2025) und Unterlagen wurden uns vom Eigent\u00fcmer bzw. der Hausverwaltung zur Verf\u00fcgung gestellt. F\u00fcr deren Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit \u00fcbernimmt die PlanetHome Group GmbH keinerlei Haftung.<br>Die Wohnung befindet sich im Dachgeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses aus dem Jahr ca. 1998, das insgesamt 28 Wohneinheiten umfasst. Ein Aufzug ist nicht vorhanden, was die Betriebskosten geringh\u00e4lt. Die Ausstattung der Wohnung umfasst lichtdurchflutete R\u00e4ume dank bodentiefer Fenster, einen gro\u00dfz\u00fcgigen S\u00fcd-Balkon mit Ausblick sowie einen funktionalen Grundriss, der viel Gestaltungsspielraum bietet. Der Flur, die K\u00fcche und das Badezimmer sind mit Fliesen ausgestattet. Im Wohn-/Esszimmer wurde ein hochwertiger Parkettboden verlegt und im Schlafzimmer befindet sich ein Teppichboden. Zus\u00e4tzlich ist der Wohnung ein Tiefgaragenstellplatz zugeordnet, der f\u00fcr bequeme Parkm\u00f6glichkeiten sorgt.<br>Der Dachboden bietet weiteres Potenzial f\u00fcr eine individuelle Nutzung. Ob als Stauraum oder ausgebauter Wohnbereich - hier sind den M\u00f6glichkeiten kaum Grenzen gesetzt.<br>Mit dieser Immobilie erwerben Sie nicht nur eine Wohnung mit hohem Komfort und Potenzial, sondern auch eine solide Kapitalanlage in sehr guter Lage.",
        "metadata": {
          "legacyId": "da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0",
          "creationDate": "2025-01-21T08:20:39.493Z",
          "updateDate": "2025-01-21T08:20:58.353Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54296",
              "district": "Olewig 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ],
                    [
                      6.6765,
                      49.7513
                    ],
                    [
                      6.6738,
                      49.747
                    ],
                    [
                      6.6825,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.6813,
                      49.7369
                    ],
                    [
                      6.6747,
                      49.737
                    ],
                    [
                      6.6666,
                      49.7419
                    ],
                    [
                      6.6555,
                      49.7432
                    ],
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Diese einladende Dachgeschosswohnung in Trier vereint gem\u00fctliches Wohnen mit attraktiven Investitionsm\u00f6glichkeiten. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 62,63 m\u00b2 bietet die Wohnung eine durchdachte Raumaufteilung und besondere Highlights, die Kapitalanleger und Eigennutzer gleicherma\u00dfen begeistern.<br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie in einen ger\u00e4umigen Flur, von dem aus alle Zimmer zentral zug\u00e4nglich sind. Rechter Hand \u00f6ffnet sich das helle Wohn- und Esszimmer, das mit ca. 21 m\u00b2 viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltung bietet. Bodentiefe Fenster und die Balkont\u00fcr sorgen f\u00fcr eine freundliche und lichtdurchflutete Atmosph\u00e4re. Der s\u00fcdlich ausgerichtete Balkon ist ein echtes Highlight: Von hier aus genie\u00dfen Sie einen herrlichen Fernblick und k\u00f6nnen sonnige Stunden in Ruhe verbringen.<br>Die angrenzende K\u00fcche, die Eigentum des Mieters ist, ist funktional eingerichtet und bietet alle notwendigen Elektroger\u00e4te. Hinter der K\u00fcche und vom Flur aus erreichbar, befindet sich das gem\u00fctliche Schlafzimmer, das durch die Dachschr\u00e4gen einen besonders heimeligen Charakter erh\u00e4lt. Gegen\u00fcber der Eingangst\u00fcr liegt das Badezimmer. Dieses ist mit einem gro\u00dfen Dachfenster ausgestattet, das f\u00fcr ausreichend Tageslicht sorgt, und verf\u00fcgt \u00fcber eine Badewanne - ideal f\u00fcr entspannte Stunden. Durch das Fenster besteht in diesem Raum bei richtiger L\u00fcftung kein Schimmelproblem.<br>Ein zus\u00e4tzlicher Pluspunkt der Wohnung ist der direkt zug\u00e4ngliche Speicher, der \u00fcber eine klappbare Treppe erreichbar ist. Dieser Raum bietet Ausbaupotenzial: Man k\u00f6nnte den Speicher in Wohnraum umwandeln und damit eine moderne Maisonettewohnung schaffen. Das Dach ist bereits isoliert und mit einem Dachfenster versehen, was den Umbau erleichtert. Aktuell wird diese Fl\u00e4che als Ersatz f\u00fcr einen Kellerraum genutzt, die dem Mieter lange Wege vom Dachgeschoss in den Keller ersparen und ihm durch den exklusiven Zugang \u00fcber die Wohnung zus\u00e4tzliche Privatsph\u00e4re bieten. Separate Kellerr\u00e4ume gibt es in diesem Geb\u00e4udekomplex nicht.<br>Die Wohnung ist an einen langj\u00e4hrigen, zuverl\u00e4ssigen und solventen Mieter vermietet und generiert Mieteinnahmen von ca. 6.733 EUR p. a. zzgl. NK, wobei bereits eine Mieterh\u00f6hung zum 01.01.2025 durchgef\u00fchrt wurde. Mit der Ausbaureserve im Dachboden besteht perspektivisch weiteres Ausbaupotenzial. Die Angaben (Stand: Januar 2025) und Unterlagen wurden uns vom Eigent\u00fcmer bzw. der Hausverwaltung zur Verf\u00fcgung gestellt. F\u00fcr deren Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit \u00fcbernimmt die PlanetHome Group GmbH keinerlei Haftung.<br>Die Wohnung befindet sich im Dachgeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses aus dem Jahr ca. 1998, das insgesamt 28 Wohneinheiten umfasst. Ein Aufzug ist nicht vorhanden, was die Betriebskosten geringh\u00e4lt. Die Ausstattung der Wohnung umfasst lichtdurchflutete R\u00e4ume dank bodentiefer Fenster, einen gro\u00dfz\u00fcgigen S\u00fcd-Balkon mit Ausblick sowie einen funktionalen Grundriss, der viel Gestaltungsspielraum bietet. Der Flur, die K\u00fcche und das Badezimmer sind mit Fliesen ausgestattet. Im Wohn-/Esszimmer wurde ein hochwertiger Parkettboden verlegt und im Schlafzimmer befindet sich ein Teppichboden. Zus\u00e4tzlich ist der Wohnung ein Tiefgaragenstellplatz zugeordnet, der f\u00fcr bequeme Parkm\u00f6glichkeiten sorgt.<br>Der Dachboden bietet weiteres Potenzial f\u00fcr eine individuelle Nutzung. Ob als Stauraum oder ausgebauter Wohnbereich - hier sind den M\u00f6glichkeiten kaum Grenzen gesetzt.<br>Mit dieser Immobilie erwerben Sie nicht nur eine Wohnung mit hohem Komfort und Potenzial, sondern auch eine solide Kapitalanlage in sehr guter Lage. \n\nLage\nDie Immobilie befindet sich in einer ruhigen und gefragten Wohnlage. Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, begeistert mit einer Kombination aus historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten und moderner Infrastruktur. Mit \u00fcber 110.000 Einwohnern z\u00e4hlt sie zu den Gro\u00dfst\u00e4dten Deutschlands und kann trotzdem mit viel Natur und gr\u00fcner Umgebung \u00fcberzeugen. In der N\u00e4he der Wohnung, ca. 5 Autominuten entfernt im Stadtteil Tarforst, finden Sie Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Caf\u00e9s. Das n\u00e4chste Restaurant ist ca. 350 m entfernt. Mehrere KITAs befinden sich ca. 2-3 Autominuten entfernt. Schulen sind in Trier zu finden. Eine Bushaltestelle befindet sich fast vor der T\u00fcr, sodass auch alle wichtigen Einrichtungen gut mit dem \u00d6PNV erreichbar sind. Die gute Anbindung an die Innenstadt sowie an das Umland macht die Lage besonders attraktiv. Dies gilt gleicherma\u00dfen f\u00fcr Mieter und Eigennutzer. Gleichzeitig profitieren Sie von der angenehmen Nachbarschaft und der N\u00e4he zur Natur, die zu erholsamen Spazierg\u00e4ngen einl\u00e4dt. Die Lage bietet eine ideale Balance zwischen st\u00e4dtischem Komfort und naturnahem Wohnen. \n\nWeitere Informationen\nStichworte\nTiefgarage vorhanden, S\u00fcd-Balkon/Terrasse, Nutzfl\u00e4che: 31,00 m\u00b2, vermietbare Fl\u00e4che: 62,63 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, 1 Etagen, Distanz zum Bus: 0.05, Distanz zur Autobahn: 6.9, Distanz zum Flughafen: 43.4, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 2.5, Distanz zur Grundschule: 1.3, Distanz zum Kindergarten: 1.3, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.35",
            "texts": [
              {
                "text": "Diese einladende Dachgeschosswohnung in Trier vereint gem\u00fctliches Wohnen mit attraktiven Investitionsm\u00f6glichkeiten. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 62,63 m\u00b2 bietet die Wohnung eine durchdachte Raumaufteilung und besondere Highlights, die Kapitalanleger und Eigennutzer gleicherma\u00dfen begeistern.<br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie in einen ger\u00e4umigen Flur, von dem aus alle Zimmer zentral zug\u00e4nglich sind. Rechter Hand \u00f6ffnet sich das helle Wohn- und Esszimmer, das mit ca. 21 m\u00b2 viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltung bietet. Bodentiefe Fenster und die Balkont\u00fcr sorgen f\u00fcr eine freundliche und lichtdurchflutete Atmosph\u00e4re. Der s\u00fcdlich ausgerichtete Balkon ist ein echtes Highlight: Von hier aus genie\u00dfen Sie einen herrlichen Fernblick und k\u00f6nnen sonnige Stunden in Ruhe verbringen.<br>Die angrenzende K\u00fcche, die Eigentum des Mieters ist, ist funktional eingerichtet und bietet alle notwendigen Elektroger\u00e4te. Hinter der K\u00fcche und vom Flur aus erreichbar, befindet sich das gem\u00fctliche Schlafzimmer, das durch die Dachschr\u00e4gen einen besonders heimeligen Charakter erh\u00e4lt. Gegen\u00fcber der Eingangst\u00fcr liegt das Badezimmer. Dieses ist mit einem gro\u00dfen Dachfenster ausgestattet, das f\u00fcr ausreichend Tageslicht sorgt, und verf\u00fcgt \u00fcber eine Badewanne - ideal f\u00fcr entspannte Stunden. Durch das Fenster besteht in diesem Raum bei richtiger L\u00fcftung kein Schimmelproblem.<br>Ein zus\u00e4tzlicher Pluspunkt der Wohnung ist der direkt zug\u00e4ngliche Speicher, der \u00fcber eine klappbare Treppe erreichbar ist. Dieser Raum bietet Ausbaupotenzial: Man k\u00f6nnte den Speicher in Wohnraum umwandeln und damit eine moderne Maisonettewohnung schaffen. Das Dach ist bereits isoliert und mit einem Dachfenster versehen, was den Umbau erleichtert. Aktuell wird diese Fl\u00e4che als Ersatz f\u00fcr einen Kellerraum genutzt, die dem Mieter lange Wege vom Dachgeschoss in den Keller ersparen und ihm durch den exklusiven Zugang \u00fcber die Wohnung zus\u00e4tzliche Privatsph\u00e4re bieten. Separate Kellerr\u00e4ume gibt es in diesem Geb\u00e4udekomplex nicht.<br>Die Wohnung ist an einen langj\u00e4hrigen, zuverl\u00e4ssigen und solventen Mieter vermietet und generiert Mieteinnahmen von ca. 6.733 EUR p. a. zzgl. NK, wobei bereits eine Mieterh\u00f6hung zum 01.01.2025 durchgef\u00fchrt wurde. Mit der Ausbaureserve im Dachboden besteht perspektivisch weiteres Ausbaupotenzial. Die Angaben (Stand: Januar 2025) und Unterlagen wurden uns vom Eigent\u00fcmer bzw. der Hausverwaltung zur Verf\u00fcgung gestellt. F\u00fcr deren Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit \u00fcbernimmt die PlanetHome Group GmbH keinerlei Haftung.<br>Die Wohnung befindet sich im Dachgeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses aus dem Jahr ca. 1998, das insgesamt 28 Wohneinheiten umfasst. Ein Aufzug ist nicht vorhanden, was die Betriebskosten geringh\u00e4lt. Die Ausstattung der Wohnung umfasst lichtdurchflutete R\u00e4ume dank bodentiefer Fenster, einen gro\u00dfz\u00fcgigen S\u00fcd-Balkon mit Ausblick sowie einen funktionalen Grundriss, der viel Gestaltungsspielraum bietet. Der Flur, die K\u00fcche und das Badezimmer sind mit Fliesen ausgestattet. Im Wohn-/Esszimmer wurde ein hochwertiger Parkettboden verlegt und im Schlafzimmer befindet sich ein Teppichboden. Zus\u00e4tzlich ist der Wohnung ein Tiefgaragenstellplatz zugeordnet, der f\u00fcr bequeme Parkm\u00f6glichkeiten sorgt.<br>Der Dachboden bietet weiteres Potenzial f\u00fcr eine individuelle Nutzung. Ob als Stauraum oder ausgebauter Wohnbereich - hier sind den M\u00f6glichkeiten kaum Grenzen gesetzt.<br>Mit dieser Immobilie erwerben Sie nicht nur eine Wohnung mit hohem Komfort und Potenzial, sondern auch eine solide Kapitalanlage in sehr guter Lage."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Die Immobilie befindet sich in einer ruhigen und gefragten Wohnlage. Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, begeistert mit einer Kombination aus historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten und moderner Infrastruktur. Mit \u00fcber 110.000 Einwohnern z\u00e4hlt sie zu den Gro\u00dfst\u00e4dten Deutschlands und kann trotzdem mit viel Natur und gr\u00fcner Umgebung \u00fcberzeugen. In der N\u00e4he der Wohnung, ca. 5 Autominuten entfernt im Stadtteil Tarforst, finden Sie Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Caf\u00e9s. Das n\u00e4chste Restaurant ist ca. 350 m entfernt. Mehrere KITAs befinden sich ca. 2-3 Autominuten entfernt. Schulen sind in Trier zu finden. Eine Bushaltestelle befindet sich fast vor der T\u00fcr, sodass auch alle wichtigen Einrichtungen gut mit dem \u00d6PNV erreichbar sind. Die gute Anbindung an die Innenstadt sowie an das Umland macht die Lage besonders attraktiv. Dies gilt gleicherma\u00dfen f\u00fcr Mieter und Eigennutzer. Gleichzeitig profitieren Sie von der angenehmen Nachbarschaft und der N\u00e4he zur Natur, die zu erholsamen Spazierg\u00e4ngen einl\u00e4dt. Die Lage bietet eine ideale Balance zwischen st\u00e4dtischem Komfort und naturnahem Wohnen."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Stichworte\nTiefgarage vorhanden, S\u00fcd-Balkon/Terrasse, Nutzfl\u00e4che: 31,00 m\u00b2, vermietbare Fl\u00e4che: 62,63 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, 1 Etagen, Distanz zum Bus: 0.05, Distanz zur Autobahn: 6.9, Distanz zum Flughafen: 43.4, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 2.5, Distanz zur Grundschule: 1.3, Distanz zum Kindergarten: 1.3, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.35"
              }
            ],
            "headline": "Investieren Sie direkt in 2025: Dachgeschosswohnung mit Ausbaupotenzial in gefragter Lage von Trier"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Wohnung zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "2 Zimmer",
              "62,6 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "3.<br/>Geschoss"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "2 Zimmer",
                "splitValue": "2",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "62,6 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "62,6 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "numberOfFloors",
                "value": "3.<br/>Geschoss",
                "splitValue": "3.",
                "label": "Geschoss"
              }
            ],
            "locationDescription": "Die Immobilie befindet sich in einer ruhigen und gefragten Wohnlage. Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, begeistert mit einer Kombination aus historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten und moderner Infrastruktur. Mit \u00fcber 110.000 Einwohnern z\u00e4hlt sie zu den Gro\u00dfst\u00e4dten Deutschlands und kann trotzdem mit viel Natur und gr\u00fcner Umgebung \u00fcberzeugen. In der N\u00e4he der Wohnung, ca. 5 Autominuten entfernt im Stadtteil Tarforst, finden Sie Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Caf\u00e9s. Das n\u00e4chste Restaurant ist ca. 350 m entfernt. Mehrere KITAs befinden sich ca. 2-3 Autominuten entfernt. Schulen sind in Trier zu finden. Eine Bushaltestelle befindet sich fast vor der T\u00fcr, sodass auch alle wichtigen Einrichtungen gut mit dem \u00d6PNV erreichbar sind. Die gute Anbindung an die Innenstadt sowie an das Umland macht die Lage besonders attraktiv. Dies gilt gleicherma\u00dfen f\u00fcr Mieter und Eigennutzer. Gleichzeitig profitieren Sie von der angenehmen Nachbarschaft und der N\u00e4he zur Natur, die zu erholsamen Spazierg\u00e4ngen einl\u00e4dt. Die Lage bietet eine ideale Balance zwischen st\u00e4dtischem Komfort und naturnahem Wohnen.",
            "price": {
              "value": "197.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "197.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.145\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.145\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3145,46 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=197000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54296&city=Trier&classifiedid=da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "197000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1998"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Massivhaus"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "\u00d6l"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "cf635a3a-f42f-4583-9e87-7a612704c4ab",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Verbrauchsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "08.08.2018 bis 08.08.2028"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "3fa06286-020e-4010-ae29-bd8e842a1649",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "D",
                      "index": 4
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "101 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energieverbrauch"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: D bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 101 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2h7xj5m"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "641744"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "ede2f89f-cf3a-4ce3-b10f-db264c143b2c",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "197.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "197000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.145,46\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3145,46 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57 % inkl. MwSt.",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "Gesch\u00e4ftsguthaben: 561,00 EUR<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "99cc66ca-1b72-4ff8-b515-7c73f99ff0ed",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "0c7400e3-6177-42eb-ad85-e838a79d30bb",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "77638688-c30d-4efe-b0f1-88e93873250d",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "197.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "197000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.145,46\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3145,46 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "9261031e-ed59-430b-b628-f53b1cbe6ddf",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57 % inkl. MwSt."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "ac243e27-6d1e-4826-a665-d7144c55aa33",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "c8200dd8-c6aa-4d55-8da0-d37e359302d2",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "Gesch\u00e4ftsguthaben: 561,00 EUR<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Stellplatz"
              },
              {
                "icon": "balcony",
                "value": "Balkon"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "3. Geschoss"
              },
              {
                "value": "vermietet",
                "icon": "rented"
              }
            ],
            "details": null
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "5a8bac31-c131-48fd-bfc9-47266a10a291",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/a/8/b/5a8bac31-c131-48fd-bfc9-47266a10a291.jpg?ci_seal=a537b17931cf231f90d3f14072e1e6fe23be2965",
                "description": "Hausansicht",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 197.000\u00a0\u20ac 2 Zimmer 62,6 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 3.<br/>Geschoss Olewig 1 Trier 54296",
                "title": "Hausansicht",
                "ariaLabel": "Hausansicht",
                "classification": {
                  "name": "HOUSE_FACADE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "8fd3f2d4-9b1c-4d74-a3a9-679dc9135262",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/f/d/3/8fd3f2d4-9b1c-4d74-a3a9-679dc9135262.jpg?ci_seal=c60de7b89b038fa404b2d282a4cce56e34b5a36b",
                "description": "Au\u00dfenbereich",
                "title": "Au\u00dfenbereich",
                "ariaLabel": "Au\u00dfenbereich",
                "classification": {
                  "name": "COURTYARD",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "d36fed08-7dc8-495d-a812-6e3b1eb01d04",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/3/6/f/d36fed08-7dc8-495d-a812-6e3b1eb01d04.jpg?ci_seal=5115e537fb792687dfbae16eae9fe59c3bf4fecd",
                "description": "Eingangsbereich",
                "title": "Eingangsbereich",
                "ariaLabel": "Eingangsbereich",
                "classification": {
                  "name": "COURTYARD",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "3aa26d31-63a4-4e70-8e0a-ec9f7375fb30",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/a/a/2/3aa26d31-63a4-4e70-8e0a-ec9f7375fb30.jpg?ci_seal=6ba3a5aa24b2384d047ddde9817b3a6df919f976",
                "description": "Flur I",
                "title": "Flur I",
                "ariaLabel": "Flur I",
                "classification": {
                  "name": "LIVING_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "0027b05b-b32f-4a70-a416-2a00eec8f7fd",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/0/2/7/0027b05b-b32f-4a70-a416-2a00eec8f7fd.jpg?ci_seal=4162ba4c6492b62b4f3bf8062ca2dcbc8218374b",
                "description": "Flur II",
                "title": "Flur II",
                "ariaLabel": "Flur II",
                "classification": {
                  "name": "HALLWAY",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "9aa0443d-bcd9-4f5d-8177-738dfb2e1df3",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/a/a/0/9aa0443d-bcd9-4f5d-8177-738dfb2e1df3.jpg?ci_seal=3c089a52d44f95586c4dd818014cce97487ca94c",
                "description": "Wohnzimmer I",
                "title": "Wohnzimmer I",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer I",
                "classification": {
                  "name": "LIVING_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "ef9d613c-c1ab-439d-9f1e-d618cecfc0d1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/f/9/d/ef9d613c-c1ab-439d-9f1e-d618cecfc0d1.jpg?ci_seal=b8b8317bddbb3262b106b8c090f7ea4698857886",
                "description": "Wohnzimmer II",
                "title": "Wohnzimmer II",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer II",
                "classification": {
                  "name": "LIVING_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "ada840c6-6fe9-481c-8095-992fdcc5accc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/d/a/8/ada840c6-6fe9-481c-8095-992fdcc5accc.jpg?ci_seal=61e85d537db2a86cd75ede848f1370af40666d41",
                "description": "Wohnzimmer III",
                "title": "Wohnzimmer III",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer III",
                "classification": {
                  "name": "LIVING_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "cd8820e6-617b-4a3d-afa8-f1855bc084d9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/d/8/8/cd8820e6-617b-4a3d-afa8-f1855bc084d9.jpg?ci_seal=35d306e0b50052b2dc5a40b482f815264c3d99a6",
                "description": "K\u00fcche I",
                "title": "K\u00fcche I",
                "ariaLabel": "K\u00fcche I",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "d391a555-f45b-4540-bf9a-cc469fcdb183",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/3/9/1/d391a555-f45b-4540-bf9a-cc469fcdb183.jpg?ci_seal=47a65e737fae2c57c27419999e63a3875c480221",
                "description": "K\u00fcche II",
                "title": "K\u00fcche II",
                "ariaLabel": "K\u00fcche II",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "69ba344d-70e2-4deb-84a1-a3c3193fb629",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/9/b/a/69ba344d-70e2-4deb-84a1-a3c3193fb629.jpg?ci_seal=a777a2db17ecea820cc2fab99645145218e769c9",
                "description": "K\u00fcche III",
                "title": "K\u00fcche III",
                "ariaLabel": "K\u00fcche III",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "a313c679-a35c-493f-a74e-ab255296573c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/3/1/3/a313c679-a35c-493f-a74e-ab255296573c.jpg?ci_seal=0ce29de2f2e6b53c29a093e094618d5385d85daa",
                "description": "Schlafzimmer I",
                "title": "Schlafzimmer I",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer I",
                "classification": {
                  "name": "BEDROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "4ecaf9ad-bf9b-4a62-9333-8a1addc6a31d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/e/c/a/4ecaf9ad-bf9b-4a62-9333-8a1addc6a31d.jpg?ci_seal=3bb4ff0975c4cd3ee803fee6499cd1455da9a69a",
                "description": "Schlafzimmer II",
                "title": "Schlafzimmer II",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer II",
                "classification": {
                  "name": "BEDROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "2e1d3ee8-4c78-4a9a-9681-a66b3d1f5ffa",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/e/1/d/2e1d3ee8-4c78-4a9a-9681-a66b3d1f5ffa.jpg?ci_seal=0ed7a731cf48635b05eba10b1d80f6d00644a3fd",
                "description": "Bad I",
                "title": "Bad I",
                "ariaLabel": "Bad I",
                "classification": {
                  "name": "BATHROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "9bc4510b-89ed-4b63-822e-522945a05193",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/b/c/4/9bc4510b-89ed-4b63-822e-522945a05193.jpg?ci_seal=ce631a8b03b769998ebb4d430a94871312126b39",
                "description": "Bad II",
                "title": "Bad II",
                "ariaLabel": "Bad II",
                "classification": {
                  "name": "BATHROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ],
            "floorplans": [
              {
                "key": "d2924ea2-7220-4c39-bddb-a9e9a37740bb",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/2/9/2/d2924ea2-7220-4c39-bddb-a9e9a37740bb.jpg?ci_seal=a64f958145de49e8fb72866dd93b7a5f6150e9ea",
                "description": "Dachgeschoss",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 197.000\u00a0\u20ac 2 Zimmer 62,6 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 3.<br/>Geschoss Olewig 1 Trier 54296",
                "title": "Dachgeschoss",
                "ariaLabel": "Dachgeschoss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Olewig 1, Trier",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/trier-olewig"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54296",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 197000,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 815.94
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3410,
              "accuracy": 4,
              "high": "5.496",
              "low": "2.516"
            },
            "markerPosition": 21,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.145,46",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Diese einladende Dachgeschosswohnung in Trier vereint gem\u00fctliches Wohnen mit attraktiven Investitionsm\u00f6glichkeiten. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 62,63 m\u00b2 bietet die Wohnung eine durchdachte Raumaufteilung und besondere Highlights, die Kapitalanleger und Eigennutzer gleicherma\u00dfen begeistern.<br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie in einen ger\u00e4umigen Flur, von dem aus alle Zimmer zentral zug\u00e4nglich sind. Rechter Hand \u00f6ffnet sich das helle Wohn- und Esszimmer, das mit ca. 21 m\u00b2 viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltung bietet. Bodentiefe Fenster und die Balkont\u00fcr sorgen f\u00fcr eine freundliche und lichtdurchflutete Atmosph\u00e4re. Der s\u00fcdlich ausgerichtete Balkon ist ein echtes Highlight: Von hier aus genie\u00dfen Sie einen herrlichen Fernblick und k\u00f6nnen sonnige Stunden in Ruhe verbringen.<br>Die angrenzende K\u00fcche, die Eigentum des Mieters ist, ist funktional eingerichtet und bietet alle notwendigen Elektroger\u00e4te. Hinter der K\u00fcche und vom Flur aus erreichbar, befindet sich das gem\u00fctliche Schlafzimmer, das durch die Dachschr\u00e4gen einen besonders heimeligen Charakter erh\u00e4lt. Gegen\u00fcber der Eingangst\u00fcr liegt das Badezimmer. Dieses ist mit einem gro\u00dfen Dachfenster ausgestattet, das f\u00fcr ausreichend Tageslicht sorgt, und verf\u00fcgt \u00fcber eine Badewanne - ideal f\u00fcr entspannte Stunden. Durch das Fenster besteht in diesem Raum bei richtiger L\u00fcftung kein Schimmelproblem.<br>Ein zus\u00e4tzlicher Pluspunkt der Wohnung ist der direkt zug\u00e4ngliche Speicher, der \u00fcber eine klappbare Treppe erreichbar ist. Dieser Raum bietet Ausbaupotenzial: Man k\u00f6nnte den Speicher in Wohnraum umwandeln und damit eine moderne Maisonettewohnung schaffen. Das Dach ist bereits isoliert und mit einem Dachfenster versehen, was den Umbau erleichtert. Aktuell wird diese Fl\u00e4che als Ersatz f\u00fcr einen Kellerraum genutzt, die dem Mieter lange Wege vom Dachgeschoss in den Keller ersparen und ihm durch den exklusiven Zugang \u00fcber die Wohnung zus\u00e4tzliche Privatsph\u00e4re bieten. Separate Kellerr\u00e4ume gibt es in diesem Geb\u00e4udekomplex nicht.<br>Die Wohnung ist an einen langj\u00e4hrigen, zuverl\u00e4ssigen und solventen Mieter vermietet und generiert Mieteinnahmen von ca. 6.733 EUR p. a. zzgl. NK, wobei bereits eine Mieterh\u00f6hung zum 01.01.2025 durchgef\u00fchrt wurde. Mit der Ausbaureserve im Dachboden besteht perspektivisch weiteres Ausbaupotenzial. Die Angaben (Stand: Januar 2025) und Unterlagen wurden uns vom Eigent\u00fcmer bzw. der Hausverwaltung zur Verf\u00fcgung gestellt. F\u00fcr deren Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit \u00fcbernimmt die PlanetHome Group GmbH keinerlei Haftung.<br>Die Wohnung befindet sich im Dachgeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses aus dem Jahr ca. 1998, das insgesamt 28 Wohneinheiten umfasst. Ein Aufzug ist nicht vorhanden, was die Betriebskosten geringh\u00e4lt. Die Ausstattung der Wohnung umfasst lichtdurchflutete R\u00e4ume dank bodentiefer Fenster, einen gro\u00dfz\u00fcgigen S\u00fcd-Balkon mit Ausblick sowie einen funktionalen Grundriss, der viel Gestaltungsspielraum bietet. Der Flur, die K\u00fcche und das Badezimmer sind mit Fliesen ausgestattet. Im Wohn-/Esszimmer wurde ein hochwertiger Parkettboden verlegt und im Schlafzimmer befindet sich ein Teppichboden. Zus\u00e4tzlich ist der Wohnung ein Tiefgaragenstellplatz zugeordnet, der f\u00fcr bequeme Parkm\u00f6glichkeiten sorgt.<br>Der Dachboden bietet weiteres Potenzial f\u00fcr eine individuelle Nutzung. Ob als Stauraum oder ausgebauter Wohnbereich - hier sind den M\u00f6glichkeiten kaum Grenzen gesetzt.<br>Mit dieser Immobilie erwerben Sie nicht nur eine Wohnung mit hohem Komfort und Potenzial, sondern auch eine solide Kapitalanlage in sehr guter Lage.",
            "headline": "Investieren Sie direkt in 2025: Dachgeschosswohnung mit Ausbaupotenzial in gefragter Lage von Trier"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Die Immobilie befindet sich in einer ruhigen und gefragten Wohnlage. Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, begeistert mit einer Kombination aus historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten und moderner Infrastruktur. Mit \u00fcber 110.000 Einwohnern z\u00e4hlt sie zu den Gro\u00dfst\u00e4dten Deutschlands und kann trotzdem mit viel Natur und gr\u00fcner Umgebung \u00fcberzeugen. In der N\u00e4he der Wohnung, ca. 5 Autominuten entfernt im Stadtteil Tarforst, finden Sie Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Caf\u00e9s. Das n\u00e4chste Restaurant ist ca. 350 m entfernt. Mehrere KITAs befinden sich ca. 2-3 Autominuten entfernt. Schulen sind in Trier zu finden. Eine Bushaltestelle befindet sich fast vor der T\u00fcr, sodass auch alle wichtigen Einrichtungen gut mit dem \u00d6PNV erreichbar sind. Die gute Anbindung an die Innenstadt sowie an das Umland macht die Lage besonders attraktiv. Dies gilt gleicherma\u00dfen f\u00fcr Mieter und Eigennutzer. Gleichzeitig profitieren Sie von der angenehmen Nachbarschaft und der N\u00e4he zur Natur, die zu erholsamen Spazierg\u00e4ngen einl\u00e4dt. Die Lage bietet eine ideale Balance zwischen st\u00e4dtischem Komfort und naturnahem Wohnen.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Stichworte\nTiefgarage vorhanden, S\u00fcd-Balkon/Terrasse, Nutzfl\u00e4che: 31,00 m\u00b2, vermietbare Fl\u00e4che: 62,63 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, 1 Etagen, Distanz zum Bus: 0.05, Distanz zur Autobahn: 6.9, Distanz zum Flughafen: 43.4, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 2.5, Distanz zur Grundschule: 1.3, Distanz zum Kindergarten: 1.3, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.35",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "255BR9IACYKF",
          "legacyId": "da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "1188234",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "+49 (151) 26763468"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "+49 (151) 26763468"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "PlanetHome Group GmbH",
            "subtitle": "Lara Rossel",
            "phoneNumbers": [
              "+49 (151) 26763468"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_61242bca9ef543aa8470d9eed50265b1.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": null,
              "display": false
            }
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "PlanetHome Group GmbH",
              "subtitle": "Lara Rossel",
              "phoneNumbers": [
                "+49 (151) 26763468"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_61242bca9ef543aa8470d9eed50265b1.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Lara Rossel",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Lara Rossel",
            "subtitle": "PlanetHome Group GmbH",
            "phoneNumbers": [
              "+49 (151) 26763468"
            ],
            "logoUrl": null,
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "PlanetHome Group GmbH",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_61242bca9ef543aa8470d9eed50265b1.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/ac16dac829074fcbb053202429ef417d"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Lara Rossel",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": null
            },
            "website": "http://www.planethome.com",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/ac16dac829074fcbb053202429ef417d",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/ac16dac829074fcbb053202429ef417d#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "+49 (151) 26763468"
            ],
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Feringastra\u00dfe 11, 85774 Unterf\u00f6hring"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54296",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "255BR9IACYKF",
              "price": 197000,
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54296",
              "legacy_id": "da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "1188234",
            "ESTATE_LEGACYID": "1188234",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 197000,
            "ESTATE_PRICE": 197000,
            "IMMO_PRANGE": "100000-300000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-300000",
            "IMMO_ZA": 2,
            "ESTATE_ROOMS": 2,
            "IMMO_PLZ": "54296",
            "ESTATE_ZIP": "54296",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/5/a/8/b/5a8bac31-c131-48fd-bfc9-47266a10a291.jpg?ci_seal=a537b17931cf231f90d3f14072e1e6fe23be2965",
            "IMMO_TITLE": "Investieren Sie direkt in 2025: Dachgeschosswohnung mit Ausbaupotenzial in gefragter Lage von Trier",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Investieren Sie direkt in 2025: Dachgeschosswohnung mit Ausbaupotenzial in gefragter Lage von Trier",
            "IMMO_BJ": 1998,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1998,
            "IMMO_WFL": 62.63,
            "ESTATE_AREALIVING": 62.63
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen?roomi=2&rooma=2",
                "label": "Wohnung zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf ",
                "title": "Wohnung zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen?roomi=2&rooma=2",
                "label": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/5/a/8/b/5a8bac31-c131-48fd-bfc9-47266a10a291.jpg?ci_seal=a537b17931cf231f90d3f14072e1e6fe23be2965"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/5/a/8/b/5a8bac31-c131-48fd-bfc9-47266a10a291.jpg?ci_seal=a537b17931cf231f90d3f14072e1e6fe23be2965"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung 197000 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54296)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/255br9iacykf"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0"
              }
            ]
          }
        },
        "farbwelt": {
          "color": "#139bd6",
          "textColor": "light",
          "providerName": "PlanetHome Group GmbH",
          "logo": {
            "src": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_61242bca9ef543aa8470d9eed50265b1.jpg",
            "alt": "logo-1188234",
            "extension": ""
          },
          "teasers": [
            {
              "type": "MediumRectangleTop",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/5/9/d/9/59d9ad0f-9471-40cc-b7ee-5de6b5da1685.png?ci_seal=C9A430FBE988885401AF11E1D3BE1D2C385FD868",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "png"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://info.planethome.de/empfehlung",
                "isExternal": true
              }
            },
            {
              "type": "MobileBanner",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/2/2/5/7/225777a5-02a6-477b-8fae-1569560d5dd5.png?ci_seal=A7CBA130018AEE10C796BB0AB3D3EB62765C9ADC",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "png"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://info.planethome.de/empfehlung",
                "isExternal": true
              }
            }
          ]
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72365&priceMax=236400&priceMin=157600",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:07 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/da84d339-c323-41a6-9916-50f145cea0f0:
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Features count: 4
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Images count: 4
2025-01-26 16:02:07 - INFO - [3/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "2415LK3Q7PQM",
        "metadata": {
          "legacyId": "5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db",
          "creationDate": "2024-12-17T10:10:35.547Z",
          "updateDate": "2024-12-17T10:10:43.484Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54290",
              "district": "Altstadt 5"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6424,
                      49.7539
                    ],
                    [
                      6.6487,
                      49.7532
                    ],
                    [
                      6.6432,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.637,
                      49.7498
                    ],
                    [
                      6.6404,
                      49.7546
                    ],
                    [
                      6.6424,
                      49.7539
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Lage\nDie Immobilie befindet sich in zentraler Lage von Trier, im Stadtteil Trier Ost.<br>In der n\u00e4heren Umgebung befinden sich diverse Gesch\u00e4fte f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf. Hierzu geh\u00f6ren unter anderem einige Superm\u00e4rkte,<br>Arztpraxen, Apotheken, Tankstellen, B\u00e4ckereien und Restaurants.<br>Bis zum Krankenhaus (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) ist es ungef\u00e4hr 1 Kilometer.<br>Mit dem Auto sind Sie \u00fcber die umgebenden Landes- und Bundesfernstra\u00dfen gut angebunden.<br>Mit \u00d6PNV besteht folgende Anbindung:<br>Bus | quasi vor Haust\u00fcre  <br>Bahnhof | Trier (circa 700 Meter)<br>Gro\u00dfer Park 1 min Fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar <br>Sehr ruhige Lage und dennoch sind die Innenstadt, Dom und Basilika nur ca. 400 Meter entfernt<br>-----------------------------<br>La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans le centre de Tr\u00e8ves, dans le quartier de Tr\u00e8ves Est.<br>Dans les environs imm\u00e9diats se trouvent divers magasins pour les besoins quotidiens. Il s'agit entre autres de quelques supermarch\u00e9s,<br>cabinets m\u00e9dicaux, pharmacies, stations-service, boulangeries et restaurants.<br>L'h\u00f4pital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) se trouve \u00e0 environ 1 kilom\u00e8tre.<br>En voiture, vous \u00eates bien desservi par les routes nationales et r\u00e9gionales environnantes.<br>Les transports en commun assurent la liaison suivante :<br>Bus | quasiment devant la porte  <br>Gare | Tr\u00e8ves (environ 700 m\u00e8tres)<br>Grand parc \u00e0 1 min \u00e0 pied <br>----------------------------<br>The property is located in the centre of Trier, in the Trier East district.<br>There are various shops for daily needs in the immediate vicinity. These include several supermarkets,<br>doctors' surgeries, pharmacies, petrol stations, bakeries and restaurants.<br>The hospital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) is approximately 1 kilometre away.<br>You are well connected by car via the surrounding state and federal trunk roads.<br>The following public transport connections are available:<br>Bus | virtually on the doorstep  <br>Train station | Trier (approx. 700 metres)<br>Large park within 1 minute walking distance \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nSonstiges<br>Gerne bieten wir Ihnen die M\u00f6glichkeit sich bei einem unverbindlichen Besichtigungstermin einen genauen Eindruck der Immobilie zu verschaffen.<br>Die in unseren Expos\u00e9darstellungen auf genommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und/oder Angaben eines beauftragten Dritten; sie sind<br>unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br><br>Finanzierung<br>Gerne beraten wir Sie kostenfrei auch \u00fcber die Finanzierungsm\u00f6glichkeiten (bis zu 130 % Finanzierungm\u00f6glich = ohne Eigenkapital) f\u00fcr Ihr Vorhaben. Unsere Finanzierungsspezialist arbeitet mit \u00fcber 36Hypotheken und Landesbanken zusammen und erstellt Ihnen gerne ein auf Sie zugeschnittenes Finanzierungsangebot. Selbstverst\u00e4ndlich ber\u00fccksichtigen wir \u00f6ffentliche F\u00f6rdermittel und Kfw-Darlehen und weisen Ihnen Ihre M\u00f6glichkeiten auf.\n\nStichworte\nNutzfl\u00e4che: 2,00 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, 6 Etagen, Distanz zur Realschule: 2.00, Distanz zur Autobahn: 2.00, Distanz vom Zentrum: 0.10",
            "texts": [
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Die Immobilie befindet sich in zentraler Lage von Trier, im Stadtteil Trier Ost.<br>In der n\u00e4heren Umgebung befinden sich diverse Gesch\u00e4fte f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf. Hierzu geh\u00f6ren unter anderem einige Superm\u00e4rkte,<br>Arztpraxen, Apotheken, Tankstellen, B\u00e4ckereien und Restaurants.<br>Bis zum Krankenhaus (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) ist es ungef\u00e4hr 1 Kilometer.<br>Mit dem Auto sind Sie \u00fcber die umgebenden Landes- und Bundesfernstra\u00dfen gut angebunden.<br>Mit \u00d6PNV besteht folgende Anbindung:<br>Bus | quasi vor Haust\u00fcre  <br>Bahnhof | Trier (circa 700 Meter)<br>Gro\u00dfer Park 1 min Fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar <br>Sehr ruhige Lage und dennoch sind die Innenstadt, Dom und Basilika nur ca. 400 Meter entfernt<br>-----------------------------<br>La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans le centre de Tr\u00e8ves, dans le quartier de Tr\u00e8ves Est.<br>Dans les environs imm\u00e9diats se trouvent divers magasins pour les besoins quotidiens. Il s'agit entre autres de quelques supermarch\u00e9s,<br>cabinets m\u00e9dicaux, pharmacies, stations-service, boulangeries et restaurants.<br>L'h\u00f4pital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) se trouve \u00e0 environ 1 kilom\u00e8tre.<br>En voiture, vous \u00eates bien desservi par les routes nationales et r\u00e9gionales environnantes.<br>Les transports en commun assurent la liaison suivante :<br>Bus | quasiment devant la porte  <br>Gare | Tr\u00e8ves (environ 700 m\u00e8tres)<br>Grand parc \u00e0 1 min \u00e0 pied <br>----------------------------<br>The property is located in the centre of Trier, in the Trier East district.<br>There are various shops for daily needs in the immediate vicinity. These include several supermarkets,<br>doctors' surgeries, pharmacies, petrol stations, bakeries and restaurants.<br>The hospital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) is approximately 1 kilometre away.<br>You are well connected by car via the surrounding state and federal trunk roads.<br>The following public transport connections are available:<br>Bus | virtually on the doorstep  <br>Train station | Trier (approx. 700 metres)<br>Large park within 1 minute walking distance"
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nSonstiges<br>Gerne bieten wir Ihnen die M\u00f6glichkeit sich bei einem unverbindlichen Besichtigungstermin einen genauen Eindruck der Immobilie zu verschaffen.<br>Die in unseren Expos\u00e9darstellungen auf genommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und/oder Angaben eines beauftragten Dritten; sie sind<br>unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br><br>Finanzierung<br>Gerne beraten wir Sie kostenfrei auch \u00fcber die Finanzierungsm\u00f6glichkeiten (bis zu 130 % Finanzierungm\u00f6glich = ohne Eigenkapital) f\u00fcr Ihr Vorhaben. Unsere Finanzierungsspezialist arbeitet mit \u00fcber 36Hypotheken und Landesbanken zusammen und erstellt Ihnen gerne ein auf Sie zugeschnittenes Finanzierungsangebot. Selbstverst\u00e4ndlich ber\u00fccksichtigen wir \u00f6ffentliche F\u00f6rdermittel und Kfw-Darlehen und weisen Ihnen Ihre M\u00f6glichkeiten auf.\n\nStichworte\nNutzfl\u00e4che: 2,00 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, 6 Etagen, Distanz zur Realschule: 2.00, Distanz zur Autobahn: 2.00, Distanz vom Zentrum: 0.10"
              }
            ],
            "headline": "Schickes Apartment in absoluter Toplage f\u00fcr clevere Anleger."
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Wohnung zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "1 Zimmer",
              "38 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "2.<br/>Geschoss"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "1 Zimmer",
                "splitValue": "1",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "38 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "38 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "numberOfFloors",
                "value": "2.<br/>Geschoss",
                "splitValue": "2.",
                "label": "Geschoss"
              }
            ],
            "locationDescription": "Die Immobilie befindet sich in zentraler Lage von Trier, im Stadtteil Trier Ost.<br>In der n\u00e4heren Umgebung befinden sich diverse Gesch\u00e4fte f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf. Hierzu geh\u00f6ren unter anderem einige Superm\u00e4rkte,<br>Arztpraxen, Apotheken, Tankstellen, B\u00e4ckereien und Restaurants.<br>Bis zum Krankenhaus (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) ist es ungef\u00e4hr 1 Kilometer.<br>Mit dem Auto sind Sie \u00fcber die umgebenden Landes- und Bundesfernstra\u00dfen gut angebunden.<br>Mit \u00d6PNV besteht folgende Anbindung:<br>Bus | quasi vor Haust\u00fcre  <br>Bahnhof | Trier (circa 700 Meter)<br>Gro\u00dfer Park 1 min Fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar <br>Sehr ruhige Lage und dennoch sind die Innenstadt, Dom und Basilika nur ca. 400 Meter entfernt<br>-----------------------------<br>La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans le centre de Tr\u00e8ves, dans le quartier de Tr\u00e8ves Est.<br>Dans les environs imm\u00e9diats se trouvent divers magasins pour les besoins quotidiens. Il s'agit entre autres de quelques supermarch\u00e9s,<br>cabinets m\u00e9dicaux, pharmacies, stations-service, boulangeries et restaurants.<br>L'h\u00f4pital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) se trouve \u00e0 environ 1 kilom\u00e8tre.<br>En voiture, vous \u00eates bien desservi par les routes nationales et r\u00e9gionales environnantes.<br>Les transports en commun assurent la liaison suivante :<br>Bus | quasiment devant la porte  <br>Gare | Tr\u00e8ves (environ 700 m\u00e8tres)<br>Grand parc \u00e0 1 min \u00e0 pied <br>----------------------------<br>The property is located in the centre of Trier, in the Trier East district.<br>There are various shops for daily needs in the immediate vicinity. These include several supermarkets,<br>doctors' surgeries, pharmacies, petrol stations, bakeries and restaurants.<br>The hospital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) is approximately 1 kilometre away.<br>You are well connected by car via the surrounding state and federal trunk roads.<br>The following public transport connections are available:<br>Bus | virtually on the doorstep  <br>Train station | Trier (approx. 700 metres)<br>Large park within 1 minute walking distance",
            "price": {
              "value": "139.500\u00a0\u20ac",
              "formatted": "139.500\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.671\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.671\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3671,05 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=139500&originvariant=expose-hardfacts&zip=54290&city=Trier&classifiedid=5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "139500 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1973"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Gepflegt"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Gas"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "8e61b8d2-4597-4ac0-9fc6-f1c211ed360d",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "bis 08.03.2030"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1973"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "ERDGAS_LEICHT"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "e2f7438d-dab1-4390-81cb-418c6817b609",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "E",
                      "index": 5
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "149 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: E bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 149 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2h4b358"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "iad-754"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "c1c52297-4294-4b53-a8f1-9eb8e9f176f5",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "139.500\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "139500 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.671,05\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3671,05 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57% inkl. MwSt.",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "additional": [
              {
                "label": "Laufende Kosten",
                "details": [
                  {
                    "key": "fba49d4e-d348-4826-8a28-0254465674bf",
                    "label": {
                      "main": "Hausgeld"
                    },
                    "value": {
                      "main": {
                        "value": "130\u00a0\u20ac",
                        "ariaLabel": "130 \u20ac"
                      }
                    }
                  }
                ]
              }
            ],
            "components": [
              {
                "key": "413c6b80-a286-44d6-8e14-564e10e53118",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "cd8c1191-2e7c-48c8-9893-d83ade23d4aa",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "3020704b-2b57-431e-9195-6ebda2d99683",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "139.500\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "139500 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.671,05\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3671,05 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "50c0b154-b1ce-437c-af16-bfd936e32465",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57% inkl. MwSt."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "bd12fc1c-d8a6-46a5-ba2a-fe6c28fd796d",
                "type": "SECONDARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "443a2e6c-d114-4192-ba72-09994a167dc8",
                    "label": "Laufende Kosten",
                    "details": [
                      {
                        "key": "f7291291-1609-499f-b6ca-7efb124822ec",
                        "prices": [
                          {
                            "key": "6f75cae5-cbbf-40ed-933c-7100155e4e45",
                            "label": {
                              "main": "Hausgeld"
                            },
                            "value": {
                              "main": {
                                "value": "130\u00a0\u20ac",
                                "ariaLabel": "130 \u20ac"
                              }
                            }
                          }
                        ]
                      }
                    ]
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "elevator",
                "value": "Personenaufzug"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "2. Geschoss"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "value": "Kabelanschluss",
                "icon": "tv"
              },
              {
                "value": "vermietet",
                "icon": "rented"
              }
            ],
            "details": null
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "d91f9bd2-6c81-4e58-9a35-4de79d92d5a9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/9/1/f/d91f9bd2-6c81-4e58-9a35-4de79d92d5a9.jpg?ci_seal=82ae528ac688c8f726e1418ddd818d001638cd93",
                "description": "Ansicht 1",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 139.500\u00a0\u20ac 1 Zimmer 38 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 2.<br/>Geschoss Altstadt 5 Trier 54290",
                "title": "Ansicht 1",
                "ariaLabel": "Ansicht 1"
              },
              {
                "key": "31fe416c-7945-423e-bbbb-3687104a52eb",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/1/f/e/31fe416c-7945-423e-bbbb-3687104a52eb.jpg?ci_seal=a1022212f77c6e727a9a51893130cd56f39f720a",
                "description": "Ansicht 2",
                "title": "Ansicht 2",
                "ariaLabel": "Ansicht 2"
              },
              {
                "key": "5637c5be-a5d3-4c7c-83a5-1aeea04b2128",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/6/3/7/5637c5be-a5d3-4c7c-83a5-1aeea04b2128.jpg?ci_seal=1aee67b875610534655c2bc18de2b455bcc0f5d7",
                "description": "Ansicht 3",
                "title": "Ansicht 3",
                "ariaLabel": "Ansicht 3"
              },
              {
                "key": "7e229cfa-a493-4dcb-8eaf-fe0b38440a41",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/e/2/2/7e229cfa-a493-4dcb-8eaf-fe0b38440a41.jpg?ci_seal=9614735f6892fb09e087d0cf3ea56c9c52b4df9f",
                "description": "Umgebung 1",
                "title": "Umgebung 1",
                "ariaLabel": "Umgebung 1"
              },
              {
                "key": "b5b3e371-1865-4a81-af10-5faa4548e549",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/5/b/3/b5b3e371-1865-4a81-af10-5faa4548e549.jpg?ci_seal=35aef175b6f54bfc9ea52364dddd130cd01f4aa1",
                "description": "Umgebung 2",
                "title": "Umgebung 2",
                "ariaLabel": "Umgebung 2"
              },
              {
                "key": "432f31bf-cf16-41c1-bc67-1081bbbd9d3c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/3/2/f/432f31bf-cf16-41c1-bc67-1081bbbd9d3c.jpg?ci_seal=66a05adcf3f26dfd34c8e4a30be2e0f8b8e9cd94",
                "description": "Bad1",
                "title": "Bad1",
                "ariaLabel": "Bad1"
              },
              {
                "key": "8a2ac181-e302-4fe5-a2b9-279784abe429",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/a/2/a/8a2ac181-e302-4fe5-a2b9-279784abe429.jpg?ci_seal=7abbfea23635fd03238282b850bcd13870524872",
                "description": "Bad2",
                "title": "Bad2",
                "ariaLabel": "Bad2"
              },
              {
                "key": "ce86e670-c221-4db5-a98c-b6c6057877fc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/e/8/6/ce86e670-c221-4db5-a98c-b6c6057877fc.jpg?ci_seal=2f0c348bd4a3838e3093a7dd69497ced7a11efbe",
                "description": "K\u00fcche",
                "title": "K\u00fcche",
                "ariaLabel": "K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "0e091b44-0cc2-4bd3-abed-91a7886854ea",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/e/0/9/0e091b44-0cc2-4bd3-abed-91a7886854ea.jpg?ci_seal=4bdc52935656dbd671474e201efe9ccd495e37cf",
                "description": "Treppe Aufzug",
                "title": "Treppe Aufzug",
                "ariaLabel": "Treppe Aufzug"
              },
              {
                "key": "0959f646-7267-429a-9d1d-a9af095268db",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/9/5/9/0959f646-7267-429a-9d1d-a9af095268db.jpg?ci_seal=800b658f1331ab8cedacd81426505877cdadd5db",
                "description": "Wohnbereich",
                "title": "Wohnbereich",
                "ariaLabel": "Wohnbereich"
              },
              {
                "key": "584d76fb-5dc2-4b2a-a275-53c638907c74",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/8/4/d/584d76fb-5dc2-4b2a-a275-53c638907c74.jpg?ci_seal=77fe61c16c9ab4472e10cfa0002daa8a9e52c710",
                "description": "Wohnbereich2",
                "title": "Wohnbereich2",
                "ariaLabel": "Wohnbereich2"
              },
              {
                "key": "56c7eaae-d294-45e3-aac2-40b2bfca6754",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/6/c/7/56c7eaae-d294-45e3-aac2-40b2bfca6754.jpg?ci_seal=3f51638ee980edf1feff8edf8926bd20516da209",
                "description": "Wohnbereich3",
                "title": "Wohnbereich3",
                "ariaLabel": "Wohnbereich3"
              }
            ],
            "floorplans": [
              {
                "key": "df03c520-3ec7-42f6-97f6-76dd99c99f3d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/f/0/3/df03c520-3ec7-42f6-97f6-76dd99c99f3d.jpg?ci_seal=498e7170bb74a6db8b5bbfc2c0a9637417ff6ea5",
                "description": "Grundriss",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 139.500\u00a0\u20ac 1 Zimmer 38 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 2.<br/>Geschoss Altstadt 5 Trier 54290",
                "title": "Grundriss",
                "ariaLabel": "Grundriss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54290",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 139500,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 577.78
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3298,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.164",
              "low": "1.932"
            },
            "markerPosition": 54,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.671,05",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "headline": "Schickes Apartment in absoluter Toplage f\u00fcr clevere Anleger."
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Die Immobilie befindet sich in zentraler Lage von Trier, im Stadtteil Trier Ost.<br>In der n\u00e4heren Umgebung befinden sich diverse Gesch\u00e4fte f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf. Hierzu geh\u00f6ren unter anderem einige Superm\u00e4rkte,<br>Arztpraxen, Apotheken, Tankstellen, B\u00e4ckereien und Restaurants.<br>Bis zum Krankenhaus (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) ist es ungef\u00e4hr 1 Kilometer.<br>Mit dem Auto sind Sie \u00fcber die umgebenden Landes- und Bundesfernstra\u00dfen gut angebunden.<br>Mit \u00d6PNV besteht folgende Anbindung:<br>Bus | quasi vor Haust\u00fcre  <br>Bahnhof | Trier (circa 700 Meter)<br>Gro\u00dfer Park 1 min Fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar <br>Sehr ruhige Lage und dennoch sind die Innenstadt, Dom und Basilika nur ca. 400 Meter entfernt<br>-----------------------------<br>La propri\u00e9t\u00e9 est situ\u00e9e dans le centre de Tr\u00e8ves, dans le quartier de Tr\u00e8ves Est.<br>Dans les environs imm\u00e9diats se trouvent divers magasins pour les besoins quotidiens. Il s'agit entre autres de quelques supermarch\u00e9s,<br>cabinets m\u00e9dicaux, pharmacies, stations-service, boulangeries et restaurants.<br>L'h\u00f4pital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) se trouve \u00e0 environ 1 kilom\u00e8tre.<br>En voiture, vous \u00eates bien desservi par les routes nationales et r\u00e9gionales environnantes.<br>Les transports en commun assurent la liaison suivante :<br>Bus | quasiment devant la porte  <br>Gare | Tr\u00e8ves (environ 700 m\u00e8tres)<br>Grand parc \u00e0 1 min \u00e0 pied <br>----------------------------<br>The property is located in the centre of Trier, in the Trier East district.<br>There are various shops for daily needs in the immediate vicinity. These include several supermarkets,<br>doctors' surgeries, pharmacies, petrol stations, bakeries and restaurants.<br>The hospital (Krankenhaus der Barmherzigen Br\u00fcder Trier) is approximately 1 kilometre away.<br>You are well connected by car via the surrounding state and federal trunk roads.<br>The following public transport connections are available:<br>Bus | virtually on the doorstep  <br>Train station | Trier (approx. 700 metres)<br>Large park within 1 minute walking distance",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nSonstiges<br>Gerne bieten wir Ihnen die M\u00f6glichkeit sich bei einem unverbindlichen Besichtigungstermin einen genauen Eindruck der Immobilie zu verschaffen.<br>Die in unseren Expos\u00e9darstellungen auf genommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und/oder Angaben eines beauftragten Dritten; sie sind<br>unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br><br>Finanzierung<br>Gerne beraten wir Sie kostenfrei auch \u00fcber die Finanzierungsm\u00f6glichkeiten (bis zu 130 % Finanzierungm\u00f6glich = ohne Eigenkapital) f\u00fcr Ihr Vorhaben. Unsere Finanzierungsspezialist arbeitet mit \u00fcber 36Hypotheken und Landesbanken zusammen und erstellt Ihnen gerne ein auf Sie zugeschnittenes Finanzierungsangebot. Selbstverst\u00e4ndlich ber\u00fccksichtigen wir \u00f6ffentliche F\u00f6rdermittel und Kfw-Darlehen und weisen Ihnen Ihre M\u00f6glichkeiten auf.\n\nStichworte\nNutzfl\u00e4che: 2,00 m\u00b2, Anzahl der Badezimmer: 1, 6 Etagen, Distanz zur Realschule: 2.00, Distanz zur Autobahn: 2.00, Distanz vom Zentrum: 0.10",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "2415LK3Q7PQM",
          "legacyId": "5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "6197945",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "+491713572444",
              "+491713572444"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "+491713572444",
              "+491713572444"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "iad Deutschland GmbH",
            "subtitle": "Herr Savino Mario PISTIS",
            "phoneNumbers": [
              "+491713572444",
              "+491713572444"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_2ba389ce99a94d2f80dbe5f74412c1c5.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": null,
              "display": false
            },
            "rating": 4.2
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "iad Deutschland GmbH",
              "subtitle": "Herr Savino Mario PISTIS",
              "phoneNumbers": [
                "+491713572444",
                "+491713572444"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_2ba389ce99a94d2f80dbe5f74412c1c5.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Savino Mario PISTIS",
            "shouldSendLeadValue": true,
            "customFields": {
              "locationEnabled": true
            }
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Savino Mario PISTIS",
            "subtitle": "iad Deutschland GmbH",
            "phoneNumbers": [
              "+491713572444",
              "+491713572444"
            ],
            "logoUrl": null,
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "iad Deutschland GmbH",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_2ba389ce99a94d2f80dbe5f74412c1c5.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/b14af4e0db1148b3a0e55e188a37b520"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Savino Mario PISTIS",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": null
            },
            "website": "https://www.iaddeutschland.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/b14af4e0db1148b3a0e55e188a37b520",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/b14af4e0db1148b3a0e55e188a37b520#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "+491713572444",
              "+491713572444"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.2,
              "reviews": 20,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/6197945#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Business Partner",
                "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/business-partner.svg",
                "duration": "3 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Amelia-Mary-Earhart-Strasse 8, 60549 Frankfurt am Main"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54290",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "2415LK3Q7PQM",
              "price": 139500,
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54290",
              "building_state": "WELL_KEPT",
              "legacy_id": "5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "6197945",
            "ESTATE_LEGACYID": "6197945",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 139500,
            "ESTATE_PRICE": 139500,
            "IMMO_PRANGE": "100000-300000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-300000",
            "IMMO_ZA": 1,
            "ESTATE_ROOMS": 1,
            "IMMO_PLZ": "54290",
            "ESTATE_ZIP": "54290",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/d/9/1/f/d91f9bd2-6c81-4e58-9a35-4de79d92d5a9.jpg?ci_seal=82ae528ac688c8f726e1418ddd818d001638cd93",
            "IMMO_TITLE": "Schickes Apartment in absoluter Toplage f\u00fcr clevere Anleger.",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Schickes Apartment in absoluter Toplage f\u00fcr clevere Anleger.",
            "IMMO_BJ": 1973,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1973,
            "IMMO_WFL": 38,
            "ESTATE_AREALIVING": 38
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen?roomi=1&rooma=1",
                "label": "Wohnung zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf ",
                "title": "Wohnung zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen?roomi=1&rooma=1",
                "label": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/d/9/1/f/d91f9bd2-6c81-4e58-9a35-4de79d92d5a9.jpg?ci_seal=82ae528ac688c8f726e1418ddd818d001638cd93"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/d/9/1/f/d91f9bd2-6c81-4e58-9a35-4de79d92d5a9.jpg?ci_seal=82ae528ac688c8f726e1418ddd818d001638cd93"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung 139500 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/2415lk3q7pqm"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72306&priceMax=167400&priceMin=111600",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:07 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/5212afdc-e062-4394-bf04-2f740a6ba6db:
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Features count: 5
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Images count: 4
2025-01-26 16:02:07 - INFO - [4/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "24GL545KIX4M",
        "title": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt.",
        "metadata": {
          "legacyId": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
          "creationDate": "2024-01-10T20:14:36.863Z",
          "updateDate": "2024-12-31T20:12:16.72Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Olewig 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ],
                    [
                      6.6765,
                      49.7513
                    ],
                    [
                      6.6738,
                      49.747
                    ],
                    [
                      6.6825,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.6813,
                      49.7369
                    ],
                    [
                      6.6747,
                      49.737
                    ],
                    [
                      6.6666,
                      49.7419
                    ],
                    [
                      6.6555,
                      49.7432
                    ],
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt. \n\nLage\nDas Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000",
            "texts": [
              {
                "text": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000"
              }
            ],
            "headline": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "14 Zimmer",
              "353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "14 Zimmer",
                "splitValue": "14",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "353 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "460 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              }
            ],
            "locationDescription": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten.",
            "price": {
              "value": "990.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "990.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "2.805\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "2.805\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=990000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "990000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1996"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Gepflegt"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Gas"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "404eb209-b01c-4bf6-bfad-9c67e1136660",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Verbrauchsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "02.05.2018 bis 01.05.2028"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1996"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "40f06572-57eb-498c-8056-91bd1110652f",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "D",
                      "index": 4
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "103,9 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energieverbrauch"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: D bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 103,9 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2dfks53"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "HS000344"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "fcddfc49-bd97-4989-adca-b6ab0e8bd008",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "990.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "990000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "2.804,53\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57% des Kaufpreises INKL. 19% MwSt. inkl. MwSt.<br/>Die Maklerprovision in H\u00f6he von 3,57% inkl. 19% MwSt. errechnet sich durch 3% des Kaufpreises zzgl. 19% MwSt. und ist vom K\u00e4ufer nach notarieller Beurkundung zu zahlen.",
                "decimalValue": 3
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "1 Stellplatz<br/>Ist-Mieteinnahmen pro Jahr: 38.580,00 EUR<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "3f7f94db-20a8-47cc-851c-0258c6657614",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "f7cfb35b-7dd8-4ef4-b272-6f234c41bef0",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "11bdd23b-e9e3-4e70-8f66-bfac9ddb8502",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "990.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "990000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "2.804,53\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "d20946fe-d58a-4737-8cd8-2b0eeaf01e41",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57% des Kaufpreises INKL. 19% MwSt. inkl. MwSt.<br/>Die Maklerprovision in H\u00f6he von 3,57% inkl. 19% MwSt. errechnet sich durch 3% des Kaufpreises zzgl. 19% MwSt. und ist vom K\u00e4ufer nach notarieller Beurkundung zu zahlen."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "43554953-39ef-4e01-b535-4a2b3d001aa9",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "2cf42a6f-d501-407a-a3a7-7498954725f4",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "1 Stellplatz<br/>Ist-Mieteinnahmen pro Jahr: 38.580,00 EUR<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "nach Vereinbarung"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
              },
              {
                "value": "Raumaufteilung flexibel",
                "icon": "flexible-room-layout"
              },
              {
                "icon": "internet-availability",
                "value": "DSL-Anschluss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Dusche"
              },
              {
                "icon": "kitchen",
                "value": "Einbauk\u00fcche"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "terrace",
                "value": "Terrasse"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "nach Vereinbarung"
                    },
                    {
                      "value": "vermietet",
                      "icon": "rented"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Dusche"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "internet-availability",
                      "value": "DSL-Anschluss"
                    },
                    {
                      "value": "Kabelanschluss",
                      "icon": "tv"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Raumaufteilung flexibel",
                      "icon": "flexible-room-layout"
                    }
                  ],
                  "title": "Gewerbe"
                }
              ],
              "additionalText": "Das beidseitig angebaute Geb\u00e4ude wurde 1996 in Massivbauweise errichtet. Auf beiden Seiten der Hofeinfahrt befinden sich jeweils drei Wohnungen, eine weitere befindet sich hinter dem linken Geb\u00e4udeteil \u00fcber der sog. Werkstatt <br>Diese wird nicht mehr genutzt wird und dient derzeit als Lagerraum. Sie kann zu einer weiteren Wohnung aus- bzw. umgebaut werden.<br>Die Fassaden der Hauptgeb\u00e4ude sind ged\u00e4mmt- ebenso wie die Dachgeschossdecke, das Satteldach wurde mit Kunstschiefer gedeckt und ist nicht zus\u00e4tzlich ged\u00e4mmt. <br>Durch diese Ma\u00dfnahmen liegt der Endenergieverbrauch bei 103,9 kWh liegt und das Haus gilt als energetisch gut modernisiert.<br>Hierzu tragen auch doppelverglaste und mit Schall- und W\u00e4rmeschutzglas ausgestattete Kunststofffenster bei.<br>Die Elektro- und Wasserinstallation ist auf dem neusten Stand, die Warmwasserbereitung erfolgt \u00fcber Durchlauferhitzer. <br>Die Ausstattung des Geb\u00e4udes entspricht demzufolge in technischer und baulicher Hinsicht dem heutigen Standard.<br>Die 1996 eingebaute und 2004 erneuerte Gas Zentralheizung wir regelm\u00e4\u00dfig gewartet und wurde 2022 nochmals \u00fcberholt. <br>Schnelles Internet und Kabelfernsehen sind ebenso selbstverst\u00e4ndlich, Rollladen bzw. Plissees vor allen Fenstern bieten Schutz vor neugierigen Blicken.<br>Die Au\u00dfen- und Innent\u00fcren in den Wohnungen sind ebenfalls aus Kunststoff . Die W\u00e4nde der Wohnungen sind einfach tapeziert und gestrichen, die B\u00f6den mit Fliesen bzw. Laminat ausgelegt.<br>Die Wohnungen verf\u00fcgen jeweils \u00fcber einen Wohnraum und ein Schlafzimmer, Duschbad mit Handwaschbecken und Toilette. sowie eine Einbauk\u00fcche.<br>Die gr\u00f6\u00dfte der Wohnungen zus\u00e4tzlich \u00fcber eine eigene Terrasse.<br>Getrennte Strom- bzw. Wasser - und Gasz\u00e4hler gew\u00e4hrleisten eine korrekte NK Abrechnung der einzelnen Wohnungen.<br>\u00dcber PKW Stellpl\u00e4tze verf\u00fcgt das Anwesen nicht, doch k\u00f6nnten diese im Gartenbereich angelegt werden."
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52",
                "description": "KB1 Vorderseite",
                "alt": "Mehrfamilienhaus zum Kauf 990.000\u00a0\u20ac 14 Zimmer 353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck Olewig 1 Trier 54295",
                "title": "KB1 Vorderseite",
                "ariaLabel": "KB1 Vorderseite"
              },
              {
                "key": "99dcec14-8eea-4616-ab6c-5dc60a401218",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/9/d/c/99dcec14-8eea-4616-ab6c-5dc60a401218.jpg?ci_seal=ee87d255721a006c82763649111012ba30dca163",
                "description": "KB2 Vorderseite",
                "title": "KB2 Vorderseite",
                "ariaLabel": "KB2 Vorderseite"
              },
              {
                "key": "bf4ec07f-06e5-4c7c-a314-a538e18dfb0c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/f/4/e/bf4ec07f-06e5-4c7c-a314-a538e18dfb0c.jpg?ci_seal=4e352304c07a997c361b064e86e376ff14b63e50",
                "description": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt",
                "title": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt",
                "ariaLabel": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt"
              },
              {
                "key": "ea87d4be-1ccf-4773-921f-bb3ac2898410",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/a/8/7/ea87d4be-1ccf-4773-921f-bb3ac2898410.jpg?ci_seal=d22b909e73962844b798c84c70813033dc3e6242",
                "description": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt",
                "title": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt",
                "ariaLabel": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt"
              },
              {
                "key": "b15630e7-fe97-4439-825a-6988c8dca272",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/1/5/6/b15630e7-fe97-4439-825a-6988c8dca272.jpg?ci_seal=277617f124556328b12740a07707de09cab97d82",
                "description": "KB5 R\u00fcckseite",
                "title": "KB5 R\u00fcckseite",
                "ariaLabel": "KB5 R\u00fcckseite"
              },
              {
                "key": "97451fb1-9c58-4c80-b66d-b523a2a4db22",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/7/4/5/97451fb1-9c58-4c80-b66d-b523a2a4db22.jpg?ci_seal=c2e87a4ba90886d05984aac2ea56b9ec38f1f6a1",
                "description": "KB6 R\u00fcckseite Anbau",
                "title": "KB6 R\u00fcckseite Anbau",
                "ariaLabel": "KB6 R\u00fcckseite Anbau"
              },
              {
                "key": "0022cf8f-a630-46b1-9e46-b23cac468fde",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/0/2/2/0022cf8f-a630-46b1-9e46-b23cac468fde.jpg?ci_seal=9c343f541f0ab6869d757d965341724b63e79f8e",
                "description": "KB7 Garten",
                "title": "KB7 Garten",
                "ariaLabel": "KB7 Garten"
              },
              {
                "key": "534d36fc-3e1d-453f-88ce-4e5de1369e8e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/3/4/d/534d36fc-3e1d-453f-88ce-4e5de1369e8e.jpg?ci_seal=e3fd04c3858624648aabcb162bee234caa73bab4",
                "description": "KB8 Garten",
                "title": "KB8 Garten",
                "ariaLabel": "KB8 Garten"
              },
              {
                "key": "937ad563-0c86-47d4-8965-7da1481643e9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/3/7/a/937ad563-0c86-47d4-8965-7da1481643e9.jpg?ci_seal=fb7eed2831a753be82d09a17d6ef87d0473975b0",
                "description": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof",
                "title": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof",
                "ariaLabel": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof"
              },
              {
                "key": "6cd5c597-cb73-4c1a-9d9b-849c8ac4e02a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/c/d/5/6cd5c597-cb73-4c1a-9d9b-849c8ac4e02a.jpg?ci_seal=63603588dfc6b56e6e90922883fd677640722db5",
                "description": "KB10 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB10 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB10 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "036da444-be4c-49f1-b236-f5db4c74694c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/3/6/d/036da444-be4c-49f1-b236-f5db4c74694c.jpg?ci_seal=a9bfa51d1b4bbca163ff212bb9b5f586cbdc8e76",
                "description": "KB11 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB11 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB11 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "a943c2d0-a330-4c03-ba65-768f01b42918",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/9/4/3/a943c2d0-a330-4c03-ba65-768f01b42918.jpg?ci_seal=7d20600b5349376fb77e55291e814aad4ef6632f",
                "description": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "c2ae5a46-bb6b-446e-a983-88d3f568226c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/2/a/e/c2ae5a46-bb6b-446e-a983-88d3f568226c.jpg?ci_seal=5745421710525b80a14294e112de7e2b1ebb6114",
                "description": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "277695da-2577-4f5d-96d0-89c26d3a2de5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/7/7/6/277695da-2577-4f5d-96d0-89c26d3a2de5.jpg?ci_seal=87fbc0e147e1d551664a431556e735728d538955",
                "description": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "7b84eae1-1eb5-4876-8a42-9b3ba73e9a95",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/b/8/4/7b84eae1-1eb5-4876-8a42-9b3ba73e9a95.jpg?ci_seal=aaba757a63aafb1136782956833176bfd702d739",
                "description": "KB20 Anbau OG Aufgang",
                "title": "KB20 Anbau OG Aufgang",
                "ariaLabel": "KB20 Anbau OG Aufgang"
              },
              {
                "key": "de8dc818-cc95-4868-9f7c-5e122bcfe5db",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/e/8/d/de8dc818-cc95-4868-9f7c-5e122bcfe5db.jpg?ci_seal=b2fdb485cb6ee3a28d843889d301ef3b2f8766b0",
                "description": "KB21 Anbau OG Wohnraum",
                "title": "KB21 Anbau OG Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB21 Anbau OG Wohnraum"
              },
              {
                "key": "904e32c7-84fe-41f2-baf7-8f9cee37fd1f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/0/4/e/904e32c7-84fe-41f2-baf7-8f9cee37fd1f.jpg?ci_seal=25de5d23943a3f2d6850e755dda802da4658a8ac",
                "description": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse",
                "title": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse",
                "ariaLabel": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse"
              },
              {
                "key": "1b07e489-729d-433e-8f80-7046218a607a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/b/0/7/1b07e489-729d-433e-8f80-7046218a607a.jpg?ci_seal=157115f4c514e497b92ca04ef21f5ed6deadc3a1",
                "description": "KB23 Anbau OG Bad",
                "title": "KB23 Anbau OG Bad",
                "ariaLabel": "KB23 Anbau OG Bad"
              },
              {
                "key": "9a4e5abd-1a9f-4130-ad6a-0d347ce868a7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/a/4/e/9a4e5abd-1a9f-4130-ad6a-0d347ce868a7.jpg?ci_seal=28fe295c7b570f4d56b57b3976e29d927a8e75b1",
                "description": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile",
                "title": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile",
                "ariaLabel": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile"
              },
              {
                "key": "9cdda877-e63e-4341-ac68-e5627b372c85",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/c/d/d/9cdda877-e63e-4341-ac68-e5627b372c85.jpg?ci_seal=d8759c848e51e0ee34099a5fba55bde57d21a535",
                "description": "KB25 Anbau OG Terrasse",
                "title": "KB25 Anbau OG Terrasse",
                "ariaLabel": "KB25 Anbau OG Terrasse"
              },
              {
                "key": "f7b6fc83-c94b-474b-bedd-2772708eafbf",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/7/b/6/f7b6fc83-c94b-474b-bedd-2772708eafbf.jpg?ci_seal=80ede9bd4867f831bb09cd59807bc285d96e2f29",
                "description": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad",
                "title": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "1e825a3f-0411-4795-ab84-8d68ce24b0ba",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/e/8/2/1e825a3f-0411-4795-ab84-8d68ce24b0ba.jpg?ci_seal=70465cead7723d3f77960044fc83710faf7858e2",
                "description": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "title": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "ariaLabel": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich"
              },
              {
                "key": "734752f9-3e92-455b-9b2e-2856a27b7b79",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/3/4/7/734752f9-3e92-455b-9b2e-2856a27b7b79.jpg?ci_seal=c0ee6ff9c454ecb0a6fa819f34423a0f8776be46",
                "description": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "title": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "ariaLabel": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich"
              },
              {
                "key": "46a93854-be68-4976-bb6b-102e631a50c7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/6/a/9/46a93854-be68-4976-bb6b-102e631a50c7.jpg?ci_seal=88de62f3df7a45a9226adde80ca144457c6bf54b",
                "description": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum",
                "title": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum",
                "ariaLabel": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum"
              },
              {
                "key": "04b2709a-3c44-4cde-9ee7-f360c9c5aaf1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/4/b/2/04b2709a-3c44-4cde-9ee7-f360c9c5aaf1.jpg?ci_seal=c1096933dabc2a602a19650fa9cf00dae1535ff7",
                "description": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum",
                "title": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum"
              },
              {
                "key": "913c0e2b-c11d-49a9-8a86-95b3f6df851d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/1/3/c/913c0e2b-c11d-49a9-8a86-95b3f6df851d.jpg?ci_seal=16601da08ff4953efbc4efaa12ff0e1b753d517e",
                "description": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich",
                "title": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich",
                "ariaLabel": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich"
              },
              {
                "key": "8c53b3fe-dce8-49b4-bef8-4422cbc00843",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/c/5/3/8c53b3fe-dce8-49b4-bef8-4422cbc00843.jpg?ci_seal=6880dc6c156e9481f7a21b1786172b330c69e762",
                "description": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile",
                "title": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile",
                "ariaLabel": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile"
              },
              {
                "key": "40309eb9-12e1-40ed-ab06-93a1c7173031",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/0/3/0/40309eb9-12e1-40ed-ab06-93a1c7173031.jpg?ci_seal=5413c4490f0cbbc7e5c6587bb952fb55c4c53ec1",
                "description": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad",
                "title": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "910b9094-9bf2-45c2-af72-c30207658c30",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/1/0/b/910b9094-9bf2-45c2-af72-c30207658c30.jpg?ci_seal=b8ef9649c6f078b70f2c78cb6e10d9029a4b6f15",
                "description": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum",
                "title": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum"
              },
              {
                "key": "24040f7f-db56-49fb-a3b9-f49fce2a7f11",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/4/0/4/24040f7f-db56-49fb-a3b9-f49fce2a7f11.jpg?ci_seal=f2098d8a646dc01f2a81b4173f3878af087de3dc",
                "description": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad",
                "title": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "b815a48c-6712-498c-9706-aaf2103b7768",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/8/1/5/b815a48c-6712-498c-9706-aaf2103b7768.jpg?ci_seal=df16cf115e72155856a361a00f71194b9d99958c",
                "description": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum",
                "title": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum",
                "ariaLabel": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum"
              },
              {
                "key": "09c543e5-7c80-4a89-81b7-07d00ba1af84",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/9/c/5/09c543e5-7c80-4a89-81b7-07d00ba1af84.jpg?ci_seal=33b7e42b615e85b119ad877b77d5e3d7aa7a8c3b",
                "description": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche",
                "title": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche",
                "ariaLabel": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "52a142ed-05f4-461c-8edf-ac3f53ac1b38",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/2/a/1/52a142ed-05f4-461c-8edf-ac3f53ac1b38.jpg?ci_seal=108dc9995026cd3d22ef74f54a6eeb5e1e62b944",
                "description": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber.",
                "title": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber.",
                "ariaLabel": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber."
              },
              {
                "key": "4b0ed585-9d02-43f2-94ff-3d5fe8ba428c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/b/0/e/4b0ed585-9d02-43f2-94ff-3d5fe8ba428c.jpg?ci_seal=a39902238c92f0042e7898e16d5c57921f2ebb0c",
                "description": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde",
                "title": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde",
                "ariaLabel": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde"
              },
              {
                "key": "087f0e01-58f8-4348-bb70-059342feffbc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/8/7/f/087f0e01-58f8-4348-bb70-059342feffbc.jpg?ci_seal=6197a0258fb8c48154abf4e60c6834bd97478b42",
                "description": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum",
                "title": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum"
              },
              {
                "key": "471d82ff-3db1-475e-8b91-8023aa7c302a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/7/1/d/471d82ff-3db1-475e-8b91-8023aa7c302a.jpg?ci_seal=aa0a18915b61913e4b1dda54ae9f124c86635498",
                "description": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche",
                "title": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche",
                "ariaLabel": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "7cddd782-3bd5-4cb3-823b-270de3a5e3c4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/c/d/d/7cddd782-3bd5-4cb3-823b-270de3a5e3c4.jpg?ci_seal=c638609e484d17bd065e0a85f25ea0878ad63d36",
                "description": "KB52 Whg. 4 EG links Bad",
                "title": "KB52 Whg. 4 EG links Bad",
                "ariaLabel": "KB52 Whg. 4 EG links Bad"
              },
              {
                "key": "5c0b0fd0-733b-4944-abb2-925ddf11f276",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/c/0/b/5c0b0fd0-733b-4944-abb2-925ddf11f276.jpg?ci_seal=aba84c3fd5db48b76e5a8fc803d792704db003f4",
                "description": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer",
                "title": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "58d5c35a-d19b-42c3-b33a-38671b988861",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/8/d/5/58d5c35a-d19b-42c3-b33a-38671b988861.jpg?ci_seal=0a61d2deac1eeb32b02c16da7776b0015f4c96ce",
                "description": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum",
                "title": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Olewig 1, Trier",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/trier-olewig"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 990000,
            "prov": 3,
            "monthlyAmount": 4087.38
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 2908,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.288",
              "low": "1.333"
            },
            "markerPosition": 37,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "2.804,53",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt.",
            "headline": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "24GL545KIX4M",
          "legacyId": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "50938",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
            "subtitle": "Frau Gudrun Steffes",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg",
              "display": true
            }
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
              "subtitle": "Frau Gudrun Steffes",
              "phoneNumbers": [
                "06501-6069607",
                "0177-2192166"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Frau Gudrun Steffes",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Frau Gudrun Steffes",
            "subtitle": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Frau Gudrun Steffes",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg"
            },
            "website": "https://www.schlapp-immobilien.de/",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Premium Partner",
                "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/premium-partner.svg",
                "duration": "6 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Schimmelhof 1, 54338 Schweich"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "24GL545KIX4M",
              "price": 990000,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "WELL_KEPT",
              "legacy_id": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "50938",
            "ESTATE_LEGACYID": "50938",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 990000,
            "ESTATE_PRICE": 990000,
            "IMMO_PRANGE": "500000-1000000",
            "ESTATE_PRANGE": "500000-1000000",
            "IMMO_ZA": 14,
            "ESTATE_ROOMS": 14,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52",
            "IMMO_TITLE": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential",
            "IMMO_BJ": 1996,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1996,
            "IMMO_WFL": 353,
            "ESTATE_AREALIVING": 353
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf ",
                "title": "Haus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/24gl545kix4m"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72365&priceMax=1188000&priceMin=792000",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:07 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:07 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77:
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:07 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:07 - INFO - [5/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369
2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "243D8A4ED5SX",
        "title": "Wohnen in begehrter Adresse! Sie wohnen gro\u00dfz\u00fcgig auf 92 m\u00b2. Diese gepflegte attraktive Eigentumswohnung in Heiligkreuz in komfortabler Gr\u00f6\u00dfe kann direkt bezogen werden. Eine angenehme Bewohnerstruktur l\u00e4sst Sie ruhig und angenehm wohnen. Durch ein gepflegtes Treppenhaus erreichen Sie das 2.Obergeschoss einer 1985 erstellten Immobilie. Explizit muss auf den optimalen Schnitt der Wohnung hingewiesen werden. Ein gro\u00dfz\u00fcgiger Eingangsbereich, ein Wohn-/ Esszimmer, ein Schlafzimmer und ein als Kinderzimmer, B\u00fcro oder G\u00e4stezimmer nutzbarer Raum stehen Ihnen zur Verf\u00fcgung, ebenso ein Badezimmer mit Dusche und Badewanne, ein separates WC sowie eine K\u00fcche und ein kleiner Abstellraum. Das Badezimmer wurde hochwertig in klassischem Design erneuert und bietet Ihnen Tageslichteinstrahlung. Im Eingangsbereich bieten Ihnen Einbauschr\u00e4nke gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Ein Kellerraum ist zugeh\u00f6rig. Die Wohnung wurde zus\u00e4tzlich mit einer Sicherheitsschlie\u00dfanlage ausgestattet.<br>Selbstverst\u00e4ndlich stellt diese attraktive, energieeffiziente Eigentumswohnung auch ein begehrtes Investment dar. <br>Ein Trockenraum und ein Abstellraum f\u00fcr Fahrr\u00e4der befinden sich im Untergeschoss.<br>Komfortabel und bequem wird Ihnen ebenerdig ein Stellplatz in der direkt angeschlossenen Garage f\u00fcr den Preis von 20.000 Euro angeboten.",
        "metadata": {
          "legacyId": "67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369",
          "creationDate": "2024-10-02T13:19:04.663Z",
          "updateDate": "2024-12-20T16:08:23.913Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Alt-Heiligkreuz 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6435,
                      49.7413
                    ],
                    [
                      6.6359,
                      49.7436
                    ],
                    [
                      6.6426,
                      49.7484
                    ],
                    [
                      6.6454,
                      49.7448
                    ],
                    [
                      6.6435,
                      49.7413
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Wohnen in begehrter Adresse! Sie wohnen gro\u00dfz\u00fcgig auf 92 m\u00b2. Diese gepflegte attraktive Eigentumswohnung in Heiligkreuz in komfortabler Gr\u00f6\u00dfe kann direkt bezogen werden. Eine angenehme Bewohnerstruktur l\u00e4sst Sie ruhig und angenehm wohnen. Durch ein gepflegtes Treppenhaus erreichen Sie das 2.Obergeschoss einer 1985 erstellten Immobilie. Explizit muss auf den optimalen Schnitt der Wohnung hingewiesen werden. Ein gro\u00dfz\u00fcgiger Eingangsbereich, ein Wohn-/ Esszimmer, ein Schlafzimmer und ein als Kinderzimmer, B\u00fcro oder G\u00e4stezimmer nutzbarer Raum stehen Ihnen zur Verf\u00fcgung, ebenso ein Badezimmer mit Dusche und Badewanne, ein separates WC sowie eine K\u00fcche und ein kleiner Abstellraum. Das Badezimmer wurde hochwertig in klassischem Design erneuert und bietet Ihnen Tageslichteinstrahlung. Im Eingangsbereich bieten Ihnen Einbauschr\u00e4nke gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Ein Kellerraum ist zugeh\u00f6rig. Die Wohnung wurde zus\u00e4tzlich mit einer Sicherheitsschlie\u00dfanlage ausgestattet.<br>Selbstverst\u00e4ndlich stellt diese attraktive, energieeffiziente Eigentumswohnung auch ein begehrtes Investment dar. <br>Ein Trockenraum und ein Abstellraum f\u00fcr Fahrr\u00e4der befinden sich im Untergeschoss.<br>Komfortabel und bequem wird Ihnen ebenerdig ein Stellplatz in der direkt angeschlossenen Garage f\u00fcr den Preis von 20.000 Euro angeboten. \n\nLage\n1A-Lage\n\nIn privilegierter, gefragter, klassischer H\u00f6henlage der Stadt Trier, in Heiligkreuz, bieten wir Ihnen diese gro\u00dfz\u00fcgige attraktive Eigentumswohnung an. Sie wohnen ruhig in einem gepflegten Wohngebiet. Aufgrund der hervorragenden Infrastruktur f\u00fchlen sich hier Familien ebenso wohl wie Business-Menschen mit Lifestyle. Sie wohnen ruhig, in einer nur von Anwohnern genutzten, Seitenstra\u00dfe. Lebensmittelgesch\u00e4fte und Restaurants finden Sie in unmittelbarer N\u00e4he. Aufgrunde der Anbindung ist die Wohnung hervorragend f\u00fcr Luxemburg-Pendler geeignet. Der S\u00fcdbahnhof liegt nur wenigen Minuten entfernt.<br>Die Innenstadt von Trier erreichen Sie fu\u00dfl\u00e4ufig in k\u00fcrzester Zeit. Vor der Haust\u00fcr k\u00f6nnen Sie mit dem Rad starten, Kinder spielen. Der nahe gelegene Mattheiser Weiher mit Park l\u00e4dt ebenso zum Entspannen ein wie der Mattheiser Wald. Ein gro\u00dfes Erlebnisbad mit vielen Attraktionen und Sportangeboten vervollst\u00e4ndigen das aktive Freizeitangebot. In unmittelbarer Umgebung sind Kindertagesst\u00e4tten und Grundschule angesiedelt, eine Freie Waldorfschule, eine Integrative Gesamtschule und ein Gymnasium sind nahe gelegen. <br>Historische Baudenkm\u00e4ler, wie die Kaiserthermen, befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he und lassen Sie die 2000-J\u00e4hrige Geschichte der Stadt Trier sp\u00fcren.         <br>Trier, Wirtschafts- und Kulturstandort, Touristen- und Studentenmetropole an der Mosel, ca. 115.000 Einwohner z\u00e4hlend, ist aufgrund der infrastrukturellen Voraussetzungen ein hervorragender Wohnort mit internationalem Flair. Die Grenze zu Luxemburg erreichen Sie in mit dem Pkw in 15 Minuten. Die Autobahnzufahrt nach K\u00f6ln ist in nur 10 Minuten erreicht. Die Wohnung eignet sich aufgrund der Lage ebenso hervorragend als Investment. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nSchauen Sie sich diese gepflegte Wohnung in bester Lage an. Gerne beantworten wir Ihre Fragen.<br>Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die Darstellungen und aufgenommenen Daten im Expos\u00e9 beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich.<br>Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br>Bez\u00fcglich der Inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen (AGB in \"Link\" Impressum).",
            "texts": [
              {
                "text": "Wohnen in begehrter Adresse! Sie wohnen gro\u00dfz\u00fcgig auf 92 m\u00b2. Diese gepflegte attraktive Eigentumswohnung in Heiligkreuz in komfortabler Gr\u00f6\u00dfe kann direkt bezogen werden. Eine angenehme Bewohnerstruktur l\u00e4sst Sie ruhig und angenehm wohnen. Durch ein gepflegtes Treppenhaus erreichen Sie das 2.Obergeschoss einer 1985 erstellten Immobilie. Explizit muss auf den optimalen Schnitt der Wohnung hingewiesen werden. Ein gro\u00dfz\u00fcgiger Eingangsbereich, ein Wohn-/ Esszimmer, ein Schlafzimmer und ein als Kinderzimmer, B\u00fcro oder G\u00e4stezimmer nutzbarer Raum stehen Ihnen zur Verf\u00fcgung, ebenso ein Badezimmer mit Dusche und Badewanne, ein separates WC sowie eine K\u00fcche und ein kleiner Abstellraum. Das Badezimmer wurde hochwertig in klassischem Design erneuert und bietet Ihnen Tageslichteinstrahlung. Im Eingangsbereich bieten Ihnen Einbauschr\u00e4nke gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Ein Kellerraum ist zugeh\u00f6rig. Die Wohnung wurde zus\u00e4tzlich mit einer Sicherheitsschlie\u00dfanlage ausgestattet.<br>Selbstverst\u00e4ndlich stellt diese attraktive, energieeffiziente Eigentumswohnung auch ein begehrtes Investment dar. <br>Ein Trockenraum und ein Abstellraum f\u00fcr Fahrr\u00e4der befinden sich im Untergeschoss.<br>Komfortabel und bequem wird Ihnen ebenerdig ein Stellplatz in der direkt angeschlossenen Garage f\u00fcr den Preis von 20.000 Euro angeboten."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "1A-Lage\n\nIn privilegierter, gefragter, klassischer H\u00f6henlage der Stadt Trier, in Heiligkreuz, bieten wir Ihnen diese gro\u00dfz\u00fcgige attraktive Eigentumswohnung an. Sie wohnen ruhig in einem gepflegten Wohngebiet. Aufgrund der hervorragenden Infrastruktur f\u00fchlen sich hier Familien ebenso wohl wie Business-Menschen mit Lifestyle. Sie wohnen ruhig, in einer nur von Anwohnern genutzten, Seitenstra\u00dfe. Lebensmittelgesch\u00e4fte und Restaurants finden Sie in unmittelbarer N\u00e4he. Aufgrunde der Anbindung ist die Wohnung hervorragend f\u00fcr Luxemburg-Pendler geeignet. Der S\u00fcdbahnhof liegt nur wenigen Minuten entfernt.<br>Die Innenstadt von Trier erreichen Sie fu\u00dfl\u00e4ufig in k\u00fcrzester Zeit. Vor der Haust\u00fcr k\u00f6nnen Sie mit dem Rad starten, Kinder spielen. Der nahe gelegene Mattheiser Weiher mit Park l\u00e4dt ebenso zum Entspannen ein wie der Mattheiser Wald. Ein gro\u00dfes Erlebnisbad mit vielen Attraktionen und Sportangeboten vervollst\u00e4ndigen das aktive Freizeitangebot. In unmittelbarer Umgebung sind Kindertagesst\u00e4tten und Grundschule angesiedelt, eine Freie Waldorfschule, eine Integrative Gesamtschule und ein Gymnasium sind nahe gelegen. <br>Historische Baudenkm\u00e4ler, wie die Kaiserthermen, befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he und lassen Sie die 2000-J\u00e4hrige Geschichte der Stadt Trier sp\u00fcren.         <br>Trier, Wirtschafts- und Kulturstandort, Touristen- und Studentenmetropole an der Mosel, ca. 115.000 Einwohner z\u00e4hlend, ist aufgrund der infrastrukturellen Voraussetzungen ein hervorragender Wohnort mit internationalem Flair. Die Grenze zu Luxemburg erreichen Sie in mit dem Pkw in 15 Minuten. Die Autobahnzufahrt nach K\u00f6ln ist in nur 10 Minuten erreicht. Die Wohnung eignet sich aufgrund der Lage ebenso hervorragend als Investment."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nSchauen Sie sich diese gepflegte Wohnung in bester Lage an. Gerne beantworten wir Ihre Fragen.<br>Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die Darstellungen und aufgenommenen Daten im Expos\u00e9 beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich.<br>Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br>Bez\u00fcglich der Inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen (AGB in \"Link\" Impressum)."
              }
            ],
            "headline": "Achtung! Attraktives Wohnen in gefragter Lage von Trier - Heiligkreuz!"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Wohnung zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "3 Zimmer",
              "92 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "2.<br/>Geschoss"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "3 Zimmer",
                "splitValue": "3",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "92 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "92 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "numberOfFloors",
                "value": "2.<br/>Geschoss",
                "splitValue": "2.",
                "label": "Geschoss"
              }
            ],
            "locationDescription": "1A-Lage\n\nIn privilegierter, gefragter, klassischer H\u00f6henlage der Stadt Trier, in Heiligkreuz, bieten wir Ihnen diese gro\u00dfz\u00fcgige attraktive Eigentumswohnung an. Sie wohnen ruhig in einem gepflegten Wohngebiet. Aufgrund der hervorragenden Infrastruktur f\u00fchlen sich hier Familien ebenso wohl wie Business-Menschen mit Lifestyle. Sie wohnen ruhig, in einer nur von Anwohnern genutzten, Seitenstra\u00dfe. Lebensmittelgesch\u00e4fte und Restaurants finden Sie in unmittelbarer N\u00e4he. Aufgrunde der Anbindung ist die Wohnung hervorragend f\u00fcr Luxemburg-Pendler geeignet. Der S\u00fcdbahnhof liegt nur wenigen Minuten entfernt.<br>Die Innenstadt von Trier erreichen Sie fu\u00dfl\u00e4ufig in k\u00fcrzester Zeit. Vor der Haust\u00fcr k\u00f6nnen Sie mit dem Rad starten, Kinder spielen. Der nahe gelegene Mattheiser Weiher mit Park l\u00e4dt ebenso zum Entspannen ein wie der Mattheiser Wald. Ein gro\u00dfes Erlebnisbad mit vielen Attraktionen und Sportangeboten vervollst\u00e4ndigen das aktive Freizeitangebot. In unmittelbarer Umgebung sind Kindertagesst\u00e4tten und Grundschule angesiedelt, eine Freie Waldorfschule, eine Integrative Gesamtschule und ein Gymnasium sind nahe gelegen. <br>Historische Baudenkm\u00e4ler, wie die Kaiserthermen, befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he und lassen Sie die 2000-J\u00e4hrige Geschichte der Stadt Trier sp\u00fcren.         <br>Trier, Wirtschafts- und Kulturstandort, Touristen- und Studentenmetropole an der Mosel, ca. 115.000 Einwohner z\u00e4hlend, ist aufgrund der infrastrukturellen Voraussetzungen ein hervorragender Wohnort mit internationalem Flair. Die Grenze zu Luxemburg erreichen Sie in mit dem Pkw in 15 Minuten. Die Autobahnzufahrt nach K\u00f6ln ist in nur 10 Minuten erreicht. Die Wohnung eignet sich aufgrund der Lage ebenso hervorragend als Investment.",
            "price": {
              "value": "Preis auf Anfrage",
              "formatted": "Preis auf Anfrage"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1985"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Gepflegt"
              }
            ],
            "hasScales": false
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2g3fc59"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "15119"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "details": [
                {
                  "key": "bb39c300-9b7a-4545-97e0-3b81391467f9",
                  "label": {
                    "main": "Preis pro Stellplatz"
                  },
                  "value": {
                    "main": {
                      "value": "20.000\u00a0\u20ac",
                      "ariaLabel": "20000 \u20ac"
                    }
                  }
                }
              ],
              "main": {
                "key": "940f7006-e08e-41b5-a6fd-d1b6073b4607",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "auf Anfrage"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3% zuz\u00fcgl. MwSt.",
                "decimalValue": 3
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "1 Tiefgaragenstellplatz, Kaufpreis: 20.000,00 EUR<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "e7e92732-7bc4-4db5-b1b4-50129a695124",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "d16da783-707b-44a3-a4da-4318de54b336",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "0ca4163b-c545-4a6e-9477-4c800debeb10",
                        "label": {
                          "main": "Preis auf Anfrage"
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "6403d150-4b2c-4427-aa5d-733f20d80976",
                    "details": [
                      {
                        "key": "ae604cb1-20ac-4c3b-9e5b-1262bd138062",
                        "label": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                        "prices": [
                          {
                            "key": "969a3002-b7c8-4758-b711-379c637bba4b",
                            "label": {
                              "main": "Preis pro Stellplatz"
                            },
                            "value": {
                              "main": {
                                "value": "20.000\u00a0\u20ac",
                                "ariaLabel": "20000 \u20ac"
                              }
                            }
                          }
                        ]
                      }
                    ]
                  },
                  {
                    "key": "e85dd20c-7bfe-4336-90d7-e243b7998d5d",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3% zuz\u00fcgl. MwSt."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "f525d955-f2bb-457f-9c74-16969dc87421",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "26c56825-ea8d-48cd-83dc-cafe6e585161",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "1 Tiefgaragenstellplatz, Kaufpreis: 20.000,00 EUR<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Tiefgarage"
              },
              {
                "icon": "balcony",
                "value": "Balkon"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "2. Geschoss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Fenster"
              },
              {
                "icon": "toilet-amenities",
                "value": "Bad/WC getrennt"
              },
              {
                "icon": "floor-covering",
                "value": "Bodenbelag: Fliesen, Parkett"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "floors",
                      "value": "2. Geschoss"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Fenster"
                    },
                    {
                      "icon": "toilet-amenities",
                      "value": "Bad/WC getrennt"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Parkett"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "balcony",
                      "value": "Balkon"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Tiefgarage"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                }
              ],
              "additionalText": "Die B\u00f6den sind entsprechend ihrer Nutzung mit Parkett, Fliesen, Vinyl ausgelegt.<br>Das Badezimmer wurde 2013/ 2014 hochwertig erneuert und ist mit Badewanne und Glasdusche ausgestattet.<br>Das Badezimmer mit Tageslichteinstrahlung und das WC befinden sich in separaten R\u00e4umen.<br>Die Wohnung wurde zus\u00e4tzlich mit einer Sicherheitsschlie\u00dfanlage ausgestattet.<br>Ein Kellerraum ist zugeh\u00f6rig, ein Trockenraum steht Ihnen im Untergeschoss zur Verf\u00fcgung, ebenso ein separater Fahrradraum.     <br>Ebenerdig wird Ihnen ein Stellplatz in der direkt angeschlossenen, gepflegten Garage f\u00fcr den Preis von 20.000 Euro angeboten."
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "c4cdec65-bda3-4091-b2b7-b206137332f2",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/4/c/d/c4cdec65-bda3-4091-b2b7-b206137332f2.jpg?ci_seal=098a5c3510283db3e838a5ae77a0e8c6b580fb02",
                "description": "Innenansicht 1",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 3 Zimmer 92 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 2.<br/>Geschoss Alt-Heiligkreuz 1 Trier 54295",
                "title": "Innenansicht 1",
                "ariaLabel": "Innenansicht 1"
              },
              {
                "key": "a34b9869-3356-488f-9dec-69844a03b709",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/3/4/b/a34b9869-3356-488f-9dec-69844a03b709.jpg?ci_seal=26b6a95ab79b17d736fd158acbb4a04e4908016c",
                "description": "Innenansicht 3",
                "title": "Innenansicht 3",
                "ariaLabel": "Innenansicht 3"
              },
              {
                "key": "83f8bfd0-c99e-4be0-adc2-e17eb3a5623b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/3/f/8/83f8bfd0-c99e-4be0-adc2-e17eb3a5623b.jpg?ci_seal=6dd15759242448f50d851bc19282b50ce59dd0e7",
                "description": "Titelbild",
                "title": "Titelbild",
                "ariaLabel": "Titelbild"
              },
              {
                "key": "2fa2b107-fe8d-4211-82ad-004d1d74467b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/f/a/2/2fa2b107-fe8d-4211-82ad-004d1d74467b.jpg?ci_seal=e62d038a5c924f2c92b579b4f28c4b49552fc6b9",
                "description": "Innen",
                "title": "Innen",
                "ariaLabel": "Innen"
              },
              {
                "key": "8a53efc5-0d58-4610-ab96-3057920d1f8c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/a/5/3/8a53efc5-0d58-4610-ab96-3057920d1f8c.jpg?ci_seal=918d0b3600a84d808efc6af730cdce1838f617d2",
                "description": "Innenansicht 6",
                "title": "Innenansicht 6",
                "ariaLabel": "Innenansicht 6",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "cad7e7cb-40ea-4167-a0e2-22caa4739b55",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/a/d/7/cad7e7cb-40ea-4167-a0e2-22caa4739b55.jpg?ci_seal=46284c02864aee8f484406410bacfea74cb6af6f",
                "description": "Innenansicht 5",
                "title": "Innenansicht 5",
                "ariaLabel": "Innenansicht 5"
              },
              {
                "key": "694d84e8-e197-4132-8b60-7250bfb4cc9e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/9/4/d/694d84e8-e197-4132-8b60-7250bfb4cc9e.jpg?ci_seal=c61cc626b6ccb750bbac25104c7a0485002d7ab2",
                "description": "Innenansicht 7",
                "title": "Innenansicht 7",
                "ariaLabel": "Innenansicht 7"
              },
              {
                "key": "68d23065-4a90-4955-88aa-2e8e08a15e62",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/8/d/2/68d23065-4a90-4955-88aa-2e8e08a15e62.jpg?ci_seal=b03d45690b22c9697662ccc6da526997e5808dd2",
                "description": "Innenansicht 9",
                "title": "Innenansicht 9",
                "ariaLabel": "Innenansicht 9"
              },
              {
                "key": "d41e4f15-9ac4-4441-8648-79a71624d6b1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/4/1/e/d41e4f15-9ac4-4441-8648-79a71624d6b1.jpg?ci_seal=9cfe987eff46437db04bbd00e30f5b27fa1c16a8",
                "description": "Innenansicht 5",
                "title": "Innenansicht 5",
                "ariaLabel": "Innenansicht 5"
              },
              {
                "key": "41a4e0c4-31e0-43f1-b4ac-1fb905fc4bd0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/1/a/4/41a4e0c4-31e0-43f1-b4ac-1fb905fc4bd0.jpg?ci_seal=11d09850e391a820085ee129fed0b4436629684d",
                "description": "Innenansicht 8",
                "title": "Innenansicht 8",
                "ariaLabel": "Innenansicht 8",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "e11dab90-5e4f-4e8f-93e8-86c2ccc07d41",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/1/1/d/e11dab90-5e4f-4e8f-93e8-86c2ccc07d41.jpg?ci_seal=3a9e62f91c7bcacbb95af28deddbf7a7c903c0ab",
                "description": "Innenansicht 11",
                "title": "Innenansicht 11",
                "ariaLabel": "Innenansicht 11",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": false,
            "price": 0,
            "prov": 0,
            "monthlyAmount": 0
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3298,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.164",
              "low": "1.932"
            },
            "markerPosition": null,
            "hasMainPrice": false,
            "isSale": true,
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Wohnen in begehrter Adresse! Sie wohnen gro\u00dfz\u00fcgig auf 92 m\u00b2. Diese gepflegte attraktive Eigentumswohnung in Heiligkreuz in komfortabler Gr\u00f6\u00dfe kann direkt bezogen werden. Eine angenehme Bewohnerstruktur l\u00e4sst Sie ruhig und angenehm wohnen. Durch ein gepflegtes Treppenhaus erreichen Sie das 2.Obergeschoss einer 1985 erstellten Immobilie. Explizit muss auf den optimalen Schnitt der Wohnung hingewiesen werden. Ein gro\u00dfz\u00fcgiger Eingangsbereich, ein Wohn-/ Esszimmer, ein Schlafzimmer und ein als Kinderzimmer, B\u00fcro oder G\u00e4stezimmer nutzbarer Raum stehen Ihnen zur Verf\u00fcgung, ebenso ein Badezimmer mit Dusche und Badewanne, ein separates WC sowie eine K\u00fcche und ein kleiner Abstellraum. Das Badezimmer wurde hochwertig in klassischem Design erneuert und bietet Ihnen Tageslichteinstrahlung. Im Eingangsbereich bieten Ihnen Einbauschr\u00e4nke gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Ein Kellerraum ist zugeh\u00f6rig. Die Wohnung wurde zus\u00e4tzlich mit einer Sicherheitsschlie\u00dfanlage ausgestattet.<br>Selbstverst\u00e4ndlich stellt diese attraktive, energieeffiziente Eigentumswohnung auch ein begehrtes Investment dar. <br>Ein Trockenraum und ein Abstellraum f\u00fcr Fahrr\u00e4der befinden sich im Untergeschoss.<br>Komfortabel und bequem wird Ihnen ebenerdig ein Stellplatz in der direkt angeschlossenen Garage f\u00fcr den Preis von 20.000 Euro angeboten.",
            "headline": "Achtung! Attraktives Wohnen in gefragter Lage von Trier - Heiligkreuz!"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "1A-Lage\n\nIn privilegierter, gefragter, klassischer H\u00f6henlage der Stadt Trier, in Heiligkreuz, bieten wir Ihnen diese gro\u00dfz\u00fcgige attraktive Eigentumswohnung an. Sie wohnen ruhig in einem gepflegten Wohngebiet. Aufgrund der hervorragenden Infrastruktur f\u00fchlen sich hier Familien ebenso wohl wie Business-Menschen mit Lifestyle. Sie wohnen ruhig, in einer nur von Anwohnern genutzten, Seitenstra\u00dfe. Lebensmittelgesch\u00e4fte und Restaurants finden Sie in unmittelbarer N\u00e4he. Aufgrunde der Anbindung ist die Wohnung hervorragend f\u00fcr Luxemburg-Pendler geeignet. Der S\u00fcdbahnhof liegt nur wenigen Minuten entfernt.<br>Die Innenstadt von Trier erreichen Sie fu\u00dfl\u00e4ufig in k\u00fcrzester Zeit. Vor der Haust\u00fcr k\u00f6nnen Sie mit dem Rad starten, Kinder spielen. Der nahe gelegene Mattheiser Weiher mit Park l\u00e4dt ebenso zum Entspannen ein wie der Mattheiser Wald. Ein gro\u00dfes Erlebnisbad mit vielen Attraktionen und Sportangeboten vervollst\u00e4ndigen das aktive Freizeitangebot. In unmittelbarer Umgebung sind Kindertagesst\u00e4tten und Grundschule angesiedelt, eine Freie Waldorfschule, eine Integrative Gesamtschule und ein Gymnasium sind nahe gelegen. <br>Historische Baudenkm\u00e4ler, wie die Kaiserthermen, befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he und lassen Sie die 2000-J\u00e4hrige Geschichte der Stadt Trier sp\u00fcren.         <br>Trier, Wirtschafts- und Kulturstandort, Touristen- und Studentenmetropole an der Mosel, ca. 115.000 Einwohner z\u00e4hlend, ist aufgrund der infrastrukturellen Voraussetzungen ein hervorragender Wohnort mit internationalem Flair. Die Grenze zu Luxemburg erreichen Sie in mit dem Pkw in 15 Minuten. Die Autobahnzufahrt nach K\u00f6ln ist in nur 10 Minuten erreicht. Die Wohnung eignet sich aufgrund der Lage ebenso hervorragend als Investment.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nSchauen Sie sich diese gepflegte Wohnung in bester Lage an. Gerne beantworten wir Ihre Fragen.<br>Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die Darstellungen und aufgenommenen Daten im Expos\u00e9 beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich.<br>Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.<br>Bez\u00fcglich der Inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen (AGB in \"Link\" Impressum).",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "243D8A4ED5SX",
          "legacyId": "67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "35253",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "0651-74650"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "0651-74650"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "Immobilien M\u00fcller GmbH & Co. KG",
            "subtitle": "Herr Raimund M\u00fcller",
            "phoneNumbers": [
              "0651-74650"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_809813738b974af7bd16009819decdb6.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": null,
              "display": false
            }
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "Immobilien M\u00fcller GmbH & Co. KG",
              "subtitle": "Herr Raimund M\u00fcller",
              "phoneNumbers": [
                "0651-74650"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_809813738b974af7bd16009819decdb6.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Raimund M\u00fcller",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Raimund M\u00fcller",
            "subtitle": "Immobilien M\u00fcller GmbH & Co. KG",
            "phoneNumbers": [
              "0651-74650"
            ],
            "logoUrl": null,
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "Immobilien M\u00fcller GmbH & Co. KG",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_809813738b974af7bd16009819decdb6.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/c1c3947544d9480db0488c9db9719118"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Raimund M\u00fcller",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": null
            },
            "website": "http://www.immobilien-mueller.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/c1c3947544d9480db0488c9db9719118",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/c1c3947544d9480db0488c9db9719118#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "0651-74650"
            ],
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              },
              {
                "title": "Diamond Partner",
                "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/diamond-partner.svg"
              }
            ],
            "address": "Simeonstr. 58, 54290 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "243D8A4ED5SX",
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "WELL_KEPT",
              "legacy_id": "67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "35253",
            "ESTATE_LEGACYID": "35253",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_ZA": 3,
            "ESTATE_ROOMS": 3,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/c/4/c/d/c4cdec65-bda3-4091-b2b7-b206137332f2.jpg?ci_seal=098a5c3510283db3e838a5ae77a0e8c6b580fb02",
            "IMMO_TITLE": "Achtung! Attraktives Wohnen in gefragter Lage von Trier - Heiligkreuz!",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Achtung! Attraktives Wohnen in gefragter Lage von Trier - Heiligkreuz!",
            "IMMO_BJ": 1985,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1985,
            "IMMO_WFL": 92,
            "ESTATE_AREALIVING": 92
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen?roomi=3&rooma=3",
                "label": "Wohnung zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf ",
                "title": "Wohnung zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen?roomi=3&rooma=3",
                "label": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/4/c/d/c4cdec65-bda3-4091-b2b7-b206137332f2.jpg?ci_seal=098a5c3510283db3e838a5ae77a0e8c6b580fb02"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/4/c/d/c4cdec65-bda3-4091-b2b7-b206137332f2.jpg?ci_seal=098a5c3510283db3e838a5ae77a0e8c6b580fb02"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung zum Kauf Alt-Heiligkreuz 1,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/243d8a4ed5sx"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72377",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:08 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:08 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:08 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/67fc1f42-b81f-4f5d-9f3e-db7253b2a369:
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Features count: 6
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:08 - INFO - [6/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6
