2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "25JTXHYV4S8S",
        "metadata": {
          "legacyId": "7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535",
          "creationDate": "2025-01-21T08:07:56.053Z",
          "updateDate": "2025-01-21T08:14:00.98Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54290",
              "district": "Altstadt 5"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6424,
                      49.7539
                    ],
                    [
                      6.6487,
                      49.7532
                    ],
                    [
                      6.6432,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.637,
                      49.7498
                    ],
                    [
                      6.6404,
                      49.7546
                    ],
                    [
                      6.6424,
                      49.7539
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Lage\nInnenstadt von Trier - Fu\u00dfg\u00e4ngerzone.<br><br> \n\nWeitere Informationen\nEinmalige Gelegenheit !!!\nDiese einmalige Gelegenheit, mitten im Herzen von Trier, sollten Sie sich nicht entgehen lassen. Baubeginn dieser Wohnanlage war in 1997, die Fertigstellung erfolgte Anfang der 2000er. Die gesamte Wohnanlage ist in mehrere H\u00e4user unterteilt, in diesem sehr gepflegtem Haus befinden sich 12 Wohnungen. Ihre Wohnung befindet sich im zweiten Dachgeschoss (4.Etage) mit Blick \u00fcber Trier und die Mariens\u00e4ule. Zur Wohnung geh\u00f6rt ein eigener Kellerraum den Sie bequem \u00fcber den Personenaufzug erreichen k\u00f6nnen. Der Tiefgargenstellplatz (Duplex Stellplatz, oben) befindet sich in der angrenzenden Tiefgarage die Sie \u00fcber eine Passage erreichen. Der Kaufpreis eines Duplex Tiefgaragenstellplatzes betr\u00e4gt 25.000,- \u20ac zus\u00e4tzlich zum Kaufpreis der Wohnung.<br>Ein Hausmeisterservice betreut die komplette Anlage und \u00fcbernimmt die Reinigung des Treppenhauses und der Au\u00dfenanlage, sowie den Winterdienst und die M\u00fcllentsorgung.<br>Diese zwei Zimmer Wohnung wurde in 2021 vom Eigent\u00fcmer renoviert. Dabei wurde der gesamte Parkettboden neu abgeschliffen und versiegelt und neue Fu\u00dfleisten angebracht. Die kompletten Rollladengurte und Gurtwickler erneuert, die ganze Wohnung neu gestrichen. Die kompletten Steckdosen und Lichtschalter in der ganzen Wohnung erneuert. <br>Im Oktober 2022 wurden in allen Wohnungen neue Gegensprechanlagen mit einer Kamera installiert, somit wissen Sie ganz genau wer vor Ihrer T\u00fcr steht.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 mit einer Mindestmietzeit von zwei Jahren  vermietet, somit eignet sich diese Wohnung zur Kapitalanlage. Eine K\u00fcndigung wegen Eigenbedarfs kann erst ab dem 01.08.2025 mit einer K\u00fcndigungsfrist von drei Monaten erfolgen.<br>Die Aufteilung der Wohnung ist wie folgt:<br>\u00dcber einen Personenaufzug erreichen Sie bequem die vierte Etage, von dort aus k\u00f6nnen Sie ebenerdig die Wohnung betreten. Als erstes betreten Sie die Diele. Diese Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber ein Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon, ein ger\u00e4umiges Wohn-Esszimmer mit Zugang zum Balkon, eine kleine K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche und ein Duschbad mit Anschluss f\u00fcr Ihre Waschmaschine/ Trockner. Alle Fenster verf\u00fcgen \u00fcber Rolll\u00e4den. Die Wohnr\u00e4ume und der Flur sind mit Parkettb\u00f6den ausgestattet, das Badezimmer und die K\u00fcche sind mit Fliesen ausgelegt. <br><br>Zur Vermietbarkeit: In dieser Innenstadtlage, Lageklasse 1, werden die Wohnungen durchschnittlich f\u00fcr 13,- \u20ac den Quadratmeter vermietet. Die Tiefgaragenstellpl\u00e4tze werden mit einer monatlichen Miete von 100,- \u20ac veranschlagt.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 f\u00fcr eine monatliche Kaltmiete von 660,00 \u20ac vermietet, der Parkplatz f\u00fcr 100,- \u20ac/ mtl. Die Grund-/Nettomiete erh\u00f6ht sich jedes Jahr zum 01.08. um 2 %. (Seit dem 01.08.2024 betr\u00e4gt die monatliche Nettokaltmiete f\u00fcr die Wohnung: 673,20 \u20ac und f\u00fcr den Tiefgaragenstellplatz: 102,- \u20ac.)<br><br>Das monatliche Hausgeld bel\u00e4uft sich laut Wirtschaftsplan 2024 auf 210,- \u20ac, davon werden 32,- \u20ac monatlich als Instandhaltungsr\u00fccklage verwendet.<br><br>Der Bodenrichtwert von 2024 bel\u00e4uft sich auf 1.900,- \u20ac pro Quadratmeter Boden.<br>Damit bel\u00e4uft sich Ihr Miteigentumsanteil am Grundst\u00fcck auf 41.622,069 \u20ac. <br>Mit weiteren Wertsteigerungen in der Zukunft ist zu rechnen.<br><br><br>Die Neustra\u00dfe, r\u00f6misch Nova Platea, ist Teil der urspr\u00fcnglichen Nord-S\u00fcd-Achse des historischen Stadtkerns und verbindet das Altstadt Zentrum mit dem s\u00fcdlichen Alleenring, der fr\u00fcheren Stadtmauer. Gleich in der Nachbarschaft der Wohnanlage finden sich heute eine Vielzahl attraktiver Gesch\u00e4fte mit einer intakten und  abwechslungsreichen Infrastruktur.<br>Zum neu gestalteten Viehmarkt, dem Stadtzentrum Hauptmarkt und der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone sind es nur wenige Schritte. Schulen, Banken, Gesch\u00e4fte, Restaurants und \u00f6ffentliche Verkehrsmittel sind leicht zu erreichen. Nur einen Katzensprung entfernt laden ein attraktives Freizeitbad und der Palastgarten zur Erholung ein.<br><br><br><br><br>\n\nBesichtigungen\nBitte kontaktieren Sie mich \u00fcber das Kontaktformular des Immobilienportals mit Angabe IHRER TELEFONNUMMER !!! Ich rufe Sie umgehend zur\u00fcck.<br>Besichtigungstermine erfolgen in Absprache mit dem jetzigen Mieter.<br><br>Ich freue mich auf Sie !<br><br>Ulrike Hentsch<br>Immobilienmaklerin (IHK/EIA)<br>Immobilienbewerterin (IHK/EIA)<br>Bauspar- und Finanzierungskauffrau\n\nSonstiges\nAlle Angaben im Expos\u00e9 wurden nach Aussagen und vorgelegten Unterlagen des Eigent\u00fcmers erstellt. Seitens der Firma immouhu - Ulrike Hentsch wurden diese nicht auf Ihre Richtigkeit \u00fcberpr\u00fcft. F\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit der Angaben \u00fcbernimmt die Firma immouhu - Ulrike Hentsch keine Haftung.<br>Beim Abschluss eines Kaufvertrages \u00fcber ein von der Firma immouhu - Ulrike Hentsch nachgewiesenes oder vermitteltes Objekt, ist die vereinbarte Provision ( Festpreis inklusive 19% Mehrwertsteuer) verdient und sofort f\u00e4llig.<br>Die Provision ist ebenfalls verdient und f\u00e4llig, wenn der Kunde die erhaltenen Informationen an einen Dritten weitergibt und dieser den Kaufvertrag abschlie\u00dft.<br>Besichtigungen und Kaufabwicklungen erfolgen nur durch die Firma immouhu - Ulrike Hentsch.<br><br>Die Datenschutzerkl\u00e4rung der Firma immouhu - Ulrike Hentsch finden Sie hier:<br>http://www.immouhu.de/datenschutzerkl\u00e4rung<br><br>Verbraucherinformationen:<br>Online-Streitbeilegung gem\u00e4\u00df Art. 14 Abs. 1 ODR-VO: Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zu Online- Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden: <br>http://ec.europa.eu/consumers/odr<br><br>EINWILLIGUNG ZUR SPEICHERUNG IHRER PERSONENBEZOGENEN DATEN:<br>Mit Ihrer Anfrage nach Immobilien (zum Beispiel \u00fcber ein Kontaktformular, telefonisch oder per Email), willigen Sie ein, dass die Firma immouhu - Ulrike Hentsch, Bahnhofstra\u00dfe 20, 54523 Hetzerath, Tel.: 0160-96030288, Email: ulrike.hentsch@immouhu.de, Ihre personenbezogenen Daten speichert um Ihre Anfrage zu bearbeiten, um Ihnen weitere Objektinformationen und eventuell weitere Immobilienangebote zukommen zu lassen. Sowie f\u00fcr den Fall, dass Anschlussfragen entstehen und wir Sie aus vorgenannten Gr\u00fcnden telefonisch oder per Email kontaktieren m\u00fcssen.<br>Wir m\u00f6chten Sie ausdr\u00fccklich darauf hinweisen, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angabe von Gr\u00fcnden (per Post, per Email oder telefonisch) widerrufen k\u00f6nnen.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung\nServiceleistungen: Hausmeister",
            "texts": [
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Innenstadt von Trier - Fu\u00dfg\u00e4ngerzone.<br><br>"
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Einmalige Gelegenheit !!!\nDiese einmalige Gelegenheit, mitten im Herzen von Trier, sollten Sie sich nicht entgehen lassen. Baubeginn dieser Wohnanlage war in 1997, die Fertigstellung erfolgte Anfang der 2000er. Die gesamte Wohnanlage ist in mehrere H\u00e4user unterteilt, in diesem sehr gepflegtem Haus befinden sich 12 Wohnungen. Ihre Wohnung befindet sich im zweiten Dachgeschoss (4.Etage) mit Blick \u00fcber Trier und die Mariens\u00e4ule. Zur Wohnung geh\u00f6rt ein eigener Kellerraum den Sie bequem \u00fcber den Personenaufzug erreichen k\u00f6nnen. Der Tiefgargenstellplatz (Duplex Stellplatz, oben) befindet sich in der angrenzenden Tiefgarage die Sie \u00fcber eine Passage erreichen. Der Kaufpreis eines Duplex Tiefgaragenstellplatzes betr\u00e4gt 25.000,- \u20ac zus\u00e4tzlich zum Kaufpreis der Wohnung.<br>Ein Hausmeisterservice betreut die komplette Anlage und \u00fcbernimmt die Reinigung des Treppenhauses und der Au\u00dfenanlage, sowie den Winterdienst und die M\u00fcllentsorgung.<br>Diese zwei Zimmer Wohnung wurde in 2021 vom Eigent\u00fcmer renoviert. Dabei wurde der gesamte Parkettboden neu abgeschliffen und versiegelt und neue Fu\u00dfleisten angebracht. Die kompletten Rollladengurte und Gurtwickler erneuert, die ganze Wohnung neu gestrichen. Die kompletten Steckdosen und Lichtschalter in der ganzen Wohnung erneuert. <br>Im Oktober 2022 wurden in allen Wohnungen neue Gegensprechanlagen mit einer Kamera installiert, somit wissen Sie ganz genau wer vor Ihrer T\u00fcr steht.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 mit einer Mindestmietzeit von zwei Jahren  vermietet, somit eignet sich diese Wohnung zur Kapitalanlage. Eine K\u00fcndigung wegen Eigenbedarfs kann erst ab dem 01.08.2025 mit einer K\u00fcndigungsfrist von drei Monaten erfolgen.<br>Die Aufteilung der Wohnung ist wie folgt:<br>\u00dcber einen Personenaufzug erreichen Sie bequem die vierte Etage, von dort aus k\u00f6nnen Sie ebenerdig die Wohnung betreten. Als erstes betreten Sie die Diele. Diese Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber ein Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon, ein ger\u00e4umiges Wohn-Esszimmer mit Zugang zum Balkon, eine kleine K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche und ein Duschbad mit Anschluss f\u00fcr Ihre Waschmaschine/ Trockner. Alle Fenster verf\u00fcgen \u00fcber Rolll\u00e4den. Die Wohnr\u00e4ume und der Flur sind mit Parkettb\u00f6den ausgestattet, das Badezimmer und die K\u00fcche sind mit Fliesen ausgelegt. <br><br>Zur Vermietbarkeit: In dieser Innenstadtlage, Lageklasse 1, werden die Wohnungen durchschnittlich f\u00fcr 13,- \u20ac den Quadratmeter vermietet. Die Tiefgaragenstellpl\u00e4tze werden mit einer monatlichen Miete von 100,- \u20ac veranschlagt.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 f\u00fcr eine monatliche Kaltmiete von 660,00 \u20ac vermietet, der Parkplatz f\u00fcr 100,- \u20ac/ mtl. Die Grund-/Nettomiete erh\u00f6ht sich jedes Jahr zum 01.08. um 2 %. (Seit dem 01.08.2024 betr\u00e4gt die monatliche Nettokaltmiete f\u00fcr die Wohnung: 673,20 \u20ac und f\u00fcr den Tiefgaragenstellplatz: 102,- \u20ac.)<br><br>Das monatliche Hausgeld bel\u00e4uft sich laut Wirtschaftsplan 2024 auf 210,- \u20ac, davon werden 32,- \u20ac monatlich als Instandhaltungsr\u00fccklage verwendet.<br><br>Der Bodenrichtwert von 2024 bel\u00e4uft sich auf 1.900,- \u20ac pro Quadratmeter Boden.<br>Damit bel\u00e4uft sich Ihr Miteigentumsanteil am Grundst\u00fcck auf 41.622,069 \u20ac. <br>Mit weiteren Wertsteigerungen in der Zukunft ist zu rechnen.<br><br><br>Die Neustra\u00dfe, r\u00f6misch Nova Platea, ist Teil der urspr\u00fcnglichen Nord-S\u00fcd-Achse des historischen Stadtkerns und verbindet das Altstadt Zentrum mit dem s\u00fcdlichen Alleenring, der fr\u00fcheren Stadtmauer. Gleich in der Nachbarschaft der Wohnanlage finden sich heute eine Vielzahl attraktiver Gesch\u00e4fte mit einer intakten und  abwechslungsreichen Infrastruktur.<br>Zum neu gestalteten Viehmarkt, dem Stadtzentrum Hauptmarkt und der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone sind es nur wenige Schritte. Schulen, Banken, Gesch\u00e4fte, Restaurants und \u00f6ffentliche Verkehrsmittel sind leicht zu erreichen. Nur einen Katzensprung entfernt laden ein attraktives Freizeitbad und der Palastgarten zur Erholung ein.<br><br><br><br><br>\n\nBesichtigungen\nBitte kontaktieren Sie mich \u00fcber das Kontaktformular des Immobilienportals mit Angabe IHRER TELEFONNUMMER !!! Ich rufe Sie umgehend zur\u00fcck.<br>Besichtigungstermine erfolgen in Absprache mit dem jetzigen Mieter.<br><br>Ich freue mich auf Sie !<br><br>Ulrike Hentsch<br>Immobilienmaklerin (IHK/EIA)<br>Immobilienbewerterin (IHK/EIA)<br>Bauspar- und Finanzierungskauffrau\n\nSonstiges\nAlle Angaben im Expos\u00e9 wurden nach Aussagen und vorgelegten Unterlagen des Eigent\u00fcmers erstellt. Seitens der Firma immouhu - Ulrike Hentsch wurden diese nicht auf Ihre Richtigkeit \u00fcberpr\u00fcft. F\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit der Angaben \u00fcbernimmt die Firma immouhu - Ulrike Hentsch keine Haftung.<br>Beim Abschluss eines Kaufvertrages \u00fcber ein von der Firma immouhu - Ulrike Hentsch nachgewiesenes oder vermitteltes Objekt, ist die vereinbarte Provision ( Festpreis inklusive 19% Mehrwertsteuer) verdient und sofort f\u00e4llig.<br>Die Provision ist ebenfalls verdient und f\u00e4llig, wenn der Kunde die erhaltenen Informationen an einen Dritten weitergibt und dieser den Kaufvertrag abschlie\u00dft.<br>Besichtigungen und Kaufabwicklungen erfolgen nur durch die Firma immouhu - Ulrike Hentsch.<br><br>Die Datenschutzerkl\u00e4rung der Firma immouhu - Ulrike Hentsch finden Sie hier:<br>http://www.immouhu.de/datenschutzerkl\u00e4rung<br><br>Verbraucherinformationen:<br>Online-Streitbeilegung gem\u00e4\u00df Art. 14 Abs. 1 ODR-VO: Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zu Online- Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden: <br>http://ec.europa.eu/consumers/odr<br><br>EINWILLIGUNG ZUR SPEICHERUNG IHRER PERSONENBEZOGENEN DATEN:<br>Mit Ihrer Anfrage nach Immobilien (zum Beispiel \u00fcber ein Kontaktformular, telefonisch oder per Email), willigen Sie ein, dass die Firma immouhu - Ulrike Hentsch, Bahnhofstra\u00dfe 20, 54523 Hetzerath, Tel.: 0160-96030288, Email: ulrike.hentsch@immouhu.de, Ihre personenbezogenen Daten speichert um Ihre Anfrage zu bearbeiten, um Ihnen weitere Objektinformationen und eventuell weitere Immobilienangebote zukommen zu lassen. Sowie f\u00fcr den Fall, dass Anschlussfragen entstehen und wir Sie aus vorgenannten Gr\u00fcnden telefonisch oder per Email kontaktieren m\u00fcssen.<br>Wir m\u00f6chten Sie ausdr\u00fccklich darauf hinweisen, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angabe von Gr\u00fcnden (per Post, per Email oder telefonisch) widerrufen k\u00f6nnen.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung\nServiceleistungen: Hausmeister"
              }
            ],
            "headline": "\u00dcber den D\u00e4chern von Trier !!! Nova Platea !!!"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Penthouse zum Kauf",
            "titleAdditions": [
              "als Kapitalanlage geeignet"
            ],
            "keyfacts": [
              "2 Zimmer",
              "50 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "2 Zimmer",
                "splitValue": "2",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "overallSpace",
                "value": "50 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "50 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              }
            ],
            "locationDescription": "Innenstadt von Trier - Fu\u00dfg\u00e4ngerzone.<br><br>",
            "price": {
              "value": "249.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "249.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "4.984\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "4.984\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "4983,99 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=249000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54290&city=Trier&classifiedid=7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "249000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1997"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Gas"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "779f2c8e-36ba-4ed2-a3fd-0987544e9681",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Verbrauchsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "31.07.2018 bis 30.07.2028"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1997"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "Erdgas"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "e80ad454-c3ab-4641-b2fd-189d643a6836",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "D",
                      "index": 4
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "105,2 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energieverbrauch"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: D bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 105,2 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2h5rj5m"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "details": [
                {
                  "key": "c8667737-a531-437d-b70e-3968cfe65c8f",
                  "label": {
                    "main": "Preis pro Stellplatz"
                  },
                  "value": {
                    "main": {
                      "value": "25.000\u00a0\u20ac",
                      "ariaLabel": "25000 \u20ac"
                    }
                  }
                }
              ],
              "main": {
                "key": "5aef777d-4aff-4229-87e6-3ddd102c3154",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "249.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "249000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "4.983,99\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "4983,99 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "Bei Abschluss eines Kaufvertrages wird eine Vermittlungs-/Nachweisprovision in H\u00f6he von 5.999,- \u20ac inklusive 19% Mehrwertsteuer vom K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer f\u00e4llig.",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "additional": [
              {
                "label": "Laufende Kosten",
                "details": [
                  {
                    "key": "9cea4845-d15a-4108-9fad-a4289a537a84",
                    "label": {
                      "main": "Hausgeld"
                    },
                    "value": {
                      "main": {
                        "value": "210\u00a0\u20ac",
                        "ariaLabel": "210 \u20ac"
                      }
                    }
                  }
                ]
              }
            ],
            "components": [
              {
                "key": "48b6332a-306b-4c31-93b9-63a112690553",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "5f560ea2-0ea9-4b53-a521-81369d1e5ce9",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "02ff89aa-54f1-4020-a46f-408a4e7a27a0",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "249.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "249000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "4.983,99\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "4983,99 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "31c1745e-0936-465d-9065-8610fa04debf",
                    "details": [
                      {
                        "key": "40ca74b7-deb5-46b7-b465-737bea5edfcd",
                        "label": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                        "prices": [
                          {
                            "key": "e7327184-5d5e-4357-891b-78dd4a28493d",
                            "label": {
                              "main": "Preis pro Stellplatz"
                            },
                            "value": {
                              "main": {
                                "value": "25.000\u00a0\u20ac",
                                "ariaLabel": "25000 \u20ac"
                              }
                            }
                          }
                        ]
                      }
                    ]
                  },
                  {
                    "key": "cb237d67-1a9a-48a6-836c-ad85bacf3dbd",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "Bei Abschluss eines Kaufvertrages wird eine Vermittlungs-/Nachweisprovision in H\u00f6he von 5.999,- \u20ac inklusive 19% Mehrwertsteuer vom K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer f\u00e4llig."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "995f364a-5f64-4537-9e5b-da30d9aff074",
                "type": "SECONDARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "0d58b48d-1230-471b-a605-e02e404d7edb",
                    "label": "Laufende Kosten",
                    "details": [
                      {
                        "key": "cd17a0a4-fe79-43aa-b39f-0e3ba6fb4b9b",
                        "prices": [
                          {
                            "key": "3ef3d0b1-bd0d-4790-a3c6-bf05b0f10730",
                            "label": {
                              "main": "Hausgeld"
                            },
                            "value": {
                              "main": {
                                "value": "210\u00a0\u20ac",
                                "ariaLabel": "210 \u20ac"
                              }
                            }
                          }
                        ]
                      }
                    ]
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "2000er"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Au\u00dfen-Stellplatz, Tiefgarage"
              },
              {
                "icon": "elevator",
                "value": "Personenaufzug"
              },
              {
                "icon": "balcony",
                "value": "Balkon"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "4. Geschoss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Dusche"
              },
              {
                "value": "Waschraum",
                "icon": "laundry-room"
              },
              {
                "icon": "kitchen",
                "value": "Einbauk\u00fcche"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "2000er"
                    },
                    {
                      "value": "vermietet",
                      "icon": "rented"
                    },
                    {
                      "icon": "floors",
                      "value": "4. Geschoss"
                    },
                    {
                      "value": "als Kapitalanlage geeignet",
                      "icon": "investment"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "elevator",
                      "value": "Personenaufzug"
                    }
                  ],
                  "title": "Barrierefreiheit"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Dusche"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Parkett"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "balcony",
                      "value": "Balkon"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Au\u00dfen-Stellplatz, Tiefgarage"
                    },
                    {
                      "icon": "window",
                      "value": "Fenster: Kunststoff"
                    },
                    {
                      "value": "Fernblick",
                      "icon": "with-view"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kabelanschluss",
                      "icon": "tv"
                    },
                    {
                      "value": "Waschraum",
                      "icon": "laundry-room"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Reinigungsservice",
                      "icon": "house-cleaning-service"
                    },
                    {
                      "value": "\u00dcberwachungskamera",
                      "icon": "camera"
                    }
                  ],
                  "title": "Sicherheit & Dienstleistungen"
                }
              ]
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "9bf64ac2-d50f-43e2-8b90-34b15b243787",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/b/f/6/9bf64ac2-d50f-43e2-8b90-34b15b243787.jpg?ci_seal=a31f65d5c07d9952c4bde844d9e207c6d9c2f722",
                "description": "Der Wohnraum",
                "alt": "Penthouse zum Kauf als Kapitalanlage geeignet 249.000\u00a0\u20ac 2 Zimmer 50 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che Altstadt 5 Trier 54290",
                "title": "Der Wohnraum",
                "ariaLabel": "Der Wohnraum",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "961fc6c6-1071-4230-b781-670426890c76",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/6/1/f/961fc6c6-1071-4230-b781-670426890c76.jpg?ci_seal=d1e5da11ac6320909f4a7121fc74aadbf50ba2bf",
                "description": "Der Wohnraum mit Zugang zum Balkon",
                "title": "Der Wohnraum mit Zugang zum Balkon",
                "ariaLabel": "Der Wohnraum mit Zugang zum Balkon",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "f34b58b8-218a-4b40-8a2a-009ddb88ead4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/3/4/b/f34b58b8-218a-4b40-8a2a-009ddb88ead4.jpg?ci_seal=f137a3708742824a4be989bb9d9ce607feee34a3",
                "description": "Die K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche",
                "title": "Die K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche",
                "ariaLabel": "Die K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "53cf2096-8072-404c-9c18-833feeba4473",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/3/c/f/53cf2096-8072-404c-9c18-833feeba4473.jpg?ci_seal=d0d5d2a8610407bf1644e90110c69ca8c8007b82",
                "description": "Das Duschbad",
                "title": "Das Duschbad",
                "ariaLabel": "Das Duschbad",
                "classification": {
                  "name": "BATHROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "0cc2b7d6-7faf-4a26-b590-02010692e6c7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/c/c/2/0cc2b7d6-7faf-4a26-b590-02010692e6c7.jpg?ci_seal=f60f2c431f84f0aea36287bae54ba849706f65f6",
                "description": "Das Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon",
                "title": "Das Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon",
                "ariaLabel": "Das Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "1da5e055-0de8-40e8-ba6d-56061595e7f1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/d/a/5/1da5e055-0de8-40e8-ba6d-56061595e7f1.jpg?ci_seal=50811bcad5681f40fcab3ba9e309bad80b3c58eb",
                "description": "Das Schlafzimmer",
                "title": "Das Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Das Schlafzimmer",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "742b35f1-549d-41b1-a04c-c600ed37437d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/4/2/b/742b35f1-549d-41b1-a04c-c600ed37437d.jpg?ci_seal=2431ec4c4216e798f17c31e71d1d57acd84706a8",
                "description": "Der Eingangsbereich - Diele",
                "title": "Der Eingangsbereich - Diele",
                "ariaLabel": "Der Eingangsbereich - Diele",
                "classification": {
                  "name": "HALLWAY",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "e8105807-d015-4bbb-999f-f0c629e982c9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/8/1/0/e8105807-d015-4bbb-999f-f0c629e982c9.jpg?ci_seal=88b69040b5c90b98798906ee53a0559366de1d07",
                "description": "Der Balkon",
                "title": "Der Balkon",
                "ariaLabel": "Der Balkon",
                "classification": {
                  "name": "HOUSE_FACADE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "0593e973-3861-4908-8cab-7fcb98a7a3fd",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/5/9/3/0593e973-3861-4908-8cab-7fcb98a7a3fd.jpg?ci_seal=56f96b771348065c78a4d9a0af4adce9cf5ecf6e",
                "description": "Der Blick vom Balkon zur Mariens\u00e4ule",
                "title": "Der Blick vom Balkon zur Mariens\u00e4ule",
                "ariaLabel": "Der Blick vom Balkon zur Mariens\u00e4ule",
                "classification": {
                  "name": "EXTERIOR_VIEW",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "eb02a4e9-a313-4f40-ade1-f5a2a73562e4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/b/0/2/eb02a4e9-a313-4f40-ade1-f5a2a73562e4.jpg?ci_seal=d9e41b1d71cdedca2304b1f42ceb7d25b930707d",
                "description": "Der Wohnkomplex in der Neustra\u00dfe ",
                "title": "Der Wohnkomplex in der Neustra\u00dfe ",
                "ariaLabel": "Der Wohnkomplex in der Neustra\u00dfe ",
                "classification": {
                  "name": "BUILDING_FACADE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "d7def3f0-42f5-4b82-9e99-9fd79f5687d0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/7/d/e/d7def3f0-42f5-4b82-9e99-9fd79f5687d0.jpg?ci_seal=e2c1c54d2abfdff7944d207872bccd1c3f6f8255",
                "description": "Die Kamera",
                "title": "Die Kamera",
                "ariaLabel": "Die Kamera",
                "classification": {
                  "name": "HOME_OFFICE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "0c11a7b5-b37b-4552-ab70-5d2075918cca",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/c/1/1/0c11a7b5-b37b-4552-ab70-5d2075918cca.jpg?ci_seal=e18ce19fb95e9c323a631b3a3c975883a661ab04",
                "description": "Die Passage ",
                "title": "Die Passage ",
                "ariaLabel": "Die Passage ",
                "classification": {
                  "name": "HALLWAY",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "acdc8c4c-a777-4a42-a054-e3d6a79e234f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/c/d/c/acdc8c4c-a777-4a42-a054-e3d6a79e234f.jpg?ci_seal=d0ff2ea14018272005ab0d1becdcdc9a8b12f8b4",
                "description": "Der hintere Wohnkomplex \u00fcber der Tiefgarage",
                "title": "Der hintere Wohnkomplex \u00fcber der Tiefgarage",
                "ariaLabel": "Der hintere Wohnkomplex \u00fcber der Tiefgarage",
                "classification": {
                  "name": "EXTERIOR_VIEW",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "465a37a2-6a34-49cf-966b-45591302d260",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/6/5/a/465a37a2-6a34-49cf-966b-45591302d260.jpg?ci_seal=6a111ce3f700914d92124adc881b7742c685bb16",
                "description": "Der Tiefgargenstellplatz Nr. 62 - oben",
                "title": "Der Tiefgargenstellplatz Nr. 62 - oben",
                "ariaLabel": "Der Tiefgargenstellplatz Nr. 62 - oben",
                "classification": {
                  "name": "GARAGE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "ae14ae13-fb6d-45d2-8e06-90c618e05f7b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/e/1/4/ae14ae13-fb6d-45d2-8e06-90c618e05f7b.jpg?ci_seal=e37ec891f0d3e0f9e4640dba14fc89f7617645c3",
                "description": "Ulrike Hentsch Foto 1.jpg",
                "title": "Ulrike Hentsch Foto 1.jpg",
                "ariaLabel": "Ulrike Hentsch Foto 1.jpg",
                "classification": {
                  "name": "LOGO",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "8fa5c24e-2c9e-43b4-a9c6-145c1ba7a3e6",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/f/a/5/8fa5c24e-2c9e-43b4-a9c6-145c1ba7a3e6.jpg?ci_seal=f8101a53b1ce63a5d6bdc1e1e3bd213b12d1110f",
                "description": " immouhu.jpg",
                "title": " immouhu.jpg",
                "ariaLabel": " immouhu.jpg",
                "classification": {
                  "name": "LOGO",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54290",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 249000,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 1031.31
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3692,
              "accuracy": 4,
              "high": "5.635",
              "low": "2.128"
            },
            "markerPosition": 81,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "4.983,99",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "headline": "\u00dcber den D\u00e4chern von Trier !!! Nova Platea !!!"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Innenstadt von Trier - Fu\u00dfg\u00e4ngerzone.<br><br>",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Einmalige Gelegenheit !!!\nDiese einmalige Gelegenheit, mitten im Herzen von Trier, sollten Sie sich nicht entgehen lassen. Baubeginn dieser Wohnanlage war in 1997, die Fertigstellung erfolgte Anfang der 2000er. Die gesamte Wohnanlage ist in mehrere H\u00e4user unterteilt, in diesem sehr gepflegtem Haus befinden sich 12 Wohnungen. Ihre Wohnung befindet sich im zweiten Dachgeschoss (4.Etage) mit Blick \u00fcber Trier und die Mariens\u00e4ule. Zur Wohnung geh\u00f6rt ein eigener Kellerraum den Sie bequem \u00fcber den Personenaufzug erreichen k\u00f6nnen. Der Tiefgargenstellplatz (Duplex Stellplatz, oben) befindet sich in der angrenzenden Tiefgarage die Sie \u00fcber eine Passage erreichen. Der Kaufpreis eines Duplex Tiefgaragenstellplatzes betr\u00e4gt 25.000,- \u20ac zus\u00e4tzlich zum Kaufpreis der Wohnung.<br>Ein Hausmeisterservice betreut die komplette Anlage und \u00fcbernimmt die Reinigung des Treppenhauses und der Au\u00dfenanlage, sowie den Winterdienst und die M\u00fcllentsorgung.<br>Diese zwei Zimmer Wohnung wurde in 2021 vom Eigent\u00fcmer renoviert. Dabei wurde der gesamte Parkettboden neu abgeschliffen und versiegelt und neue Fu\u00dfleisten angebracht. Die kompletten Rollladengurte und Gurtwickler erneuert, die ganze Wohnung neu gestrichen. Die kompletten Steckdosen und Lichtschalter in der ganzen Wohnung erneuert. <br>Im Oktober 2022 wurden in allen Wohnungen neue Gegensprechanlagen mit einer Kamera installiert, somit wissen Sie ganz genau wer vor Ihrer T\u00fcr steht.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 mit einer Mindestmietzeit von zwei Jahren  vermietet, somit eignet sich diese Wohnung zur Kapitalanlage. Eine K\u00fcndigung wegen Eigenbedarfs kann erst ab dem 01.08.2025 mit einer K\u00fcndigungsfrist von drei Monaten erfolgen.<br>Die Aufteilung der Wohnung ist wie folgt:<br>\u00dcber einen Personenaufzug erreichen Sie bequem die vierte Etage, von dort aus k\u00f6nnen Sie ebenerdig die Wohnung betreten. Als erstes betreten Sie die Diele. Diese Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber ein Schlafzimmer mit Zugang zum Balkon, ein ger\u00e4umiges Wohn-Esszimmer mit Zugang zum Balkon, eine kleine K\u00fcche inklusive Einbauk\u00fcche und ein Duschbad mit Anschluss f\u00fcr Ihre Waschmaschine/ Trockner. Alle Fenster verf\u00fcgen \u00fcber Rolll\u00e4den. Die Wohnr\u00e4ume und der Flur sind mit Parkettb\u00f6den ausgestattet, das Badezimmer und die K\u00fcche sind mit Fliesen ausgelegt. <br><br>Zur Vermietbarkeit: In dieser Innenstadtlage, Lageklasse 1, werden die Wohnungen durchschnittlich f\u00fcr 13,- \u20ac den Quadratmeter vermietet. Die Tiefgaragenstellpl\u00e4tze werden mit einer monatlichen Miete von 100,- \u20ac veranschlagt.<br>Diese Wohnung ist seit dem 01.08.2023 f\u00fcr eine monatliche Kaltmiete von 660,00 \u20ac vermietet, der Parkplatz f\u00fcr 100,- \u20ac/ mtl. Die Grund-/Nettomiete erh\u00f6ht sich jedes Jahr zum 01.08. um 2 %. (Seit dem 01.08.2024 betr\u00e4gt die monatliche Nettokaltmiete f\u00fcr die Wohnung: 673,20 \u20ac und f\u00fcr den Tiefgaragenstellplatz: 102,- \u20ac.)<br><br>Das monatliche Hausgeld bel\u00e4uft sich laut Wirtschaftsplan 2024 auf 210,- \u20ac, davon werden 32,- \u20ac monatlich als Instandhaltungsr\u00fccklage verwendet.<br><br>Der Bodenrichtwert von 2024 bel\u00e4uft sich auf 1.900,- \u20ac pro Quadratmeter Boden.<br>Damit bel\u00e4uft sich Ihr Miteigentumsanteil am Grundst\u00fcck auf 41.622,069 \u20ac. <br>Mit weiteren Wertsteigerungen in der Zukunft ist zu rechnen.<br><br><br>Die Neustra\u00dfe, r\u00f6misch Nova Platea, ist Teil der urspr\u00fcnglichen Nord-S\u00fcd-Achse des historischen Stadtkerns und verbindet das Altstadt Zentrum mit dem s\u00fcdlichen Alleenring, der fr\u00fcheren Stadtmauer. Gleich in der Nachbarschaft der Wohnanlage finden sich heute eine Vielzahl attraktiver Gesch\u00e4fte mit einer intakten und  abwechslungsreichen Infrastruktur.<br>Zum neu gestalteten Viehmarkt, dem Stadtzentrum Hauptmarkt und der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone sind es nur wenige Schritte. Schulen, Banken, Gesch\u00e4fte, Restaurants und \u00f6ffentliche Verkehrsmittel sind leicht zu erreichen. Nur einen Katzensprung entfernt laden ein attraktives Freizeitbad und der Palastgarten zur Erholung ein.<br><br><br><br><br>\n\nBesichtigungen\nBitte kontaktieren Sie mich \u00fcber das Kontaktformular des Immobilienportals mit Angabe IHRER TELEFONNUMMER !!! Ich rufe Sie umgehend zur\u00fcck.<br>Besichtigungstermine erfolgen in Absprache mit dem jetzigen Mieter.<br><br>Ich freue mich auf Sie !<br><br>Ulrike Hentsch<br>Immobilienmaklerin (IHK/EIA)<br>Immobilienbewerterin (IHK/EIA)<br>Bauspar- und Finanzierungskauffrau\n\nSonstiges\nAlle Angaben im Expos\u00e9 wurden nach Aussagen und vorgelegten Unterlagen des Eigent\u00fcmers erstellt. Seitens der Firma immouhu - Ulrike Hentsch wurden diese nicht auf Ihre Richtigkeit \u00fcberpr\u00fcft. F\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit der Angaben \u00fcbernimmt die Firma immouhu - Ulrike Hentsch keine Haftung.<br>Beim Abschluss eines Kaufvertrages \u00fcber ein von der Firma immouhu - Ulrike Hentsch nachgewiesenes oder vermitteltes Objekt, ist die vereinbarte Provision ( Festpreis inklusive 19% Mehrwertsteuer) verdient und sofort f\u00e4llig.<br>Die Provision ist ebenfalls verdient und f\u00e4llig, wenn der Kunde die erhaltenen Informationen an einen Dritten weitergibt und dieser den Kaufvertrag abschlie\u00dft.<br>Besichtigungen und Kaufabwicklungen erfolgen nur durch die Firma immouhu - Ulrike Hentsch.<br><br>Die Datenschutzerkl\u00e4rung der Firma immouhu - Ulrike Hentsch finden Sie hier:<br>http://www.immouhu.de/datenschutzerkl\u00e4rung<br><br>Verbraucherinformationen:<br>Online-Streitbeilegung gem\u00e4\u00df Art. 14 Abs. 1 ODR-VO: Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zu Online- Streitbeilegung (OS) bereit, die Sie hier finden: <br>http://ec.europa.eu/consumers/odr<br><br>EINWILLIGUNG ZUR SPEICHERUNG IHRER PERSONENBEZOGENEN DATEN:<br>Mit Ihrer Anfrage nach Immobilien (zum Beispiel \u00fcber ein Kontaktformular, telefonisch oder per Email), willigen Sie ein, dass die Firma immouhu - Ulrike Hentsch, Bahnhofstra\u00dfe 20, 54523 Hetzerath, Tel.: 0160-96030288, Email: ulrike.hentsch@immouhu.de, Ihre personenbezogenen Daten speichert um Ihre Anfrage zu bearbeiten, um Ihnen weitere Objektinformationen und eventuell weitere Immobilienangebote zukommen zu lassen. Sowie f\u00fcr den Fall, dass Anschlussfragen entstehen und wir Sie aus vorgenannten Gr\u00fcnden telefonisch oder per Email kontaktieren m\u00fcssen.<br>Wir m\u00f6chten Sie ausdr\u00fccklich darauf hinweisen, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angabe von Gr\u00fcnden (per Post, per Email oder telefonisch) widerrufen k\u00f6nnen.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung\nServiceleistungen: Hausmeister",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "25JTXHYV4S8S",
          "legacyId": "7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "2960701",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "0160/96030288"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "0160/96030288"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "immouhu",
            "subtitle": "Frau Ulrike Hentsch",
            "phoneNumbers": [
              "0160/96030288"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_f32cd5aae19b40a5a9fd729be7f8eb2d.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_e4b458338f944924aac1ceb6bfcbff59.jpg",
              "display": true
            },
            "rating": 4.8
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "immouhu",
              "subtitle": "Frau Ulrike Hentsch",
              "phoneNumbers": [
                "0160/96030288"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_f32cd5aae19b40a5a9fd729be7f8eb2d.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Frau Ulrike Hentsch",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Frau Ulrike Hentsch",
            "subtitle": "immouhu",
            "phoneNumbers": [
              "0160/96030288"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_e4b458338f944924aac1ceb6bfcbff59.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "immouhu",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_f32cd5aae19b40a5a9fd729be7f8eb2d.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/8f35d649877348c29fad8134fc7a96f3"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Frau Ulrike Hentsch",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_e4b458338f944924aac1ceb6bfcbff59.jpg"
            },
            "website": "http://www.immouhu.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/8f35d649877348c29fad8134fc7a96f3",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/8f35d649877348c29fad8134fc7a96f3#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "0160/96030288"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.8,
              "reviews": 18,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/2960701#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Business Partner",
                "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/business-partner.svg",
                "duration": "3 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Bahnhofstra\u00dfe 20, 54523 Hetzerath"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54290",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "25JTXHYV4S8S",
              "price": 249000,
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54290",
              "legacy_id": "7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "2960701",
            "ESTATE_LEGACYID": "2960701",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 249000,
            "ESTATE_PRICE": 249000,
            "IMMO_PRANGE": "100000-300000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-300000",
            "IMMO_ZA": 2,
            "ESTATE_ROOMS": 2,
            "IMMO_PLZ": "54290",
            "ESTATE_ZIP": "54290",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/9/b/f/6/9bf64ac2-d50f-43e2-8b90-34b15b243787.jpg?ci_seal=a31f65d5c07d9952c4bde844d9e207c6d9c2f722",
            "IMMO_TITLE": "\u00dcber den D\u00e4chern von Trier !!! Nova Platea !!!",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "\u00dcber den D\u00e4chern von Trier !!! Nova Platea !!!",
            "IMMO_BJ": 1997,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1997,
            "IMMO_WFL": 49.96,
            "ESTATE_AREALIVING": 49.96
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen/penthouse",
                "label": "Penthouse zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Penthouse zum Kauf ",
                "title": "Penthouse zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen/penthouse",
                "label": "Penthouse zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Penthouse zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Penthouse zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/9/b/f/6/9bf64ac2-d50f-43e2-8b90-34b15b243787.jpg?ci_seal=a31f65d5c07d9952c4bde844d9e207c6d9c2f722"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/9/b/f/6/9bf64ac2-d50f-43e2-8b90-34b15b243787.jpg?ci_seal=a31f65d5c07d9952c4bde844d9e207c6d9c2f722"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung 249000 \u20ac zum Kauf Altstadt 5,Trier(54290)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/25jtxhyv4s8s"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72306&priceMax=298800&priceMin=199200",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:10 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:10 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:10 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535:
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:11 - INFO - [11/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90
2025-01-26 16:02:11 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "25GTRQ44PV1A",
        "title": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause! Diese moderne Erdgeschosswohnung bietet auf gro\u00dfz\u00fcgigen ca. <br>87 m\u00b2 alles, was das Herz begehrt. Die lichtdurchfluteten R\u00e4ume sind mit Laminatb\u00f6den ausgestattet und schaffen eine freundliche Atmosph\u00e4re.<br><br>Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber drei gut geschnittene Zimmer, ideal f\u00fcr Paare oder die junge Familie. Die K\u00fcche mit Einbauk\u00fcche ist Teil des gro\u00dfz\u00fcgigen Wohn-/Essbereichs.<br>Das neuwertige Bad \u00fcberzeugt mit moderner Ausstattung und bietet Komfort f\u00fcr jeden Tag.<br><br>Ein Highlight der Wohnung ist der einladende Balkon, der Ihnen einen R\u00fcckzugsort im Freien bietet. <br><br>Zudem profitieren Sie von einem gro\u00dfen Keller, der zus\u00e4tzlichen Stauraum schafft. <br><br>Ein eigener KFZ-Stellplatz erleichert Ihnen das Parken in der Stadt.<br><br>Diese Wohnung befindet sich in einem sehr guten Zustand und ist bereit f\u00fcr Ihren Einzug. <br>\u00dcberzeugen Sie sich selbst von diesem attraktiven Angebot! Vereinbaren Sie noch heute einen Besichtigungstermin.<br><br>Die Lage in Trier-K\u00fcrenz ist ideal: Sie genie\u00dfen die Vorz\u00fcge einer ruhigen Umgebung und sind gleichzeitig in unmittelbarer N\u00e4he zur Innenstadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Schulen sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar.<br>Die Wohnung ist optimal an den \u00f6ffentlichen Nahverkehr angebunden. Der Trierer Hauptbahnhof ist nur ca. 200 m entfernt, von wo aus Sie bequem Zugverbindungen in alle Richtungen nutzen k\u00f6nnen.",
        "metadata": {
          "legacyId": "ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90",
          "creationDate": "2025-01-07T16:31:22.007Z",
          "updateDate": "2025-01-16T08:01:35.869Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Gartenfeld 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6551,
                      49.7538
                    ],
                    [
                      6.6503,
                      49.7508
                    ],
                    [
                      6.6529,
                      49.7561
                    ],
                    [
                      6.656,
                      49.7552
                    ],
                    [
                      6.6551,
                      49.7538
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause! Diese moderne Erdgeschosswohnung bietet auf gro\u00dfz\u00fcgigen ca. <br>87 m\u00b2 alles, was das Herz begehrt. Die lichtdurchfluteten R\u00e4ume sind mit Laminatb\u00f6den ausgestattet und schaffen eine freundliche Atmosph\u00e4re.<br><br>Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber drei gut geschnittene Zimmer, ideal f\u00fcr Paare oder die junge Familie. Die K\u00fcche mit Einbauk\u00fcche ist Teil des gro\u00dfz\u00fcgigen Wohn-/Essbereichs.<br>Das neuwertige Bad \u00fcberzeugt mit moderner Ausstattung und bietet Komfort f\u00fcr jeden Tag.<br><br>Ein Highlight der Wohnung ist der einladende Balkon, der Ihnen einen R\u00fcckzugsort im Freien bietet. <br><br>Zudem profitieren Sie von einem gro\u00dfen Keller, der zus\u00e4tzlichen Stauraum schafft. <br><br>Ein eigener KFZ-Stellplatz erleichert Ihnen das Parken in der Stadt.<br><br>Diese Wohnung befindet sich in einem sehr guten Zustand und ist bereit f\u00fcr Ihren Einzug. <br>\u00dcberzeugen Sie sich selbst von diesem attraktiven Angebot! Vereinbaren Sie noch heute einen Besichtigungstermin.<br><br>Die Lage in Trier-K\u00fcrenz ist ideal: Sie genie\u00dfen die Vorz\u00fcge einer ruhigen Umgebung und sind gleichzeitig in unmittelbarer N\u00e4he zur Innenstadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Schulen sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar.<br>Die Wohnung ist optimal an den \u00f6ffentlichen Nahverkehr angebunden. Der Trierer Hauptbahnhof ist nur ca. 200 m entfernt, von wo aus Sie bequem Zugverbindungen in alle Richtungen nutzen k\u00f6nnen. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\n<br>[URL=\"https://lbs-immosw.de/verbraucherinfo/\"]Verbraucherinformationen[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, Bundesland: Rheinland-Pfalz",
            "texts": [
              {
                "text": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause! Diese moderne Erdgeschosswohnung bietet auf gro\u00dfz\u00fcgigen ca. <br>87 m\u00b2 alles, was das Herz begehrt. Die lichtdurchfluteten R\u00e4ume sind mit Laminatb\u00f6den ausgestattet und schaffen eine freundliche Atmosph\u00e4re.<br><br>Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber drei gut geschnittene Zimmer, ideal f\u00fcr Paare oder die junge Familie. Die K\u00fcche mit Einbauk\u00fcche ist Teil des gro\u00dfz\u00fcgigen Wohn-/Essbereichs.<br>Das neuwertige Bad \u00fcberzeugt mit moderner Ausstattung und bietet Komfort f\u00fcr jeden Tag.<br><br>Ein Highlight der Wohnung ist der einladende Balkon, der Ihnen einen R\u00fcckzugsort im Freien bietet. <br><br>Zudem profitieren Sie von einem gro\u00dfen Keller, der zus\u00e4tzlichen Stauraum schafft. <br><br>Ein eigener KFZ-Stellplatz erleichert Ihnen das Parken in der Stadt.<br><br>Diese Wohnung befindet sich in einem sehr guten Zustand und ist bereit f\u00fcr Ihren Einzug. <br>\u00dcberzeugen Sie sich selbst von diesem attraktiven Angebot! Vereinbaren Sie noch heute einen Besichtigungstermin.<br><br>Die Lage in Trier-K\u00fcrenz ist ideal: Sie genie\u00dfen die Vorz\u00fcge einer ruhigen Umgebung und sind gleichzeitig in unmittelbarer N\u00e4he zur Innenstadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Schulen sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar.<br>Die Wohnung ist optimal an den \u00f6ffentlichen Nahverkehr angebunden. Der Trierer Hauptbahnhof ist nur ca. 200 m entfernt, von wo aus Sie bequem Zugverbindungen in alle Richtungen nutzen k\u00f6nnen."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\n<br>[URL=\"https://lbs-immosw.de/verbraucherinfo/\"]Verbraucherinformationen[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, Bundesland: Rheinland-Pfalz"
              }
            ],
            "headline": "Sch\u00f6ne und gepflegte Eigentumswohnung in innenstadtnaher Lage"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Wohnung zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "3 Zimmer",
              "87 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "3 Zimmer",
                "splitValue": "3",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "87 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "87 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              }
            ],
            "price": {
              "value": "293.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "293.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.368\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.368\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3367,82 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=293000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "293000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1955"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Massivhaus, Gepflegt"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Etagenheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Gas"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "125687e0-cc40-4c8d-9e51-b7b557c27623",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "23.11.2018 bis 22.11.2028"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1955"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "Gas"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "5e50d5b6-b7e3-4788-b405-af78c24057b5",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "G",
                      "index": 7
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "206,19 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: G bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 206,19 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2hzt55f"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "57762024"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "e7077744-c0f1-41a0-b5de-1e136e15079a",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "293.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "293000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.367,82\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3367,82 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57 % inkl. MwSt.",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "components": [
              {
                "key": "4c42afd2-87ab-448d-8023-b09514fbee38",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "5ed72cc7-4b48-47b0-ac73-8275585a1033",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "6bb83044-6104-481f-a29e-0e5ec8f40c99",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "293.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "293000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.367,82\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3367,82 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "66ee96b4-275c-4052-9dd1-711647830cf7",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57 % inkl. MwSt."
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "Bezugsfrei"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Stellplatz"
              },
              {
                "icon": "balcony",
                "value": "Balkon"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Dusche"
              },
              {
                "icon": "kitchen",
                "value": "Einbauk\u00fcche"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "floor-covering",
                "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "Bezugsfrei"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Dusche"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "balcony",
                      "value": "Balkon"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Stellplatz"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                }
              ],
              "additionalText": "Individuelle Ausstattungsmerkmale: <br> <br>- Stellplatz"
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "ce6fe79c-e623-46e7-be7f-e7829d3de7bd",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/e/6/f/ce6fe79c-e623-46e7-be7f-e7829d3de7bd.jpg?ci_seal=af0301120fed3d5fcd65569b15e8e59d01504d21",
                "description": "K\u00fcchenbereich",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 293.000\u00a0\u20ac 3 Zimmer 87 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che Gartenfeld 1 Trier 54295",
                "title": "K\u00fcchenbereich",
                "ariaLabel": "K\u00fcchenbereich"
              },
              {
                "key": "26bc2ece-b55d-47f9-8c8d-3f9058c6af80",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/6/b/c/26bc2ece-b55d-47f9-8c8d-3f9058c6af80.jpg?ci_seal=89f6b3598bf4919587a1df34cffbe50d80c13130",
                "description": "Wohn-Esszimmer mit K\u00fcchenzeile",
                "title": "Wohn-Esszimmer mit K\u00fcchenzeile",
                "ariaLabel": "Wohn-Esszimmer mit K\u00fcchenzeile"
              },
              {
                "key": "1c180402-dc15-4198-addc-e161b4032d42",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/c/1/8/1c180402-dc15-4198-addc-e161b4032d42.jpg?ci_seal=189df2fdc5a89fcbaa227d893899c4d9af018854",
                "description": "Wohnbereich mit Zugang zum Balkon",
                "title": "Wohnbereich mit Zugang zum Balkon",
                "ariaLabel": "Wohnbereich mit Zugang zum Balkon"
              },
              {
                "key": "c304a318-e7cf-4628-9e2b-fbe19b2df041",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/3/0/4/c304a318-e7cf-4628-9e2b-fbe19b2df041.jpg?ci_seal=17b9d563cf821a08ac0e5c7380936f6144d8618e",
                "description": "Schlafzimmer",
                "title": "Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer"
              },
              {
                "key": "390e851c-5711-45e0-82b1-b7d4eb7cee66",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/9/0/e/390e851c-5711-45e0-82b1-b7d4eb7cee66.jpg?ci_seal=0d957c2af343a21ba401198f6ef1e824ad9806ce",
                "description": "Bad",
                "title": "Bad",
                "ariaLabel": "Bad"
              },
              {
                "key": "1bb0d64f-4386-4686-b201-d48a77cfbbc4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/b/b/0/1bb0d64f-4386-4686-b201-d48a77cfbbc4.jpg?ci_seal=bcd8b19e690cc46aa6ff887ce281e927b19d48bd",
                "description": "weiteres Schlafzimmer",
                "title": "weiteres Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "weiteres Schlafzimmer",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "27fc19dc-c261-457b-a5dc-da8b4ed1d909",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/7/f/c/27fc19dc-c261-457b-a5dc-da8b4ed1d909.jpg?ci_seal=5cf968985c4714acbb94acbd2e29e2c9182092da",
                "description": "Balkon",
                "title": "Balkon",
                "ariaLabel": "Balkon"
              },
              {
                "key": "02f1b263-47ed-4610-b31a-8560679b973c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/2/f/1/02f1b263-47ed-4610-b31a-8560679b973c.jpg?ci_seal=8e3794e3ebde3d7305695005d5eba5849e7c99ff",
                "description": "Wohnungseingang",
                "title": "Wohnungseingang",
                "ariaLabel": "Wohnungseingang"
              },
              {
                "key": "99481cf4-e645-46ab-b2c1-382b202aaf6a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/9/4/8/99481cf4-e645-46ab-b2c1-382b202aaf6a.jpg?ci_seal=47998651a62de18748f13f0725cf073f601058ef",
                "description": "Au\u00dfenansicht",
                "title": "Au\u00dfenansicht",
                "ariaLabel": "Au\u00dfenansicht"
              },
              {
                "key": "89fb8762-cb44-4315-b205-ee28cb7c7ac0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/9/f/b/89fb8762-cb44-4315-b205-ee28cb7c7ac0.jpg?ci_seal=236ef185a442ca3c80f2c47b0d727b6b3d0bf29c",
                "description": "Treppenhaus",
                "title": "Treppenhaus",
                "ariaLabel": "Treppenhaus"
              },
              {
                "key": "c8180cb0-89d5-4c75-88a4-bf8a22393f85",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/8/1/8/c8180cb0-89d5-4c75-88a4-bf8a22393f85.jpg?ci_seal=75faa7dcdac643d0bb687aa7f5e014691c32d147",
                "description": "Kellerraum",
                "title": "Kellerraum",
                "ariaLabel": "Kellerraum"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 293000,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 1213.55
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3470,
              "accuracy": 4,
              "high": "5.439",
              "low": "2.740"
            },
            "markerPosition": 23,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.367,82",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause! Diese moderne Erdgeschosswohnung bietet auf gro\u00dfz\u00fcgigen ca. <br>87 m\u00b2 alles, was das Herz begehrt. Die lichtdurchfluteten R\u00e4ume sind mit Laminatb\u00f6den ausgestattet und schaffen eine freundliche Atmosph\u00e4re.<br><br>Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber drei gut geschnittene Zimmer, ideal f\u00fcr Paare oder die junge Familie. Die K\u00fcche mit Einbauk\u00fcche ist Teil des gro\u00dfz\u00fcgigen Wohn-/Essbereichs.<br>Das neuwertige Bad \u00fcberzeugt mit moderner Ausstattung und bietet Komfort f\u00fcr jeden Tag.<br><br>Ein Highlight der Wohnung ist der einladende Balkon, der Ihnen einen R\u00fcckzugsort im Freien bietet. <br><br>Zudem profitieren Sie von einem gro\u00dfen Keller, der zus\u00e4tzlichen Stauraum schafft. <br><br>Ein eigener KFZ-Stellplatz erleichert Ihnen das Parken in der Stadt.<br><br>Diese Wohnung befindet sich in einem sehr guten Zustand und ist bereit f\u00fcr Ihren Einzug. <br>\u00dcberzeugen Sie sich selbst von diesem attraktiven Angebot! Vereinbaren Sie noch heute einen Besichtigungstermin.<br><br>Die Lage in Trier-K\u00fcrenz ist ideal: Sie genie\u00dfen die Vorz\u00fcge einer ruhigen Umgebung und sind gleichzeitig in unmittelbarer N\u00e4he zur Innenstadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Schulen sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar.<br>Die Wohnung ist optimal an den \u00f6ffentlichen Nahverkehr angebunden. Der Trierer Hauptbahnhof ist nur ca. 200 m entfernt, von wo aus Sie bequem Zugverbindungen in alle Richtungen nutzen k\u00f6nnen.",
            "headline": "Sch\u00f6ne und gepflegte Eigentumswohnung in innenstadtnaher Lage"
          },
          "areaDescription": {
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\n<br>[URL=\"https://lbs-immosw.de/verbraucherinfo/\"]Verbraucherinformationen[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 2, Anzahl der Badezimmer: 1, Anzahl Balkone: 1, Bundesland: Rheinland-Pfalz",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "25GTRQ44PV1A",
          "legacyId": "ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "42636",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "0651/712-4198"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "0651/712-4198"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "Sparkasse Trier",
            "subtitle": "Herr Dominik M\u00fcller-Wintersig",
            "phoneNumbers": [
              "0651/712-4198"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_daa80db594354bb8bac63060be8b4737.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_550dd2e2ac3f4425bde5c5b00411413a.jpg",
              "display": true
            },
            "rating": 4.5
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "Sparkasse Trier",
              "subtitle": "Herr Dominik M\u00fcller-Wintersig",
              "phoneNumbers": [
                "0651/712-4198"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_daa80db594354bb8bac63060be8b4737.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Dominik M\u00fcller-Wintersig",
            "shouldSendLeadValue": true,
            "customFields": {
              "locationEnabled": true
            }
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Dominik M\u00fcller-Wintersig",
            "subtitle": "Sparkasse Trier",
            "phoneNumbers": [
              "0651/712-4198"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_550dd2e2ac3f4425bde5c5b00411413a.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "Sparkasse Trier",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_daa80db594354bb8bac63060be8b4737.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/9376a467eeadc64f8f361d53bd5aa683"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Dominik M\u00fcller-Wintersig",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_550dd2e2ac3f4425bde5c5b00411413a.jpg"
            },
            "website": "http://www.sk-trier.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/9376a467eeadc64f8f361d53bd5aa683",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/9376a467eeadc64f8f361d53bd5aa683#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "0651/712-4198"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.5,
              "reviews": 22,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/42636#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Theodor-Heuss-Allee 1, 54292 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "25GTRQ44PV1A",
              "price": 293000,
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "WELL_KEPT",
              "legacy_id": "ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "42636",
            "ESTATE_LEGACYID": "42636",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 293000,
            "ESTATE_PRICE": 293000,
            "IMMO_PRANGE": "100000-300000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-300000",
            "IMMO_ZA": 3,
            "ESTATE_ROOMS": 3,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/c/e/6/f/ce6fe79c-e623-46e7-be7f-e7829d3de7bd.jpg?ci_seal=af0301120fed3d5fcd65569b15e8e59d01504d21",
            "IMMO_TITLE": "Sch\u00f6ne und gepflegte Eigentumswohnung in innenstadtnaher Lage",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Sch\u00f6ne und gepflegte Eigentumswohnung in innenstadtnaher Lage",
            "IMMO_BJ": 1955,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1955,
            "IMMO_WFL": 87,
            "ESTATE_AREALIVING": 87
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen?roomi=3&rooma=3",
                "label": "Wohnung zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf ",
                "title": "Wohnung zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen?roomi=3&rooma=3",
                "label": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/e/6/f/ce6fe79c-e623-46e7-be7f-e7829d3de7bd.jpg?ci_seal=af0301120fed3d5fcd65569b15e8e59d01504d21"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/e/6/f/ce6fe79c-e623-46e7-be7f-e7829d3de7bd.jpg?ci_seal=af0301120fed3d5fcd65569b15e8e59d01504d21"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung 293000 \u20ac zum Kauf Alt-K\u00fcrenz 3,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/25gtrq44pv1a"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90"
              }
            ]
          }
        },
        "farbwelt": {
          "color": "#ffffff",
          "textColor": "dark",
          "providerName": "Sparkasse Trier",
          "logo": {
            "src": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_daa80db594354bb8bac63060be8b4737.jpg",
            "alt": "logo-42636",
            "extension": ""
          },
          "teasers": []
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72362&priceMax=351600&priceMin=234400",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:11 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:11 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:11 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:11 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:11 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/ea87435b-dd1b-42ac-a2d7-cb62db9e5a90:
2025-01-26 16:02:11 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:11 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:11 - INFO - - Features count: 7
2025-01-26 16:02:11 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:11 - INFO - [12/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/f1d4e318-e078-48a0-b2c1-42caf4171da0
2025-01-26 16:02:11 - INFO - 
Script interrupted by user
2025-01-26 16:02:34 - INFO - Starting Immowelt Scraper...
2025-01-26 16:02:34 - DEBUG - Database will be stored at: /workspaces/ImmoCollectTrier/data/miete_trier50km.sqlite
2025-01-26 16:02:34 - INFO - Loading existing data from /workspaces/ImmoCollectTrier/data/miete_trier50km.sqlite
2025-01-26 16:02:34 - INFO - Loaded 0 existing records
2025-01-26 16:02:34 - INFO - Starting web scraping...
2025-01-26 16:02:34 - INFO - Starting to scrape all listings...
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Found 1 pages to scrape
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Scraping page 1/1
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Found 21 listings on page 1
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Completed scraping. Total listings found: 21
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Converting listings to DataFrame...
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Processing scraped data...
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Processing new data...
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Features
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Vollständige_Adresse
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Latitude
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Longitude
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: created_date
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: closed_date
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Preis_cleaned
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Wohnfläche
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Grundstücksfläche
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Zimmer
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Added missing column: Preis_pro_qm
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Cleaning data...
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Data processing completed successfully
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Comparison results:
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - New listings: 21
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Closed listings: 0
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Unchanged listings: 0
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Processing 21 new listings...
2025-01-26 16:02:35 - INFO - [1/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "24CLU8DG2VIK",
        "title": "Das Immobilien-Haus-Trier bietet Ihnen heute eine einzigartige Gelegenheit, Ihre Traumvilla zu erwerben. Die Entscheidung zum Immobilienkauf basiert auf verschieden Faktoren, wobei die Lage entscheidend ist. Ihre individuelle Kaufentscheidung kann auch den aktuellen Nachhaltigkeitsaspekten entsprechen.<br><br>Das Wohnen in bester Lage \u00fcber der Richterakademie in Trier-Heiligkreuz, im Volksmund als \"H\u00fcttchen\" benannt, bietet eine vorz\u00fcgliche Wohnlage in einer herrlichen Umgebung. Die optimale Positionierung des Bungalows auf dem Grundst\u00fcck erm\u00f6glicht einen atemberaubenden Blick \u00fcber das Tal und die Weinberge. Das Grundst\u00fcck und die Immobilie selbst sind somit eine seltene Rarit\u00e4t.<br><br>Das Grundst\u00fcck beeindruckt mit einer Gr\u00f6\u00dfe von ca. 1.350 qm und bietet neben einer hintereinanderliegenden Doppelgarage ausreichend Parkm\u00f6glichkeiten vor dem Haus. Es hat einen wundersch\u00f6nen Garten mit Aussenpool. Der aktuelle Bodenrichtwert des Grundst\u00fccks betr\u00e4gt 680.500 Euro.<br><br>Der in den 60er Jahren errichtete Bungalow entspricht vielen Aspekten einer modernen Bauweise. Die Form, die damals neuen Materialien und die Konstruktionen sind heute noch modern. Die verwendeten Materialien wie Beton, die gro\u00dfz\u00fcgigen, repr\u00e4sentativen Zimmer und die gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen stehen daf\u00fcr. Die Flachdachkonstruktion vervollst\u00e4ndigt die geraden Elemente der Architektur. Diese innovative und experimentierfreudige Architektur kann weiterentwickelt werden, indem Alt und Neu kombiniert werden.<br><br>Der repr\u00e4sentative Bungalow mit Einliegerwohnung ist \u00fcber den gepflegten Vorgarten zug\u00e4nglich. Er hat einen weiteren Zugang vom Haupthaus. Auf der H\u00f6he der Einliegerwohnung liegt der gesamte technische Bereich wie \u00d6l-Heizung, Tank und die Pooltechnik. Hier wurde eine hintereinanderliegende Doppelgarage integriert. Eine Sauna rundet den Ruhebereich ab.<br><br>Ihr Team<br><br>Immobilien-Haus-Trier GbR",
        "metadata": {
          "legacyId": "14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96",
          "creationDate": "2024-11-18T14:32:34.553Z",
          "updateDate": "2025-01-06T09:57:06.179Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Neu-Heiligkreuz 4"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6505,
                      49.7414
                    ],
                    [
                      6.6572,
                      49.7379
                    ],
                    [
                      6.6638,
                      49.7375
                    ],
                    [
                      6.658,
                      49.7356
                    ],
                    [
                      6.6527,
                      49.7308
                    ],
                    [
                      6.6515,
                      49.7359
                    ],
                    [
                      6.646,
                      49.7408
                    ],
                    [
                      6.6505,
                      49.7414
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Das Immobilien-Haus-Trier bietet Ihnen heute eine einzigartige Gelegenheit, Ihre Traumvilla zu erwerben. Die Entscheidung zum Immobilienkauf basiert auf verschieden Faktoren, wobei die Lage entscheidend ist. Ihre individuelle Kaufentscheidung kann auch den aktuellen Nachhaltigkeitsaspekten entsprechen.<br><br>Das Wohnen in bester Lage \u00fcber der Richterakademie in Trier-Heiligkreuz, im Volksmund als \"H\u00fcttchen\" benannt, bietet eine vorz\u00fcgliche Wohnlage in einer herrlichen Umgebung. Die optimale Positionierung des Bungalows auf dem Grundst\u00fcck erm\u00f6glicht einen atemberaubenden Blick \u00fcber das Tal und die Weinberge. Das Grundst\u00fcck und die Immobilie selbst sind somit eine seltene Rarit\u00e4t.<br><br>Das Grundst\u00fcck beeindruckt mit einer Gr\u00f6\u00dfe von ca. 1.350 qm und bietet neben einer hintereinanderliegenden Doppelgarage ausreichend Parkm\u00f6glichkeiten vor dem Haus. Es hat einen wundersch\u00f6nen Garten mit Aussenpool. Der aktuelle Bodenrichtwert des Grundst\u00fccks betr\u00e4gt 680.500 Euro.<br><br>Der in den 60er Jahren errichtete Bungalow entspricht vielen Aspekten einer modernen Bauweise. Die Form, die damals neuen Materialien und die Konstruktionen sind heute noch modern. Die verwendeten Materialien wie Beton, die gro\u00dfz\u00fcgigen, repr\u00e4sentativen Zimmer und die gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen stehen daf\u00fcr. Die Flachdachkonstruktion vervollst\u00e4ndigt die geraden Elemente der Architektur. Diese innovative und experimentierfreudige Architektur kann weiterentwickelt werden, indem Alt und Neu kombiniert werden.<br><br>Der repr\u00e4sentative Bungalow mit Einliegerwohnung ist \u00fcber den gepflegten Vorgarten zug\u00e4nglich. Er hat einen weiteren Zugang vom Haupthaus. Auf der H\u00f6he der Einliegerwohnung liegt der gesamte technische Bereich wie \u00d6l-Heizung, Tank und die Pooltechnik. Hier wurde eine hintereinanderliegende Doppelgarage integriert. Eine Sauna rundet den Ruhebereich ab.<br><br>Ihr Team<br><br>Immobilien-Haus-Trier GbR \n\nLage\nHeiligkreuz:<br><br>Das Objekt liegt in Heiligkreuz. In der N\u00e4he befindet sich das beliebte Freibad S\u00fcd, in dem es sich bei angenehmen Wetter gut entspannen l\u00e4sst. Innerhalb des Stadtteils gibt es Gesch\u00e4fte am Brunnenzentrum und die Trierer Innenstadt ist, in nur wenigen Minuten, zu erreichen. Am Ortseingang befindet sich ein sehr modernes Geb\u00e4ude, worin die Europ\u00e4ische Rechtsakademie und ein Kongress-Hotel untergebracht sind.<br><br>Es gibt mehrere Schulen, unter anderem eine Grund-, F\u00f6rder- und Gesamtschule.<br>Au\u00dferdem zeichnet sich Heiligkreuz durch ein vielf\u00e4ltiges kulturelles Angebot und durch die N\u00e4he zu dem, bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern beliebten Park, dem Mattheiser Weiher aus.<br><br>Dar\u00fcber hinaus bestehen gute Busanbindungen und der S\u00fcdbahnhof liegt in n\u00e4chster N\u00e4he. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nWir vom Immobilien-Haus-Trier sind f\u00fcr unsere Kunden st\u00e4ndig auf der Suche nach geeigneten Immobilien. Wir stehen Ihnen mit Rat und Tat zur Seite und Ihr pers\u00f6nlicher Makler begleitet Sie nicht nur von \"A-Z\" im Verkaufsprozess, sondern nimmt Ihnen die komplette Arbeit ab, hilft Ihnen Ihre Nerven zu schonen und sorgt daf\u00fcr, dass Ihre Immobilie zum bestm\u00f6glichen Marktpreis verkauft werden kann.\n\nStichworte\nGarage vorhanden, Stellplatz vorhanden, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 2, Anzahl der separaten WCs: 1, Anzahl Balkone: 1, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 2, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: Die Immobilie wurde den neuen Anforderungen angepasst. So wurde 2016 ein neuer Kessel eingebaut, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 0.6, Distanz zur Grundschule: 0.7, Distanz zum Gymnasium: 2, Distanz vom Zentrum: 3, Distanz zu Naherholung: 0.5, Distanz zu Sportanlagen: 0.6, Distanz zum Wandergebiet: 1.5",
            "texts": [
              {
                "text": "Das Immobilien-Haus-Trier bietet Ihnen heute eine einzigartige Gelegenheit, Ihre Traumvilla zu erwerben. Die Entscheidung zum Immobilienkauf basiert auf verschieden Faktoren, wobei die Lage entscheidend ist. Ihre individuelle Kaufentscheidung kann auch den aktuellen Nachhaltigkeitsaspekten entsprechen.<br><br>Das Wohnen in bester Lage \u00fcber der Richterakademie in Trier-Heiligkreuz, im Volksmund als \"H\u00fcttchen\" benannt, bietet eine vorz\u00fcgliche Wohnlage in einer herrlichen Umgebung. Die optimale Positionierung des Bungalows auf dem Grundst\u00fcck erm\u00f6glicht einen atemberaubenden Blick \u00fcber das Tal und die Weinberge. Das Grundst\u00fcck und die Immobilie selbst sind somit eine seltene Rarit\u00e4t.<br><br>Das Grundst\u00fcck beeindruckt mit einer Gr\u00f6\u00dfe von ca. 1.350 qm und bietet neben einer hintereinanderliegenden Doppelgarage ausreichend Parkm\u00f6glichkeiten vor dem Haus. Es hat einen wundersch\u00f6nen Garten mit Aussenpool. Der aktuelle Bodenrichtwert des Grundst\u00fccks betr\u00e4gt 680.500 Euro.<br><br>Der in den 60er Jahren errichtete Bungalow entspricht vielen Aspekten einer modernen Bauweise. Die Form, die damals neuen Materialien und die Konstruktionen sind heute noch modern. Die verwendeten Materialien wie Beton, die gro\u00dfz\u00fcgigen, repr\u00e4sentativen Zimmer und die gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen stehen daf\u00fcr. Die Flachdachkonstruktion vervollst\u00e4ndigt die geraden Elemente der Architektur. Diese innovative und experimentierfreudige Architektur kann weiterentwickelt werden, indem Alt und Neu kombiniert werden.<br><br>Der repr\u00e4sentative Bungalow mit Einliegerwohnung ist \u00fcber den gepflegten Vorgarten zug\u00e4nglich. Er hat einen weiteren Zugang vom Haupthaus. Auf der H\u00f6he der Einliegerwohnung liegt der gesamte technische Bereich wie \u00d6l-Heizung, Tank und die Pooltechnik. Hier wurde eine hintereinanderliegende Doppelgarage integriert. Eine Sauna rundet den Ruhebereich ab.<br><br>Ihr Team<br><br>Immobilien-Haus-Trier GbR"
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Heiligkreuz:<br><br>Das Objekt liegt in Heiligkreuz. In der N\u00e4he befindet sich das beliebte Freibad S\u00fcd, in dem es sich bei angenehmen Wetter gut entspannen l\u00e4sst. Innerhalb des Stadtteils gibt es Gesch\u00e4fte am Brunnenzentrum und die Trierer Innenstadt ist, in nur wenigen Minuten, zu erreichen. Am Ortseingang befindet sich ein sehr modernes Geb\u00e4ude, worin die Europ\u00e4ische Rechtsakademie und ein Kongress-Hotel untergebracht sind.<br><br>Es gibt mehrere Schulen, unter anderem eine Grund-, F\u00f6rder- und Gesamtschule.<br>Au\u00dferdem zeichnet sich Heiligkreuz durch ein vielf\u00e4ltiges kulturelles Angebot und durch die N\u00e4he zu dem, bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern beliebten Park, dem Mattheiser Weiher aus.<br><br>Dar\u00fcber hinaus bestehen gute Busanbindungen und der S\u00fcdbahnhof liegt in n\u00e4chster N\u00e4he."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nWir vom Immobilien-Haus-Trier sind f\u00fcr unsere Kunden st\u00e4ndig auf der Suche nach geeigneten Immobilien. Wir stehen Ihnen mit Rat und Tat zur Seite und Ihr pers\u00f6nlicher Makler begleitet Sie nicht nur von \"A-Z\" im Verkaufsprozess, sondern nimmt Ihnen die komplette Arbeit ab, hilft Ihnen Ihre Nerven zu schonen und sorgt daf\u00fcr, dass Ihre Immobilie zum bestm\u00f6glichen Marktpreis verkauft werden kann.\n\nStichworte\nGarage vorhanden, Stellplatz vorhanden, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 2, Anzahl der separaten WCs: 1, Anzahl Balkone: 1, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 2, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: Die Immobilie wurde den neuen Anforderungen angepasst. So wurde 2016 ein neuer Kessel eingebaut, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 0.6, Distanz zur Grundschule: 0.7, Distanz zum Gymnasium: 2, Distanz vom Zentrum: 3, Distanz zu Naherholung: 0.5, Distanz zu Sportanlagen: 0.6, Distanz zum Wandergebiet: 1.5"
              }
            ],
            "headline": "Bungalow in Traumlage Trier-Heiligkreuz"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Einfamilienhaus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "9 Zimmer",
              "244 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "1.350 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "9 Zimmer",
                "splitValue": "9",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "244 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "244 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "1.350 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "1.350 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              }
            ],
            "locationDescription": "Heiligkreuz:<br><br>Das Objekt liegt in Heiligkreuz. In der N\u00e4he befindet sich das beliebte Freibad S\u00fcd, in dem es sich bei angenehmen Wetter gut entspannen l\u00e4sst. Innerhalb des Stadtteils gibt es Gesch\u00e4fte am Brunnenzentrum und die Trierer Innenstadt ist, in nur wenigen Minuten, zu erreichen. Am Ortseingang befindet sich ein sehr modernes Geb\u00e4ude, worin die Europ\u00e4ische Rechtsakademie und ein Kongress-Hotel untergebracht sind.<br><br>Es gibt mehrere Schulen, unter anderem eine Grund-, F\u00f6rder- und Gesamtschule.<br>Au\u00dferdem zeichnet sich Heiligkreuz durch ein vielf\u00e4ltiges kulturelles Angebot und durch die N\u00e4he zu dem, bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern beliebten Park, dem Mattheiser Weiher aus.<br><br>Dar\u00fcber hinaus bestehen gute Busanbindungen und der S\u00fcdbahnhof liegt in n\u00e4chster N\u00e4he.",
            "price": {
              "value": "750.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "750.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.074\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.074\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3073,77 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=750000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "750000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1968"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Massivhaus, teilsaniert"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "\u00d6l"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "590e8751-5354-47b0-9bf5-92df6e0fe79b",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "bis 01.03.2034"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "OEL"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "acba2f94-1dc0-4173-a290-61931cd51088",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "E",
                      "index": 5
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "165,2 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: E bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 165,2 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2gtjk5u"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "369443"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "bc1207a1-b3f0-4438-893a-f8ee7af67678",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "750.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "750000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.073,77\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3073,77 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,27% vom Kaufpreis (inkl. MwSt.)",
                "decimalValue": 3.27
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "2 Stellpl\u00e4tze<br/>1 Garagenstellplatz<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "1e48a9c3-f8e2-440b-bee1-cf0f6b8512df",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "133c4dcc-1cdf-48ee-9824-8952127792ac",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "5237eb15-ae64-4fcb-92f0-0ae4d53e3845",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "750.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "750000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.073,77\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3073,77 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "14b8d5c6-ca12-4563-adf2-9ea800d52430",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,27% vom Kaufpreis (inkl. MwSt.)"
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "1b7416e5-8dba-4af0-aab4-3ed959fdfb29",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "3d852be9-220e-4340-9b75-0bcd7ef478f6",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "2 Stellpl\u00e4tze<br/>1 Garagenstellplatz<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "3 Stellpl\u00e4tze: Garage, 2 Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze"
              },
              {
                "icon": "balcony",
                "value": "Balkon"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
              },
              {
                "icon": "toilet-amenities",
                "value": "Bidet"
              },
              {
                "value": "Waschraum",
                "icon": "laundry-room"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "value": "voll klimatisiert",
                "icon": "aircondition"
              },
              {
                "icon": "terrace",
                "value": "Terrasse"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "site-development-state",
                      "value": "voll erschlossen"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
                    },
                    {
                      "icon": "toilet-amenities",
                      "value": "Bidet"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Parkett, Laminat, Stein"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "balcony",
                      "value": "Balkon"
                    },
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "3 Stellpl\u00e4tze: Garage, 2 Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze"
                    },
                    {
                      "value": "Fernblick",
                      "icon": "with-view"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "voll klimatisiert",
                      "icon": "aircondition"
                    },
                    {
                      "value": "Sauna",
                      "icon": "sauna"
                    },
                    {
                      "value": "Waschraum",
                      "icon": "laundry-room"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                }
              ],
              "additionalText": "Stichpunkte zur Immobilie in Trier-Heiligkreuz<br><br><br><br>Lage<br><br><br>- Bevorzugte Wohnlage \u00fcber der Richterakademie, bekannt als \"H\u00fcttchen\".<br>- Hervorragende Aussicht auf Tal und Weinberge.<br>- Ruhige und gehobene Umgebung.<br><br><br>Grundst\u00fcck<br><br><br>- Gr\u00f6\u00dfe: ca. 1.350 qm.<br>- Sch\u00f6ner Garten mit Au\u00dfenpool.<br>- Bodenrichtwert: 680.500  Euro.<br>- Parkm\u00f6glichkeiten:<br><br>- Hintereinanderliegende Doppelgarage.<br>- Zus\u00e4tzliche Stellpl\u00e4tze vor dem Haus.<br><br><br><br><br>Immobilie<br><br><br>- Baujahr: 1960er Jahre.<br>- Architektonisch modern:<br><br>- Beton, gro\u00dfe Fensterfl\u00e4chen, Flachdach.<br>- Geradliniges, repr\u00e4sentatives Design.<br><br><br>- Wohnfl\u00e4chen:<br><br>- Hauptgeb\u00e4ude.<br>- Einliegerwohnung mit separatem Zugang.<br><br><br>- Technischer Bereich:<br><br>- \u00d6l-Heizung und Tank.<br>- Pooltechnik.<br><br><br>- Wellness-Bereich: Sauna.<br><br><br>Besonderheiten<br><br><br>- Sehr gepflegter Vorgarten.<br>- Entwicklungspotenzial durch Kombination von Alt und Neu.<br>- Seltene Rarit\u00e4t durch Lage, Grundst\u00fcck und Architektur.<br><br><br>Zusammenfassung<br><br><br>- Exklusive Gelegenheit f\u00fcr K\u00e4ufer, die Wert auf Lage, Design und Anpassungspotenzial legen."
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "a482a2f0-9e48-4587-9781-4b90aa20de6c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/4/8/2/a482a2f0-9e48-4587-9781-4b90aa20de6c.jpg?ci_seal=5551816f5494b23fe4d3b91d76d83990394ab5a6",
                "description": "vordere Hausansicht ",
                "alt": "Einfamilienhaus zum Kauf 750.000\u00a0\u20ac 9 Zimmer 244 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 1.350 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck Neu-Heiligkreuz 4 Trier 54295",
                "title": "vordere Hausansicht ",
                "ariaLabel": "vordere Hausansicht "
              },
              {
                "key": "31d78e4e-357d-4074-b28a-51b0d1410b13",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/1/d/7/31d78e4e-357d-4074-b28a-51b0d1410b13.jpg?ci_seal=5b341805a7e5aa17a112a3c3519e2b6f6c86f0aa",
                "description": "Ansicht Haus",
                "title": "Ansicht Haus",
                "ariaLabel": "Ansicht Haus"
              },
              {
                "key": "ef9409ad-e5a0-42a4-b575-7f8df8f11d9e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/f/9/4/ef9409ad-e5a0-42a4-b575-7f8df8f11d9e.jpg?ci_seal=dc95bb3d8ca3e369dd1c8bb0fa623efdd1fe72e9",
                "description": "Fernsicht Wohnzimmer",
                "title": "Fernsicht Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Fernsicht Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "84491155-7ca8-428f-b0a4-2408a9a8b85b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/4/4/9/84491155-7ca8-428f-b0a4-2408a9a8b85b.jpg?ci_seal=2aef36e171899ac72f9108f7f9cda01cf6050182",
                "description": "Entr\u00e9e",
                "title": "Entr\u00e9e",
                "ariaLabel": "Entr\u00e9e"
              },
              {
                "key": "b6d40743-378b-4b54-a58b-51d574b7088f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/6/d/4/b6d40743-378b-4b54-a58b-51d574b7088f.jpg?ci_seal=1740c1fdb83e9098e4cfe8d74c13ff1c43040bf5",
                "description": "repr\u00e4sentatives Treppenhaus",
                "title": "repr\u00e4sentatives Treppenhaus",
                "ariaLabel": "repr\u00e4sentatives Treppenhaus"
              },
              {
                "key": "8bd94457-90e2-4d3b-b013-51c7ae9069ac",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/b/d/9/8bd94457-90e2-4d3b-b013-51c7ae9069ac.jpg?ci_seal=ede19e76535ef6e051efd2058aaf294a961d424a",
                "description": "Entr\u00e9e Wohnzimmer",
                "title": "Entr\u00e9e Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Entr\u00e9e Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "217ecacc-9886-4ce7-8404-fbcb6919cf59",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/1/7/e/217ecacc-9886-4ce7-8404-fbcb6919cf59.jpg?ci_seal=39801ba2869bdd49bbf6abdf2319ed5cbe2632c1",
                "description": "Fernsicht",
                "title": "Fernsicht",
                "ariaLabel": "Fernsicht"
              },
              {
                "key": "cf62eba5-7194-4baa-b830-1cc122feef41",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/f/6/2/cf62eba5-7194-4baa-b830-1cc122feef41.jpg?ci_seal=bab20fe17a989ba1e1b95e5b588fb9c4cb67904e",
                "description": "Wohnzimmer Essbereich",
                "title": "Wohnzimmer Essbereich",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer Essbereich"
              },
              {
                "key": "74ebc4fb-b4b2-42b9-8c82-9f0ebf672364",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/4/e/b/74ebc4fb-b4b2-42b9-8c82-9f0ebf672364.jpg?ci_seal=eff2c4fe30dce90e04f097445f105df7ca7ac0ed",
                "description": "Fernsicht",
                "title": "Fernsicht",
                "ariaLabel": "Fernsicht"
              },
              {
                "key": "023c702c-1f48-4097-af37-195c2f7a2904",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/2/3/c/023c702c-1f48-4097-af37-195c2f7a2904.jpg?ci_seal=5955105ac85fe0c5fddb1ef9113e051b377301e4",
                "description": "Aussicht Balkon",
                "title": "Aussicht Balkon",
                "ariaLabel": "Aussicht Balkon"
              },
              {
                "key": "6b7b9ca6-4e2f-456a-ab1b-3128850cbd50",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/b/7/b/6b7b9ca6-4e2f-456a-ab1b-3128850cbd50.jpg?ci_seal=a6b1441c71177e3d0d1e6a7c504bbbd784069041",
                "description": "Wohnzimmer",
                "title": "Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "cd575cbd-041d-4da6-9565-49e4e62643b9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/d/5/7/cd575cbd-041d-4da6-9565-49e4e62643b9.jpg?ci_seal=4d027cf3c1dd8e1d6fda20574806af8d7f015b52",
                "description": "Treppenhaus mit \u00dcbergang K\u00fcche/Garten/Schlafzimmer",
                "title": "Treppenhaus mit \u00dcbergang K\u00fcche/Garten/Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Treppenhaus mit \u00dcbergang K\u00fcche/Garten/Schlafzimmer"
              },
              {
                "key": "b5379359-df90-45f2-bcde-145815071531",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/5/3/7/b5379359-df90-45f2-bcde-145815071531.jpg?ci_seal=fee2042a0338a96eff3b43427bfc30789778128b",
                "description": "Flur zu den Schlafzimmern",
                "title": "Flur zu den Schlafzimmern",
                "ariaLabel": "Flur zu den Schlafzimmern"
              },
              {
                "key": "17153271-e947-4a0a-9e7b-2a8d7dc1d20f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/7/1/5/17153271-e947-4a0a-9e7b-2a8d7dc1d20f.jpg?ci_seal=94df967e6e6b98c50848a09c7d66a88002816611",
                "description": "K\u00fcche",
                "title": "K\u00fcche",
                "ariaLabel": "K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "05cf54d2-71fa-4970-a2fd-8911da25466d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/5/c/f/05cf54d2-71fa-4970-a2fd-8911da25466d.jpg?ci_seal=9bcd6ca3ed9442befce0a3ac4d7b8a4b00a566c4",
                "description": "Masterbad",
                "title": "Masterbad",
                "ariaLabel": "Masterbad"
              },
              {
                "key": "1e1ef00b-2ff4-4cea-82b7-81794acc111b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/e/1/e/1e1ef00b-2ff4-4cea-82b7-81794acc111b.jpg?ci_seal=88158384aea5f2f6c85b87849167a2179c83ef55",
                "description": "Bild 16",
                "title": "Bild 16",
                "ariaLabel": "Bild 16"
              },
              {
                "key": "6c7ba765-cd3f-4902-b629-862f51f063d0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/c/7/b/6c7ba765-cd3f-4902-b629-862f51f063d0.jpg?ci_seal=e21765349ad242df0faec259ba15821b152661bd",
                "description": "Impressionen",
                "title": "Impressionen",
                "ariaLabel": "Impressionen"
              },
              {
                "key": "7df9103e-dce0-4dbd-9c60-9702cdd2c471",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/d/f/9/7df9103e-dce0-4dbd-9c60-9702cdd2c471.jpg?ci_seal=b77202c951e9b3c9924d9cbec8f0680872800ecb",
                "description": "Garten",
                "title": "Garten",
                "ariaLabel": "Garten"
              },
              {
                "key": "90679da6-eaaf-4722-a315-6cd10c6631f9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/0/6/7/90679da6-eaaf-4722-a315-6cd10c6631f9.jpg?ci_seal=51eee9a535765e960dae154330171e1a32d70a4a",
                "description": "Garten mit Pool",
                "title": "Garten mit Pool",
                "ariaLabel": "Garten mit Pool"
              },
              {
                "key": "8bd0b8b7-3bb7-4571-88f6-a94237fe5797",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/b/d/0/8bd0b8b7-3bb7-4571-88f6-a94237fe5797.jpg?ci_seal=5ecc80387c9471f8da84ffcdaf8a7f06a200a68a",
                "description": "Gartenlandschaft",
                "title": "Gartenlandschaft",
                "ariaLabel": "Gartenlandschaft"
              },
              {
                "key": "a5205c74-2d61-439c-8bf6-f1f184901d46",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/5/2/0/a5205c74-2d61-439c-8bf6-f1f184901d46.jpg?ci_seal=1adbabeb0aefa623b5fd900ca6da716b02c241c6",
                "description": "\u00fcberdachte Terrasse",
                "title": "\u00fcberdachte Terrasse",
                "ariaLabel": "\u00fcberdachte Terrasse"
              },
              {
                "key": "4e25dd05-1182-4fa4-927a-703568d66e07",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/e/2/5/4e25dd05-1182-4fa4-927a-703568d66e07.jpg?ci_seal=ea861f77bc9e30625b507cd97edf9ecdff370ef2",
                "description": "Gartenbereich EG",
                "title": "Gartenbereich EG",
                "ariaLabel": "Gartenbereich EG"
              },
              {
                "key": "d57a245e-3145-419d-b881-663c922ab366",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/5/7/a/d57a245e-3145-419d-b881-663c922ab366.jpg?ci_seal=a39e728025c2c6e044aefb5bdb6fb6b9f62b953b",
                "description": "Zimmer Einliegerwohnung",
                "title": "Zimmer Einliegerwohnung",
                "ariaLabel": "Zimmer Einliegerwohnung"
              },
              {
                "key": "0ba67b29-45dc-46a5-a3ed-9f6c8e5999f4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/b/a/6/0ba67b29-45dc-46a5-a3ed-9f6c8e5999f4.jpg?ci_seal=6ae7fef07a107d025960ab0f40524caca38eafd4",
                "description": "Bild 24",
                "title": "Bild 24",
                "ariaLabel": "Bild 24"
              },
              {
                "key": "ac08a6c3-2fc0-4f6a-b310-7a7930fe7396",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/c/0/8/ac08a6c3-2fc0-4f6a-b310-7a7930fe7396.jpg?ci_seal=8aa610a21fe934dbade730a630d6b738a740e660",
                "description": "Bild 25",
                "title": "Bild 25",
                "ariaLabel": "Bild 25"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 750000,
            "prov": 3.27,
            "monthlyAmount": 3104.1
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 2908,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.288",
              "low": "1.333"
            },
            "markerPosition": 44,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.073,77",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Das Immobilien-Haus-Trier bietet Ihnen heute eine einzigartige Gelegenheit, Ihre Traumvilla zu erwerben. Die Entscheidung zum Immobilienkauf basiert auf verschieden Faktoren, wobei die Lage entscheidend ist. Ihre individuelle Kaufentscheidung kann auch den aktuellen Nachhaltigkeitsaspekten entsprechen.<br><br>Das Wohnen in bester Lage \u00fcber der Richterakademie in Trier-Heiligkreuz, im Volksmund als \"H\u00fcttchen\" benannt, bietet eine vorz\u00fcgliche Wohnlage in einer herrlichen Umgebung. Die optimale Positionierung des Bungalows auf dem Grundst\u00fcck erm\u00f6glicht einen atemberaubenden Blick \u00fcber das Tal und die Weinberge. Das Grundst\u00fcck und die Immobilie selbst sind somit eine seltene Rarit\u00e4t.<br><br>Das Grundst\u00fcck beeindruckt mit einer Gr\u00f6\u00dfe von ca. 1.350 qm und bietet neben einer hintereinanderliegenden Doppelgarage ausreichend Parkm\u00f6glichkeiten vor dem Haus. Es hat einen wundersch\u00f6nen Garten mit Aussenpool. Der aktuelle Bodenrichtwert des Grundst\u00fccks betr\u00e4gt 680.500 Euro.<br><br>Der in den 60er Jahren errichtete Bungalow entspricht vielen Aspekten einer modernen Bauweise. Die Form, die damals neuen Materialien und die Konstruktionen sind heute noch modern. Die verwendeten Materialien wie Beton, die gro\u00dfz\u00fcgigen, repr\u00e4sentativen Zimmer und die gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen stehen daf\u00fcr. Die Flachdachkonstruktion vervollst\u00e4ndigt die geraden Elemente der Architektur. Diese innovative und experimentierfreudige Architektur kann weiterentwickelt werden, indem Alt und Neu kombiniert werden.<br><br>Der repr\u00e4sentative Bungalow mit Einliegerwohnung ist \u00fcber den gepflegten Vorgarten zug\u00e4nglich. Er hat einen weiteren Zugang vom Haupthaus. Auf der H\u00f6he der Einliegerwohnung liegt der gesamte technische Bereich wie \u00d6l-Heizung, Tank und die Pooltechnik. Hier wurde eine hintereinanderliegende Doppelgarage integriert. Eine Sauna rundet den Ruhebereich ab.<br><br>Ihr Team<br><br>Immobilien-Haus-Trier GbR",
            "headline": "Bungalow in Traumlage Trier-Heiligkreuz"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Heiligkreuz:<br><br>Das Objekt liegt in Heiligkreuz. In der N\u00e4he befindet sich das beliebte Freibad S\u00fcd, in dem es sich bei angenehmen Wetter gut entspannen l\u00e4sst. Innerhalb des Stadtteils gibt es Gesch\u00e4fte am Brunnenzentrum und die Trierer Innenstadt ist, in nur wenigen Minuten, zu erreichen. Am Ortseingang befindet sich ein sehr modernes Geb\u00e4ude, worin die Europ\u00e4ische Rechtsakademie und ein Kongress-Hotel untergebracht sind.<br><br>Es gibt mehrere Schulen, unter anderem eine Grund-, F\u00f6rder- und Gesamtschule.<br>Au\u00dferdem zeichnet sich Heiligkreuz durch ein vielf\u00e4ltiges kulturelles Angebot und durch die N\u00e4he zu dem, bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern beliebten Park, dem Mattheiser Weiher aus.<br><br>Dar\u00fcber hinaus bestehen gute Busanbindungen und der S\u00fcdbahnhof liegt in n\u00e4chster N\u00e4he.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nWir vom Immobilien-Haus-Trier sind f\u00fcr unsere Kunden st\u00e4ndig auf der Suche nach geeigneten Immobilien. Wir stehen Ihnen mit Rat und Tat zur Seite und Ihr pers\u00f6nlicher Makler begleitet Sie nicht nur von \"A-Z\" im Verkaufsprozess, sondern nimmt Ihnen die komplette Arbeit ab, hilft Ihnen Ihre Nerven zu schonen und sorgt daf\u00fcr, dass Ihre Immobilie zum bestm\u00f6glichen Marktpreis verkauft werden kann.\n\nStichworte\nGarage vorhanden, Stellplatz vorhanden, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 2, Anzahl der separaten WCs: 1, Anzahl Balkone: 1, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 2, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: Die Immobilie wurde den neuen Anforderungen angepasst. So wurde 2016 ein neuer Kessel eingebaut, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 0.6, Distanz zur Grundschule: 0.7, Distanz zum Gymnasium: 2, Distanz vom Zentrum: 3, Distanz zu Naherholung: 0.5, Distanz zu Sportanlagen: 0.6, Distanz zum Wandergebiet: 1.5",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "24CLU8DG2VIK",
          "legacyId": "14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "40201",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "06519929033"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "06519929033"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "Immobilien-Haus-Trier GbR",
            "subtitle": "Frau Susanne Pauly",
            "phoneNumbers": [
              "06519929033"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_349bdc7ab5f74d59987bfe7cf539dafa.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_30530bc0fa594bf1b73bc512aa740a13.jpg",
              "display": true
            },
            "rating": 4.7
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "Immobilien-Haus-Trier GbR",
              "subtitle": "Frau Susanne Pauly",
              "phoneNumbers": [
                "06519929033"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_349bdc7ab5f74d59987bfe7cf539dafa.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Frau Susanne Pauly",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Frau Susanne Pauly",
            "subtitle": "Immobilien-Haus-Trier GbR",
            "phoneNumbers": [
              "06519929033"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_30530bc0fa594bf1b73bc512aa740a13.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "Immobilien-Haus-Trier GbR",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_349bdc7ab5f74d59987bfe7cf539dafa.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Frau Susanne Pauly",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_30530bc0fa594bf1b73bc512aa740a13.jpg"
            },
            "website": "http://www.immobilien-haus-trier.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "06519929033"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.7,
              "reviews": 91,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/40201#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Matthiasstra\u00dfe 71-73 , 54290  Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "24CLU8DG2VIK",
              "price": 750000,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "PARTLY_RENOVATED",
              "legacy_id": "14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "40201",
            "ESTATE_LEGACYID": "40201",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 750000,
            "ESTATE_PRICE": 750000,
            "IMMO_PRANGE": "500000-1000000",
            "ESTATE_PRANGE": "500000-1000000",
            "IMMO_ZA": 9,
            "ESTATE_ROOMS": 9,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/a/4/8/2/a482a2f0-9e48-4587-9781-4b90aa20de6c.jpg?ci_seal=5551816f5494b23fe4d3b91d76d83990394ab5a6",
            "IMMO_TITLE": "Bungalow in Traumlage Trier-Heiligkreuz",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Bungalow in Traumlage Trier-Heiligkreuz",
            "IMMO_BJ": 1968,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1968,
            "IMMO_WFL": 244,
            "ESTATE_AREALIVING": 244
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen/einfamilienhaus",
                "label": "Einfamilienhaus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Einfamilienhaus zum Kauf ",
                "title": "Einfamilienhaus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen/einfamilienhaus",
                "label": "Einfamilienhaus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Einfamilienhaus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Einfamilienhaus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/a/4/8/2/a482a2f0-9e48-4587-9781-4b90aa20de6c.jpg?ci_seal=5551816f5494b23fe4d3b91d76d83990394ab5a6"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/a/4/8/2/a482a2f0-9e48-4587-9781-4b90aa20de6c.jpg?ci_seal=5551816f5494b23fe4d3b91d76d83990394ab5a6"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 750000 \u20ac zum Kauf (54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/24clu8dg2vik"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96"
              }
            ]
          }
        },
        "farbwelt": {
          "color": "#a42826",
          "textColor": "light",
          "providerName": "Immobilien-Haus-Trier GbR",
          "logo": {
            "src": "https://filestore.immowelt.de/logo/top_349bdc7ab5f74d59987bfe7cf539dafa.jpg",
            "alt": "logo-40201",
            "extension": ""
          },
          "teasers": [
            {
              "type": "MediumRectangleTop",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/6/0/5/c/605c919b-c674-40a5-a130-22a5fd49c701.png?ci_seal=67C5D5CE3264AF2A1C0633A223DEB6C6EC23A97B",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "png"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa",
                "isExternal": false
              }
            },
            {
              "type": "MediumRectangleBottom",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/6/4/a/7/64a78158-5b2d-4ced-a312-35977087517d.jpg?ci_seal=A019AF61681F7278D07245F8C89C8E41479FEF9F",
                "alt": "MediumRectangleBottom",
                "extension": "jpg"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa",
                "isExternal": false
              }
            },
            {
              "type": "MobileBanner",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/3/d/3/8/3d38a923-1f55-43be-80b6-5514a78e5c2f.jpg?ci_seal=B7DAB8B12E0C983C27543ECA165254D011E99EDB",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "jpg"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/df2366ea7d2e4e2e85c82719ddc520aa",
                "isExternal": false
              }
            }
          ]
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72382&priceMax=900000&priceMin=600000",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:35 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:35 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:35 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/14df6e54-3c3b-492e-b849-9db96abb6a96:
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:35 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:35 - INFO - [2/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77
2025-01-26 16:02:36 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "24GL545KIX4M",
        "title": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt.",
        "metadata": {
          "legacyId": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
          "creationDate": "2024-01-10T20:14:36.863Z",
          "updateDate": "2024-12-31T20:12:16.72Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Olewig 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ],
                    [
                      6.6765,
                      49.7513
                    ],
                    [
                      6.6738,
                      49.747
                    ],
                    [
                      6.6825,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.6813,
                      49.7369
                    ],
                    [
                      6.6747,
                      49.737
                    ],
                    [
                      6.6666,
                      49.7419
                    ],
                    [
                      6.6555,
                      49.7432
                    ],
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt. \n\nLage\nDas Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000",
            "texts": [
              {
                "text": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000"
              }
            ],
            "headline": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "14 Zimmer",
              "353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "14 Zimmer",
                "splitValue": "14",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "353 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "460 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              }
            ],
            "locationDescription": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten.",
            "price": {
              "value": "990.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "990.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "2.805\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "2.805\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=990000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "990000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1996"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Gepflegt"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Gas"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "404eb209-b01c-4bf6-bfad-9c67e1136660",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Verbrauchsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "02.05.2018 bis 01.05.2028"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1996"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "40f06572-57eb-498c-8056-91bd1110652f",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "D",
                      "index": 4
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "103,9 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energieverbrauch"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: D bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 103,9 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2dfks53"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "HS000344"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "fcddfc49-bd97-4989-adca-b6ab0e8bd008",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "990.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "990000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "2.804,53\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57% des Kaufpreises INKL. 19% MwSt. inkl. MwSt.<br/>Die Maklerprovision in H\u00f6he von 3,57% inkl. 19% MwSt. errechnet sich durch 3% des Kaufpreises zzgl. 19% MwSt. und ist vom K\u00e4ufer nach notarieller Beurkundung zu zahlen.",
                "decimalValue": 3
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "1 Stellplatz<br/>Ist-Mieteinnahmen pro Jahr: 38.580,00 EUR<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "3f7f94db-20a8-47cc-851c-0258c6657614",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "f7cfb35b-7dd8-4ef4-b272-6f234c41bef0",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "11bdd23b-e9e3-4e70-8f66-bfac9ddb8502",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "990.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "990000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "2.804,53\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "2804,53 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "d20946fe-d58a-4737-8cd8-2b0eeaf01e41",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57% des Kaufpreises INKL. 19% MwSt. inkl. MwSt.<br/>Die Maklerprovision in H\u00f6he von 3,57% inkl. 19% MwSt. errechnet sich durch 3% des Kaufpreises zzgl. 19% MwSt. und ist vom K\u00e4ufer nach notarieller Beurkundung zu zahlen."
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "43554953-39ef-4e01-b535-4a2b3d001aa9",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "2cf42a6f-d501-407a-a3a7-7498954725f4",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "1 Stellplatz<br/>Ist-Mieteinnahmen pro Jahr: 38.580,00 EUR<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "nach Vereinbarung"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
              },
              {
                "value": "Raumaufteilung flexibel",
                "icon": "flexible-room-layout"
              },
              {
                "icon": "internet-availability",
                "value": "DSL-Anschluss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Dusche"
              },
              {
                "icon": "kitchen",
                "value": "Einbauk\u00fcche"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "terrace",
                "value": "Terrasse"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "nach Vereinbarung"
                    },
                    {
                      "value": "vermietet",
                      "icon": "rented"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Dusche"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "internet-availability",
                      "value": "DSL-Anschluss"
                    },
                    {
                      "value": "Kabelanschluss",
                      "icon": "tv"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Raumaufteilung flexibel",
                      "icon": "flexible-room-layout"
                    }
                  ],
                  "title": "Gewerbe"
                }
              ],
              "additionalText": "Das beidseitig angebaute Geb\u00e4ude wurde 1996 in Massivbauweise errichtet. Auf beiden Seiten der Hofeinfahrt befinden sich jeweils drei Wohnungen, eine weitere befindet sich hinter dem linken Geb\u00e4udeteil \u00fcber der sog. Werkstatt <br>Diese wird nicht mehr genutzt wird und dient derzeit als Lagerraum. Sie kann zu einer weiteren Wohnung aus- bzw. umgebaut werden.<br>Die Fassaden der Hauptgeb\u00e4ude sind ged\u00e4mmt- ebenso wie die Dachgeschossdecke, das Satteldach wurde mit Kunstschiefer gedeckt und ist nicht zus\u00e4tzlich ged\u00e4mmt. <br>Durch diese Ma\u00dfnahmen liegt der Endenergieverbrauch bei 103,9 kWh liegt und das Haus gilt als energetisch gut modernisiert.<br>Hierzu tragen auch doppelverglaste und mit Schall- und W\u00e4rmeschutzglas ausgestattete Kunststofffenster bei.<br>Die Elektro- und Wasserinstallation ist auf dem neusten Stand, die Warmwasserbereitung erfolgt \u00fcber Durchlauferhitzer. <br>Die Ausstattung des Geb\u00e4udes entspricht demzufolge in technischer und baulicher Hinsicht dem heutigen Standard.<br>Die 1996 eingebaute und 2004 erneuerte Gas Zentralheizung wir regelm\u00e4\u00dfig gewartet und wurde 2022 nochmals \u00fcberholt. <br>Schnelles Internet und Kabelfernsehen sind ebenso selbstverst\u00e4ndlich, Rollladen bzw. Plissees vor allen Fenstern bieten Schutz vor neugierigen Blicken.<br>Die Au\u00dfen- und Innent\u00fcren in den Wohnungen sind ebenfalls aus Kunststoff . Die W\u00e4nde der Wohnungen sind einfach tapeziert und gestrichen, die B\u00f6den mit Fliesen bzw. Laminat ausgelegt.<br>Die Wohnungen verf\u00fcgen jeweils \u00fcber einen Wohnraum und ein Schlafzimmer, Duschbad mit Handwaschbecken und Toilette. sowie eine Einbauk\u00fcche.<br>Die gr\u00f6\u00dfte der Wohnungen zus\u00e4tzlich \u00fcber eine eigene Terrasse.<br>Getrennte Strom- bzw. Wasser - und Gasz\u00e4hler gew\u00e4hrleisten eine korrekte NK Abrechnung der einzelnen Wohnungen.<br>\u00dcber PKW Stellpl\u00e4tze verf\u00fcgt das Anwesen nicht, doch k\u00f6nnten diese im Gartenbereich angelegt werden."
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52",
                "description": "KB1 Vorderseite",
                "alt": "Mehrfamilienhaus zum Kauf 990.000\u00a0\u20ac 14 Zimmer 353 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 460 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck Olewig 1 Trier 54295",
                "title": "KB1 Vorderseite",
                "ariaLabel": "KB1 Vorderseite"
              },
              {
                "key": "99dcec14-8eea-4616-ab6c-5dc60a401218",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/9/d/c/99dcec14-8eea-4616-ab6c-5dc60a401218.jpg?ci_seal=ee87d255721a006c82763649111012ba30dca163",
                "description": "KB2 Vorderseite",
                "title": "KB2 Vorderseite",
                "ariaLabel": "KB2 Vorderseite"
              },
              {
                "key": "bf4ec07f-06e5-4c7c-a314-a538e18dfb0c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/f/4/e/bf4ec07f-06e5-4c7c-a314-a538e18dfb0c.jpg?ci_seal=4e352304c07a997c361b064e86e376ff14b63e50",
                "description": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt",
                "title": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt",
                "ariaLabel": "KB3 Vorderseite m. Hofzufahrt"
              },
              {
                "key": "ea87d4be-1ccf-4773-921f-bb3ac2898410",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/a/8/7/ea87d4be-1ccf-4773-921f-bb3ac2898410.jpg?ci_seal=d22b909e73962844b798c84c70813033dc3e6242",
                "description": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt",
                "title": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt",
                "ariaLabel": "KB4 R\u00fcckseite m.Durchfahrt"
              },
              {
                "key": "b15630e7-fe97-4439-825a-6988c8dca272",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/1/5/6/b15630e7-fe97-4439-825a-6988c8dca272.jpg?ci_seal=277617f124556328b12740a07707de09cab97d82",
                "description": "KB5 R\u00fcckseite",
                "title": "KB5 R\u00fcckseite",
                "ariaLabel": "KB5 R\u00fcckseite"
              },
              {
                "key": "97451fb1-9c58-4c80-b66d-b523a2a4db22",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/7/4/5/97451fb1-9c58-4c80-b66d-b523a2a4db22.jpg?ci_seal=c2e87a4ba90886d05984aac2ea56b9ec38f1f6a1",
                "description": "KB6 R\u00fcckseite Anbau",
                "title": "KB6 R\u00fcckseite Anbau",
                "ariaLabel": "KB6 R\u00fcckseite Anbau"
              },
              {
                "key": "0022cf8f-a630-46b1-9e46-b23cac468fde",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/0/2/2/0022cf8f-a630-46b1-9e46-b23cac468fde.jpg?ci_seal=9c343f541f0ab6869d757d965341724b63e79f8e",
                "description": "KB7 Garten",
                "title": "KB7 Garten",
                "ariaLabel": "KB7 Garten"
              },
              {
                "key": "534d36fc-3e1d-453f-88ce-4e5de1369e8e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/3/4/d/534d36fc-3e1d-453f-88ce-4e5de1369e8e.jpg?ci_seal=e3fd04c3858624648aabcb162bee234caa73bab4",
                "description": "KB8 Garten",
                "title": "KB8 Garten",
                "ariaLabel": "KB8 Garten"
              },
              {
                "key": "937ad563-0c86-47d4-8965-7da1481643e9",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/3/7/a/937ad563-0c86-47d4-8965-7da1481643e9.jpg?ci_seal=fb7eed2831a753be82d09a17d6ef87d0473975b0",
                "description": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof",
                "title": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof",
                "ariaLabel": "KB9 Unterst\u00e4nde-Hof"
              },
              {
                "key": "6cd5c597-cb73-4c1a-9d9b-849c8ac4e02a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/c/d/5/6cd5c597-cb73-4c1a-9d9b-849c8ac4e02a.jpg?ci_seal=63603588dfc6b56e6e90922883fd677640722db5",
                "description": "KB10 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB10 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB10 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "036da444-be4c-49f1-b236-f5db4c74694c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/3/6/d/036da444-be4c-49f1-b236-f5db4c74694c.jpg?ci_seal=a9bfa51d1b4bbca163ff212bb9b5f586cbdc8e76",
                "description": "KB11 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB11 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB11 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "a943c2d0-a330-4c03-ba65-768f01b42918",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/9/4/3/a943c2d0-a330-4c03-ba65-768f01b42918.jpg?ci_seal=7d20600b5349376fb77e55291e814aad4ef6632f",
                "description": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB11-1 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "c2ae5a46-bb6b-446e-a983-88d3f568226c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/2/a/e/c2ae5a46-bb6b-446e-a983-88d3f568226c.jpg?ci_seal=5745421710525b80a14294e112de7e2b1ebb6114",
                "description": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB12-1 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "277695da-2577-4f5d-96d0-89c26d3a2de5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/7/7/6/277695da-2577-4f5d-96d0-89c26d3a2de5.jpg?ci_seal=87fbc0e147e1d551664a431556e735728d538955",
                "description": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt",
                "title": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt",
                "ariaLabel": "KB12-2 Anbau EG Werkstatt"
              },
              {
                "key": "7b84eae1-1eb5-4876-8a42-9b3ba73e9a95",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/b/8/4/7b84eae1-1eb5-4876-8a42-9b3ba73e9a95.jpg?ci_seal=aaba757a63aafb1136782956833176bfd702d739",
                "description": "KB20 Anbau OG Aufgang",
                "title": "KB20 Anbau OG Aufgang",
                "ariaLabel": "KB20 Anbau OG Aufgang"
              },
              {
                "key": "de8dc818-cc95-4868-9f7c-5e122bcfe5db",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/e/8/d/de8dc818-cc95-4868-9f7c-5e122bcfe5db.jpg?ci_seal=b2fdb485cb6ee3a28d843889d301ef3b2f8766b0",
                "description": "KB21 Anbau OG Wohnraum",
                "title": "KB21 Anbau OG Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB21 Anbau OG Wohnraum"
              },
              {
                "key": "904e32c7-84fe-41f2-baf7-8f9cee37fd1f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/0/4/e/904e32c7-84fe-41f2-baf7-8f9cee37fd1f.jpg?ci_seal=25de5d23943a3f2d6850e755dda802da4658a8ac",
                "description": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse",
                "title": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse",
                "ariaLabel": "KB22 Anbau OG Wohnrum m. Terrasse"
              },
              {
                "key": "1b07e489-729d-433e-8f80-7046218a607a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/b/0/7/1b07e489-729d-433e-8f80-7046218a607a.jpg?ci_seal=157115f4c514e497b92ca04ef21f5ed6deadc3a1",
                "description": "KB23 Anbau OG Bad",
                "title": "KB23 Anbau OG Bad",
                "ariaLabel": "KB23 Anbau OG Bad"
              },
              {
                "key": "9a4e5abd-1a9f-4130-ad6a-0d347ce868a7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/a/4/e/9a4e5abd-1a9f-4130-ad6a-0d347ce868a7.jpg?ci_seal=28fe295c7b570f4d56b57b3976e29d927a8e75b1",
                "description": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile",
                "title": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile",
                "ariaLabel": "KB24 Anbau OG K\u00fcchenzeile"
              },
              {
                "key": "9cdda877-e63e-4341-ac68-e5627b372c85",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/c/d/d/9cdda877-e63e-4341-ac68-e5627b372c85.jpg?ci_seal=d8759c848e51e0ee34099a5fba55bde57d21a535",
                "description": "KB25 Anbau OG Terrasse",
                "title": "KB25 Anbau OG Terrasse",
                "ariaLabel": "KB25 Anbau OG Terrasse"
              },
              {
                "key": "f7b6fc83-c94b-474b-bedd-2772708eafbf",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/7/b/6/f7b6fc83-c94b-474b-bedd-2772708eafbf.jpg?ci_seal=80ede9bd4867f831bb09cd59807bc285d96e2f29",
                "description": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad",
                "title": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB30 Whg. 1 EG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "1e825a3f-0411-4795-ab84-8d68ce24b0ba",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/e/8/2/1e825a3f-0411-4795-ab84-8d68ce24b0ba.jpg?ci_seal=70465cead7723d3f77960044fc83710faf7858e2",
                "description": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "title": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "ariaLabel": "KB31 Whg.1 EG rechts Kochbereich"
              },
              {
                "key": "734752f9-3e92-455b-9b2e-2856a27b7b79",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/3/4/7/734752f9-3e92-455b-9b2e-2856a27b7b79.jpg?ci_seal=c0ee6ff9c454ecb0a6fa819f34423a0f8776be46",
                "description": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "title": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich",
                "ariaLabel": "KB31-1 Whg.1 EG rechts Kochbereich"
              },
              {
                "key": "46a93854-be68-4976-bb6b-102e631a50c7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/6/a/9/46a93854-be68-4976-bb6b-102e631a50c7.jpg?ci_seal=88de62f3df7a45a9226adde80ca144457c6bf54b",
                "description": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum",
                "title": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum",
                "ariaLabel": "KB32 Whg.1 EG rechts Schlafraum"
              },
              {
                "key": "04b2709a-3c44-4cde-9ee7-f360c9c5aaf1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/4/b/2/04b2709a-3c44-4cde-9ee7-f360c9c5aaf1.jpg?ci_seal=c1096933dabc2a602a19650fa9cf00dae1535ff7",
                "description": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum",
                "title": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB35 Whg. 2 OG rechts Wohnraum"
              },
              {
                "key": "913c0e2b-c11d-49a9-8a86-95b3f6df851d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/1/3/c/913c0e2b-c11d-49a9-8a86-95b3f6df851d.jpg?ci_seal=16601da08ff4953efbc4efaa12ff0e1b753d517e",
                "description": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich",
                "title": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich",
                "ariaLabel": "KB36 Whg. 2 OG rechts Wohn-Essbereich"
              },
              {
                "key": "8c53b3fe-dce8-49b4-bef8-4422cbc00843",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/c/5/3/8c53b3fe-dce8-49b4-bef8-4422cbc00843.jpg?ci_seal=6880dc6c156e9481f7a21b1786172b330c69e762",
                "description": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile",
                "title": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile",
                "ariaLabel": "KB37 Whg.2 OG K\u00fcchenzeile"
              },
              {
                "key": "40309eb9-12e1-40ed-ab06-93a1c7173031",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/0/3/0/40309eb9-12e1-40ed-ab06-93a1c7173031.jpg?ci_seal=5413c4490f0cbbc7e5c6587bb952fb55c4c53ec1",
                "description": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad",
                "title": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB38 Whg. 2 OG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "910b9094-9bf2-45c2-af72-c30207658c30",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/1/0/b/910b9094-9bf2-45c2-af72-c30207658c30.jpg?ci_seal=b8ef9649c6f078b70f2c78cb6e10d9029a4b6f15",
                "description": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum",
                "title": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB40 Whg. 3 DG rechts Wohnraum"
              },
              {
                "key": "24040f7f-db56-49fb-a3b9-f49fce2a7f11",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/4/0/4/24040f7f-db56-49fb-a3b9-f49fce2a7f11.jpg?ci_seal=f2098d8a646dc01f2a81b4173f3878af087de3dc",
                "description": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad",
                "title": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad",
                "ariaLabel": "KB41 Whg.3 DG rechts Bad"
              },
              {
                "key": "b815a48c-6712-498c-9706-aaf2103b7768",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/8/1/5/b815a48c-6712-498c-9706-aaf2103b7768.jpg?ci_seal=df16cf115e72155856a361a00f71194b9d99958c",
                "description": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum",
                "title": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum",
                "ariaLabel": "KB42 Whg. 3 DG rechts Schlafraum"
              },
              {
                "key": "09c543e5-7c80-4a89-81b7-07d00ba1af84",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/9/c/5/09c543e5-7c80-4a89-81b7-07d00ba1af84.jpg?ci_seal=33b7e42b615e85b119ad877b77d5e3d7aa7a8c3b",
                "description": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche",
                "title": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche",
                "ariaLabel": "KB43 Whg.3 DG rechts K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "52a142ed-05f4-461c-8edf-ac3f53ac1b38",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/2/a/1/52a142ed-05f4-461c-8edf-ac3f53ac1b38.jpg?ci_seal=108dc9995026cd3d22ef74f54a6eeb5e1e62b944",
                "description": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber.",
                "title": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber.",
                "ariaLabel": "KB44 Whg. 3 DG rechts Wohn-Essber."
              },
              {
                "key": "4b0ed585-9d02-43f2-94ff-3d5fe8ba428c",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/b/0/e/4b0ed585-9d02-43f2-94ff-3d5fe8ba428c.jpg?ci_seal=a39902238c92f0042e7898e16d5c57921f2ebb0c",
                "description": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde",
                "title": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde",
                "ariaLabel": "KB45 Whg. 3 DG rechts Mansarde"
              },
              {
                "key": "087f0e01-58f8-4348-bb70-059342feffbc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/8/7/f/087f0e01-58f8-4348-bb70-059342feffbc.jpg?ci_seal=6197a0258fb8c48154abf4e60c6834bd97478b42",
                "description": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum",
                "title": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB50 Whg. 4 EG links Wohnraum"
              },
              {
                "key": "471d82ff-3db1-475e-8b91-8023aa7c302a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/7/1/d/471d82ff-3db1-475e-8b91-8023aa7c302a.jpg?ci_seal=aa0a18915b61913e4b1dda54ae9f124c86635498",
                "description": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche",
                "title": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche",
                "ariaLabel": "KB51 Whg. 4 EG links K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "7cddd782-3bd5-4cb3-823b-270de3a5e3c4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/c/d/d/7cddd782-3bd5-4cb3-823b-270de3a5e3c4.jpg?ci_seal=c638609e484d17bd065e0a85f25ea0878ad63d36",
                "description": "KB52 Whg. 4 EG links Bad",
                "title": "KB52 Whg. 4 EG links Bad",
                "ariaLabel": "KB52 Whg. 4 EG links Bad"
              },
              {
                "key": "5c0b0fd0-733b-4944-abb2-925ddf11f276",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/c/0/b/5c0b0fd0-733b-4944-abb2-925ddf11f276.jpg?ci_seal=aba84c3fd5db48b76e5a8fc803d792704db003f4",
                "description": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer",
                "title": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "KB55 Whg.5 OG links Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "58d5c35a-d19b-42c3-b33a-38671b988861",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/8/d/5/58d5c35a-d19b-42c3-b33a-38671b988861.jpg?ci_seal=0a61d2deac1eeb32b02c16da7776b0015f4c96ce",
                "description": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum",
                "title": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum",
                "ariaLabel": "KB55-1 Whg. 5 OG links Wohnraum"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Olewig 1, Trier",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/trier-olewig"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 990000,
            "prov": 3,
            "monthlyAmount": 4087.38
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 2908,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.288",
              "low": "1.333"
            },
            "markerPosition": 37,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "2.804,53",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "ENERGIEAUSWEIS<br><br>- Energieeffizienzklasse: D<br>- erstellt am: 02.05.2018<br>- g\u00fcltig bis: 02.05.2028<br>- Art des Energieausweises: nach Verbrauch<br>- Verbrauchskennwert insgesamt: ca. 103,9 kWh/(m\u00b2a)<br>- Verbrauch inkl. Warmwasser: ja<br>- Heizungsart: Zentralheizung<br>- Befeuerung: Gas<br>- Baujahr: 1996<br><br>---------------<br><br>Bei diesem zum Verkauf stehenden Reihenmittelhaus handelt es sich um ein aus urspr\u00fcnglich drei H\u00e4usern auf zwei getrennten Parzellen bestehendes Anwesen, das 1996 kernsaniert und zu einem Wohnkomplex zusammengef\u00fcgt wurde.<br>Es bietet heute auf 462 qm Grundst\u00fccksfl\u00e4che insgesamt 7 Wohneinheiten mit rd. 353 qm Wohnfl\u00e4che, sowie einen zus\u00e4tzlichen - derzeit als Werkstatt genutzten, ca. 70 qm gro\u00dfen Raum, der problemlos zu einer weiteren Wohneinheit umgenutzt werden kann<br>Ein auf der R\u00fcckseite gelegener und zum Anwesen geh\u00f6render Garten, bietet zus\u00e4tzlichen Platz f\u00fcr Erweiterungen oder PKW Stellfl\u00e4chen. Dieser Bereich ist \u00fcber eine Durchfahrt im Geb\u00e4ude von der Ortsstra\u00dfe aus erreichbar.<br>Hier befinden sich auch Unterst\u00e4nde f\u00fcr Fahrr\u00e4der oder M\u00fclltonnen und der gro\u00dfe Rest des Gartens dient als Freizeitfl\u00e4che f\u00fcr die Mieter.<br>In der Durchfahrt zwischen den beiden Geb\u00e4udeteilen liegen auch die Eing\u00e4nge zu den Wohnungen.<br>In dem zweigeschossigen Geb\u00e4ude liegen auf der rechten Seite 3 Wohneinheiten, auf der linken Seite weitere 4 ( die gr\u00f6\u00dfere davon mit eigener Terrasse ) sowie die Werkstatt.<br>Die durchschnittliche Gr\u00f6\u00dfe der Zweizimmer Wohnungen liegt bei ca. 50 qm und besteht aus Wohn-Essbereich, Schlafzimmer und Bad.<br>Die Wohnungen sowie das gesamte Geb\u00e4ude machen einen gepflegten Eindruck, wurden regelm\u00e4\u00dfig renoviert und es gibt somit auch keinen Sanierungsstau.<br>Alle Wohnungen sind derzeit vermietet und teils von langj\u00e4hrigen Mietern bewohnt.",
            "headline": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Das Mehrfamilienhaus steht in der Dom\u00e4nenstra\u00dfe im Trierer Stadtteil Alt-K\u00fcrenz ,die den Osten der Stadt mit dem Avelsbacher Tal, dem Petrisberg mit seinen neuen Stadtteilen, sowie dem Universit\u00e4tsgel\u00e4nde verbindet.<br>In wenigen Minuten erreicht man mit dem Auto den Campus der Univerist\u00e4t, das Einkaufzentrum in Tarforst oder die Discounter auf dem Petrisberg.<br>Ein Teil des Petrisbergs wurde zudem seit der Bundesgartenschau zu einem hochwertigen Naherholungsgebiet umgewandelt und ist per Bus oder Rad schnell erreicht.<br>K\u00fcrenz grenzt - nur getrennt durch die Bahntrasse- an die Innenstadt und den Alleenring ,und gilt nicht zuletzt dadurch zu einem der bevorzugten Stadtviertel Triers.<br>In unmittelbarer, fu\u00dfl\u00e4ufiger Entfernung gibt es Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Dinge des t\u00e4glichen Bedarfs wie Lebensmittelmarkt und sonstige Gesch\u00e4fte, wie z.B. im Hauptbahnhof mit dem Einkaufszentrum \"Alleencenter\", das nur ca. 850 entfernt ist. <br>Die Trierer Fu\u00dfg\u00e4ngerzone mit ihren Einkaufsm\u00f6glichkeiten, ist ebenfalls in wenigen Minuten erreichbar ( Hauptmarkt ca. 1800 mtr.)<br>Dort findet sich alles was Trier zu bieten hat. Gesch\u00e4fte aller Art , Restaurants, Kneipen, Theater und Kinos, div. Kultur- und Freizeit- Einrichtungen und nat\u00fcrlich die Sehensw\u00fcrdigkeiten Triers.<br>Busverbindungen im Minutentakt sorgen f\u00fcr ein unkompliziertes Erreichen aller Stadtteile und selbst per pedes oder per Rad sind die wichtigsten Zeile zu erreichen.<br>Auch mit dem Auto gelangt man \u00fcber den Alleenring z\u00fcgig in alle Richtungen, so z.B. die Autobahn Trier - Koblenz, Trier - Kaiserslautern oder Trier - Luxemburg in nur wenige Minuten.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nVon Schlapp Immobilien - Denn wir vermitteln Ihnen Zufriedenheit<br><br>Nutzen Sie die Kontaktm\u00f6glichkeit \u00fcber dieses Expos\u00e9 und vereinbaren unverbindlich einen Besichtigungstermin. Ich werde mich umgehend mit Ihnen zwecks Terminabstimmung in Verbindung setzen.<br><br>Ihr Ansprechpartner f\u00fcr dieses Objekt:<br><br>Gudrun Steffes<br>Tel.: +49 (0)6501 - 60 69 607<br>Mobil:+49 (0)177 - 21 92 166<br>www.schlapp-immobilien.de<br>www.verkehrswert-ermitteln.de<br>www.facebook.com/von.schlapp.immobilien<br>www.twitter.com/von_schlapp<br><br>Hinweis zum Expos\u00e9 Inhalt:<br><br>Unser Expos\u00e9 basiert auf Angaben unserer Auftraggeber. F\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit sowie der Aktualit\u00e4t der im Expos\u00e9 befindlichen Angaben k\u00f6nnen wir daher nicht garantieren. Die im Expos\u00e9 angegebenen Fl\u00e4chenangaben beruhen ebenfalls auf Angaben unserer Auftraggeber und sind unverbindlich.<br><br>Beim Kauf \u00e4lterer Bestandsimmobilien erweist sich die Hinzuziehung eines Fachmannes / eines Sachverst\u00e4ndigen vor Vertragsabschluss als ratsam, da offene und versteckte M\u00e4ngel, die auch dem Verk\u00e4ufer oftmals nicht bekannt sind, zu erheblichen finanziellen Mehraufwand nach Kauf f\u00fchren k\u00f6nnen.<br><br>Wir empfehlen Ihnen daher als K\u00e4ufer vor Erwerb einer \u00e4lteren Immobilie einen unabh\u00e4ngigen Gutachter in Anspruch zu nehmen!<br><br>Kostenfrei Verkehrswert Ihrer Immobilie ermitteln unter http://www.verkehrswert-ermitteln.de<br>------------------------------------------------------------------------------------------<br>ACHTUNG TIPPGEBER!<br><br>Sie kennen jemanden in der Familie, im Freundeskreis, im Bekanntenkreis, im B\u00fcro oder im Verein, der gerade seine Immobilie verkaufen m\u00f6chte oder zumindest mit dem Gedanken spielt?<br><br>Dieser Tipp kann sich f\u00fcr Sie auszahlen! <br><br>Sprechen Sie uns an! <br><br>Wir zahlen Ihnen eine \u00fcberdurchschnittliche Pr\u00e4mie.<br><br>[URL=\"https://www.schlapp-immobilien.de/aktuelle-immobilien\"]Von Schlapp Immobilien - aktuelle Immobilienangebote[/URL]\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Nord-Balkon/Terrasse, Breitband Zugang: VDSL mit 50000 Mbit/Sec, Rolladen, Anzahl der Schlafzimmer: 7, Anzahl der Badezimmer: 7, Anzahl Terrassen: 1, Anzahl der Wohneinheiten: 7, Bundesland: Rheinland-Pfalz, 2 Etagen, Lage im Wohngebiet, modernisiert: 2022, Distanz zur Autobahn: 2.00000, Distanz zum Bus: 0.85000, Distanz zum Flughafen: 41.60000, Distanz zur Gesamtschule: 3.90000, Distanz zur Grundschule: 0.10000, Distanz zum Gymnasium: 1.90000, Distanz zur Hauptschule: 1.10000, Distanz zum Kindergarten: 0.30000, Distanz zur Realschule: 3.90000, Distanz zu U-/S-Bahn: 0.85000, Distanz vom Zentrum: 1.50000, Distanz zu Naherholung: 3.00000, Distanz zu Sportanlagen: 0.10000, Distanz zum Wandergebiet: 3.50000",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "24GL545KIX4M",
          "legacyId": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "50938",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
            "subtitle": "Frau Gudrun Steffes",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg",
              "display": true
            }
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
              "subtitle": "Frau Gudrun Steffes",
              "phoneNumbers": [
                "06501-6069607",
                "0177-2192166"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Frau Gudrun Steffes",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Frau Gudrun Steffes",
            "subtitle": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "von Schlapp Immobilien - Nadia Schlapp",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_049e8798d1294d179427fe834113378c.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Frau Gudrun Steffes",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_563d4c80313a4ef4b30a8c96ee78a183.jpg"
            },
            "website": "https://www.schlapp-immobilien.de/",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/02bcb949d2864b668609c8e15512f6b4#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "06501-6069607",
              "0177-2192166"
            ],
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Premium Partner",
                "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/premium-partner.svg",
                "duration": "6 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Schimmelhof 1, 54338 Schweich"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "24GL545KIX4M",
              "price": 990000,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "WELL_KEPT",
              "legacy_id": "4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "50938",
            "ESTATE_LEGACYID": "50938",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 990000,
            "ESTATE_PRICE": 990000,
            "IMMO_PRANGE": "500000-1000000",
            "ESTATE_PRANGE": "500000-1000000",
            "IMMO_ZA": 14,
            "ESTATE_ROOMS": 14,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52",
            "IMMO_TITLE": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Trier K\u00fcrenz - Voll vermietetes MFH mit 7 Wohneinheiten u. Ausbaupotential",
            "IMMO_BJ": 1996,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1996,
            "IMMO_WFL": 353,
            "ESTATE_AREALIVING": 353
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf ",
                "title": "Haus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/8/f/f/1/8ff1de25-9c97-47ec-8ac4-c36a069100b7.jpg?ci_seal=d3067c7f8f62a04a6446395252e0dacdd6c85f52"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 990000 \u20ac zum Kauf Olewig 2,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/24gl545kix4m"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72365&priceMax=1188000&priceMin=792000",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:36 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:36 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:36 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:36 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:36 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/4ff591dd-09af-4cc0-bd29-dfad557a7f77:
2025-01-26 16:02:36 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:36 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:36 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:36 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:36 - INFO - [3/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6
