2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "24BQEFQ3FB1V",
        "title": "Top Wohnlage Tarforster H\u00f6he - Neues Reiheneckhaus mit Keller und sch\u00f6ner Dachterrasse mit herrlicher Sicht  im Passivhausstandard mit Top Energiekonzept - Darlehen Familienf\u00f6rderung ab 0,34 % m\u00f6glich - Garage optional m\u00f6glich<br><br>Top Lage - Trier, Tarforster H\u00f6he Baugebiet BU 14  In attraktiver Lage mit toller Infrastruktur entstehen  6 neue Stadth\u00e4user in dieser gefragter Lage mit dem Passivhausstandard mit KFW 40 F\u00f6rderung. Die Kombination von moderner Technik und hochwertiger Isolierung f\u00fchrt zu sehr g\u00fcnstigen Heizkosten bzw. Nebenkosten. Im Angebot ist eine Luftwasserw\u00e4rmepumpe  einschlie\u00dflich einer zentralem Warmwasserversorgung f\u00fcr B\u00e4der und K\u00fcchen.  Zus\u00e4tzlich erhalten die H\u00e4user eine Photovoltaikanlage  mit ca. 3,1 KWp auf dem Flachdach zur Unterst\u00fctzung der Heizung, Warmwasser sowie dem t\u00e4glichen Strombedarf. Somit entsteht ein ein modernes energetisch hochwertiges Haus. Alle \u00f6kologischen Energiequellen k\u00f6nnen genutzt werden, um m\u00f6glichst  energetisch autark zu werden.   Als Sonderwunsch  kann die PV Anlage  auf 5,1 KWp aufger\u00fcstet  werden und ein  Batteriespeicher  mit min ca. 5,1  KWh  Speicher erworben werden.  Alle H\u00e4user  sind voll unterkellert und verf\u00fcgen \u00fcber sch\u00f6ne  Terrassen und Dachterrassen.  Von den Dachterassen haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht.<br><br>Das Angebot bezieht sich auf Haus 1 - Reiheneckhaus<br>Es besteht im Erdgescho\u00df aus dem attraktiven Wohnraum von ca. 31 m\u00b2 mit angeschlossener K\u00fcche von ca. 10 m\u00b2 und Zugang auf die sonnige Terrasse von ca 15 m\u00b2 und in den Garten. Die K\u00fcche kann als Sonderwunsch geschlossen werden. Im Erdgescho\u00df befinden sich des Weiteren die Garderobe, Abstellraum sowie das G\u00e4ste-WC. Sie erreichen das Obergescho\u00df \u00fcber eine attraktive Treppe. Von der zentralen Diele erreichen Sie das ger\u00e4umige Bad mit Fenster von ca. 8 m\u00b2, den sch\u00f6nen Schlafraum von ca. 20 m\u00b2 sowie ein Kinderzimmer von ca. 16 m\u00b2. Alternativ kann das Schlafzimmer abgeteilt werden, so dass ein B\u00fcro von ca. 8 m\u00b2 entsteht.<br>Im Dachgescho\u00df befindet sich ein Studio mit Zugang auf die sch\u00f6ne sonnige Dachterrasse von ca. 16 m\u00b2 <br>Das Dachgescho\u00df bietet weitere Planungsvarianten (wie z.B. gro\u00dfes Studio mit zus\u00e4tzlichem Bad oder zus\u00e4tzliches Zimmer vor). Das Objekt ist voll unterkellert. Hier sind die Technik sowie Lagerbereiche vorhanden. Durch Grundri\u00df\u00e4nderungen k\u00f6nnen gegen Mehrkosten bis zu 6 Zimmer und 2 B\u00e4der  entstehen.<br><br>Parken: Gem\u00e4\u00df Auflagen Bebauungsplan m\u00fcssen 2 Stellpl\u00e4tze erworben werden. Jedem der H\u00e4usern ist jeweils ein Au\u00dfenstellplatz auf dem Grundst\u00fcck zugeordnet. Ebenso ist ein Carport in der Carportanlage jedem Haus zugeordnet.  Diese sind im Kaufpreis enthalten.<br>Die Baubeschreibung sieht die vollst\u00e4ndige Fertigstellung einschlie\u00dflich Gartenarbeiten, Stellplatz mit Elektro Ladestation sowie Carport vor. Gerne stellen wir Ihnen die detaillierte Baubeschreibung zur Verf\u00fcgung.<br><br>Es besteht die M\u00f6glichkeit ein \u00e4hnlich aufgeteiltes Reihenmittelhaus zu erwerben. Ebenso ist der Erwerb des zweiten Eckhauses  mit einem kleineren Grundst\u00fcck m\u00f6glich<br><br>Die Fertigstellung kann kurzfristig nach Festlegung der Innenausstattung erfolgen. <br>  <br>Die Realisierung des Bauvorhabens erfolgt durch einen erfahrenen, solventen Bautr\u00e4ger mit entsprechenden Referenzobjekten.",
        "metadata": {
          "legacyId": "da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6",
          "creationDate": "2024-09-13T13:01:58.917Z",
          "updateDate": "2024-12-19T23:04:21.608Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54296",
              "district": "Olewig 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ],
                    [
                      6.6765,
                      49.7513
                    ],
                    [
                      6.6738,
                      49.747
                    ],
                    [
                      6.6825,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.6813,
                      49.7369
                    ],
                    [
                      6.6747,
                      49.737
                    ],
                    [
                      6.6666,
                      49.7419
                    ],
                    [
                      6.6555,
                      49.7432
                    ],
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Top Wohnlage Tarforster H\u00f6he - Neues Reiheneckhaus mit Keller und sch\u00f6ner Dachterrasse mit herrlicher Sicht  im Passivhausstandard mit Top Energiekonzept - Darlehen Familienf\u00f6rderung ab 0,34 % m\u00f6glich - Garage optional m\u00f6glich<br><br>Top Lage - Trier, Tarforster H\u00f6he Baugebiet BU 14  In attraktiver Lage mit toller Infrastruktur entstehen  6 neue Stadth\u00e4user in dieser gefragter Lage mit dem Passivhausstandard mit KFW 40 F\u00f6rderung. Die Kombination von moderner Technik und hochwertiger Isolierung f\u00fchrt zu sehr g\u00fcnstigen Heizkosten bzw. Nebenkosten. Im Angebot ist eine Luftwasserw\u00e4rmepumpe  einschlie\u00dflich einer zentralem Warmwasserversorgung f\u00fcr B\u00e4der und K\u00fcchen.  Zus\u00e4tzlich erhalten die H\u00e4user eine Photovoltaikanlage  mit ca. 3,1 KWp auf dem Flachdach zur Unterst\u00fctzung der Heizung, Warmwasser sowie dem t\u00e4glichen Strombedarf. Somit entsteht ein ein modernes energetisch hochwertiges Haus. Alle \u00f6kologischen Energiequellen k\u00f6nnen genutzt werden, um m\u00f6glichst  energetisch autark zu werden.   Als Sonderwunsch  kann die PV Anlage  auf 5,1 KWp aufger\u00fcstet  werden und ein  Batteriespeicher  mit min ca. 5,1  KWh  Speicher erworben werden.  Alle H\u00e4user  sind voll unterkellert und verf\u00fcgen \u00fcber sch\u00f6ne  Terrassen und Dachterrassen.  Von den Dachterassen haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht.<br><br>Das Angebot bezieht sich auf Haus 1 - Reiheneckhaus<br>Es besteht im Erdgescho\u00df aus dem attraktiven Wohnraum von ca. 31 m\u00b2 mit angeschlossener K\u00fcche von ca. 10 m\u00b2 und Zugang auf die sonnige Terrasse von ca 15 m\u00b2 und in den Garten. Die K\u00fcche kann als Sonderwunsch geschlossen werden. Im Erdgescho\u00df befinden sich des Weiteren die Garderobe, Abstellraum sowie das G\u00e4ste-WC. Sie erreichen das Obergescho\u00df \u00fcber eine attraktive Treppe. Von der zentralen Diele erreichen Sie das ger\u00e4umige Bad mit Fenster von ca. 8 m\u00b2, den sch\u00f6nen Schlafraum von ca. 20 m\u00b2 sowie ein Kinderzimmer von ca. 16 m\u00b2. Alternativ kann das Schlafzimmer abgeteilt werden, so dass ein B\u00fcro von ca. 8 m\u00b2 entsteht.<br>Im Dachgescho\u00df befindet sich ein Studio mit Zugang auf die sch\u00f6ne sonnige Dachterrasse von ca. 16 m\u00b2 <br>Das Dachgescho\u00df bietet weitere Planungsvarianten (wie z.B. gro\u00dfes Studio mit zus\u00e4tzlichem Bad oder zus\u00e4tzliches Zimmer vor). Das Objekt ist voll unterkellert. Hier sind die Technik sowie Lagerbereiche vorhanden. Durch Grundri\u00df\u00e4nderungen k\u00f6nnen gegen Mehrkosten bis zu 6 Zimmer und 2 B\u00e4der  entstehen.<br><br>Parken: Gem\u00e4\u00df Auflagen Bebauungsplan m\u00fcssen 2 Stellpl\u00e4tze erworben werden. Jedem der H\u00e4usern ist jeweils ein Au\u00dfenstellplatz auf dem Grundst\u00fcck zugeordnet. Ebenso ist ein Carport in der Carportanlage jedem Haus zugeordnet.  Diese sind im Kaufpreis enthalten.<br>Die Baubeschreibung sieht die vollst\u00e4ndige Fertigstellung einschlie\u00dflich Gartenarbeiten, Stellplatz mit Elektro Ladestation sowie Carport vor. Gerne stellen wir Ihnen die detaillierte Baubeschreibung zur Verf\u00fcgung.<br><br>Es besteht die M\u00f6glichkeit ein \u00e4hnlich aufgeteiltes Reihenmittelhaus zu erwerben. Ebenso ist der Erwerb des zweiten Eckhauses  mit einem kleineren Grundst\u00fcck m\u00f6glich<br><br>Die Fertigstellung kann kurzfristig nach Festlegung der Innenausstattung erfolgen. <br>  <br>Die Realisierung des Bauvorhabens erfolgt durch einen erfahrenen, solventen Bautr\u00e4ger mit entsprechenden Referenzobjekten. \n\nLage\nTrier, Tarforster H\u00f6he- Baugebiet BU 14.  Es handelt sich um einen sehr gefragten Stadtteil in der N\u00e4he der Universit\u00e4t. Durch die N\u00e4he zum  attraktiven Einkaufszentrum Tarforster H\u00f6he  mit  diversen Angeboten k\u00f6nnen Sie  viele Dinge des t\u00e4glichen Lebens auf kurzen Wegen, teilweise sogar f\u00fc\u00dfl\u00e4ufig, erledigen. Ebenso ist eine gute Verkehrsanbindung in alle Richtungen gegeben.<br>Die H\u00e4user entstehen in ruhiger Lage im Neubaugebiet ohne Durchgangsverkehr. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nVereinbaren Sie einen Besichtigungstermin ! Gerne sind wir Ihnen bei der Gestaltung Ihrer Finanzierung behilflich. Auf Wunsch sowie bei entsprechender Bonit\u00e4t kann der Kaufpreis bis zu 100 % finanziert werden. Die Zinsen k\u00f6nnen z.B. auf die Dauer von 10 oder 15 Jahren festgeschrieben werden. Hierdurch k\u00f6nnen sich Ihre monatlichen Raten nicht ver\u00e4ndern ! <br>Aufgrund der besonders Energieeffizienten Bauweise sind die Vorgaben gem\u00e4\u00df den Anforderungen der KfW Bank nach dem Programm KfW- Effizienzhaus 40 (Programm 297/298)  sowie Programm 300 Familienf\u00f6rderung erf\u00fcllt.<br>Hier sind Darlehen von 100.000 EUR zu Zinss\u00e4tzen ab 2,08 % m\u00f6glich..Beim Programm 300 haben Familien mit einem Kind die M\u00f6glichkeit Darlehen von 170.000 EUR zu erhalten Hier betragen die Zinsen: a) Bei einer Tilgung innerhalb von 10 Jahren 0,34 %, b) Bei einer Tilgung innerhalb von 11 - 25 Jahren 1,41 %   c) Bei einer Tilgung innerhalb von 26 - 35 Jahren 1,56 %. Es sind auch Darlehen mit einer Zinsfestschreibung von 20 Jahren zu g\u00fcnstigen Zinsen m\u00f6glich.<br>   <br>Die Zinss\u00e4tze ver\u00e4ndern sich entsprechend den Vorgaben der KFW.<br><br>Unsere Nachweis/Vermittlungsgeb\u00fchr betr\u00e4gt 1,785 % incl. MwSt, berechnet vom Kaufpreis.<br>Entsprechend der aktuellen Gesetzgebung zahlt ein Verbraucher beim Erwerb einer Eigentumswohnung oder eines Einfamilienhauses eine Maklergeb\u00fchr in H\u00f6he der Geb\u00fchr, die auch der Verk\u00e4ufer f\u00fcr diese Vermittlung zahlt, im konkreten Fall 1,785 % des Kaufpreises incl. MwSt.  <br><br>Widerrufsrecht f\u00fcr Verbraucher: Sie k\u00f6nnen als Verbraucher Ihre Erkl\u00e4rung innerhalb von 14 Tagen ohne Angabe von Gr\u00fcnden in Textform ( z. B. Brief,  E-Mail) widerrufen. Zur Wahrung der Widerrufsfrist gen\u00fcgt die rechtzeitige Absendung des Widerrufs oder die R\u00fcckgabe der Sache. Der Widerruf ist zu richten an: Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, Paulinstra\u00dfe 104, 54292 Trier- Telefon: 0651 - 978 78 0, Email: Info@scherf-immobilien.de<br><br>Einwilligung zur Nutzung und \u00dcbermittlung vorhabensbezogener Daten gem. Art 7 DSGVO:<br>Mit der Angebotsanfrage willigen Sie ein, dass die Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, mit dem Sitz in Trier, Ihre personenbezogenen Daten zum Zweck der \u00dcbermittlung von Angeboten und Kaufverhandlungen mit Zusendung von weiteren Informationen aus dem Immobilienb\u00fcro verarbeitet und Ihnen diese Informationen zusendet bzw. Sie anruft. Sie werden hiermit ausdr\u00fcckllich dar\u00fcber informiert, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angaben von Gr\u00fcnden gegen\u00fcber dem Immobilienb\u00fcro widerrufen k\u00f6nnen ( per Post oder Email ).\n\nStichworte\nEnergiestandard: Passivhaus, Niedrigenergie",
            "texts": [
              {
                "text": "Top Wohnlage Tarforster H\u00f6he - Neues Reiheneckhaus mit Keller und sch\u00f6ner Dachterrasse mit herrlicher Sicht  im Passivhausstandard mit Top Energiekonzept - Darlehen Familienf\u00f6rderung ab 0,34 % m\u00f6glich - Garage optional m\u00f6glich<br><br>Top Lage - Trier, Tarforster H\u00f6he Baugebiet BU 14  In attraktiver Lage mit toller Infrastruktur entstehen  6 neue Stadth\u00e4user in dieser gefragter Lage mit dem Passivhausstandard mit KFW 40 F\u00f6rderung. Die Kombination von moderner Technik und hochwertiger Isolierung f\u00fchrt zu sehr g\u00fcnstigen Heizkosten bzw. Nebenkosten. Im Angebot ist eine Luftwasserw\u00e4rmepumpe  einschlie\u00dflich einer zentralem Warmwasserversorgung f\u00fcr B\u00e4der und K\u00fcchen.  Zus\u00e4tzlich erhalten die H\u00e4user eine Photovoltaikanlage  mit ca. 3,1 KWp auf dem Flachdach zur Unterst\u00fctzung der Heizung, Warmwasser sowie dem t\u00e4glichen Strombedarf. Somit entsteht ein ein modernes energetisch hochwertiges Haus. Alle \u00f6kologischen Energiequellen k\u00f6nnen genutzt werden, um m\u00f6glichst  energetisch autark zu werden.   Als Sonderwunsch  kann die PV Anlage  auf 5,1 KWp aufger\u00fcstet  werden und ein  Batteriespeicher  mit min ca. 5,1  KWh  Speicher erworben werden.  Alle H\u00e4user  sind voll unterkellert und verf\u00fcgen \u00fcber sch\u00f6ne  Terrassen und Dachterrassen.  Von den Dachterassen haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht.<br><br>Das Angebot bezieht sich auf Haus 1 - Reiheneckhaus<br>Es besteht im Erdgescho\u00df aus dem attraktiven Wohnraum von ca. 31 m\u00b2 mit angeschlossener K\u00fcche von ca. 10 m\u00b2 und Zugang auf die sonnige Terrasse von ca 15 m\u00b2 und in den Garten. Die K\u00fcche kann als Sonderwunsch geschlossen werden. Im Erdgescho\u00df befinden sich des Weiteren die Garderobe, Abstellraum sowie das G\u00e4ste-WC. Sie erreichen das Obergescho\u00df \u00fcber eine attraktive Treppe. Von der zentralen Diele erreichen Sie das ger\u00e4umige Bad mit Fenster von ca. 8 m\u00b2, den sch\u00f6nen Schlafraum von ca. 20 m\u00b2 sowie ein Kinderzimmer von ca. 16 m\u00b2. Alternativ kann das Schlafzimmer abgeteilt werden, so dass ein B\u00fcro von ca. 8 m\u00b2 entsteht.<br>Im Dachgescho\u00df befindet sich ein Studio mit Zugang auf die sch\u00f6ne sonnige Dachterrasse von ca. 16 m\u00b2 <br>Das Dachgescho\u00df bietet weitere Planungsvarianten (wie z.B. gro\u00dfes Studio mit zus\u00e4tzlichem Bad oder zus\u00e4tzliches Zimmer vor). Das Objekt ist voll unterkellert. Hier sind die Technik sowie Lagerbereiche vorhanden. Durch Grundri\u00df\u00e4nderungen k\u00f6nnen gegen Mehrkosten bis zu 6 Zimmer und 2 B\u00e4der  entstehen.<br><br>Parken: Gem\u00e4\u00df Auflagen Bebauungsplan m\u00fcssen 2 Stellpl\u00e4tze erworben werden. Jedem der H\u00e4usern ist jeweils ein Au\u00dfenstellplatz auf dem Grundst\u00fcck zugeordnet. Ebenso ist ein Carport in der Carportanlage jedem Haus zugeordnet.  Diese sind im Kaufpreis enthalten.<br>Die Baubeschreibung sieht die vollst\u00e4ndige Fertigstellung einschlie\u00dflich Gartenarbeiten, Stellplatz mit Elektro Ladestation sowie Carport vor. Gerne stellen wir Ihnen die detaillierte Baubeschreibung zur Verf\u00fcgung.<br><br>Es besteht die M\u00f6glichkeit ein \u00e4hnlich aufgeteiltes Reihenmittelhaus zu erwerben. Ebenso ist der Erwerb des zweiten Eckhauses  mit einem kleineren Grundst\u00fcck m\u00f6glich<br><br>Die Fertigstellung kann kurzfristig nach Festlegung der Innenausstattung erfolgen. <br>  <br>Die Realisierung des Bauvorhabens erfolgt durch einen erfahrenen, solventen Bautr\u00e4ger mit entsprechenden Referenzobjekten."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Trier, Tarforster H\u00f6he- Baugebiet BU 14.  Es handelt sich um einen sehr gefragten Stadtteil in der N\u00e4he der Universit\u00e4t. Durch die N\u00e4he zum  attraktiven Einkaufszentrum Tarforster H\u00f6he  mit  diversen Angeboten k\u00f6nnen Sie  viele Dinge des t\u00e4glichen Lebens auf kurzen Wegen, teilweise sogar f\u00fc\u00dfl\u00e4ufig, erledigen. Ebenso ist eine gute Verkehrsanbindung in alle Richtungen gegeben.<br>Die H\u00e4user entstehen in ruhiger Lage im Neubaugebiet ohne Durchgangsverkehr."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nVereinbaren Sie einen Besichtigungstermin ! Gerne sind wir Ihnen bei der Gestaltung Ihrer Finanzierung behilflich. Auf Wunsch sowie bei entsprechender Bonit\u00e4t kann der Kaufpreis bis zu 100 % finanziert werden. Die Zinsen k\u00f6nnen z.B. auf die Dauer von 10 oder 15 Jahren festgeschrieben werden. Hierdurch k\u00f6nnen sich Ihre monatlichen Raten nicht ver\u00e4ndern ! <br>Aufgrund der besonders Energieeffizienten Bauweise sind die Vorgaben gem\u00e4\u00df den Anforderungen der KfW Bank nach dem Programm KfW- Effizienzhaus 40 (Programm 297/298)  sowie Programm 300 Familienf\u00f6rderung erf\u00fcllt.<br>Hier sind Darlehen von 100.000 EUR zu Zinss\u00e4tzen ab 2,08 % m\u00f6glich..Beim Programm 300 haben Familien mit einem Kind die M\u00f6glichkeit Darlehen von 170.000 EUR zu erhalten Hier betragen die Zinsen: a) Bei einer Tilgung innerhalb von 10 Jahren 0,34 %, b) Bei einer Tilgung innerhalb von 11 - 25 Jahren 1,41 %   c) Bei einer Tilgung innerhalb von 26 - 35 Jahren 1,56 %. Es sind auch Darlehen mit einer Zinsfestschreibung von 20 Jahren zu g\u00fcnstigen Zinsen m\u00f6glich.<br>   <br>Die Zinss\u00e4tze ver\u00e4ndern sich entsprechend den Vorgaben der KFW.<br><br>Unsere Nachweis/Vermittlungsgeb\u00fchr betr\u00e4gt 1,785 % incl. MwSt, berechnet vom Kaufpreis.<br>Entsprechend der aktuellen Gesetzgebung zahlt ein Verbraucher beim Erwerb einer Eigentumswohnung oder eines Einfamilienhauses eine Maklergeb\u00fchr in H\u00f6he der Geb\u00fchr, die auch der Verk\u00e4ufer f\u00fcr diese Vermittlung zahlt, im konkreten Fall 1,785 % des Kaufpreises incl. MwSt.  <br><br>Widerrufsrecht f\u00fcr Verbraucher: Sie k\u00f6nnen als Verbraucher Ihre Erkl\u00e4rung innerhalb von 14 Tagen ohne Angabe von Gr\u00fcnden in Textform ( z. B. Brief,  E-Mail) widerrufen. Zur Wahrung der Widerrufsfrist gen\u00fcgt die rechtzeitige Absendung des Widerrufs oder die R\u00fcckgabe der Sache. Der Widerruf ist zu richten an: Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, Paulinstra\u00dfe 104, 54292 Trier- Telefon: 0651 - 978 78 0, Email: Info@scherf-immobilien.de<br><br>Einwilligung zur Nutzung und \u00dcbermittlung vorhabensbezogener Daten gem. Art 7 DSGVO:<br>Mit der Angebotsanfrage willigen Sie ein, dass die Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, mit dem Sitz in Trier, Ihre personenbezogenen Daten zum Zweck der \u00dcbermittlung von Angeboten und Kaufverhandlungen mit Zusendung von weiteren Informationen aus dem Immobilienb\u00fcro verarbeitet und Ihnen diese Informationen zusendet bzw. Sie anruft. Sie werden hiermit ausdr\u00fcckllich dar\u00fcber informiert, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angaben von Gr\u00fcnden gegen\u00fcber dem Immobilienb\u00fcro widerrufen k\u00f6nnen ( per Post oder Email ).\n\nStichworte\nEnergiestandard: Passivhaus, Niedrigenergie"
              }
            ],
            "headline": "Neues KFW 40 Eckhaus Tarforster H\u00f6he mit sch\u00f6ner Dachterrasse - Garage optional m\u00f6glich"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Reihenendhaus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "5 Zimmer",
              "134 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "306 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "5 Zimmer",
                "splitValue": "5",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "134 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "134 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "306 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "306 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              }
            ],
            "locationDescription": "Trier, Tarforster H\u00f6he- Baugebiet BU 14.  Es handelt sich um einen sehr gefragten Stadtteil in der N\u00e4he der Universit\u00e4t. Durch die N\u00e4he zum  attraktiven Einkaufszentrum Tarforster H\u00f6he  mit  diversen Angeboten k\u00f6nnen Sie  viele Dinge des t\u00e4glichen Lebens auf kurzen Wegen, teilweise sogar f\u00fc\u00dfl\u00e4ufig, erledigen. Ebenso ist eine gute Verkehrsanbindung in alle Richtungen gegeben.<br>Die H\u00e4user entstehen in ruhiger Lage im Neubaugebiet ohne Durchgangsverkehr.",
            "price": {
              "value": "792.500\u00a0\u20ac",
              "formatted": "792.500\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "5.914\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "5.914\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "5914,18 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=792500&originvariant=expose-hardfacts&zip=54296&city=Trier&classifiedid=da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "792500 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "2024"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Neubau, Massivhaus, Erstbezug"
              },
              {
                "type": "houseType",
                "label": "Haustyp",
                "value": "KfW 40"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Elektro, Solar"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "629f3776-d8b6-41f2-ab9b-3bffee47a641",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "16.12.2022 bis 15.12.2032"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "2022"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "Solar, Strom"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "4f0674f1-ccc1-4fa2-be5a-2e094d72c8db",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "A+",
                      "index": 0
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "12,8 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: A+ bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 12,8 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2ffat5z"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "EFHNBBA406IW"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "ef319dc9-aa1e-413f-8a00-02070f80d044",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "792.500\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "792500 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "5.914,18\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "5914,18 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "1,785 % incl. MwSt",
                "decimalValue": 1.785
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "2 Carportpl\u00e4tze<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "0657421e-692b-4b59-a6b9-70c431d467f3",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "82c4d996-a168-4020-adb6-4b7831ade340",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "a17fbbd1-ce7a-46c9-9c84-dc45f1bc1001",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "792.500\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "792500 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "5.914,18\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "5914,18 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "8ddcdc43-b94f-41d1-b6c7-9119e6fcb1cd",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "1,785 % incl. MwSt"
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "293eac67-69e4-4926-92d6-4d563408ee7d",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "8edea551-1639-419a-adc1-e782e46d32db",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "2 Carportpl\u00e4tze<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "kurzfristig nach Vereinbarung"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "2 Stellpl\u00e4tze: 2 Carports"
              },
              {
                "value": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                "icon": "building-ventilation"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
              },
              {
                "icon": "toilet-amenities",
                "value": "G\u00e4ste-WC"
              },
              {
                "value": "Waschraum",
                "icon": "laundry-room"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "terrace",
                "value": "Terrasse"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "kurzfristig nach Vereinbarung"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
                    },
                    {
                      "icon": "toilet-amenities",
                      "value": "G\u00e4ste-WC"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Parkett"
                    },
                    {
                      "value": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                      "icon": "building-ventilation"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "2 Stellpl\u00e4tze: 2 Carports"
                    },
                    {
                      "icon": "window",
                      "value": "Fenster: Kunststoff"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Waschraum",
                      "icon": "laundry-room"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                }
              ],
              "additionalText": "Top Lage - Trier, Tarforster H\u00f6he Baugebiet BU 14  In attraktiver Lage mit toller Infrastruktur entstehen  6 neue Stadth\u00e4user in dieser gefragter Lage mit dem Passivhausstandard mit KFW 40 F\u00f6rderung. Die Kombination von moderner Technik und hochwertiger Isolierung f\u00fchrt zu sehr g\u00fcnstigen Heizkosten bzw. Nebenkosten. Im Angebot ist eine Luftwasserw\u00e4rmepumpe  einschlie\u00dflich einer zentralem Warmwasserversorgung f\u00fcr B\u00e4der und K\u00fcchen.  Zus\u00e4tzlich erhalten die H\u00e4user eine Photovoltaikanlage  mit ca. 3,1 KWp auf dem Flachdach zur Unterst\u00fctzung der Heizung, Warmwasser sowie dem t\u00e4glichen Strombedarf. Somit entsteht ein ein modernes energetisch hochwertiges Haus. Alle \u00f6kologischen Energiequellen k\u00f6nnen genutzt werden, um m\u00f6glichst  energetisch autark zu werden.   Als Sonderwunsch  kann die PV Anlage  auf 5,1 KWp aufger\u00fcstet  werden und ein  Batteriespeicher  mit min ca. 5,1  KWh  Speicher erworben werden.  Alle H\u00e4user  sind voll unterkellert und verf\u00fcgen \u00fcber sch\u00f6ne  Terrassen und Dachterrassen.  Von den Dachterassen haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht.<br><br>Das Angebot bezieht sich auf Haus 1 - Reiheneckhaus<br>Es besteht im Erdgescho\u00df aus dem attraktiven Wohnraum von ca. 31 m\u00b2 mit angeschlossener K\u00fcche von ca. 10 m\u00b2 und Zugang auf die sonnige Terrasse von ca 15 m\u00b2 und in den Garten. Die K\u00fcche kann als Sonderwunsch geschlossen werden. Im Erdgescho\u00df befinden sich des Weiteren die Garderobe, Abstellraum sowie das G\u00e4ste-WC. Sie erreichen das Obergescho\u00df \u00fcber eine attraktive Treppe. Von der zentralen Diele erreichen Sie das ger\u00e4umige Bad mit Fenster von ca. 8 m\u00b2, den sch\u00f6nen Schlafraum von ca. 20 m\u00b2 sowie ein Kinderzimmer von ca. 16 m\u00b2. Alternativ kann das Schlafzimmer abgeteilt werden, so dass ein B\u00fcro von ca. 8 m\u00b2 entsteht.<br>Im Dachgescho\u00df befindet sich ein Studio mit Zugang auf die sch\u00f6ne sonnige Dachterrasse von ca. 16 m\u00b2 <br>Das Dachgescho\u00df bietet weitere Planungsvarianten (wie z.B. gro\u00dfes Studio mit zus\u00e4tzlichem Bad oder zus\u00e4tzliches Zimmer vor). Das Objekt ist voll unterkellert. Hier sind die Technik sowie Lagerbereiche vorhanden. Durch Grundri\u00df\u00e4nderungen k\u00f6nnen gegen Mehrkosten bis zu 6 Zimmer und 2 B\u00e4der  entstehen.<br><br>Parken: Gem\u00e4\u00df Auflagen Bebauungsplan m\u00fcssen 2 Stellpl\u00e4tze erworben werden. Jedem der H\u00e4usern ist jeweils ein Au\u00dfenstellplatz auf dem Grundst\u00fcck zugeordnet. Ebenso ist ein Carport in der Carportanlage jedem Haus zugeordnet.  Diese sind im Kaufpreis enthalten.<br>Die Baubeschreibung sieht die vollst\u00e4ndige Fertigstellung einschlie\u00dflich Gartenarbeiten, Stellplatz mit Elektro Ladestation sowie Carport vor. Gerne stellen wir Ihnen die detaillierte Baubeschreibung zur Verf\u00fcgung.<br><br>Es besteht die M\u00f6glichkeit ein \u00e4hnlich aufgeteiltes Reihenmittelhaus zu erwerben. Ebenso ist der Erwerb des zweiten Eckhauses  mit einem kleineren Grundst\u00fcck m\u00f6glich<br><br>Die Fertigstellung kann kurzfristig nach Festlegung der Innenausstattung erfolgen. <br>  <br>Die Realisierung des Bauvorhabens erfolgt durch einen erfahrenen, solventen Bautr\u00e4ger mit entsprechenden Referenzobjekten."
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "0a0aa79d-1a90-4b2c-b90a-f268e8354a54",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/a/0/a/0a0aa79d-1a90-4b2c-b90a-f268e8354a54.jpg?ci_seal=acd497fc1046b045653ed03d7d49c2386b7e5247",
                "description": "Vorderansicht",
                "alt": "Reihenendhaus zum Kauf 792.500\u00a0\u20ac 5 Zimmer 134 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 306 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck Olewig 1 Trier 54296",
                "title": "Vorderansicht",
                "ariaLabel": "Vorderansicht"
              },
              {
                "key": "e20f0173-bca5-4473-93ce-ad13becb0c41",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/2/0/f/e20f0173-bca5-4473-93ce-ad13becb0c41.jpg?ci_seal=9f7b096771ff7da7d00409183e3050105cb7b456",
                "description": "R\u00fcckansicht",
                "title": "R\u00fcckansicht",
                "ariaLabel": "R\u00fcckansicht"
              },
              {
                "key": "3c57c146-51d3-4f97-b688-374de6649fb2",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/c/5/7/3c57c146-51d3-4f97-b688-374de6649fb2.jpg?ci_seal=91f76730b1fbf9cdee2c6900558ea63ae5c9f576",
                "description": "Terrasse",
                "title": "Terrasse",
                "ariaLabel": "Terrasse"
              },
              {
                "key": "b3cdef2b-1a10-44cb-a095-6a6a9e26a0a6",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/3/c/d/b3cdef2b-1a10-44cb-a095-6a6a9e26a0a6.jpg?ci_seal=b9d663233feb1726e6a20bea526d002be449a8fc",
                "description": "\u00dcbersicht",
                "title": "\u00dcbersicht",
                "ariaLabel": "\u00dcbersicht"
              },
              {
                "key": "eebea66a-33b8-4102-bdfe-794ab07d27ba",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/e/b/e/eebea66a-33b8-4102-bdfe-794ab07d27ba.jpg?ci_seal=3073ca69f1fa46d3f47407424ddf6c3ff9a89dd2",
                "description": "Kellergescho\u00df Haus 6",
                "title": "Kellergescho\u00df Haus 6",
                "ariaLabel": "Kellergescho\u00df Haus 6"
              },
              {
                "key": "e9739593-1686-4c29-a966-62e86e5cf2cc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/9/7/3/e9739593-1686-4c29-a966-62e86e5cf2cc.jpg?ci_seal=c736e1174904fe7a5c57a24be7de844cb3f4ac14",
                "description": "Erdgescho\u00df Haus 6",
                "title": "Erdgescho\u00df Haus 6",
                "ariaLabel": "Erdgescho\u00df Haus 6"
              },
              {
                "key": "c5ae085c-4ba8-48cf-8a5d-0bb0271787af",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/5/a/e/c5ae085c-4ba8-48cf-8a5d-0bb0271787af.jpg?ci_seal=b7f7ba22983979edbc003d4049a95bd5fda64e70",
                "description": "Obergescho\u00df Haus 6",
                "title": "Obergescho\u00df Haus 6",
                "ariaLabel": "Obergescho\u00df Haus 6"
              },
              {
                "key": "5cab4003-3ef3-4cf4-826a-02a349647009",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/c/a/b/5cab4003-3ef3-4cf4-826a-02a349647009.jpg?ci_seal=6ee17ea186f953b026253f9234acd49cd177706d",
                "description": "Staffelgescho\u00df Haus 6",
                "title": "Staffelgescho\u00df Haus 6",
                "ariaLabel": "Staffelgescho\u00df Haus 6"
              },
              {
                "key": "4642b0d2-6632-488c-bca5-ea660105a9cb",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/6/4/2/4642b0d2-6632-488c-bca5-ea660105a9cb.jpg?ci_seal=a5ec5a36e201962843cbccfdca2d17f8d543d88f",
                "description": "Aussicht 3",
                "title": "Aussicht 3",
                "ariaLabel": "Aussicht 3"
              },
              {
                "key": "c89cb8e5-6d28-456f-8ae8-0bdc84c1d267",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/8/9/c/c89cb8e5-6d28-456f-8ae8-0bdc84c1d267.jpg?ci_seal=55087df6c702fc5d122087906bba33a8dd5f32bb",
                "description": "Aussicht 4",
                "title": "Aussicht 4",
                "ariaLabel": "Aussicht 4"
              },
              {
                "key": "06811ce6-bd02-40c9-b435-ef2ce6219ee3",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/6/8/1/06811ce6-bd02-40c9-b435-ef2ce6219ee3.jpg?ci_seal=a76144c720d29185b5c043b9551b2f13be89cfbe",
                "description": "Bild1",
                "title": "Bild1",
                "ariaLabel": "Bild1"
              },
              {
                "key": "50575149-d0ac-46cd-a932-be4875522aed",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/0/5/7/50575149-d0ac-46cd-a932-be4875522aed.jpg?ci_seal=e6440503aac7c0771720ec09406ac5239d90c18a",
                "description": "R\u00fcckansicht",
                "title": "R\u00fcckansicht",
                "ariaLabel": "R\u00fcckansicht"
              },
              {
                "key": "0363242a-2774-4afa-8899-c50b1f73d358",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/3/6/3/0363242a-2774-4afa-8899-c50b1f73d358.jpg?ci_seal=f39398e6df12e4213d4e9d69da533da3e63462af",
                "description": "P1050977",
                "title": "P1050977",
                "ariaLabel": "P1050977"
              },
              {
                "key": "17b625be-7bcb-4a42-8c81-b282fb8c04d5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/7/b/6/17b625be-7bcb-4a42-8c81-b282fb8c04d5.png?ci_seal=2e435dcadb8b8af5f28786eadb7fbec6fe56b3cb",
                "description": "Energie Haus 1",
                "title": "Energie Haus 1",
                "ariaLabel": "Energie Haus 1"
              },
              {
                "key": "9251295d-fd26-404d-9a15-abfe7ebb699a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/2/5/1/9251295d-fd26-404d-9a15-abfe7ebb699a.jpg?ci_seal=0143dfdbc6367013b57d0fd5e67dfa73f35f797f",
                "description": "Aussicht 2",
                "title": "Aussicht 2",
                "ariaLabel": "Aussicht 2"
              },
              {
                "key": "abb7e516-6624-479e-bbaf-b1337d9028f1",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/b/b/7/abb7e516-6624-479e-bbaf-b1337d9028f1.jpg?ci_seal=137207128d38666e41c9062788d14c3361a54e70",
                "description": "Vorderansicht 2",
                "title": "Vorderansicht 2",
                "ariaLabel": "Vorderansicht 2"
              },
              {
                "key": "0c951c8a-fd6f-40bf-a9c3-421f493c1040",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/c/9/5/0c951c8a-fd6f-40bf-a9c3-421f493c1040.jpg?ci_seal=dd570344ab4319fe367875bdf72d126b6fbb8657",
                "description": "Aussicht 5",
                "title": "Aussicht 5",
                "ariaLabel": "Aussicht 5"
              },
              {
                "key": "4f2b796b-aeb5-4498-90f4-5a098b4e6948",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/f/2/b/4f2b796b-aeb5-4498-90f4-5a098b4e6948.jpg?ci_seal=581da934e404c26af1f98333611e354534beb06a",
                "description": "Vorderansicht",
                "title": "Vorderansicht",
                "ariaLabel": "Vorderansicht"
              },
              {
                "key": "6c5dd673-fc36-4720-93b5-425c2740c7cf",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/c/5/d/6c5dd673-fc36-4720-93b5-425c2740c7cf.jpg?ci_seal=e807e09fcc5288343380b652854891bf7ce5429a",
                "description": "Aussicht 6",
                "title": "Aussicht 6",
                "ariaLabel": "Aussicht 6"
              },
              {
                "key": "baf20577-0f80-44ce-a3aa-c718ff3dabc5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/a/f/2/baf20577-0f80-44ce-a3aa-c718ff3dabc5.jpg?ci_seal=0ef736522ec0ee0177a8c77ba903a6de8e200a3d",
                "description": "Vorderansicht 2",
                "title": "Vorderansicht 2",
                "ariaLabel": "Vorderansicht 2"
              },
              {
                "key": "9708f8fd-be14-4d2f-a2c6-ed82f8d81254",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/7/0/8/9708f8fd-be14-4d2f-a2c6-ed82f8d81254.jpg?ci_seal=566259d73864f338242ce7b0c546680caff09f97",
                "description": "R\u00fcckansicht 2",
                "title": "R\u00fcckansicht 2",
                "ariaLabel": "R\u00fcckansicht 2"
              },
              {
                "key": "03a254de-8675-4ffd-b5de-9090b9adc653",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/3/a/2/03a254de-8675-4ffd-b5de-9090b9adc653.jpg?ci_seal=7d63be58f4e4d5c09e82dc838f9e2f55f43c0a81",
                "description": "Aussicht 1",
                "title": "Aussicht 1",
                "ariaLabel": "Aussicht 1"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Olewig 1, Trier",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/trier-olewig"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54296",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 792500,
            "prov": 1.785,
            "monthlyAmount": 3235.83
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 2908,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.288",
              "low": "1.333"
            },
            "markerPosition": 100,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "5.914,18",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Top Wohnlage Tarforster H\u00f6he - Neues Reiheneckhaus mit Keller und sch\u00f6ner Dachterrasse mit herrlicher Sicht  im Passivhausstandard mit Top Energiekonzept - Darlehen Familienf\u00f6rderung ab 0,34 % m\u00f6glich - Garage optional m\u00f6glich<br><br>Top Lage - Trier, Tarforster H\u00f6he Baugebiet BU 14  In attraktiver Lage mit toller Infrastruktur entstehen  6 neue Stadth\u00e4user in dieser gefragter Lage mit dem Passivhausstandard mit KFW 40 F\u00f6rderung. Die Kombination von moderner Technik und hochwertiger Isolierung f\u00fchrt zu sehr g\u00fcnstigen Heizkosten bzw. Nebenkosten. Im Angebot ist eine Luftwasserw\u00e4rmepumpe  einschlie\u00dflich einer zentralem Warmwasserversorgung f\u00fcr B\u00e4der und K\u00fcchen.  Zus\u00e4tzlich erhalten die H\u00e4user eine Photovoltaikanlage  mit ca. 3,1 KWp auf dem Flachdach zur Unterst\u00fctzung der Heizung, Warmwasser sowie dem t\u00e4glichen Strombedarf. Somit entsteht ein ein modernes energetisch hochwertiges Haus. Alle \u00f6kologischen Energiequellen k\u00f6nnen genutzt werden, um m\u00f6glichst  energetisch autark zu werden.   Als Sonderwunsch  kann die PV Anlage  auf 5,1 KWp aufger\u00fcstet  werden und ein  Batteriespeicher  mit min ca. 5,1  KWh  Speicher erworben werden.  Alle H\u00e4user  sind voll unterkellert und verf\u00fcgen \u00fcber sch\u00f6ne  Terrassen und Dachterrassen.  Von den Dachterassen haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht.<br><br>Das Angebot bezieht sich auf Haus 1 - Reiheneckhaus<br>Es besteht im Erdgescho\u00df aus dem attraktiven Wohnraum von ca. 31 m\u00b2 mit angeschlossener K\u00fcche von ca. 10 m\u00b2 und Zugang auf die sonnige Terrasse von ca 15 m\u00b2 und in den Garten. Die K\u00fcche kann als Sonderwunsch geschlossen werden. Im Erdgescho\u00df befinden sich des Weiteren die Garderobe, Abstellraum sowie das G\u00e4ste-WC. Sie erreichen das Obergescho\u00df \u00fcber eine attraktive Treppe. Von der zentralen Diele erreichen Sie das ger\u00e4umige Bad mit Fenster von ca. 8 m\u00b2, den sch\u00f6nen Schlafraum von ca. 20 m\u00b2 sowie ein Kinderzimmer von ca. 16 m\u00b2. Alternativ kann das Schlafzimmer abgeteilt werden, so dass ein B\u00fcro von ca. 8 m\u00b2 entsteht.<br>Im Dachgescho\u00df befindet sich ein Studio mit Zugang auf die sch\u00f6ne sonnige Dachterrasse von ca. 16 m\u00b2 <br>Das Dachgescho\u00df bietet weitere Planungsvarianten (wie z.B. gro\u00dfes Studio mit zus\u00e4tzlichem Bad oder zus\u00e4tzliches Zimmer vor). Das Objekt ist voll unterkellert. Hier sind die Technik sowie Lagerbereiche vorhanden. Durch Grundri\u00df\u00e4nderungen k\u00f6nnen gegen Mehrkosten bis zu 6 Zimmer und 2 B\u00e4der  entstehen.<br><br>Parken: Gem\u00e4\u00df Auflagen Bebauungsplan m\u00fcssen 2 Stellpl\u00e4tze erworben werden. Jedem der H\u00e4usern ist jeweils ein Au\u00dfenstellplatz auf dem Grundst\u00fcck zugeordnet. Ebenso ist ein Carport in der Carportanlage jedem Haus zugeordnet.  Diese sind im Kaufpreis enthalten.<br>Die Baubeschreibung sieht die vollst\u00e4ndige Fertigstellung einschlie\u00dflich Gartenarbeiten, Stellplatz mit Elektro Ladestation sowie Carport vor. Gerne stellen wir Ihnen die detaillierte Baubeschreibung zur Verf\u00fcgung.<br><br>Es besteht die M\u00f6glichkeit ein \u00e4hnlich aufgeteiltes Reihenmittelhaus zu erwerben. Ebenso ist der Erwerb des zweiten Eckhauses  mit einem kleineren Grundst\u00fcck m\u00f6glich<br><br>Die Fertigstellung kann kurzfristig nach Festlegung der Innenausstattung erfolgen. <br>  <br>Die Realisierung des Bauvorhabens erfolgt durch einen erfahrenen, solventen Bautr\u00e4ger mit entsprechenden Referenzobjekten.",
            "headline": "Neues KFW 40 Eckhaus Tarforster H\u00f6he mit sch\u00f6ner Dachterrasse - Garage optional m\u00f6glich"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Trier, Tarforster H\u00f6he- Baugebiet BU 14.  Es handelt sich um einen sehr gefragten Stadtteil in der N\u00e4he der Universit\u00e4t. Durch die N\u00e4he zum  attraktiven Einkaufszentrum Tarforster H\u00f6he  mit  diversen Angeboten k\u00f6nnen Sie  viele Dinge des t\u00e4glichen Lebens auf kurzen Wegen, teilweise sogar f\u00fc\u00dfl\u00e4ufig, erledigen. Ebenso ist eine gute Verkehrsanbindung in alle Richtungen gegeben.<br>Die H\u00e4user entstehen in ruhiger Lage im Neubaugebiet ohne Durchgangsverkehr.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nVereinbaren Sie einen Besichtigungstermin ! Gerne sind wir Ihnen bei der Gestaltung Ihrer Finanzierung behilflich. Auf Wunsch sowie bei entsprechender Bonit\u00e4t kann der Kaufpreis bis zu 100 % finanziert werden. Die Zinsen k\u00f6nnen z.B. auf die Dauer von 10 oder 15 Jahren festgeschrieben werden. Hierdurch k\u00f6nnen sich Ihre monatlichen Raten nicht ver\u00e4ndern ! <br>Aufgrund der besonders Energieeffizienten Bauweise sind die Vorgaben gem\u00e4\u00df den Anforderungen der KfW Bank nach dem Programm KfW- Effizienzhaus 40 (Programm 297/298)  sowie Programm 300 Familienf\u00f6rderung erf\u00fcllt.<br>Hier sind Darlehen von 100.000 EUR zu Zinss\u00e4tzen ab 2,08 % m\u00f6glich..Beim Programm 300 haben Familien mit einem Kind die M\u00f6glichkeit Darlehen von 170.000 EUR zu erhalten Hier betragen die Zinsen: a) Bei einer Tilgung innerhalb von 10 Jahren 0,34 %, b) Bei einer Tilgung innerhalb von 11 - 25 Jahren 1,41 %   c) Bei einer Tilgung innerhalb von 26 - 35 Jahren 1,56 %. Es sind auch Darlehen mit einer Zinsfestschreibung von 20 Jahren zu g\u00fcnstigen Zinsen m\u00f6glich.<br>   <br>Die Zinss\u00e4tze ver\u00e4ndern sich entsprechend den Vorgaben der KFW.<br><br>Unsere Nachweis/Vermittlungsgeb\u00fchr betr\u00e4gt 1,785 % incl. MwSt, berechnet vom Kaufpreis.<br>Entsprechend der aktuellen Gesetzgebung zahlt ein Verbraucher beim Erwerb einer Eigentumswohnung oder eines Einfamilienhauses eine Maklergeb\u00fchr in H\u00f6he der Geb\u00fchr, die auch der Verk\u00e4ufer f\u00fcr diese Vermittlung zahlt, im konkreten Fall 1,785 % des Kaufpreises incl. MwSt.  <br><br>Widerrufsrecht f\u00fcr Verbraucher: Sie k\u00f6nnen als Verbraucher Ihre Erkl\u00e4rung innerhalb von 14 Tagen ohne Angabe von Gr\u00fcnden in Textform ( z. B. Brief,  E-Mail) widerrufen. Zur Wahrung der Widerrufsfrist gen\u00fcgt die rechtzeitige Absendung des Widerrufs oder die R\u00fcckgabe der Sache. Der Widerruf ist zu richten an: Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, Paulinstra\u00dfe 104, 54292 Trier- Telefon: 0651 - 978 78 0, Email: Info@scherf-immobilien.de<br><br>Einwilligung zur Nutzung und \u00dcbermittlung vorhabensbezogener Daten gem. Art 7 DSGVO:<br>Mit der Angebotsanfrage willigen Sie ein, dass die Firma Scherf Profi Immobilien Service GmbH, mit dem Sitz in Trier, Ihre personenbezogenen Daten zum Zweck der \u00dcbermittlung von Angeboten und Kaufverhandlungen mit Zusendung von weiteren Informationen aus dem Immobilienb\u00fcro verarbeitet und Ihnen diese Informationen zusendet bzw. Sie anruft. Sie werden hiermit ausdr\u00fcckllich dar\u00fcber informiert, dass Sie diese Einwilligung jederzeit und ohne Angaben von Gr\u00fcnden gegen\u00fcber dem Immobilienb\u00fcro widerrufen k\u00f6nnen ( per Post oder Email ).\n\nStichworte\nEnergiestandard: Passivhaus, Niedrigenergie",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "24BQEFQ3FB1V",
          "legacyId": "da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "17795",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "0651 978780"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "0651 978780"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "Scherf Profi Immobilien Service GmbH",
            "subtitle": "Herr Raphael Scherf",
            "phoneNumbers": [
              "0651 978780"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_45e7d0d055ca45439b4aefa58d2dae65.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": null,
              "display": false
            },
            "rating": 4.7
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "Scherf Profi Immobilien Service GmbH",
              "subtitle": "Herr Raphael Scherf",
              "phoneNumbers": [
                "0651 978780"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_45e7d0d055ca45439b4aefa58d2dae65.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Raphael Scherf",
            "shouldSendLeadValue": true,
            "customFields": {
              "locationEnabled": true
            }
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Raphael Scherf",
            "subtitle": "Scherf Profi Immobilien Service GmbH",
            "phoneNumbers": [
              "0651 978780"
            ],
            "logoUrl": null,
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "Scherf Profi Immobilien Service GmbH",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_45e7d0d055ca45439b4aefa58d2dae65.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/9b03518de7c546acb084d22932feb07d"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Raphael Scherf",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": null
            },
            "website": "http://www.scherf-immobilien.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/9b03518de7c546acb084d22932feb07d",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/9b03518de7c546acb084d22932feb07d#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "0651 978780"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.7,
              "reviews": 66,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/17795#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Paulinstra\u00dfe 104, 54292 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54296",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "24BQEFQ3FB1V",
              "price": 792500,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54296",
              "building_state": "FIRST_TIME_USE",
              "legacy_id": "da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "17795",
            "ESTATE_LEGACYID": "17795",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 792500,
            "ESTATE_PRICE": 792500,
            "IMMO_PRANGE": "500000-1000000",
            "ESTATE_PRANGE": "500000-1000000",
            "IMMO_ZA": 5,
            "ESTATE_ROOMS": 5,
            "IMMO_PLZ": "54296",
            "ESTATE_ZIP": "54296",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/0/a/0/a/0a0aa79d-1a90-4b2c-b90a-f268e8354a54.jpg?ci_seal=acd497fc1046b045653ed03d7d49c2386b7e5247",
            "IMMO_TITLE": "Neues KFW 40 Eckhaus Tarforster H\u00f6he mit sch\u00f6ner Dachterrasse - Garage optional m\u00f6glich",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Neues KFW 40 Eckhaus Tarforster H\u00f6he mit sch\u00f6ner Dachterrasse - Garage optional m\u00f6glich",
            "IMMO_BJ": 2024,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 2024,
            "IMMO_WFL": 134,
            "ESTATE_AREALIVING": 134
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf ",
                "title": "Haus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/a/0/a/0a0aa79d-1a90-4b2c-b90a-f268e8354a54.jpg?ci_seal=acd497fc1046b045653ed03d7d49c2386b7e5247"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/a/0/a/0a0aa79d-1a90-4b2c-b90a-f268e8354a54.jpg?ci_seal=acd497fc1046b045653ed03d7d49c2386b7e5247"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 792500 \u20ac zum Kauf Gartenfeld 2,Trier(54296)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/24bqefq3fb1v"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72365&priceMax=951000&priceMin=634000",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:08 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:08 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:08 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:08 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/da46e1c7-ebd0-4c5a-9b81-74f999fb00c6:
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:08 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:08 - INFO - [7/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648
2025-01-26 16:02:09 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "25TH1ZS8I4K4",
        "title": "Kurzbeschreibung\n- 2 ZKB<br>- Balkon <br>- Stellplatz am Haus\n\nObjekt\nDiese gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene Eigentumswohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses und bietet auf ca. 49 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che ein ideales Zuhause.<br><br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie direkt in das ger\u00e4umige und helle Wohnzimmer, das durch seine Gr\u00f6\u00dfe vielf\u00e4ltige Gestaltungsm\u00f6glichkeiten bietet, beispielsweise f\u00fcr eine gem\u00fctliche Wohnlandschaft und einen Essbereich. Vom Wohnzimmer aus haben Sie Zugang zu einem gro\u00dfz\u00fcgigen Eckbalkon, der ausreichend Platz f\u00fcr eine Sitzecke und einen Grill bietet - perfekt f\u00fcr entspannte Sommerabende.  <br><br>Die K\u00fcche, die direkt vom Wohnzimmer aus erreichbar ist, ist mit einer Einbauk\u00fcche ausgestattet und bietet ebenfalls einen Zugang zum Balkon. <br><br>Das Schlafzimmer besticht durch seine Gr\u00f6\u00dfe. Hier findet sich Platz f\u00fcr ein gro\u00dfes Bett und einen ger\u00e4umigen Kleiderschrank.<br><br>Das Badezimmer ist mit einer gro\u00dfen Dusche ausgestattet, bietet reichlich Stauraum und hat zus\u00e4tzlich einen Anschluss f\u00fcr eine Waschmaschine. <br><br>Die gesamte Wohnung wurde 2020 mit einem neuen Fu\u00dfboden ausgestattet. Au\u00dferdem verf\u00fcgt sich \u00fcber eine Klimaanlage.<br><br>Ein eigenes Kellerabteil und ein Stellplatz direkt vor dem Haus geh\u00f6ren ebenfalls zur Wohnung und sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Die Wohnung ist derzeit vermietet und bietet somit auch f\u00fcr Kapitalanleger eine interessante Perspektive.",
        "metadata": {
          "legacyId": "15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648",
          "creationDate": "2025-01-09T13:49:08.603Z",
          "updateDate": "2025-01-24T11:59:13.936Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Olewig 1"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ],
                    [
                      6.6765,
                      49.7513
                    ],
                    [
                      6.6738,
                      49.747
                    ],
                    [
                      6.6825,
                      49.7489
                    ],
                    [
                      6.6813,
                      49.7369
                    ],
                    [
                      6.6747,
                      49.737
                    ],
                    [
                      6.6666,
                      49.7419
                    ],
                    [
                      6.6555,
                      49.7432
                    ],
                    [
                      6.6705,
                      49.7533
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Kurzbeschreibung\n- 2 ZKB<br>- Balkon <br>- Stellplatz am Haus\n\nObjekt\nDiese gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene Eigentumswohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses und bietet auf ca. 49 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che ein ideales Zuhause.<br><br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie direkt in das ger\u00e4umige und helle Wohnzimmer, das durch seine Gr\u00f6\u00dfe vielf\u00e4ltige Gestaltungsm\u00f6glichkeiten bietet, beispielsweise f\u00fcr eine gem\u00fctliche Wohnlandschaft und einen Essbereich. Vom Wohnzimmer aus haben Sie Zugang zu einem gro\u00dfz\u00fcgigen Eckbalkon, der ausreichend Platz f\u00fcr eine Sitzecke und einen Grill bietet - perfekt f\u00fcr entspannte Sommerabende.  <br><br>Die K\u00fcche, die direkt vom Wohnzimmer aus erreichbar ist, ist mit einer Einbauk\u00fcche ausgestattet und bietet ebenfalls einen Zugang zum Balkon. <br><br>Das Schlafzimmer besticht durch seine Gr\u00f6\u00dfe. Hier findet sich Platz f\u00fcr ein gro\u00dfes Bett und einen ger\u00e4umigen Kleiderschrank.<br><br>Das Badezimmer ist mit einer gro\u00dfen Dusche ausgestattet, bietet reichlich Stauraum und hat zus\u00e4tzlich einen Anschluss f\u00fcr eine Waschmaschine. <br><br>Die gesamte Wohnung wurde 2020 mit einem neuen Fu\u00dfboden ausgestattet. Au\u00dferdem verf\u00fcgt sich \u00fcber eine Klimaanlage.<br><br>Ein eigenes Kellerabteil und ein Stellplatz direkt vor dem Haus geh\u00f6ren ebenfalls zur Wohnung und sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Die Wohnung ist derzeit vermietet und bietet somit auch f\u00fcr Kapitalanleger eine interessante Perspektive. \n\nLage\nDie Wohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses in Trier-Olewig. <br><br>Olewig ist einer der 19 Bezirke der Stadt Trier in Rheinland-Pfalz. Der Bezirk liegt im Olewiger Tal am Olewiger Bach, in den auch der Brettenbach m\u00fcndet. N\u00f6rdlich wird das Tal durch den Petrisberg begrenzt, an dessen H\u00e4ngen sich zahlreiche Weinberge befinden. Im S\u00fcden steigt der M\u00fchlenberg auf, auf dessen R\u00fccken der Trierer Stadtteil Mariahof liegt.<br><br>Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche Mittelpunkt der gesamten Region. Die Gro\u00dfstadt Trier hat etwas mehr als 100.000 Einwohner und ist insbesondere durch die zentrale Lage auf dem Europ\u00e4ischen Markt ein Zukunftsstandort. Die komplette Infrastruktur eines Oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. <br><br>Zur Luxemburger Grenze braucht man von Trier aus ca. 10 Autominuten. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nBei weiterem Interesse bieten wir Ihnen auch gerne eine Innenbesichtigung an. Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die in unseren Expos\u00e9 Darstellungen aufgenommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 1, Anzahl der Badezimmer: 1, Distanz zum Kindergarten: 0.41, Distanz zur Grundschule: 0.42, Distanz zur Realschule: 1.36, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 1.58, Distanz zum Gymnasium: 1.68, Distanz zum Flughafen: 11.15, Distanz zum Hauptbahnhof: 1.48, Distanz zur Autobahn: 3.32, Distanz zum Bus: 0.08, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.10, Distanz vom Zentrum: 2.09",
            "texts": [
              {
                "text": "Kurzbeschreibung\n- 2 ZKB<br>- Balkon <br>- Stellplatz am Haus\n\nObjekt\nDiese gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene Eigentumswohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses und bietet auf ca. 49 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che ein ideales Zuhause.<br><br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie direkt in das ger\u00e4umige und helle Wohnzimmer, das durch seine Gr\u00f6\u00dfe vielf\u00e4ltige Gestaltungsm\u00f6glichkeiten bietet, beispielsweise f\u00fcr eine gem\u00fctliche Wohnlandschaft und einen Essbereich. Vom Wohnzimmer aus haben Sie Zugang zu einem gro\u00dfz\u00fcgigen Eckbalkon, der ausreichend Platz f\u00fcr eine Sitzecke und einen Grill bietet - perfekt f\u00fcr entspannte Sommerabende.  <br><br>Die K\u00fcche, die direkt vom Wohnzimmer aus erreichbar ist, ist mit einer Einbauk\u00fcche ausgestattet und bietet ebenfalls einen Zugang zum Balkon. <br><br>Das Schlafzimmer besticht durch seine Gr\u00f6\u00dfe. Hier findet sich Platz f\u00fcr ein gro\u00dfes Bett und einen ger\u00e4umigen Kleiderschrank.<br><br>Das Badezimmer ist mit einer gro\u00dfen Dusche ausgestattet, bietet reichlich Stauraum und hat zus\u00e4tzlich einen Anschluss f\u00fcr eine Waschmaschine. <br><br>Die gesamte Wohnung wurde 2020 mit einem neuen Fu\u00dfboden ausgestattet. Au\u00dferdem verf\u00fcgt sich \u00fcber eine Klimaanlage.<br><br>Ein eigenes Kellerabteil und ein Stellplatz direkt vor dem Haus geh\u00f6ren ebenfalls zur Wohnung und sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Die Wohnung ist derzeit vermietet und bietet somit auch f\u00fcr Kapitalanleger eine interessante Perspektive."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Die Wohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses in Trier-Olewig. <br><br>Olewig ist einer der 19 Bezirke der Stadt Trier in Rheinland-Pfalz. Der Bezirk liegt im Olewiger Tal am Olewiger Bach, in den auch der Brettenbach m\u00fcndet. N\u00f6rdlich wird das Tal durch den Petrisberg begrenzt, an dessen H\u00e4ngen sich zahlreiche Weinberge befinden. Im S\u00fcden steigt der M\u00fchlenberg auf, auf dessen R\u00fccken der Trierer Stadtteil Mariahof liegt.<br><br>Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche Mittelpunkt der gesamten Region. Die Gro\u00dfstadt Trier hat etwas mehr als 100.000 Einwohner und ist insbesondere durch die zentrale Lage auf dem Europ\u00e4ischen Markt ein Zukunftsstandort. Die komplette Infrastruktur eines Oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. <br><br>Zur Luxemburger Grenze braucht man von Trier aus ca. 10 Autominuten."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nBei weiterem Interesse bieten wir Ihnen auch gerne eine Innenbesichtigung an. Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die in unseren Expos\u00e9 Darstellungen aufgenommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 1, Anzahl der Badezimmer: 1, Distanz zum Kindergarten: 0.41, Distanz zur Grundschule: 0.42, Distanz zur Realschule: 1.36, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 1.58, Distanz zum Gymnasium: 1.68, Distanz zum Flughafen: 11.15, Distanz zum Hauptbahnhof: 1.48, Distanz zur Autobahn: 3.32, Distanz zum Bus: 0.08, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.10, Distanz vom Zentrum: 2.09"
              }
            ],
            "headline": "Trier-Olewig: Charmante 2-Zimmer-Eigentumswohnung mit gro\u00dfem Eckbalkon und Stellplatz!"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Wohnung zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "2 Zimmer",
              "49,2 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "3.<br/>Geschoss"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "2 Zimmer",
                "splitValue": "2",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "49,2 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "49,2 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "numberOfFloors",
                "value": "3.<br/>Geschoss",
                "splitValue": "3.",
                "label": "Geschoss"
              }
            ],
            "locationDescription": "Die Wohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses in Trier-Olewig. <br><br>Olewig ist einer der 19 Bezirke der Stadt Trier in Rheinland-Pfalz. Der Bezirk liegt im Olewiger Tal am Olewiger Bach, in den auch der Brettenbach m\u00fcndet. N\u00f6rdlich wird das Tal durch den Petrisberg begrenzt, an dessen H\u00e4ngen sich zahlreiche Weinberge befinden. Im S\u00fcden steigt der M\u00fchlenberg auf, auf dessen R\u00fccken der Trierer Stadtteil Mariahof liegt.<br><br>Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche Mittelpunkt der gesamten Region. Die Gro\u00dfstadt Trier hat etwas mehr als 100.000 Einwohner und ist insbesondere durch die zentrale Lage auf dem Europ\u00e4ischen Markt ein Zukunftsstandort. Die komplette Infrastruktur eines Oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. <br><br>Zur Luxemburger Grenze braucht man von Trier aus ca. 10 Autominuten.",
            "price": {
              "value": "174.800\u00a0\u20ac",
              "formatted": "174.800\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.556\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.556\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3555,74 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=174800&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "174800 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1982"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Etagenheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Elektro"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "4e4baa04-1232-4c28-8e93-44f3f353e8ea",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "bis 27.03.2029"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1982"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "ELEKTRO"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "647a69e9-b7c4-4bb3-b1c5-8dbf094cf147",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "D",
                      "index": 4
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "115 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: D bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 115 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2h5um5p"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "962128"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "details": [
                {
                  "key": "3c5d7b82-8fa0-439f-9007-e5d3fd9c67f1",
                  "label": {
                    "main": "Preis pro Stellplatz"
                  },
                  "value": {
                    "main": {
                      "value": "12.000\u00a0\u20ac",
                      "ariaLabel": "12000 \u20ac"
                    }
                  }
                }
              ],
              "main": {
                "key": "611351ab-a8aa-4541-9510-e6dac3f0c4f3",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "174.800\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "174800 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.555,74\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3555,74 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57 % inkl. MwSt",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "note": "<br/>zu verkaufen, 1 Stellplatz, Kaufpreis: 12.000,00 EUR<br/>",
            "components": [
              {
                "key": "41d9fe8c-d319-4d7a-8d0c-590a9423a194",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "f69936e3-7b12-4303-b24a-91e5cb086837",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "3835c048-7e97-4745-a3f7-77c804835fbe",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "174.800\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "174800 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.555,74\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3555,74 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "87206997-ac46-4bda-8eb3-159f9ae71680",
                    "details": [
                      {
                        "key": "24887af7-f831-4dbd-84d8-d678842470cb",
                        "label": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                        "prices": [
                          {
                            "key": "e915a494-3944-4439-b41b-9c61266c4d3c",
                            "label": {
                              "main": "Preis pro Stellplatz"
                            },
                            "value": {
                              "main": {
                                "value": "12.000\u00a0\u20ac",
                                "ariaLabel": "12000 \u20ac"
                              }
                            }
                          }
                        ]
                      }
                    ]
                  },
                  {
                    "key": "ee703706-049f-42b1-9717-9b84b7bc6cdb",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57 % inkl. MwSt"
                    }
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "28c3e982-0d6d-4b8b-bd1a-d16ff9d6dc89",
                "type": "TERTIARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "d3ecccbb-25d8-4f28-81bc-ab16540e1794",
                    "label": "Weitere Preisinformationen",
                    "text": {
                      "value": "<br/>zu verkaufen, 1 Stellplatz, Kaufpreis: 12.000,00 EUR<br/>"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "3. Geschoss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Bad mit Dusche"
              },
              {
                "icon": "kitchen",
                "value": "Einbauk\u00fcche"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "floor-covering",
                "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "floors",
                      "value": "3. Geschoss"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Bad mit Dusche"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Au\u00dfen-Stellplatz"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                }
              ],
              "additionalText": "- Balkon<br>- Neuer Fu\u00dfboden 2020<br>- Einbauk\u00fcche<br>- Eigener Kellerabteil <br>- Stellplatz direkt am Haus Kaufpreis EUR 12.000,00"
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "c1367a92-ff14-42ec-a57c-bfef7ca210b6",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/1/3/6/c1367a92-ff14-42ec-a57c-bfef7ca210b6.jpg?ci_seal=8c3d926d245b62acaede7763b7f96fd324bc6d07",
                "description": "Titel",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 174.800\u00a0\u20ac 2 Zimmer 49,2 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 3.<br/>Geschoss Olewig 1 Trier 54295",
                "title": "Titel",
                "ariaLabel": "Titel",
                "classification": {
                  "name": "HOUSE_FACADE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "8ce07a8a-47d6-4ce6-a78c-1ef8d7d04aea",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/c/e/0/8ce07a8a-47d6-4ce6-a78c-1ef8d7d04aea.jpg?ci_seal=0de5ce9d75415695dbea01a9496f8e9b5010651b",
                "description": "Wohnzimmer",
                "title": "Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer",
                "classification": {
                  "name": "LIVING_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "75e64a6b-1e33-4714-8924-c0f832deeb42",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/5/e/6/75e64a6b-1e33-4714-8924-c0f832deeb42.jpg?ci_seal=7ff61ec27f115e4af2e2b109dd83df752ebca2db",
                "description": "Wohnzimmer",
                "title": "Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer",
                "classification": {
                  "name": "EMPTY_ROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "7d896a92-592a-448a-88fc-8142b9b744ef",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/d/8/9/7d896a92-592a-448a-88fc-8142b9b744ef.jpg?ci_seal=3751df1a7b6b545fee7820b34eff5feb71068a9a",
                "description": "K\u00fcche",
                "title": "K\u00fcche",
                "ariaLabel": "K\u00fcche",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "2673a73b-55d5-4a0f-8dbe-d12f252bc1e3",
                "url": "https://mms.immowelt.de/2/6/7/3/2673a73b-55d5-4a0f-8dbe-d12f252bc1e3.jpg?ci_seal=29ca969f995502fb625396acf03e75583b52396a",
                "description": "Schlafzimmer",
                "title": "Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer",
                "classification": {
                  "name": "BEDROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "47600d75-f99f-4e38-93b6-246b44271fa0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/7/6/0/47600d75-f99f-4e38-93b6-246b44271fa0.jpg?ci_seal=f3d271dcbd7d90d340673c099bf08453042f9dc0",
                "description": "Schlafzimmer",
                "title": "Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer",
                "classification": {
                  "name": "KITCHEN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "a8d44bf6-c068-400f-85d1-e9baddc06940",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/8/d/4/a8d44bf6-c068-400f-85d1-e9baddc06940.jpg?ci_seal=1f4ab76ce7683838a017d38a38519d0d5f72eda8",
                "description": "Badezimmer",
                "title": "Badezimmer",
                "ariaLabel": "Badezimmer",
                "classification": {
                  "name": "BATHROOM",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "11aba72a-bd3b-4bef-b88f-8b34461bd75e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/1/a/b/11aba72a-bd3b-4bef-b88f-8b34461bd75e.jpg?ci_seal=f09957de116ef5c9642129d72b98669d5e6c761b",
                "description": "Balkon",
                "title": "Balkon",
                "ariaLabel": "Balkon",
                "classification": {
                  "name": "TERRACE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "ed9e3dc4-626a-4090-8848-911eb3d2e63a",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/d/9/e/ed9e3dc4-626a-4090-8848-911eb3d2e63a.jpg?ci_seal=6c460b32047e32440e7f5fd40fc9cb3a2881bed0",
                "description": "Energieskala",
                "title": "Energieskala",
                "ariaLabel": "Energieskala",
                "classification": {
                  "name": "ENERGY_CERTIFICATE",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ],
            "floorplans": [
              {
                "key": "3b52a404-877f-45aa-bd69-303e2705fc70",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/b/5/2/3b52a404-877f-45aa-bd69-303e2705fc70.jpg?ci_seal=5e0afc9220c220ccf5909369a51d3d5e576f0f27",
                "description": "Grundriss",
                "alt": "Wohnung zum Kauf 174.800\u00a0\u20ac 2 Zimmer 49,2 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 3.<br/>Geschoss Olewig 1 Trier 54295",
                "title": "Grundriss",
                "ariaLabel": "Grundriss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Olewig 1, Trier",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/trier-olewig"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 174800,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 723.99
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3410,
              "accuracy": 4,
              "high": "5.496",
              "low": "2.516"
            },
            "markerPosition": 35,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.555,74",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Kurzbeschreibung\n- 2 ZKB<br>- Balkon <br>- Stellplatz am Haus\n\nObjekt\nDiese gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene Eigentumswohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses und bietet auf ca. 49 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che ein ideales Zuhause.<br><br>Beim Betreten der Wohnung gelangen Sie direkt in das ger\u00e4umige und helle Wohnzimmer, das durch seine Gr\u00f6\u00dfe vielf\u00e4ltige Gestaltungsm\u00f6glichkeiten bietet, beispielsweise f\u00fcr eine gem\u00fctliche Wohnlandschaft und einen Essbereich. Vom Wohnzimmer aus haben Sie Zugang zu einem gro\u00dfz\u00fcgigen Eckbalkon, der ausreichend Platz f\u00fcr eine Sitzecke und einen Grill bietet - perfekt f\u00fcr entspannte Sommerabende.  <br><br>Die K\u00fcche, die direkt vom Wohnzimmer aus erreichbar ist, ist mit einer Einbauk\u00fcche ausgestattet und bietet ebenfalls einen Zugang zum Balkon. <br><br>Das Schlafzimmer besticht durch seine Gr\u00f6\u00dfe. Hier findet sich Platz f\u00fcr ein gro\u00dfes Bett und einen ger\u00e4umigen Kleiderschrank.<br><br>Das Badezimmer ist mit einer gro\u00dfen Dusche ausgestattet, bietet reichlich Stauraum und hat zus\u00e4tzlich einen Anschluss f\u00fcr eine Waschmaschine. <br><br>Die gesamte Wohnung wurde 2020 mit einem neuen Fu\u00dfboden ausgestattet. Au\u00dferdem verf\u00fcgt sich \u00fcber eine Klimaanlage.<br><br>Ein eigenes Kellerabteil und ein Stellplatz direkt vor dem Haus geh\u00f6ren ebenfalls zur Wohnung und sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Die Wohnung ist derzeit vermietet und bietet somit auch f\u00fcr Kapitalanleger eine interessante Perspektive.",
            "headline": "Trier-Olewig: Charmante 2-Zimmer-Eigentumswohnung mit gro\u00dfem Eckbalkon und Stellplatz!"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Die Wohnung befindet sich im 3. Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses in Trier-Olewig. <br><br>Olewig ist einer der 19 Bezirke der Stadt Trier in Rheinland-Pfalz. Der Bezirk liegt im Olewiger Tal am Olewiger Bach, in den auch der Brettenbach m\u00fcndet. N\u00f6rdlich wird das Tal durch den Petrisberg begrenzt, an dessen H\u00e4ngen sich zahlreiche Weinberge befinden. Im S\u00fcden steigt der M\u00fchlenberg auf, auf dessen R\u00fccken der Trierer Stadtteil Mariahof liegt.<br><br>Trier, die \u00e4lteste Stadt Deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche Mittelpunkt der gesamten Region. Die Gro\u00dfstadt Trier hat etwas mehr als 100.000 Einwohner und ist insbesondere durch die zentrale Lage auf dem Europ\u00e4ischen Markt ein Zukunftsstandort. Die komplette Infrastruktur eines Oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. <br><br>Zur Luxemburger Grenze braucht man von Trier aus ca. 10 Autominuten.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nBei weiterem Interesse bieten wir Ihnen auch gerne eine Innenbesichtigung an. Wir f\u00fchren Sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich.<br>Die in unseren Expos\u00e9 Darstellungen aufgenommenen Daten beruhen auf Eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. Irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden.\n\nStichworte\nStellplatz vorhanden, Anzahl der Schlafzimmer: 1, Anzahl der Badezimmer: 1, Distanz zum Kindergarten: 0.41, Distanz zur Grundschule: 0.42, Distanz zur Realschule: 1.36, Distanz zur n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeit: 1.58, Distanz zum Gymnasium: 1.68, Distanz zum Flughafen: 11.15, Distanz zum Hauptbahnhof: 1.48, Distanz zur Autobahn: 3.32, Distanz zum Bus: 0.08, Distanz zur n\u00e4chsten Gastst\u00e4tte: 0.10, Distanz vom Zentrum: 2.09",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "25TH1ZS8I4K4",
          "legacyId": "15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "48085",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "0651/99353620"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "0651/99353620"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "Immobilien Franzen GmbH",
            "subtitle": "Herr Stephan Franzen e.K. ",
            "phoneNumbers": [
              "0651/99353620"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_e7b7905c38d04a3c9cde6d75eb1c7a5f.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": null,
              "display": false
            },
            "rating": 3.9
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "Immobilien Franzen GmbH",
              "subtitle": "Herr Stephan Franzen e.K. ",
              "phoneNumbers": [
                "0651/99353620"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_e7b7905c38d04a3c9cde6d75eb1c7a5f.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Stephan Franzen e.K. ",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Stephan Franzen e.K. ",
            "subtitle": "Immobilien Franzen GmbH",
            "phoneNumbers": [
              "0651/99353620"
            ],
            "logoUrl": null,
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "Immobilien Franzen GmbH",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_e7b7905c38d04a3c9cde6d75eb1c7a5f.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Stephan Franzen e.K. ",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": null
            },
            "website": "http://www.immobilien-franzen.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "0651/99353620"
            ],
            "rating": {
              "rating": 3.9,
              "reviews": 10,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/48085#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "Platin Partner",
                "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/platin-partner.svg",
                "duration": "10 Jahre Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Dom\u00e4nenstra\u00dfe 160-162, 54295 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_2",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "25TH1ZS8I4K4",
              "price": 174800,
              "estate_type": "av_2",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "legacy_id": "15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "APARTMENT",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "48085",
            "ESTATE_LEGACYID": "48085",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 174800,
            "ESTATE_PRICE": 174800,
            "IMMO_PRANGE": "100000-300000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-300000",
            "IMMO_ZA": 2,
            "ESTATE_ROOMS": 2,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/c/1/3/6/c1367a92-ff14-42ec-a57c-bfef7ca210b6.jpg?ci_seal=8c3d926d245b62acaede7763b7f96fd324bc6d07",
            "IMMO_TITLE": "Trier-Olewig: Charmante 2-Zimmer-Eigentumswohnung mit gro\u00dfem Eckbalkon und Stellplatz!",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Trier-Olewig: Charmante 2-Zimmer-Eigentumswohnung mit gro\u00dfem Eckbalkon und Stellplatz!",
            "IMMO_BJ": 1982,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1982,
            "IMMO_WFL": 49.16,
            "ESTATE_AREALIVING": 49.16
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/wohnungen/kaufen?roomi=2&rooma=2",
                "label": "Wohnung zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf ",
                "title": "Wohnung zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/wohnungen/kaufen?roomi=2&rooma=2",
                "label": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Wohnung zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/1/3/6/c1367a92-ff14-42ec-a57c-bfef7ca210b6.jpg?ci_seal=8c3d926d245b62acaede7763b7f96fd324bc6d07"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/c/1/3/6/c1367a92-ff14-42ec-a57c-bfef7ca210b6.jpg?ci_seal=8c3d926d245b62acaede7763b7f96fd324bc6d07"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Wohnung 174800 \u20ac zum Kauf Olewig 1,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/25th1zs8i4k4"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648"
              }
            ]
          }
        },
        "farbwelt": {
          "color": "#a21532",
          "textColor": "light",
          "providerName": "Immobilien Franzen GmbH",
          "logo": {
            "src": "https://filestore.immowelt.de/logo/top_e7b7905c38d04a3c9cde6d75eb1c7a5f.jpg",
            "alt": "logo-48085",
            "extension": ""
          },
          "teasers": [
            {
              "type": "MediumRectangleTop",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/2/0/5/3/2053c549-8da7-486f-bb3c-6f3ae92ce2a6.png?ci_seal=D8134BF219B3F2BDDBB17940117B19AA8E3ADC07",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "png"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38",
                "isExternal": false
              }
            },
            {
              "type": "MediumRectangleBottom",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/1/a/8/e/1a8ebb3f-f5e2-41df-80ae-d01adeca3f33.jpg?ci_seal=8D08D4819F1D42B52A1EA6392ADC7D9FDAC4764A",
                "alt": "MediumRectangleBottom",
                "extension": "jpg"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38",
                "isExternal": false
              }
            },
            {
              "type": "MobileBanner",
              "image": {
                "src": "https://cdnihddipa.cloudimg.io/0/7/4/4/07444b89-dfa1-4f6f-a87b-8a5c0329e343.jpg?ci_seal=20926D7E332A16D1C00DEBBC21B7E37045F8D3ED",
                "alt": "MediumRectangleTop",
                "extension": "jpg"
              },
              "linkTarget": {
                "href": "https://www.immowelt.de/profil/d0d4cadc2d48419d9c7014ee4a744b38",
                "isExternal": false
              }
            }
          ]
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=Apartment&locations=NBH2DE72365&priceMax=209760&priceMin=139840",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:09 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:09 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:09 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:09 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:09 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/15179863-b491-4922-bc4f-c90aded7b648:
2025-01-26 16:02:09 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:09 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:09 - INFO - - Features count: 6
2025-01-26 16:02:09 - INFO - - Images count: 4
2025-01-26 16:02:09 - INFO - [8/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "24VBYZ63SEY7",
        "title": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause in Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Stadtteil von Trier! M-H-Immobilien freut sich, Ihnen dieses charmante Reihenendhaus aus den fr\u00fchen 1960er Jahren zu pr\u00e4sentieren. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 124 m\u00b2 bietet das Haus eine perfekte Raumaufteilung, die ideal auf die Bed\u00fcrfnisse einer kleinen Familie oder eines Paares abgestimmt ist.<br><br>Beim Betreten des Hauses empf\u00e4ngt Sie der Eingangsbereich mit Garderobe. Die angrenzende, helle Essdiele ist der Mittelpunkt des Hauses und verbindet die verschiedenen Wohnbereiche miteinander. Das gro\u00dfz\u00fcgige, lichtdurchflutete Wohnzimmer erstreckt sich \u00fcber mehr als 30 m\u00b2 und bietet die Option, eine weitere Terrasse zum seitlichen Garten einzurichten. Es gibt eine direkte Verbindung von der K\u00fcche zum Esszimmer, von dort gelangt man auch in den idyllischen Innengarten.<br><br>\u00dcber die Diele gelangt man in das Badezimmer mit Dusche und Badewanne sowie zu drei weiteren Zimmern, die flexibel als Schlafzimmer, Kinderzimmer oder B\u00fcro genutzt werden k\u00f6nnen. Zus\u00e4tzlich gibt es ein G\u00e4ste-WC im Eingangsbereich und einen praktischen Hauswirtschafts- bzw. Vorratsraum.<br><br>Eine Treppe f\u00fchrt in den Keller, der teilunterkellert ist. Ab den 1980er Jahren wurden Modernisierungsma\u00dfnahmen durchgef\u00fchrt: Optimierung der Raumaufteilung, Badezimmerrenovierung, teilweise Erneuerung der Elektrik und Hinzuf\u00fcgen einer Au\u00dfend\u00e4mmung an Teilen des Hauses. Die Aluminiumfenster wurden teilweise durch Kunststofffenster ersetzt und sind mit Rolll\u00e4den versehen. Das Flachdach wurde Ende 2014 saniert und mit einer 160 mm starken Isolierung versehen. Die vorhandene \u00d6lheizung stammt aus dem Jahr 2000 und verf\u00fcgt \u00fcber einen Au\u00dfentank.<br><br>Das rund 550 m\u00b2 gro\u00dfe Grundst\u00fcck umfasst einen liebevoll gestalteten Innengarten mit Terrasse und einem Freisitz. Eine gro\u00dfz\u00fcgige Wiese neben dem Haus bietet viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltungsm\u00f6glichkeiten, wie eine Spielfl\u00e4che f\u00fcr Kinder oder als Nutz- und Obstgarten. Eine Garage mit neuwertigem elektrischen Sektionaltor erleichtert das Parken direkt an der Stra\u00dfe.<br><br>Zusammenfassung: Dieses Haus bietet eine solide Basis mit hohem Potenzial zur Verwirklichung Ihrer Wohntr\u00e4ume. Der vorhandene Renovierungsbedarf bietet Ihnen die Freiheit, das Haus nach Ihren Vorstellungen zu gestalten und in Ihr Traumhaus zu verwandeln.<br><br>Wir laden Sie herzlich zu einer pers\u00f6nlichen Besichtigung ein und zeigen Ihnen gerne das Potenzial dieses einzigartigen Einfamilienhauses vor Ort. F\u00fcr weitere Informationen oder zus\u00e4tzliche Fotos stehen wir Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns gerne, um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren oder weitere Unterlagen anzufordern. Wir freuen uns darauf, Ihnen dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Zuhause vorstellen zu d\u00fcrfen und stehen f\u00fcr alle Ihre Fragen bereit.",
        "metadata": {
          "legacyId": "0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67",
          "creationDate": "2024-08-15T10:25:55.44Z",
          "updateDate": "2024-11-01T13:17:28.101Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "district": "Neu-Heiligkreuz 2"
            },
            "isAddressPublished": false,
            "geometry": {
              "type": "MultiPolygon",
              "coordinates": [
                [
                  [
                    [
                      6.6525,
                      49.7449
                    ],
                    [
                      6.6473,
                      49.7408
                    ],
                    [
                      6.6435,
                      49.746
                    ],
                    [
                      6.6525,
                      49.7449
                    ]
                  ]
                ]
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause in Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Stadtteil von Trier! M-H-Immobilien freut sich, Ihnen dieses charmante Reihenendhaus aus den fr\u00fchen 1960er Jahren zu pr\u00e4sentieren. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 124 m\u00b2 bietet das Haus eine perfekte Raumaufteilung, die ideal auf die Bed\u00fcrfnisse einer kleinen Familie oder eines Paares abgestimmt ist.<br><br>Beim Betreten des Hauses empf\u00e4ngt Sie der Eingangsbereich mit Garderobe. Die angrenzende, helle Essdiele ist der Mittelpunkt des Hauses und verbindet die verschiedenen Wohnbereiche miteinander. Das gro\u00dfz\u00fcgige, lichtdurchflutete Wohnzimmer erstreckt sich \u00fcber mehr als 30 m\u00b2 und bietet die Option, eine weitere Terrasse zum seitlichen Garten einzurichten. Es gibt eine direkte Verbindung von der K\u00fcche zum Esszimmer, von dort gelangt man auch in den idyllischen Innengarten.<br><br>\u00dcber die Diele gelangt man in das Badezimmer mit Dusche und Badewanne sowie zu drei weiteren Zimmern, die flexibel als Schlafzimmer, Kinderzimmer oder B\u00fcro genutzt werden k\u00f6nnen. Zus\u00e4tzlich gibt es ein G\u00e4ste-WC im Eingangsbereich und einen praktischen Hauswirtschafts- bzw. Vorratsraum.<br><br>Eine Treppe f\u00fchrt in den Keller, der teilunterkellert ist. Ab den 1980er Jahren wurden Modernisierungsma\u00dfnahmen durchgef\u00fchrt: Optimierung der Raumaufteilung, Badezimmerrenovierung, teilweise Erneuerung der Elektrik und Hinzuf\u00fcgen einer Au\u00dfend\u00e4mmung an Teilen des Hauses. Die Aluminiumfenster wurden teilweise durch Kunststofffenster ersetzt und sind mit Rolll\u00e4den versehen. Das Flachdach wurde Ende 2014 saniert und mit einer 160 mm starken Isolierung versehen. Die vorhandene \u00d6lheizung stammt aus dem Jahr 2000 und verf\u00fcgt \u00fcber einen Au\u00dfentank.<br><br>Das rund 550 m\u00b2 gro\u00dfe Grundst\u00fcck umfasst einen liebevoll gestalteten Innengarten mit Terrasse und einem Freisitz. Eine gro\u00dfz\u00fcgige Wiese neben dem Haus bietet viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltungsm\u00f6glichkeiten, wie eine Spielfl\u00e4che f\u00fcr Kinder oder als Nutz- und Obstgarten. Eine Garage mit neuwertigem elektrischen Sektionaltor erleichtert das Parken direkt an der Stra\u00dfe.<br><br>Zusammenfassung: Dieses Haus bietet eine solide Basis mit hohem Potenzial zur Verwirklichung Ihrer Wohntr\u00e4ume. Der vorhandene Renovierungsbedarf bietet Ihnen die Freiheit, das Haus nach Ihren Vorstellungen zu gestalten und in Ihr Traumhaus zu verwandeln.<br><br>Wir laden Sie herzlich zu einer pers\u00f6nlichen Besichtigung ein und zeigen Ihnen gerne das Potenzial dieses einzigartigen Einfamilienhauses vor Ort. F\u00fcr weitere Informationen oder zus\u00e4tzliche Fotos stehen wir Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns gerne, um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren oder weitere Unterlagen anzufordern. Wir freuen uns darauf, Ihnen dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Zuhause vorstellen zu d\u00fcrfen und stehen f\u00fcr alle Ihre Fragen bereit. \n\nLage\nIn Trier-Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Wohnviertel, genie\u00dft die Lage eine attraktive Position mit einer ausgezeichneten Infrastruktur. Dieser Teil im S\u00fcden Triers ist umgeben von nat\u00fcrlicher Landschaft und befindet sich dennoch nur wenige Minuten vom pulsierenden Stadtzentrum entfernt.<br><br>Das Viertel ist gepr\u00e4gt von gepflegten Einfamilienh\u00e4usern und kleineren Mehrfamilienh\u00e4usern, die eine famili\u00e4re Atmosph\u00e4re schaffen. Die Architektur in der Umgebung ist eine harmonische Mischung aus traditionellen und modernen Baustilen.<br><br>Verkehrstechnisch gut erschlossen, sind die n\u00e4chsten Bushaltestellen nur wenige Gehminuten entfernt, mit regelm\u00e4\u00dfigen Verbindungen ins Zentrum von Trier und zu anderen Stadtteilen. Die N\u00e4he zur B51 erm\u00f6glicht Autofahrern eine schnelle Verbindung nach Luxemburg und zu anderen regionalen Zielen.<br><br>Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf, wie Superm\u00e4rkte, B\u00e4ckereien und Apotheken, sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar. Auch Bildungseinrichtungen wie Kinderg\u00e4rten und Schulen befinden sich in der N\u00e4he, was die Gegend besonders f\u00fcr Familien attraktiv macht.<br><br>F\u00fcr Freizeit und Erholung gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he. Der Mattheiser Wald und verschiedene Gr\u00fcnanlagen laden zu Spazierg\u00e4ngen und sportlichen Aktivit\u00e4ten ein. Zudem bereichern Sportvereine und Kulturangebote das soziale Leben.<br><br>Die N\u00e4he zu den bedeutenden Kultur- und Geschichtsst\u00e4tten Triers, einschlie\u00dflich der zum UNESCO-Weltkulturerbe z\u00e4hlenden r\u00f6mischen Baudenkm\u00e4ler, erh\u00f6ht die Wohnqualit\u00e4t zus\u00e4tzlich. Diese historischen St\u00e4tten sowie das lebhafte kulturelle Angebot der Stadt sind schnell und einfach erreichbar.<br><br>Diese Gegend in Heiligkreuz bietet somit eine hochwertige Wohnlage, die Ruhe und Privatsph\u00e4re mit der N\u00e4he zu st\u00e4dtischen Annehmlichkeiten und kulturellen Highlights vereint - ideal f\u00fcr ein entspanntes und abwechslungsreiches Leben in einer der \u00e4ltesten St\u00e4dte Deutschlands. \n\nWeitere Informationen\nSonstiges\nDas Angebot, das wir Ihnen pr\u00e4sentieren, ist freibleibend und unverbindlich. Die Informationen, auf die wir uns beziehen, basieren auf Angaben, die uns vom Eigent\u00fcmer des Objekts zur Verf\u00fcgung gestellt wurden. Wir m\u00f6chten darauf hinweisen, dass wir, m-h-Immobilien, keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit dieser Informationen \u00fcbernehmen k\u00f6nnen. Fehler in den Angaben sind nicht vollst\u00e4ndig auszuschlie\u00dfen, und wir lehnen jede Haftung f\u00fcr etwaige Unstimmigkeiten oder Folgen, die aus diesen resultieren, ab.<br><br>Bez\u00fcglich der Maklerprovision: Diese betr\u00e4gt 3,57 % des Kaufpreises, inklusive der gesetzlich geltenden Mehrwertsteuer von 19 %. Die Provision wird f\u00e4llig und ist zu zahlen nach der notariellen Beurkundung des zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer ausgehandelten Kaufpreises.<br><br>Als Ihr Makler sind wir sowohl f\u00fcr K\u00e4ufer als auch f\u00fcr Verk\u00e4ufer t\u00e4tig und entsprechend provisionsberechtigt. Indem Sie ein von uns, m-h-Immobilien, pr\u00e4sentiertes Objekt besichtigen, Informationen dar\u00fcber an Dritte weitergeben oder in Verhandlungen mit dem Besitzer treten, erkennen Sie unsere allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen an. Wir betonen die Bedeutung dieser Bedingungen, da sie die Grundlage unserer Zusammenarbeit und Dienstleistungen darstellen.\n\nStichworte\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung",
            "texts": [
              {
                "text": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause in Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Stadtteil von Trier! M-H-Immobilien freut sich, Ihnen dieses charmante Reihenendhaus aus den fr\u00fchen 1960er Jahren zu pr\u00e4sentieren. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 124 m\u00b2 bietet das Haus eine perfekte Raumaufteilung, die ideal auf die Bed\u00fcrfnisse einer kleinen Familie oder eines Paares abgestimmt ist.<br><br>Beim Betreten des Hauses empf\u00e4ngt Sie der Eingangsbereich mit Garderobe. Die angrenzende, helle Essdiele ist der Mittelpunkt des Hauses und verbindet die verschiedenen Wohnbereiche miteinander. Das gro\u00dfz\u00fcgige, lichtdurchflutete Wohnzimmer erstreckt sich \u00fcber mehr als 30 m\u00b2 und bietet die Option, eine weitere Terrasse zum seitlichen Garten einzurichten. Es gibt eine direkte Verbindung von der K\u00fcche zum Esszimmer, von dort gelangt man auch in den idyllischen Innengarten.<br><br>\u00dcber die Diele gelangt man in das Badezimmer mit Dusche und Badewanne sowie zu drei weiteren Zimmern, die flexibel als Schlafzimmer, Kinderzimmer oder B\u00fcro genutzt werden k\u00f6nnen. Zus\u00e4tzlich gibt es ein G\u00e4ste-WC im Eingangsbereich und einen praktischen Hauswirtschafts- bzw. Vorratsraum.<br><br>Eine Treppe f\u00fchrt in den Keller, der teilunterkellert ist. Ab den 1980er Jahren wurden Modernisierungsma\u00dfnahmen durchgef\u00fchrt: Optimierung der Raumaufteilung, Badezimmerrenovierung, teilweise Erneuerung der Elektrik und Hinzuf\u00fcgen einer Au\u00dfend\u00e4mmung an Teilen des Hauses. Die Aluminiumfenster wurden teilweise durch Kunststofffenster ersetzt und sind mit Rolll\u00e4den versehen. Das Flachdach wurde Ende 2014 saniert und mit einer 160 mm starken Isolierung versehen. Die vorhandene \u00d6lheizung stammt aus dem Jahr 2000 und verf\u00fcgt \u00fcber einen Au\u00dfentank.<br><br>Das rund 550 m\u00b2 gro\u00dfe Grundst\u00fcck umfasst einen liebevoll gestalteten Innengarten mit Terrasse und einem Freisitz. Eine gro\u00dfz\u00fcgige Wiese neben dem Haus bietet viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltungsm\u00f6glichkeiten, wie eine Spielfl\u00e4che f\u00fcr Kinder oder als Nutz- und Obstgarten. Eine Garage mit neuwertigem elektrischen Sektionaltor erleichtert das Parken direkt an der Stra\u00dfe.<br><br>Zusammenfassung: Dieses Haus bietet eine solide Basis mit hohem Potenzial zur Verwirklichung Ihrer Wohntr\u00e4ume. Der vorhandene Renovierungsbedarf bietet Ihnen die Freiheit, das Haus nach Ihren Vorstellungen zu gestalten und in Ihr Traumhaus zu verwandeln.<br><br>Wir laden Sie herzlich zu einer pers\u00f6nlichen Besichtigung ein und zeigen Ihnen gerne das Potenzial dieses einzigartigen Einfamilienhauses vor Ort. F\u00fcr weitere Informationen oder zus\u00e4tzliche Fotos stehen wir Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns gerne, um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren oder weitere Unterlagen anzufordern. Wir freuen uns darauf, Ihnen dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Zuhause vorstellen zu d\u00fcrfen und stehen f\u00fcr alle Ihre Fragen bereit."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "In Trier-Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Wohnviertel, genie\u00dft die Lage eine attraktive Position mit einer ausgezeichneten Infrastruktur. Dieser Teil im S\u00fcden Triers ist umgeben von nat\u00fcrlicher Landschaft und befindet sich dennoch nur wenige Minuten vom pulsierenden Stadtzentrum entfernt.<br><br>Das Viertel ist gepr\u00e4gt von gepflegten Einfamilienh\u00e4usern und kleineren Mehrfamilienh\u00e4usern, die eine famili\u00e4re Atmosph\u00e4re schaffen. Die Architektur in der Umgebung ist eine harmonische Mischung aus traditionellen und modernen Baustilen.<br><br>Verkehrstechnisch gut erschlossen, sind die n\u00e4chsten Bushaltestellen nur wenige Gehminuten entfernt, mit regelm\u00e4\u00dfigen Verbindungen ins Zentrum von Trier und zu anderen Stadtteilen. Die N\u00e4he zur B51 erm\u00f6glicht Autofahrern eine schnelle Verbindung nach Luxemburg und zu anderen regionalen Zielen.<br><br>Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf, wie Superm\u00e4rkte, B\u00e4ckereien und Apotheken, sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar. Auch Bildungseinrichtungen wie Kinderg\u00e4rten und Schulen befinden sich in der N\u00e4he, was die Gegend besonders f\u00fcr Familien attraktiv macht.<br><br>F\u00fcr Freizeit und Erholung gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he. Der Mattheiser Wald und verschiedene Gr\u00fcnanlagen laden zu Spazierg\u00e4ngen und sportlichen Aktivit\u00e4ten ein. Zudem bereichern Sportvereine und Kulturangebote das soziale Leben.<br><br>Die N\u00e4he zu den bedeutenden Kultur- und Geschichtsst\u00e4tten Triers, einschlie\u00dflich der zum UNESCO-Weltkulturerbe z\u00e4hlenden r\u00f6mischen Baudenkm\u00e4ler, erh\u00f6ht die Wohnqualit\u00e4t zus\u00e4tzlich. Diese historischen St\u00e4tten sowie das lebhafte kulturelle Angebot der Stadt sind schnell und einfach erreichbar.<br><br>Diese Gegend in Heiligkreuz bietet somit eine hochwertige Wohnlage, die Ruhe und Privatsph\u00e4re mit der N\u00e4he zu st\u00e4dtischen Annehmlichkeiten und kulturellen Highlights vereint - ideal f\u00fcr ein entspanntes und abwechslungsreiches Leben in einer der \u00e4ltesten St\u00e4dte Deutschlands."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Sonstiges\nDas Angebot, das wir Ihnen pr\u00e4sentieren, ist freibleibend und unverbindlich. Die Informationen, auf die wir uns beziehen, basieren auf Angaben, die uns vom Eigent\u00fcmer des Objekts zur Verf\u00fcgung gestellt wurden. Wir m\u00f6chten darauf hinweisen, dass wir, m-h-Immobilien, keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit dieser Informationen \u00fcbernehmen k\u00f6nnen. Fehler in den Angaben sind nicht vollst\u00e4ndig auszuschlie\u00dfen, und wir lehnen jede Haftung f\u00fcr etwaige Unstimmigkeiten oder Folgen, die aus diesen resultieren, ab.<br><br>Bez\u00fcglich der Maklerprovision: Diese betr\u00e4gt 3,57 % des Kaufpreises, inklusive der gesetzlich geltenden Mehrwertsteuer von 19 %. Die Provision wird f\u00e4llig und ist zu zahlen nach der notariellen Beurkundung des zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer ausgehandelten Kaufpreises.<br><br>Als Ihr Makler sind wir sowohl f\u00fcr K\u00e4ufer als auch f\u00fcr Verk\u00e4ufer t\u00e4tig und entsprechend provisionsberechtigt. Indem Sie ein von uns, m-h-Immobilien, pr\u00e4sentiertes Objekt besichtigen, Informationen dar\u00fcber an Dritte weitergeben oder in Verhandlungen mit dem Besitzer treten, erkennen Sie unsere allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen an. Wir betonen die Bedeutung dieser Bedingungen, da sie die Grundlage unserer Zusammenarbeit und Dienstleistungen darstellen.\n\nStichworte\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung"
              }
            ],
            "headline": "+++Wohnen auf einer Ebene in Heiligkreuz | Bungalow | Garten+++"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Reihenendhaus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "4 Zimmer",
              "124 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "551 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
              "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "4 Zimmer",
                "splitValue": "4",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "124 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "124 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "551 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "551 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              },
              {
                "type": "availability",
                "value": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                "splitValue": "ab sofort",
                "label": "Verf\u00fcgbarkeit"
              }
            ],
            "locationDescription": "In Trier-Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Wohnviertel, genie\u00dft die Lage eine attraktive Position mit einer ausgezeichneten Infrastruktur. Dieser Teil im S\u00fcden Triers ist umgeben von nat\u00fcrlicher Landschaft und befindet sich dennoch nur wenige Minuten vom pulsierenden Stadtzentrum entfernt.<br><br>Das Viertel ist gepr\u00e4gt von gepflegten Einfamilienh\u00e4usern und kleineren Mehrfamilienh\u00e4usern, die eine famili\u00e4re Atmosph\u00e4re schaffen. Die Architektur in der Umgebung ist eine harmonische Mischung aus traditionellen und modernen Baustilen.<br><br>Verkehrstechnisch gut erschlossen, sind die n\u00e4chsten Bushaltestellen nur wenige Gehminuten entfernt, mit regelm\u00e4\u00dfigen Verbindungen ins Zentrum von Trier und zu anderen Stadtteilen. Die N\u00e4he zur B51 erm\u00f6glicht Autofahrern eine schnelle Verbindung nach Luxemburg und zu anderen regionalen Zielen.<br><br>Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf, wie Superm\u00e4rkte, B\u00e4ckereien und Apotheken, sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar. Auch Bildungseinrichtungen wie Kinderg\u00e4rten und Schulen befinden sich in der N\u00e4he, was die Gegend besonders f\u00fcr Familien attraktiv macht.<br><br>F\u00fcr Freizeit und Erholung gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he. Der Mattheiser Wald und verschiedene Gr\u00fcnanlagen laden zu Spazierg\u00e4ngen und sportlichen Aktivit\u00e4ten ein. Zudem bereichern Sportvereine und Kulturangebote das soziale Leben.<br><br>Die N\u00e4he zu den bedeutenden Kultur- und Geschichtsst\u00e4tten Triers, einschlie\u00dflich der zum UNESCO-Weltkulturerbe z\u00e4hlenden r\u00f6mischen Baudenkm\u00e4ler, erh\u00f6ht die Wohnqualit\u00e4t zus\u00e4tzlich. Diese historischen St\u00e4tten sowie das lebhafte kulturelle Angebot der Stadt sind schnell und einfach erreichbar.<br><br>Diese Gegend in Heiligkreuz bietet somit eine hochwertige Wohnlage, die Ruhe und Privatsph\u00e4re mit der N\u00e4he zu st\u00e4dtischen Annehmlichkeiten und kulturellen Highlights vereint - ideal f\u00fcr ein entspanntes und abwechslungsreiches Leben in einer der \u00e4ltesten St\u00e4dte Deutschlands.",
            "price": {
              "value": "449.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "449.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "3.621\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "3.621\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "3620,97 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=449000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "449000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "1961"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Zentralheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "\u00d6l"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "47b6ce86-b812-4052-97a4-73b5cc924ee3",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Bedarfsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "03.11.2023 bis 02.11.2033"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "1961"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "\u00d6l"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "353e3851-3d1c-4842-9f8a-c6556b13a082",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "G",
                      "index": 7
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "212,2 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energiebedarf"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: G bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 212,2 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2gtdw5l"
              },
              {
                "label": "Referenznummer",
                "value": "5227"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "53023c52-be75-4c24-813f-3c609a8c3522",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "449.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "449000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "3.620,97\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "3620,97 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57 % vom Kaufpreis inkl. MwSt.",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "components": [
              {
                "key": "9731e59a-a0b6-4e53-9e06-a2368713d1d3",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "bdcc3374-485c-4307-8d25-944412941a70",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "f07c1d11-330d-4fde-9377-30c3e4b07212",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "449.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "449000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "3.620,97\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "3620,97 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "43953454-b118-4fc0-98cf-b93a2645ec5c",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57 % vom Kaufpreis inkl. MwSt."
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "sofort"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "Garage"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
              },
              {
                "icon": "toilet-amenities",
                "value": "G\u00e4ste-WC"
              },
              {
                "icon": "garden",
                "value": "Garten"
              },
              {
                "value": "Kelleranteil",
                "icon": "cellar"
              },
              {
                "icon": "terrace",
                "value": "Terrasse"
              },
              {
                "icon": "floor-covering",
                "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat, Estrich"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "sofort"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
                    },
                    {
                      "icon": "toilet-amenities",
                      "value": "G\u00e4ste-WC"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen, Laminat, Estrich"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "garden",
                      "value": "Garten"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "Garage"
                    },
                    {
                      "icon": "window",
                      "value": "Fenster: Kunststoff, Aluminium"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                }
              ]
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "030aa837-36ad-48c1-9602-4a12100fb396",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/3/0/a/030aa837-36ad-48c1-9602-4a12100fb396.jpg?ci_seal=71a0d397bed12db3da9f763fceb814219fed1693",
                "description": "Garten Innenbereich",
                "alt": "Reihenendhaus zum Kauf 449.000\u00a0\u20ac 4 Zimmer 124 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 551 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit Neu-Heiligkreuz 2 Trier 54295",
                "title": "Garten Innenbereich",
                "ariaLabel": "Garten Innenbereich"
              },
              {
                "key": "5d356ba3-0fcf-4a03-a66f-ef91133be82b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/d/3/5/5d356ba3-0fcf-4a03-a66f-ef91133be82b.jpg?ci_seal=7b6b6357526431e242b58c5b0cf2ae1feea602c0",
                "description": "Hausansicht",
                "title": "Hausansicht",
                "ariaLabel": "Hausansicht"
              },
              {
                "key": "9e7ecd16-3e30-491f-9ba3-218beb4e3925",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/e/7/e/9e7ecd16-3e30-491f-9ba3-218beb4e3925.jpg?ci_seal=f836aa41222075af3ae13226588b2b42a118af81",
                "description": "Hausansicht",
                "title": "Hausansicht",
                "ariaLabel": "Hausansicht"
              },
              {
                "key": "dbf9f948-bd8e-42e2-b3b7-e97fadf0db41",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/b/f/9/dbf9f948-bd8e-42e2-b3b7-e97fadf0db41.jpg?ci_seal=51f42ae5b283d7e32a8c6877cdc6d34cbd35b7c9",
                "description": "Flur",
                "title": "Flur",
                "ariaLabel": "Flur"
              },
              {
                "key": "17d39a92-4fb9-443d-ab37-2ec05408fede",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/7/d/3/17d39a92-4fb9-443d-ab37-2ec05408fede.jpg?ci_seal=cec27e7a3056a1a3911ab127d91df5dc8f2a8b5f",
                "description": "Flur",
                "title": "Flur",
                "ariaLabel": "Flur"
              },
              {
                "key": "52492547-b736-4b13-8452-80592cae4d53",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/2/4/9/52492547-b736-4b13-8452-80592cae4d53.jpg?ci_seal=f3ccfa3312e3318841fc3f27d47e7cfab7ee09ed",
                "description": "Essdiele",
                "title": "Essdiele",
                "ariaLabel": "Essdiele"
              },
              {
                "key": "42a2bea5-7386-4157-a36b-c5e3498a0616",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/2/a/2/42a2bea5-7386-4157-a36b-c5e3498a0616.jpg?ci_seal=8d2464d7e6d8724964d98e9934f6f573c16ab12e",
                "description": "Essdiele",
                "title": "Essdiele",
                "ariaLabel": "Essdiele"
              },
              {
                "key": "a22f64cd-0ecc-467c-b28a-820e05ee3d40",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/2/2/f/a22f64cd-0ecc-467c-b28a-820e05ee3d40.jpg?ci_seal=6875cf5bc36f7edaa248c13834845c81349fbcc8",
                "description": "Essdiele",
                "title": "Essdiele",
                "ariaLabel": "Essdiele"
              },
              {
                "key": "b69bdf18-2497-4e7b-8603-386c77c7b97e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/6/9/b/b69bdf18-2497-4e7b-8603-386c77c7b97e.jpg?ci_seal=d52ec52f842ecfc295628e2450d9b21bd6b3b539",
                "description": "Wohnzimmer",
                "title": "Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "c3a87286-2de9-4aa8-9ee7-61739b5be663",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/3/a/8/c3a87286-2de9-4aa8-9ee7-61739b5be663.jpg?ci_seal=aaf6c7af11e6aa85f0046f31663b4e44e8f826a7",
                "description": "Wohnzimmer",
                "title": "Wohnzimmer",
                "ariaLabel": "Wohnzimmer"
              },
              {
                "key": "63bc71c4-913f-4980-b998-8807c69bf297",
                "url": "https://mms.immowelt.de/6/3/b/c/63bc71c4-913f-4980-b998-8807c69bf297.jpg?ci_seal=ef2794a1a39d6a0d0a361d62fa941cba2281c414",
                "description": "K\u00fcche",
                "title": "K\u00fcche",
                "ariaLabel": "K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "d232ed7e-633b-449c-99fa-06cf897f8e2f",
                "url": "https://mms.immowelt.de/d/2/3/2/d232ed7e-633b-449c-99fa-06cf897f8e2f.jpg?ci_seal=983181557527c161a428c65416fbc3357d51869f",
                "description": "K\u00fcche",
                "title": "K\u00fcche",
                "ariaLabel": "K\u00fcche"
              },
              {
                "key": "f85caf4d-985d-4754-a11c-80227591458b",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/8/5/c/f85caf4d-985d-4754-a11c-80227591458b.jpg?ci_seal=2fd48fad94a3c5ae5cbf859a46dc6e4c7142f662",
                "description": "Badezimmer",
                "title": "Badezimmer",
                "ariaLabel": "Badezimmer"
              },
              {
                "key": "46c383c1-1b60-4d55-a3b9-9e85e3e61c72",
                "url": "https://mms.immowelt.de/4/6/c/3/46c383c1-1b60-4d55-a3b9-9e85e3e61c72.jpg?ci_seal=b6522382a860059f7550f498deb40ac5295e5d76",
                "description": "Badezimmer",
                "title": "Badezimmer",
                "ariaLabel": "Badezimmer"
              },
              {
                "key": "8404ffab-bf9c-42af-af87-25a63a4eb351",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/4/0/4/8404ffab-bf9c-42af-af87-25a63a4eb351.jpg?ci_seal=503af214f1a667eac056e0b079b9b546d1088957",
                "description": "Badezimmer",
                "title": "Badezimmer",
                "ariaLabel": "Badezimmer"
              },
              {
                "key": "eb1c474c-d003-4853-833b-28d32e8a2915",
                "url": "https://mms.immowelt.de/e/b/1/c/eb1c474c-d003-4853-833b-28d32e8a2915.jpg?ci_seal=60db8446792ecc9ff620f3d4e71a78c85b761e40",
                "description": "Flur",
                "title": "Flur",
                "ariaLabel": "Flur"
              },
              {
                "key": "7cc1460e-d5b5-4893-8a47-f9c61ad59e50",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/c/c/1/7cc1460e-d5b5-4893-8a47-f9c61ad59e50.jpg?ci_seal=c7b46798ec4e325d8dea4849e49f416ce02f765b",
                "description": "Kinderzimmer I",
                "title": "Kinderzimmer I",
                "ariaLabel": "Kinderzimmer I"
              },
              {
                "key": "f9604364-247a-45c4-8609-b20505b20181",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/9/6/0/f9604364-247a-45c4-8609-b20505b20181.jpg?ci_seal=6a58c8e143d1c2bf160b6d41fd0247de5e6bf6bc",
                "description": "Kinderzimmer I",
                "title": "Kinderzimmer I",
                "ariaLabel": "Kinderzimmer I"
              },
              {
                "key": "381df572-c1d2-48cc-8a64-14a43c7d21bc",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/8/1/d/381df572-c1d2-48cc-8a64-14a43c7d21bc.jpg?ci_seal=1f717db49372677ffb32ffd11eacfa0e9ca70812",
                "description": "Arbeitszimmer",
                "title": "Arbeitszimmer",
                "ariaLabel": "Arbeitszimmer"
              },
              {
                "key": "560fd0f4-56eb-470d-91b1-29f5d48cfbca",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/6/0/f/560fd0f4-56eb-470d-91b1-29f5d48cfbca.jpg?ci_seal=832a1e2c6b46853f269469b6cbc19aeb1b1fdefe",
                "description": "Arbeitszimmer",
                "title": "Arbeitszimmer",
                "ariaLabel": "Arbeitszimmer"
              },
              {
                "key": "118b0358-9fc6-4a0c-babb-05328dd5a6be",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/1/8/b/118b0358-9fc6-4a0c-babb-05328dd5a6be.jpg?ci_seal=057dc4047bd36d1310bec056a55c1959fdcb15ba",
                "description": "Schlafzimmer",
                "title": "Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer"
              },
              {
                "key": "a515f54e-225b-4aa9-8a91-c973651c4a57",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/5/1/5/a515f54e-225b-4aa9-8a91-c973651c4a57.jpg?ci_seal=6ea29c17dd6fcca7827d15bcd0ffb583d4232d89",
                "description": "Schlafzimmer",
                "title": "Schlafzimmer",
                "ariaLabel": "Schlafzimmer"
              },
              {
                "key": "8cb6fa76-dec8-4f23-ad62-24396b001aa0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/c/b/6/8cb6fa76-dec8-4f23-ad62-24396b001aa0.jpg?ci_seal=dbf3fe1580d1e4b397682f3037d0cc06ecd87404",
                "description": "seitlicher Garten ",
                "title": "seitlicher Garten ",
                "ariaLabel": "seitlicher Garten "
              },
              {
                "key": "f8ad0c33-4015-48d6-b83f-72b88ec72a80",
                "url": "https://mms.immowelt.de/f/8/a/d/f8ad0c33-4015-48d6-b83f-72b88ec72a80.jpg?ci_seal=6f3e749782889828064bfaac5c5937be00e41709",
                "description": "Gartenansicht Haus ",
                "title": "Gartenansicht Haus ",
                "ariaLabel": "Gartenansicht Haus "
              },
              {
                "key": "7b4f2e58-6a48-48df-878f-cbb36f656e81",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/b/4/f/7b4f2e58-6a48-48df-878f-cbb36f656e81.jpg?ci_seal=e47fe39a5c38ca872b7b5613c3a09322fbd4b5da",
                "description": "Garten Innenbereich",
                "title": "Garten Innenbereich",
                "ariaLabel": "Garten Innenbereich"
              },
              {
                "key": "847246da-cc01-429b-be5f-619c6f2eead2",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/4/7/2/847246da-cc01-429b-be5f-619c6f2eead2.jpg?ci_seal=700e6bf8778587ec3a09504336503979bd4a3363",
                "description": "Kellertreppe",
                "title": "Kellertreppe",
                "ariaLabel": "Kellertreppe"
              },
              {
                "key": "c2ea4bb9-b238-4de7-ad53-6f15200922ca",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/2/e/a/c2ea4bb9-b238-4de7-ad53-6f15200922ca.jpg?ci_seal=c565de7911e357f348c330d05e0f0e8d81e56516",
                "description": "Hausansicht",
                "title": "Hausansicht",
                "ariaLabel": "Hausansicht"
              },
              {
                "key": "afdef0e4-32ba-4396-9a4d-19069395a067",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/f/d/e/afdef0e4-32ba-4396-9a4d-19069395a067.jpg?ci_seal=44c85996985fa13bc77cad85dc6f63c98497fa22",
                "description": "Garage",
                "title": "Garage",
                "ariaLabel": "Garage"
              },
              {
                "key": "8872c460-bf14-4ac3-b4f4-d517ea124bd5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/8/7/2/8872c460-bf14-4ac3-b4f4-d517ea124bd5.jpg?ci_seal=28eb5a4f12170005c52fd6c93d213f175de25c1c",
                "description": "logo color RGB",
                "title": "logo color RGB",
                "ariaLabel": "logo color RGB"
              },
              {
                "key": "39847fb8-60cb-4b16-b9a4-8f549667c0d4",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/9/8/4/39847fb8-60cb-4b16-b9a4-8f549667c0d4.jpg?ci_seal=c16cdb434a209c9999a93f991a909ddb7f956f89",
                "description": "Grundriss m\u00f6biliert",
                "title": "Grundriss m\u00f6biliert",
                "ariaLabel": "Grundriss m\u00f6biliert"
              },
              {
                "key": "5b9e0e0d-9cde-4bbe-91b5-6628a351b2d8",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/b/9/e/5b9e0e0d-9cde-4bbe-91b5-6628a351b2d8.jpg?ci_seal=9409f23f5a5e925d9b77ea488ed5247fcee93a15",
                "description": "Grundriss unm\u00f6biliert",
                "title": "Grundriss unm\u00f6biliert",
                "ariaLabel": "Grundriss unm\u00f6biliert"
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 449000,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 1859.67
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 2908,
              "accuracy": 5,
              "high": "5.288",
              "low": "1.333"
            },
            "markerPosition": 58,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "3.620,97",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Willkommen in Ihrem neuen Zuhause in Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Stadtteil von Trier! M-H-Immobilien freut sich, Ihnen dieses charmante Reihenendhaus aus den fr\u00fchen 1960er Jahren zu pr\u00e4sentieren. Auf einer Wohnfl\u00e4che von ca. 124 m\u00b2 bietet das Haus eine perfekte Raumaufteilung, die ideal auf die Bed\u00fcrfnisse einer kleinen Familie oder eines Paares abgestimmt ist.<br><br>Beim Betreten des Hauses empf\u00e4ngt Sie der Eingangsbereich mit Garderobe. Die angrenzende, helle Essdiele ist der Mittelpunkt des Hauses und verbindet die verschiedenen Wohnbereiche miteinander. Das gro\u00dfz\u00fcgige, lichtdurchflutete Wohnzimmer erstreckt sich \u00fcber mehr als 30 m\u00b2 und bietet die Option, eine weitere Terrasse zum seitlichen Garten einzurichten. Es gibt eine direkte Verbindung von der K\u00fcche zum Esszimmer, von dort gelangt man auch in den idyllischen Innengarten.<br><br>\u00dcber die Diele gelangt man in das Badezimmer mit Dusche und Badewanne sowie zu drei weiteren Zimmern, die flexibel als Schlafzimmer, Kinderzimmer oder B\u00fcro genutzt werden k\u00f6nnen. Zus\u00e4tzlich gibt es ein G\u00e4ste-WC im Eingangsbereich und einen praktischen Hauswirtschafts- bzw. Vorratsraum.<br><br>Eine Treppe f\u00fchrt in den Keller, der teilunterkellert ist. Ab den 1980er Jahren wurden Modernisierungsma\u00dfnahmen durchgef\u00fchrt: Optimierung der Raumaufteilung, Badezimmerrenovierung, teilweise Erneuerung der Elektrik und Hinzuf\u00fcgen einer Au\u00dfend\u00e4mmung an Teilen des Hauses. Die Aluminiumfenster wurden teilweise durch Kunststofffenster ersetzt und sind mit Rolll\u00e4den versehen. Das Flachdach wurde Ende 2014 saniert und mit einer 160 mm starken Isolierung versehen. Die vorhandene \u00d6lheizung stammt aus dem Jahr 2000 und verf\u00fcgt \u00fcber einen Au\u00dfentank.<br><br>Das rund 550 m\u00b2 gro\u00dfe Grundst\u00fcck umfasst einen liebevoll gestalteten Innengarten mit Terrasse und einem Freisitz. Eine gro\u00dfz\u00fcgige Wiese neben dem Haus bietet viel Raum f\u00fcr individuelle Gestaltungsm\u00f6glichkeiten, wie eine Spielfl\u00e4che f\u00fcr Kinder oder als Nutz- und Obstgarten. Eine Garage mit neuwertigem elektrischen Sektionaltor erleichtert das Parken direkt an der Stra\u00dfe.<br><br>Zusammenfassung: Dieses Haus bietet eine solide Basis mit hohem Potenzial zur Verwirklichung Ihrer Wohntr\u00e4ume. Der vorhandene Renovierungsbedarf bietet Ihnen die Freiheit, das Haus nach Ihren Vorstellungen zu gestalten und in Ihr Traumhaus zu verwandeln.<br><br>Wir laden Sie herzlich zu einer pers\u00f6nlichen Besichtigung ein und zeigen Ihnen gerne das Potenzial dieses einzigartigen Einfamilienhauses vor Ort. F\u00fcr weitere Informationen oder zus\u00e4tzliche Fotos stehen wir Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns gerne, um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren oder weitere Unterlagen anzufordern. Wir freuen uns darauf, Ihnen dieses au\u00dfergew\u00f6hnliche Zuhause vorstellen zu d\u00fcrfen und stehen f\u00fcr alle Ihre Fragen bereit.",
            "headline": "+++Wohnen auf einer Ebene in Heiligkreuz | Bungalow | Garten+++"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "In Trier-Heiligkreuz, einem bevorzugten und ruhigen Wohnviertel, genie\u00dft die Lage eine attraktive Position mit einer ausgezeichneten Infrastruktur. Dieser Teil im S\u00fcden Triers ist umgeben von nat\u00fcrlicher Landschaft und befindet sich dennoch nur wenige Minuten vom pulsierenden Stadtzentrum entfernt.<br><br>Das Viertel ist gepr\u00e4gt von gepflegten Einfamilienh\u00e4usern und kleineren Mehrfamilienh\u00e4usern, die eine famili\u00e4re Atmosph\u00e4re schaffen. Die Architektur in der Umgebung ist eine harmonische Mischung aus traditionellen und modernen Baustilen.<br><br>Verkehrstechnisch gut erschlossen, sind die n\u00e4chsten Bushaltestellen nur wenige Gehminuten entfernt, mit regelm\u00e4\u00dfigen Verbindungen ins Zentrum von Trier und zu anderen Stadtteilen. Die N\u00e4he zur B51 erm\u00f6glicht Autofahrern eine schnelle Verbindung nach Luxemburg und zu anderen regionalen Zielen.<br><br>Einkaufsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr den t\u00e4glichen Bedarf, wie Superm\u00e4rkte, B\u00e4ckereien und Apotheken, sind fu\u00dfl\u00e4ufig erreichbar. Auch Bildungseinrichtungen wie Kinderg\u00e4rten und Schulen befinden sich in der N\u00e4he, was die Gegend besonders f\u00fcr Familien attraktiv macht.<br><br>F\u00fcr Freizeit und Erholung gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he. Der Mattheiser Wald und verschiedene Gr\u00fcnanlagen laden zu Spazierg\u00e4ngen und sportlichen Aktivit\u00e4ten ein. Zudem bereichern Sportvereine und Kulturangebote das soziale Leben.<br><br>Die N\u00e4he zu den bedeutenden Kultur- und Geschichtsst\u00e4tten Triers, einschlie\u00dflich der zum UNESCO-Weltkulturerbe z\u00e4hlenden r\u00f6mischen Baudenkm\u00e4ler, erh\u00f6ht die Wohnqualit\u00e4t zus\u00e4tzlich. Diese historischen St\u00e4tten sowie das lebhafte kulturelle Angebot der Stadt sind schnell und einfach erreichbar.<br><br>Diese Gegend in Heiligkreuz bietet somit eine hochwertige Wohnlage, die Ruhe und Privatsph\u00e4re mit der N\u00e4he zu st\u00e4dtischen Annehmlichkeiten und kulturellen Highlights vereint - ideal f\u00fcr ein entspanntes und abwechslungsreiches Leben in einer der \u00e4ltesten St\u00e4dte Deutschlands.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Sonstiges\nDas Angebot, das wir Ihnen pr\u00e4sentieren, ist freibleibend und unverbindlich. Die Informationen, auf die wir uns beziehen, basieren auf Angaben, die uns vom Eigent\u00fcmer des Objekts zur Verf\u00fcgung gestellt wurden. Wir m\u00f6chten darauf hinweisen, dass wir, m-h-Immobilien, keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit dieser Informationen \u00fcbernehmen k\u00f6nnen. Fehler in den Angaben sind nicht vollst\u00e4ndig auszuschlie\u00dfen, und wir lehnen jede Haftung f\u00fcr etwaige Unstimmigkeiten oder Folgen, die aus diesen resultieren, ab.<br><br>Bez\u00fcglich der Maklerprovision: Diese betr\u00e4gt 3,57 % des Kaufpreises, inklusive der gesetzlich geltenden Mehrwertsteuer von 19 %. Die Provision wird f\u00e4llig und ist zu zahlen nach der notariellen Beurkundung des zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer ausgehandelten Kaufpreises.<br><br>Als Ihr Makler sind wir sowohl f\u00fcr K\u00e4ufer als auch f\u00fcr Verk\u00e4ufer t\u00e4tig und entsprechend provisionsberechtigt. Indem Sie ein von uns, m-h-Immobilien, pr\u00e4sentiertes Objekt besichtigen, Informationen dar\u00fcber an Dritte weitergeben oder in Verhandlungen mit dem Besitzer treten, erkennen Sie unsere allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen an. Wir betonen die Bedeutung dieser Bedingungen, da sie die Grundlage unserer Zusammenarbeit und Dienstleistungen darstellen.\n\nStichworte\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "24VBYZ63SEY7",
          "legacyId": "0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "32873",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              "+49(651) 9983282"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              "+49(651) 9983282"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "mein haus Immobilien",
            "subtitle": "Herr J\u00f6rg Holstein",
            "phoneNumbers": [
              "+49(651) 9983282"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_5208bdfd59c34cf8a441dfe0eefec169.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_85016a7e1c8845a6a87f010c0b9e8db9.jpg",
              "display": true
            },
            "rating": 5
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "mein haus Immobilien",
              "subtitle": "Herr J\u00f6rg Holstein",
              "phoneNumbers": [
                "+49(651) 9983282"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_5208bdfd59c34cf8a441dfe0eefec169.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr J\u00f6rg Holstein",
            "shouldSendLeadValue": true
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr J\u00f6rg Holstein",
            "subtitle": "mein haus Immobilien",
            "phoneNumbers": [
              "+49(651) 9983282"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_85016a7e1c8845a6a87f010c0b9e8db9.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "mein haus Immobilien",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/top_5208bdfd59c34cf8a441dfe0eefec169.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/5b1982ef2ee8433c98c6b6df3001a641"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr J\u00f6rg Holstein",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_85016a7e1c8845a6a87f010c0b9e8db9.jpg"
            },
            "website": "http://www.m-h-immobilien.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/5b1982ef2ee8433c98c6b6df3001a641",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/5b1982ef2ee8433c98c6b6df3001a641#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              "+49(651) 9983282"
            ],
            "rating": {
              "rating": 5,
              "reviews": 1,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/32873#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "badges": [
              {
                "title": "immowelt Partner",
                "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                "imageUrl": "https://s.immowelt.org/shared/images/partner-badges/partner.svg",
                "duration": "Partnerschaft"
              }
            ],
            "address": "Sternstra\u00dfe 6 , 54290 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "24VBYZ63SEY7",
              "price": 449000,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "building_state": "NEED_OF_RENOVATION",
              "legacy_id": "0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "32873",
            "ESTATE_LEGACYID": "32873",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 449000,
            "ESTATE_PRICE": 449000,
            "IMMO_PRANGE": "300000-500000",
            "ESTATE_PRANGE": "300000-500000",
            "IMMO_ZA": 4,
            "ESTATE_ROOMS": 4,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/0/3/0/a/030aa837-36ad-48c1-9602-4a12100fb396.jpg?ci_seal=71a0d397bed12db3da9f763fceb814219fed1693",
            "IMMO_TITLE": "+++Wohnen auf einer Ebene in Heiligkreuz | Bungalow | Garten+++",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "+++Wohnen auf einer Ebene in Heiligkreuz | Bungalow | Garten+++",
            "IMMO_BJ": 1961,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 1961,
            "IMMO_WFL": 124,
            "ESTATE_AREALIVING": 124
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf ",
                "title": "Haus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/3/0/a/030aa837-36ad-48c1-9602-4a12100fb396.jpg?ci_seal=71a0d397bed12db3da9f763fceb814219fed1693"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/3/0/a/030aa837-36ad-48c1-9602-4a12100fb396.jpg?ci_seal=71a0d397bed12db3da9f763fceb814219fed1693"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 449000 \u20ac zum Kauf Neu-Heiligkreuz 2,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/24vbyz63sey7"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72380&priceMax=538800&priceMin=359200",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:10 - WARNING - Invalid polygon coordinates provided
2025-01-26 16:02:10 - INFO - Found coordinates from script: lat=None, lon=None
2025-01-26 16:02:10 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/0658f42f-9024-458f-86f3-0a97ec452e67:
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Images count: 3
2025-01-26 16:02:10 - INFO - [9/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found JSON data: {
  "props": {
    "pageProps": {
      "config": {
        "mapboxToken": "{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}",
        "customerActionSecrets": "{\"clientId\":\"aviv-customeraction-service\",\"clientSecret\":\"aviv-customeraction-service\"}",
        "env": "live",
        "brand": "immowelt",
        "brandName": "Immowelt",
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de",
        "CP47Locale": "de-DE",
        "host": "front-main-immowelt.cdp.awaited-seagull-live.aws.aviv.eu",
        "previewMode": false,
        "customerActionEnabled": true,
        "trackingSite": "IWT",
        "crsBaseUrl": "https://www.immowelt.de/contact-request-service",
        "oauthBaseUrl": "https://signin.immowelt.de",
        "featuresEnabled": {
          "georisk": false,
          "favorites": true,
          "priceComparisonRent": false,
          "phoneNumberRequired": false,
          "authentication": true,
          "disableRobots": false,
          "messageRequired": true,
          "savedSearchOptIn": false,
          "callTracking": false,
          "partnerSubscriptionOptIn": false,
          "plato": false
        },
        "featuresFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "sharedAssetsUrl": "https://s.immowelt.org/shared/scripts",
        "shortBrand": "IWT"
      },
      "classified": {
        "brand": "immowelt",
        "id": "25BSKYFL6U8V",
        "title": "Zum Kauf angeboten, wird hier ein 2003 erbautes  freistehendes Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung in Trier-Heiligkreuz.<br><br>Das Geb\u00e4ude steht auf einem 468 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck und ist eines der wenigen freistehenden Einfamilienh\u00e4user im Ortsteil.<br><br>Etwa 216 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che und weitere 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che, verteilen sich hier auf das Erd- und Dachgeschoss der Hauptwohnung, der Einliegerwohnung und dem Kellergeschoss.<br><br>Haus = ca. 157 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che + ca. 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che + ca. 16 m\u00b2 Garagenfl\u00e4che<br>ELW  = ca. 59 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che <br><br>Die neben dem Haus stehende, au\u00dfen mit Tresperplatten verkleidete, 3,0 x 6,0 Meter gro\u00dfe Einzelgarage wurde 2010, aus dem hiervorher stehenden Carport hergestellt, um Platz zum Laden eines E-Autos (11 kW Wallbox) zu bieten.<br>Zwei weitere Stellpl\u00e4tze, stehen vor dem Haus in der Einfahrt zur Verf\u00fcgung.<br>Vorteilhaft \u2013 freie Stellpl\u00e4tze sind im Wohngebiet n\u00e4mlich ansonsten eher rar ges\u00e4t.<br><br>Auf der R\u00fcckseite des Hauses, befindet sich der vollst\u00e4ndig umz\u00e4unten Garten und eine etwa 20 m\u00b2 gro\u00dfe, s\u00fcdlich ausgerichtete Terrasse. Die Einliegerwohnung hat aber eine  zweite, eigene Terrasse.<br><br>Durch das versetzte Satteldach des Hauses, den gro\u00dfen Fensterelementen auf Vorder- und R\u00fcckseite, welche teilweise \u00fcber zwei Geschosse gehen und mit elektrisch bedienbaren Raffstores zur Verschattung ausgestattet sind, hebt sich die Immobilie optisch von der umgebenden Bebauung charmant ab.<br><br>Die Galerie \u00fcber dem Wohn- und Essbereich und die h\u00f6heren Decken bzw. das bis unter den First offen gehaltene Dach, runden den Innenbereich ab.<br>Den Abschluss macht der kleine Wellnessbereich im Untergeschoss, mit Sauna und Duschbad.  <br><br>Seit dem Baujahr 2003 wurde das Objekt kontinuierlich hervorragend Instandgehalten, weiter modernisiert und in die Ausstattung des Hauses investiert. <br><br>Die Immobilie pr\u00e4sentiert sich als sehr gepflegt und in exquisitem Zustand.",
        "metadata": {
          "legacyId": "2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e",
          "creationDate": "2025-01-16T20:56:17.563Z",
          "updateDate": "2025-01-21T18:33:45.404Z",
          "status": {
            "status": true,
            "enrichments": {
              "contactSettings": true,
              "geo": true,
              "intermediary": true,
              "media": true,
              "onlineId": true
            }
          }
        },
        "sections": {
          "location": {
            "address": {
              "country": "DEU",
              "city": "Trier",
              "zipCode": "54295",
              "street": "Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19",
              "district": "Olewig 2"
            },
            "isAddressPublished": true,
            "geometry": {
              "type": "Point",
              "coordinates": [
                6.651087760925293,
                49.74138641357422
              ]
            }
          },
          "description": {
            "description": "Zum Kauf angeboten, wird hier ein 2003 erbautes  freistehendes Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung in Trier-Heiligkreuz.<br><br>Das Geb\u00e4ude steht auf einem 468 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck und ist eines der wenigen freistehenden Einfamilienh\u00e4user im Ortsteil.<br><br>Etwa 216 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che und weitere 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che, verteilen sich hier auf das Erd- und Dachgeschoss der Hauptwohnung, der Einliegerwohnung und dem Kellergeschoss.<br><br>Haus = ca. 157 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che + ca. 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che + ca. 16 m\u00b2 Garagenfl\u00e4che<br>ELW  = ca. 59 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che <br><br>Die neben dem Haus stehende, au\u00dfen mit Tresperplatten verkleidete, 3,0 x 6,0 Meter gro\u00dfe Einzelgarage wurde 2010, aus dem hiervorher stehenden Carport hergestellt, um Platz zum Laden eines E-Autos (11 kW Wallbox) zu bieten.<br>Zwei weitere Stellpl\u00e4tze, stehen vor dem Haus in der Einfahrt zur Verf\u00fcgung.<br>Vorteilhaft \u2013 freie Stellpl\u00e4tze sind im Wohngebiet n\u00e4mlich ansonsten eher rar ges\u00e4t.<br><br>Auf der R\u00fcckseite des Hauses, befindet sich der vollst\u00e4ndig umz\u00e4unten Garten und eine etwa 20 m\u00b2 gro\u00dfe, s\u00fcdlich ausgerichtete Terrasse. Die Einliegerwohnung hat aber eine  zweite, eigene Terrasse.<br><br>Durch das versetzte Satteldach des Hauses, den gro\u00dfen Fensterelementen auf Vorder- und R\u00fcckseite, welche teilweise \u00fcber zwei Geschosse gehen und mit elektrisch bedienbaren Raffstores zur Verschattung ausgestattet sind, hebt sich die Immobilie optisch von der umgebenden Bebauung charmant ab.<br><br>Die Galerie \u00fcber dem Wohn- und Essbereich und die h\u00f6heren Decken bzw. das bis unter den First offen gehaltene Dach, runden den Innenbereich ab.<br>Den Abschluss macht der kleine Wellnessbereich im Untergeschoss, mit Sauna und Duschbad.  <br><br>Seit dem Baujahr 2003 wurde das Objekt kontinuierlich hervorragend Instandgehalten, weiter modernisiert und in die Ausstattung des Hauses investiert. <br><br>Die Immobilie pr\u00e4sentiert sich als sehr gepflegt und in exquisitem Zustand. \n\nLage\nNicht unweit zur Trierer Innenstadt liegt, auf einem sanft ansteigenden H\u00f6henr\u00fccken im Trierer S\u00fcden, der Stadtteil Heiligkreuz, mit derzeit ca. 6.900 Einwohner mit Ihrem Erst- und/oder Zweitwohnsitz.<br><br>Die Nahversorgung des Stadtteils ist, durch die lokalen Einkaufsm\u00f6glichkeiten direkt am \u201eBrunnenzentrum\u201c in Heiligkreuz (wo auch allj\u00e4hrlich das Brunnenfest stattfindet und auch ein Weihnachtsmarkt veranstaltet wird) optimal bzw. liegt alles Weitere, wie \u00c4rzte &amp; Krankenh\u00e4user, Einkaufsl\u00e4den &amp; Banken oder Kita's &amp; Schulen, nur wenige Minuten entfernt.<br><br>Das vielf\u00e4ltige, kulturelles Angebot und die N\u00e4he zu Erholungsgebieten &amp; Gr\u00fcnfl\u00e4chen im Stadtbereich sind charakteristisch f\u00fcr den Stadtteil Heiligkreuz. So sind die Parkanlagen rund um die Mattheiser Weiher, besonders bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern sehr beliebt.  <br><br>7 Spiel- und 2 Bolzpl\u00e4tze, befinden sich teilweise in direkter N\u00e4he zum Haus. Mehrere Kinderg\u00e4rten, Kita's, Pflegeeinrichtungen oder Betreuungsangebote f\u00fcr die Allerkleinsten liegen ebenfalls direkt vor der Haust\u00fcr. Die katholische Kindertagesst\u00e4tte St. Maternus, ist mit weniger als 600 Metern die n\u00e4chst gelegene.<br><br>F\u00fcnf Grund-, F\u00f6rder-, Waldorff-  und weiterf\u00fchrende Schulen, befinden sich direkt im Ortsteil. Zahlreiche weitere Schulen (Realschulen und Gymnasien) bzw. die Universit\u00e4t Trier, sind schnell und bequem (jeden Morgen) mit dem Bus erreichbar.<br><br>Der \u00d6PNV ist aufgrund der N\u00e4he, zu zahlreichen Busanbindungen in jede Richtung bzw. geringen Laufwegen zum n\u00e4chsten Bahnhof in Trier-S\u00fcd, erstklassig ausgebaut und mit dem Auto erreichen Sie in wenigen Minuten, die Autobahn oder Bundesstra\u00dfe.<br><br>Fast direkt ans Zentrum angeschlossen, empfiehlt es sich theoretisch das Fahrrad zu nehmen aber wer gut zu Fu\u00df ist, kann auch einfach in Richtung Fu\u00dfg\u00e4ngerzone laufen - es ist nicht besonders weit. \n\nWeitere Informationen\nBesichtigungstermine\nEin Besichtigungstermin kann jederzeit & individuell vereinbart werden.<br><br>Ich freue mich schon auf Ihren Anruf !<br><br>Telefon:                0651 - 99 63 98 38<br>info@premium-immobilien-service.de\n\nDurchgef\u00fchrte Modernisierungen\n2003 / 2004  Baujahr / Erstbezug<br>07.08.2003   Erdw\u00e4rmepumpe mit 60 Meter tiefer Bohrung<br>01.04.2004   kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage eingebaut<br>06.04.2004   Einbau der Rolll\u00e4den <br>13.05.2004   Aussenanlagen angelegt<br>15.06.2004   weitere L\u00fcftungsanlage eingebaut<br>24.06.2004   Carport errichtet<br>24.06.2004   Filzputz aufgebracht<br>02.07.2004   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Hauptwohnung eingebaut<br>06.07.2004   Verschiedene Sanit\u00e4rausstattungen hinzugef\u00fcgt<br>19.07.2004   Innenfensterb\u00e4nke f\u00fcr das Eltern-Bad mit gefliesten Ablagefl\u00e4chen                 <br>20.07.2004   Alarmanlage eingebaut<br>31.10.2004   umlaufende Zaunanlage f\u00fcr den Gartenbereich<br>02.11.2004   Malerarbeiten / Glasgewebe aufgebracht<br>02.11.2004   Sanit\u00e4rausstattung verbessert und Sanit\u00e4raccessoires hinzugef\u00fcgt<br>22.11.2004   Rollrasen und Sichtschutz f\u00fcr den Aussenbereich<br>30.11.2004   Alarmanlage 2 eingebaut<br>23.03.2005   ca. 12 m\u00b2 Freisitz hergestellt<br>28.06.2005   Pliss\u00e9es und Vorh\u00e4nge f\u00fcr die Fenster angeschaft<br>15.07.2005   Raffstores f\u00fcr das geschoss\u00fcbergreifende Fenster im Wohnbereich<br>30.11.2005   B\u00e4der mit Handtuchheizk\u00f6rpern ausgestattet<br>02.12.2005   Sensoren und elektrische Bedienelemente f\u00fcr die Beschattung installiert<br>20.12.2005   Gipskartondecke f\u00fcr den Saunabereich eingezogen<br>11.02.2006   Sauna (mit 7,5 kW Ofen) f\u00fcr den Saunabereich eingebaut<br>29.03.2006   Vordach f\u00fcr den EIngangsbereich der ELW<br>28.02.2008   weitere Bel\u00fcftungsanlage eingebaut (KG)<br>22.04.2009   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Einliegerwohnung angeschafft<br>13.07.2010   Fassadenarbeiten an ELW (Farbe, AntiSchimmel-Spray, Aussbesserungsarbeiten) und Gesims gereinigt und neu lackiert<br>01.08.2010   Carport zur Garage umgebaut<br>20.08.2019    Reparatur der Raffstores<br>01.04.2020    Sanit\u00e4raccessoires f\u00fcr das Eltern-Badezimmer erneuert<br>27.04.2020    Gr\u00fcnanlagen im Aussenbereich neu hergerichtet<br>26.08.2020    neuer Fassadenanstrich f\u00fcr das Haus<br>27.08.2020    Erneuerung der Bepflasterung in der Garage<br>04.09.2020    Terrasse im gartenbereich erneuert<br>05.09.2020    Biohort Aufbewahrungsbox (vor dem Haus) angeschafft<br>15.09.2020    Viertelkreis Superplanduschtasse mit Echtglas-Duschkabine eingebaut<br>20.-27.09.20  Gartenanlage versch\u00f6nert<br>25.09.2020    M\u00e4hroboter angeschafft<br>21.10.2020    Stellmotor und -Antrieb der Fussbodenheizung erneuert<br>04.02.2022    Erneuerung Mauerabdeckung<br>18.07.2022    Neue W\u00e4rmepumpe eingebaut (wg. F\u00f6rderung)<br>12.12.2022    Wallbox 11 kW f\u00fcr die Garage installiert<br>08.02.2024    Neue Hebepumpe eingebaut<br>14.11.2024    1 x neuen Raffstore f\u00fcr Beschattung ausgewechselt<br><br>Alle Rechnungen f\u00fcr die im Laufe der Zeit ausgef\u00fchrten Renovierungen/Modernisierungen/Anschaffungen und Wartungsarbeiten sind vorhanden.<br><br>Reparaturstau / Sch\u00e4den<br>Bei der Besichtigung konnten keine Baum\u00e4ngel oder Reparaturanstau festgestellt werden, bis auf den im Bereich der Mittelpfette liegenden Haarriss in einer der Innenw\u00e4nde. Der Spalt wurde untersucht und sollte bei Gelegenheit mit Spachtel verschlossen werden.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nTV: Kabelanschluss, Sat-Anschluss\nSonstiges/Wohnen: Einliegerwohnung, Hobbyraum, Bibliothek, Galerie\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung, Regenwassernutzung\nWellness: Wellnessbereich\nSonstiges: EDV-Verkabelung, Kabelkan\u00e4le",
            "texts": [
              {
                "text": "Zum Kauf angeboten, wird hier ein 2003 erbautes  freistehendes Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung in Trier-Heiligkreuz.<br><br>Das Geb\u00e4ude steht auf einem 468 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck und ist eines der wenigen freistehenden Einfamilienh\u00e4user im Ortsteil.<br><br>Etwa 216 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che und weitere 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che, verteilen sich hier auf das Erd- und Dachgeschoss der Hauptwohnung, der Einliegerwohnung und dem Kellergeschoss.<br><br>Haus = ca. 157 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che + ca. 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che + ca. 16 m\u00b2 Garagenfl\u00e4che<br>ELW  = ca. 59 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che <br><br>Die neben dem Haus stehende, au\u00dfen mit Tresperplatten verkleidete, 3,0 x 6,0 Meter gro\u00dfe Einzelgarage wurde 2010, aus dem hiervorher stehenden Carport hergestellt, um Platz zum Laden eines E-Autos (11 kW Wallbox) zu bieten.<br>Zwei weitere Stellpl\u00e4tze, stehen vor dem Haus in der Einfahrt zur Verf\u00fcgung.<br>Vorteilhaft \u2013 freie Stellpl\u00e4tze sind im Wohngebiet n\u00e4mlich ansonsten eher rar ges\u00e4t.<br><br>Auf der R\u00fcckseite des Hauses, befindet sich der vollst\u00e4ndig umz\u00e4unten Garten und eine etwa 20 m\u00b2 gro\u00dfe, s\u00fcdlich ausgerichtete Terrasse. Die Einliegerwohnung hat aber eine  zweite, eigene Terrasse.<br><br>Durch das versetzte Satteldach des Hauses, den gro\u00dfen Fensterelementen auf Vorder- und R\u00fcckseite, welche teilweise \u00fcber zwei Geschosse gehen und mit elektrisch bedienbaren Raffstores zur Verschattung ausgestattet sind, hebt sich die Immobilie optisch von der umgebenden Bebauung charmant ab.<br><br>Die Galerie \u00fcber dem Wohn- und Essbereich und die h\u00f6heren Decken bzw. das bis unter den First offen gehaltene Dach, runden den Innenbereich ab.<br>Den Abschluss macht der kleine Wellnessbereich im Untergeschoss, mit Sauna und Duschbad.  <br><br>Seit dem Baujahr 2003 wurde das Objekt kontinuierlich hervorragend Instandgehalten, weiter modernisiert und in die Ausstattung des Hauses investiert. <br><br>Die Immobilie pr\u00e4sentiert sich als sehr gepflegt und in exquisitem Zustand."
              },
              {
                "headline": "Lage",
                "text": "Nicht unweit zur Trierer Innenstadt liegt, auf einem sanft ansteigenden H\u00f6henr\u00fccken im Trierer S\u00fcden, der Stadtteil Heiligkreuz, mit derzeit ca. 6.900 Einwohner mit Ihrem Erst- und/oder Zweitwohnsitz.<br><br>Die Nahversorgung des Stadtteils ist, durch die lokalen Einkaufsm\u00f6glichkeiten direkt am \u201eBrunnenzentrum\u201c in Heiligkreuz (wo auch allj\u00e4hrlich das Brunnenfest stattfindet und auch ein Weihnachtsmarkt veranstaltet wird) optimal bzw. liegt alles Weitere, wie \u00c4rzte &amp; Krankenh\u00e4user, Einkaufsl\u00e4den &amp; Banken oder Kita's &amp; Schulen, nur wenige Minuten entfernt.<br><br>Das vielf\u00e4ltige, kulturelles Angebot und die N\u00e4he zu Erholungsgebieten &amp; Gr\u00fcnfl\u00e4chen im Stadtbereich sind charakteristisch f\u00fcr den Stadtteil Heiligkreuz. So sind die Parkanlagen rund um die Mattheiser Weiher, besonders bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern sehr beliebt.  <br><br>7 Spiel- und 2 Bolzpl\u00e4tze, befinden sich teilweise in direkter N\u00e4he zum Haus. Mehrere Kinderg\u00e4rten, Kita's, Pflegeeinrichtungen oder Betreuungsangebote f\u00fcr die Allerkleinsten liegen ebenfalls direkt vor der Haust\u00fcr. Die katholische Kindertagesst\u00e4tte St. Maternus, ist mit weniger als 600 Metern die n\u00e4chst gelegene.<br><br>F\u00fcnf Grund-, F\u00f6rder-, Waldorff-  und weiterf\u00fchrende Schulen, befinden sich direkt im Ortsteil. Zahlreiche weitere Schulen (Realschulen und Gymnasien) bzw. die Universit\u00e4t Trier, sind schnell und bequem (jeden Morgen) mit dem Bus erreichbar.<br><br>Der \u00d6PNV ist aufgrund der N\u00e4he, zu zahlreichen Busanbindungen in jede Richtung bzw. geringen Laufwegen zum n\u00e4chsten Bahnhof in Trier-S\u00fcd, erstklassig ausgebaut und mit dem Auto erreichen Sie in wenigen Minuten, die Autobahn oder Bundesstra\u00dfe.<br><br>Fast direkt ans Zentrum angeschlossen, empfiehlt es sich theoretisch das Fahrrad zu nehmen aber wer gut zu Fu\u00df ist, kann auch einfach in Richtung Fu\u00dfg\u00e4ngerzone laufen - es ist nicht besonders weit."
              },
              {
                "headline": "Weitere Informationen",
                "text": "Besichtigungstermine\nEin Besichtigungstermin kann jederzeit & individuell vereinbart werden.<br><br>Ich freue mich schon auf Ihren Anruf !<br><br>Telefon:                0651 - 99 63 98 38<br>info@premium-immobilien-service.de\n\nDurchgef\u00fchrte Modernisierungen\n2003 / 2004  Baujahr / Erstbezug<br>07.08.2003   Erdw\u00e4rmepumpe mit 60 Meter tiefer Bohrung<br>01.04.2004   kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage eingebaut<br>06.04.2004   Einbau der Rolll\u00e4den <br>13.05.2004   Aussenanlagen angelegt<br>15.06.2004   weitere L\u00fcftungsanlage eingebaut<br>24.06.2004   Carport errichtet<br>24.06.2004   Filzputz aufgebracht<br>02.07.2004   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Hauptwohnung eingebaut<br>06.07.2004   Verschiedene Sanit\u00e4rausstattungen hinzugef\u00fcgt<br>19.07.2004   Innenfensterb\u00e4nke f\u00fcr das Eltern-Bad mit gefliesten Ablagefl\u00e4chen                 <br>20.07.2004   Alarmanlage eingebaut<br>31.10.2004   umlaufende Zaunanlage f\u00fcr den Gartenbereich<br>02.11.2004   Malerarbeiten / Glasgewebe aufgebracht<br>02.11.2004   Sanit\u00e4rausstattung verbessert und Sanit\u00e4raccessoires hinzugef\u00fcgt<br>22.11.2004   Rollrasen und Sichtschutz f\u00fcr den Aussenbereich<br>30.11.2004   Alarmanlage 2 eingebaut<br>23.03.2005   ca. 12 m\u00b2 Freisitz hergestellt<br>28.06.2005   Pliss\u00e9es und Vorh\u00e4nge f\u00fcr die Fenster angeschaft<br>15.07.2005   Raffstores f\u00fcr das geschoss\u00fcbergreifende Fenster im Wohnbereich<br>30.11.2005   B\u00e4der mit Handtuchheizk\u00f6rpern ausgestattet<br>02.12.2005   Sensoren und elektrische Bedienelemente f\u00fcr die Beschattung installiert<br>20.12.2005   Gipskartondecke f\u00fcr den Saunabereich eingezogen<br>11.02.2006   Sauna (mit 7,5 kW Ofen) f\u00fcr den Saunabereich eingebaut<br>29.03.2006   Vordach f\u00fcr den EIngangsbereich der ELW<br>28.02.2008   weitere Bel\u00fcftungsanlage eingebaut (KG)<br>22.04.2009   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Einliegerwohnung angeschafft<br>13.07.2010   Fassadenarbeiten an ELW (Farbe, AntiSchimmel-Spray, Aussbesserungsarbeiten) und Gesims gereinigt und neu lackiert<br>01.08.2010   Carport zur Garage umgebaut<br>20.08.2019    Reparatur der Raffstores<br>01.04.2020    Sanit\u00e4raccessoires f\u00fcr das Eltern-Badezimmer erneuert<br>27.04.2020    Gr\u00fcnanlagen im Aussenbereich neu hergerichtet<br>26.08.2020    neuer Fassadenanstrich f\u00fcr das Haus<br>27.08.2020    Erneuerung der Bepflasterung in der Garage<br>04.09.2020    Terrasse im gartenbereich erneuert<br>05.09.2020    Biohort Aufbewahrungsbox (vor dem Haus) angeschafft<br>15.09.2020    Viertelkreis Superplanduschtasse mit Echtglas-Duschkabine eingebaut<br>20.-27.09.20  Gartenanlage versch\u00f6nert<br>25.09.2020    M\u00e4hroboter angeschafft<br>21.10.2020    Stellmotor und -Antrieb der Fussbodenheizung erneuert<br>04.02.2022    Erneuerung Mauerabdeckung<br>18.07.2022    Neue W\u00e4rmepumpe eingebaut (wg. F\u00f6rderung)<br>12.12.2022    Wallbox 11 kW f\u00fcr die Garage installiert<br>08.02.2024    Neue Hebepumpe eingebaut<br>14.11.2024    1 x neuen Raffstore f\u00fcr Beschattung ausgewechselt<br><br>Alle Rechnungen f\u00fcr die im Laufe der Zeit ausgef\u00fchrten Renovierungen/Modernisierungen/Anschaffungen und Wartungsarbeiten sind vorhanden.<br><br>Reparaturstau / Sch\u00e4den<br>Bei der Besichtigung konnten keine Baum\u00e4ngel oder Reparaturanstau festgestellt werden, bis auf den im Bereich der Mittelpfette liegenden Haarriss in einer der Innenw\u00e4nde. Der Spalt wurde untersucht und sollte bei Gelegenheit mit Spachtel verschlossen werden.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nTV: Kabelanschluss, Sat-Anschluss\nSonstiges/Wohnen: Einliegerwohnung, Hobbyraum, Bibliothek, Galerie\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung, Regenwassernutzung\nWellness: Wellnessbereich\nSonstiges: EDV-Verkabelung, Kabelkan\u00e4le"
              }
            ],
            "headline": "Charmantes Einfamilienhaus mit Garten & Einliegerwohnung in Trier-Heiligkeuz"
          },
          "hardFacts": {
            "title": "Haus zum Kauf",
            "keyfacts": [
              "8 Zimmer",
              "216 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
              "468 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
              "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
            ],
            "facts": [
              {
                "type": "numberOfRooms",
                "value": "8 Zimmer",
                "splitValue": "8",
                "label": "Zimmer"
              },
              {
                "type": "livingSpace",
                "value": "216 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "splitValue": "216 m\u00b2",
                "label": "Wohnfl\u00e4che"
              },
              {
                "type": "plotSpace",
                "value": "468 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "splitValue": "468 m\u00b2",
                "label": "Grundst\u00fcck"
              },
              {
                "type": "availability",
                "value": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                "splitValue": "ab sofort",
                "label": "Verf\u00fcgbarkeit"
              }
            ],
            "locationDescription": "Nicht unweit zur Trierer Innenstadt liegt, auf einem sanft ansteigenden H\u00f6henr\u00fccken im Trierer S\u00fcden, der Stadtteil Heiligkreuz, mit derzeit ca. 6.900 Einwohner mit Ihrem Erst- und/oder Zweitwohnsitz.<br><br>Die Nahversorgung des Stadtteils ist, durch die lokalen Einkaufsm\u00f6glichkeiten direkt am \u201eBrunnenzentrum\u201c in Heiligkreuz (wo auch allj\u00e4hrlich das Brunnenfest stattfindet und auch ein Weihnachtsmarkt veranstaltet wird) optimal bzw. liegt alles Weitere, wie \u00c4rzte & Krankenh\u00e4user, Einkaufsl\u00e4den & Banken oder Kita's & Schulen, nur wenige Minuten entfernt.<br><br>Das vielf\u00e4ltige, kulturelles Angebot und die N\u00e4he zu Erholungsgebieten & Gr\u00fcnfl\u00e4chen im Stadtbereich sind charakteristisch f\u00fcr den Stadtteil Heiligkreuz. So sind die Parkanlagen rund um die Mattheiser Weiher, besonders bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern sehr beliebt.  <br><br>7 Spiel- und 2 Bolzpl\u00e4tze, befinden sich teilweise in direkter N\u00e4he zum Haus. Mehrere Kinderg\u00e4rten, Kita's, Pflegeeinrichtungen oder Betreuungsangebote f\u00fcr die Allerkleinsten liegen ebenfalls direkt vor der Haust\u00fcr. Die katholische Kindertagesst\u00e4tte St. Maternus, ist mit weniger als 600 Metern die n\u00e4chst gelegene.<br><br>F\u00fcnf Grund-, F\u00f6rder-, Waldorff-  und weiterf\u00fchrende Schulen, befinden sich direkt im Ortsteil. Zahlreiche weitere Schulen (Realschulen und Gymnasien) bzw. die Universit\u00e4t Trier, sind schnell und bequem (jeden Morgen) mit dem Bus erreichbar.<br><br>Der \u00d6PNV ist aufgrund der N\u00e4he, zu zahlreichen Busanbindungen in jede Richtung bzw. geringen Laufwegen zum n\u00e4chsten Bahnhof in Trier-S\u00fcd, erstklassig ausgebaut und mit dem Auto erreichen Sie in wenigen Minuten, die Autobahn oder Bundesstra\u00dfe.<br><br>Fast direkt ans Zentrum angeschlossen, empfiehlt es sich theoretisch das Fahrrad zu nehmen aber wer gut zu Fu\u00df ist, kann auch einfach in Richtung Fu\u00dfg\u00e4ngerzone laufen - es ist nicht besonders weit.",
            "price": {
              "value": "1.100.000\u00a0\u20ac",
              "formatted": "1.100.000\u00a0\u20ac",
              "additionalInformation": "5.093\u00a0\u20ac/m\u00b2",
              "addition": {
                "value": "5.093\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                "ariaLabel": "5092,59 Euro pro Quadratmeter"
              },
              "financialLink": {
                "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/?price=1100000&originvariant=expose-hardfacts&zip=54295&city=Trier&classifiedid=2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e&m=classified_detail_request_offer_find_financing_partners_step1",
                "label": "Finanzierung anfragen"
              },
              "ariaLabel": "1100000 \u20ac"
            }
          },
          "energy": {
            "features": [
              {
                "type": "yearOfConstruction",
                "label": "Baujahr",
                "value": "2003"
              },
              {
                "type": "state",
                "label": "Zustand der Immobilie",
                "value": "Massivhaus"
              },
              {
                "type": "heatingSystem",
                "label": "Heizungsart",
                "value": "Fu\u00dfbodenheizung"
              },
              {
                "type": "energySource",
                "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                "value": "Erdw\u00e4rme"
              }
            ],
            "certificates": [
              {
                "key": "f5670ecb-99d5-4ebb-bbe1-47e47f8b0776",
                "features": [
                  {
                    "type": "basedOn",
                    "label": "Energieausweistyp",
                    "value": "Verbrauchsausweis"
                  },
                  {
                    "type": "validity",
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "14.02.2017 bis 14.02.2027"
                  },
                  {
                    "type": "yearOfConstructionBuilding",
                    "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                    "value": "2004"
                  },
                  {
                    "type": "primaryEnergySource",
                    "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                    "value": "Strom"
                  }
                ],
                "name": "Energieausweis",
                "scales": [
                  {
                    "key": "00931494-d32c-4948-b8dc-57906d394d68",
                    "efficiencyClass": {
                      "rating": "A",
                      "index": 1
                    },
                    "values": [
                      {
                        "value": "32,5 kWh/(m\u00b2\u00b7a)",
                        "label": "Energieverbrauch"
                      }
                    ],
                    "segments": [
                      {
                        "label": "A+",
                        "value": "< 30"
                      },
                      {
                        "label": "A",
                        "value": "30 - 49"
                      },
                      {
                        "label": "B",
                        "value": "50 - 74"
                      },
                      {
                        "label": "C",
                        "value": "75 - 99"
                      },
                      {
                        "label": "D",
                        "value": "100 - 129"
                      },
                      {
                        "label": "E",
                        "value": "130 - 159"
                      },
                      {
                        "label": "F",
                        "value": "160 - 199"
                      },
                      {
                        "label": "G",
                        "value": "200 - 250"
                      },
                      {
                        "label": "H",
                        "value": "> 250"
                      }
                    ],
                    "type": "DE_RESIDENTIAL",
                    "ariaLabel": "EfficiencyClass: A bei einer Spanne von A+ bis H.Der Energieverbrauch liegt bei 32,5 Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                  }
                ]
              }
            ],
            "hasScales": true
          },
          "key": {
            "keys": [
              {
                "label": "Online-ID",
                "value": "2hk9b5k"
              }
            ]
          },
          "price": {
            "base": {
              "main": {
                "key": "b771e415-11cc-440b-a94c-44ce5e4ab0b9",
                "label": {
                  "main": "Kaufpreis"
                },
                "value": {
                  "main": {
                    "value": "1.100.000\u00a0\u20ac",
                    "ariaLabel": "1100000 \u20ac"
                  },
                  "alt": {
                    "value": "5.092,59\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                    "ariaLabel": "5092,59 Euro pro Quadratmeter"
                  }
                }
              },
              "commissionFee": {
                "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                "value": "3,57% berechnet vom Kaufpreis (inkl. 19% MwSt.)",
                "decimalValue": 3.35
              },
              "type": "SALE"
            },
            "components": [
              {
                "key": "058d2215-dbd7-4df4-866c-8acffe6feb6b",
                "type": "PRIMARY",
                "units": [
                  {
                    "key": "3b980bef-a3f9-49cc-b35d-0d0d732baed1",
                    "main": {
                      "price": {
                        "key": "573bec89-0121-488a-af3d-d043a04a7c98",
                        "label": {
                          "main": "Kaufpreis"
                        },
                        "value": {
                          "main": {
                            "value": "1.100.000\u00a0\u20ac",
                            "ariaLabel": "1100000 \u20ac"
                          },
                          "alt": {
                            "value": "5.092,59\u00a0\u20ac/m\u00b2",
                            "ariaLabel": "5092,59 Euro pro Quadratmeter"
                          }
                        },
                        "highlighted": true
                      }
                    }
                  },
                  {
                    "key": "7d6f48a7-6637-49f0-b653-89a1c8e714ba",
                    "label": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                    "text": {
                      "value": "3,57% berechnet vom Kaufpreis (inkl. 19% MwSt.)"
                    }
                  }
                ]
              }
            ]
          },
          "features": {
            "preview": [
              {
                "icon": "availability",
                "value": "ab sofort"
              },
              {
                "icon": "parking-lots",
                "value": "3 Stellpl\u00e4tze: Garage, Au\u00dfen-Stellplatz"
              },
              {
                "value": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                "icon": "building-ventilation"
              },
              {
                "icon": "floors",
                "value": "3 Geschosse"
              },
              {
                "icon": "internet-availability",
                "value": "DSL-Anschluss"
              },
              {
                "icon": "bathroom-amenities",
                "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
              },
              {
                "icon": "toilet-amenities",
                "value": "Bad/WC getrennt, G\u00e4ste-WC"
              },
              {
                "value": "Waschraum",
                "icon": "laundry-room"
              }
            ],
            "details": {
              "categories": [
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "availability",
                      "value": "ab sofort"
                    },
                    {
                      "icon": "floors",
                      "value": "3 Geschosse"
                    },
                    {
                      "value": "als Ferienimmobilie geeignet",
                      "icon": "holiday-rental"
                    }
                  ],
                  "title": "Allgemeine Informationen"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "ausgebautes Dach",
                      "icon": "attic"
                    },
                    {
                      "value": "Kelleranteil",
                      "icon": "cellar"
                    },
                    {
                      "icon": "bathroom-amenities",
                      "value": "Badezimmer: Badewanne, Bad mit Dusche, Bad mit Fenster"
                    },
                    {
                      "icon": "toilet-amenities",
                      "value": "Bad/WC getrennt, G\u00e4ste-WC"
                    },
                    {
                      "icon": "kitchen",
                      "value": "Einbauk\u00fcche, Speisekammer"
                    },
                    {
                      "icon": "floor-covering",
                      "value": "Bodenbelag: Fliesen"
                    },
                    {
                      "value": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                      "icon": "building-ventilation"
                    }
                  ],
                  "title": "Innenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "terrace",
                      "value": "Terrasse"
                    },
                    {
                      "icon": "garden",
                      "value": "Garten"
                    },
                    {
                      "icon": "parking-lots",
                      "value": "3 Stellpl\u00e4tze: Garage, Au\u00dfen-Stellplatz"
                    },
                    {
                      "icon": "window",
                      "value": "Fenster: Kunststoff"
                    }
                  ],
                  "title": "Au\u00dfenbereich"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "icon": "internet-availability",
                      "value": "DSL-Anschluss"
                    },
                    {
                      "value": "Sauna",
                      "icon": "sauna"
                    },
                    {
                      "value": "Waschraum",
                      "icon": "laundry-room"
                    }
                  ],
                  "title": "Austattung"
                },
                {
                  "elements": [
                    {
                      "value": "\u00dcberwachungskamera",
                      "icon": "camera"
                    },
                    {
                      "value": "Alarmanlage",
                      "icon": "intruder-alarm"
                    }
                  ],
                  "title": "Sicherheit & Dienstleistungen"
                }
              ],
              "additionalText": "Geb\u00e4udetechnik:<br><br>Bel\u00fcftung mittels zentral angelegter, kontrollierter Be- und Entl\u00fcftung mit W\u00e4rmer\u00fcckgewinnung, in Keller-, Erd- &amp; Dachgeschoss<br> <br>Erdw\u00e4rmepumpe (Sole/Wasser) in Verbindung mit Fussbodenheizung in allen Wohnr\u00e4umen und zus\u00e4tzlich mit Handtuchheizk\u00f6rpern in den B\u00e4dern.<br><br>Im ganzen Haus werden Spotlights zur Beleuchtung eingesetzt. Ausserdem ist eine Netzwerkverkabelung bis in fast jedem Raum verlegt worden. Zus\u00e4tzlich dazu wurde die Elektroinstallation um zahlreiche Steckdosen mehr erweitert, als gew\u00f6hnlich. <br><br>Die Garage ist mit einer 11 kW Wallbox ausgestattet sowie einem elektrisch bedienbaren Sektionaltor und \u00fcber eine Stahlt\u00fcr kann man von der Garage in den Gartenbereich gelangen.<br><br>Das Haus wird von einer hochwertigen Alarmanlage gesch\u00fctzt.<br><br>Sowohl f\u00fcr das Haus ansich, als auch f\u00fcr die Einliegerwohnung gibt es separate Sprechanlagen.<br><br>Es wurden doppelt verglaste Kunststofisolierglasfenster mit elektrisch bedienbaren Rolll\u00e4den eingebaut.<br><br>F\u00fcr alle R\u00e4ume im Haus wurden ausschlie\u00dflich hochwertige Fliesenbel\u00e4ge verwendet. <br><br>Im Haus verbleibende Inventargegenst\u00e4nde:<br>2 x Biohort Aufbewahrungsboxen, das Biohort Gartenhaus, die Einbauk\u00fcche in der Hauptwohnung, die Sauna im Kellergeschoss, die Pliss\u00e9es und Vorh\u00e4nge, die Alarmanlage und der M\u00e4hroboter<br><br>In der Einliegerwohnung verbleibende Inventargegenst\u00e4nde: <br>Die Einbauk\u00fcche in der Einliegerwohnung"
            }
          },
          "gallery": {
            "images": [
              {
                "key": "07faae71-d2d9-4144-90ff-2bf9a5977c65",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/7/f/a/07faae71-d2d9-4144-90ff-2bf9a5977c65.jpg?ci_seal=753ec3b0043922691847c51cf6ed472b0fe4470d",
                "description": "Freistehendes Einfamilienhaus in Heiligkreuz",
                "alt": "Haus zum Kauf 1.100.000\u00a0\u20ac 8 Zimmer 216 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 468 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19 Olewig 2 Trier 54295",
                "title": "Freistehendes Einfamilienhaus in Heiligkreuz",
                "ariaLabel": "Freistehendes Einfamilienhaus in Heiligkreuz"
              },
              {
                "key": "987aff38-f7e4-478b-9ced-09f77796c389",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/8/7/a/987aff38-f7e4-478b-9ced-09f77796c389.jpg?ci_seal=2f511136e4e79608fd2f72b2cc81fb40e9d877b8",
                "description": "Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung",
                "title": "Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung",
                "ariaLabel": "Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung"
              },
              {
                "key": "10c2318c-37a9-4753-8cd8-585cfc373fe5",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/0/c/2/10c2318c-37a9-4753-8cd8-585cfc373fe5.jpg?ci_seal=4afb02510442f6452c0aa61da1fe3caca3414ed8",
                "description": "Garten mit Terrasse ...",
                "title": "Garten mit Terrasse ...",
                "ariaLabel": "Garten mit Terrasse ..."
              },
              {
                "key": "0fe86157-957d-4f00-9498-f8e1cc85f371",
                "url": "https://mms.immowelt.de/0/f/e/8/0fe86157-957d-4f00-9498-f8e1cc85f371.jpg?ci_seal=981527e43d980803692f59d63583eb0e3a26e26a",
                "description": "...hinter dem Haus",
                "title": "...hinter dem Haus",
                "ariaLabel": "...hinter dem Haus",
                "classification": {
                  "name": "YARD",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "a4fa646d-3b6e-4c1f-a302-931425c7e602",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/4/f/a/a4fa646d-3b6e-4c1f-a302-931425c7e602.jpg?ci_seal=ebd51a987ccfbe2aec7cff7abdb8451f0ebdb49f",
                "description": "Separate Terrasse f\u00fcr die ELW",
                "title": "Separate Terrasse f\u00fcr die ELW",
                "ariaLabel": "Separate Terrasse f\u00fcr die ELW",
                "classification": {
                  "name": "COURTYARD",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "ae6c4e12-3d19-4c36-b973-27bda788712e",
                "url": "https://mms.immowelt.de/a/e/6/c/ae6c4e12-3d19-4c36-b973-27bda788712e.jpg?ci_seal=2da23c12ed46d9fbc323103bcb8ee72f18131424",
                "description": "Der Wohn- und Essbereich mit Galerie",
                "title": "Der Wohn- und Essbereich mit Galerie",
                "ariaLabel": "Der Wohn- und Essbereich mit Galerie"
              },
              {
                "key": "b2706464-1a57-4f14-8f3a-33bcb344d1e8",
                "url": "https://mms.immowelt.de/b/2/7/0/b2706464-1a57-4f14-8f3a-33bcb344d1e8.jpg?ci_seal=a84722c6bdd8625c7e2e1e2fc274c5baf9c9ccf7",
                "description": "Ein sehr helles Dachgeschoss ...",
                "title": "Ein sehr helles Dachgeschoss ...",
                "ariaLabel": "Ein sehr helles Dachgeschoss ..."
              },
              {
                "key": "721de6d1-be6b-4ce7-9c5b-9e78993e2503",
                "url": "https://mms.immowelt.de/7/2/1/d/721de6d1-be6b-4ce7-9c5b-9e78993e2503.jpg?ci_seal=e8b74e88d1a392086d6dce538fa915ebcf62f3f3",
                "description": "...mit Galerie im Dachgeschoss",
                "title": "...mit Galerie im Dachgeschoss",
                "ariaLabel": "...mit Galerie im Dachgeschoss"
              },
              {
                "key": "c6ec6b79-8418-4100-ba87-13c9577cddb8",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/6/e/c/c6ec6b79-8418-4100-ba87-13c9577cddb8.jpg?ci_seal=8d090cb78f06b4d608cd552f22698c278dae8a48",
                "description": "Eines der G\u00e4ste-WCs",
                "title": "Eines der G\u00e4ste-WCs",
                "ariaLabel": "Eines der G\u00e4ste-WCs"
              },
              {
                "key": "8a8a9b3b-c104-49c8-aec9-77059698a728",
                "url": "https://mms.immowelt.de/8/a/8/a/8a8a9b3b-c104-49c8-aec9-77059698a728.jpg?ci_seal=4419082d9baa6825a88aa81dd7ea2feadabe0d01",
                "description": "Elternbad mit Schlafzimmer &amp; Ankleide ensuite",
                "title": "Elternbad mit Schlafzimmer &amp; Ankleide ensuite",
                "ariaLabel": "Elternbad mit Schlafzimmer &amp; Ankleide ensuite"
              },
              {
                "key": "3d78aa32-12cb-4566-a08f-91f4aecf9f00",
                "url": "https://mms.immowelt.de/3/d/7/8/3d78aa32-12cb-4566-a08f-91f4aecf9f00.png?ci_seal=43e956f663603ae3d6b67f2a845abfb00837493b",
                "description": "Wir sind Ihr Immobilienmakler der Region !",
                "title": "Wir sind Ihr Immobilienmakler der Region !",
                "ariaLabel": "Wir sind Ihr Immobilienmakler der Region !"
              }
            ],
            "floorplans": [
              {
                "key": "91db6676-2de1-4aa2-8f80-85be3d9c89f2",
                "url": "https://mms.immowelt.de/9/1/d/b/91db6676-2de1-4aa2-8f80-85be3d9c89f2.jpg?ci_seal=600c824205c871a4bfaae37647eee49bb2cde4ab",
                "description": "Liegenschaftskarte",
                "alt": "Haus zum Kauf 1.100.000\u00a0\u20ac 8 Zimmer 216 m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che 468 m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19 Olewig 2 Trier 54295",
                "title": "Liegenschaftskarte",
                "ariaLabel": "Liegenschaftskarte",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "1ce0ef50-4607-4f86-bf59-d9d1d38811c7",
                "url": "https://mms.immowelt.de/1/c/e/0/1ce0ef50-4607-4f86-bf59-d9d1d38811c7.jpg?ci_seal=6ae8ebccab529dc22a5176f5e45afdf84450045c",
                "description": "Grundriss Erdgeschoss",
                "title": "Grundriss Erdgeschoss",
                "ariaLabel": "Grundriss Erdgeschoss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "c11dbbc4-0313-4cf4-b839-b2d2ca649f9d",
                "url": "https://mms.immowelt.de/c/1/1/d/c11dbbc4-0313-4cf4-b839-b2d2ca649f9d.jpg?ci_seal=27a3a8c87c6daf1ccb21aff8ae77a13e686ea10e",
                "description": "Grundriss Dachgeschoss",
                "title": "Grundriss Dachgeschoss",
                "ariaLabel": "Grundriss Dachgeschoss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              },
              {
                "key": "535db372-02cb-4c70-a2b9-52ccb1e865b0",
                "url": "https://mms.immowelt.de/5/3/5/d/535db372-02cb-4c70-a2b9-52ccb1e865b0.jpg?ci_seal=95290e7ce0b021a748dd08ff6a709f3b785f5b5d",
                "description": "Grundriss Kellergeschoss",
                "title": "Grundriss Kellergeschoss",
                "ariaLabel": "Grundriss Kellergeschoss",
                "classification": {
                  "name": "FLOORPLAN",
                  "version": "scene-classification-sagemaker-endpoint-live-0-0-3"
                }
              }
            ]
          },
          "documents": {
            "display": false,
            "files": []
          },
          "enrichedMedia": {
            "medias": []
          },
          "mortgage": {
            "brand": "immowelt",
            "id": "2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e",
            "priceComparisonLink": {
              "text": "Deutschland",
              "link": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/Deutschland"
            },
            "federalStateGeoId": "AD04DE7",
            "zip": "54295",
            "city": "Trier",
            "country": "DEU",
            "region": "Rheinland-Pfalz",
            "showRentLabel": false,
            "showMonthlyRateLabel": true,
            "price": 1100000,
            "prov": 3.35,
            "monthlyAmount": 4555.98
          },
          "partnerAd": {
            "showPartnerAd": true
          },
          "sellerLeadLink": {
            "funnel": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/preisrechner",
            "landing": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung"
          },
          "priceComparison": {
            "data": {
              "value": 3472,
              "accuracy": 4,
              "high": "5.312",
              "low": "1.962"
            },
            "markerPosition": 93,
            "hasMainPrice": true,
            "isSale": true,
            "pricePerSqm": "5.092,59",
            "legalText": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von AVIV Germany automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist."
          },
          "mainDescription": {
            "description": "Zum Kauf angeboten, wird hier ein 2003 erbautes  freistehendes Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung in Trier-Heiligkreuz.<br><br>Das Geb\u00e4ude steht auf einem 468 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck und ist eines der wenigen freistehenden Einfamilienh\u00e4user im Ortsteil.<br><br>Etwa 216 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che und weitere 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che, verteilen sich hier auf das Erd- und Dachgeschoss der Hauptwohnung, der Einliegerwohnung und dem Kellergeschoss.<br><br>Haus = ca. 157 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che + ca. 53 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che + ca. 16 m\u00b2 Garagenfl\u00e4che<br>ELW  = ca. 59 m\u00b2 Wohnfl\u00e4che <br><br>Die neben dem Haus stehende, au\u00dfen mit Tresperplatten verkleidete, 3,0 x 6,0 Meter gro\u00dfe Einzelgarage wurde 2010, aus dem hiervorher stehenden Carport hergestellt, um Platz zum Laden eines E-Autos (11 kW Wallbox) zu bieten.<br>Zwei weitere Stellpl\u00e4tze, stehen vor dem Haus in der Einfahrt zur Verf\u00fcgung.<br>Vorteilhaft \u2013 freie Stellpl\u00e4tze sind im Wohngebiet n\u00e4mlich ansonsten eher rar ges\u00e4t.<br><br>Auf der R\u00fcckseite des Hauses, befindet sich der vollst\u00e4ndig umz\u00e4unten Garten und eine etwa 20 m\u00b2 gro\u00dfe, s\u00fcdlich ausgerichtete Terrasse. Die Einliegerwohnung hat aber eine  zweite, eigene Terrasse.<br><br>Durch das versetzte Satteldach des Hauses, den gro\u00dfen Fensterelementen auf Vorder- und R\u00fcckseite, welche teilweise \u00fcber zwei Geschosse gehen und mit elektrisch bedienbaren Raffstores zur Verschattung ausgestattet sind, hebt sich die Immobilie optisch von der umgebenden Bebauung charmant ab.<br><br>Die Galerie \u00fcber dem Wohn- und Essbereich und die h\u00f6heren Decken bzw. das bis unter den First offen gehaltene Dach, runden den Innenbereich ab.<br>Den Abschluss macht der kleine Wellnessbereich im Untergeschoss, mit Sauna und Duschbad.  <br><br>Seit dem Baujahr 2003 wurde das Objekt kontinuierlich hervorragend Instandgehalten, weiter modernisiert und in die Ausstattung des Hauses investiert. <br><br>Die Immobilie pr\u00e4sentiert sich als sehr gepflegt und in exquisitem Zustand.",
            "headline": "Charmantes Einfamilienhaus mit Garten & Einliegerwohnung in Trier-Heiligkeuz"
          },
          "areaDescription": {
            "description": "Nicht unweit zur Trierer Innenstadt liegt, auf einem sanft ansteigenden H\u00f6henr\u00fccken im Trierer S\u00fcden, der Stadtteil Heiligkreuz, mit derzeit ca. 6.900 Einwohner mit Ihrem Erst- und/oder Zweitwohnsitz.<br><br>Die Nahversorgung des Stadtteils ist, durch die lokalen Einkaufsm\u00f6glichkeiten direkt am \u201eBrunnenzentrum\u201c in Heiligkreuz (wo auch allj\u00e4hrlich das Brunnenfest stattfindet und auch ein Weihnachtsmarkt veranstaltet wird) optimal bzw. liegt alles Weitere, wie \u00c4rzte &amp; Krankenh\u00e4user, Einkaufsl\u00e4den &amp; Banken oder Kita's &amp; Schulen, nur wenige Minuten entfernt.<br><br>Das vielf\u00e4ltige, kulturelles Angebot und die N\u00e4he zu Erholungsgebieten &amp; Gr\u00fcnfl\u00e4chen im Stadtbereich sind charakteristisch f\u00fcr den Stadtteil Heiligkreuz. So sind die Parkanlagen rund um die Mattheiser Weiher, besonders bei Spazierg\u00e4ngern und Joggern sehr beliebt.  <br><br>7 Spiel- und 2 Bolzpl\u00e4tze, befinden sich teilweise in direkter N\u00e4he zum Haus. Mehrere Kinderg\u00e4rten, Kita's, Pflegeeinrichtungen oder Betreuungsangebote f\u00fcr die Allerkleinsten liegen ebenfalls direkt vor der Haust\u00fcr. Die katholische Kindertagesst\u00e4tte St. Maternus, ist mit weniger als 600 Metern die n\u00e4chst gelegene.<br><br>F\u00fcnf Grund-, F\u00f6rder-, Waldorff-  und weiterf\u00fchrende Schulen, befinden sich direkt im Ortsteil. Zahlreiche weitere Schulen (Realschulen und Gymnasien) bzw. die Universit\u00e4t Trier, sind schnell und bequem (jeden Morgen) mit dem Bus erreichbar.<br><br>Der \u00d6PNV ist aufgrund der N\u00e4he, zu zahlreichen Busanbindungen in jede Richtung bzw. geringen Laufwegen zum n\u00e4chsten Bahnhof in Trier-S\u00fcd, erstklassig ausgebaut und mit dem Auto erreichen Sie in wenigen Minuten, die Autobahn oder Bundesstra\u00dfe.<br><br>Fast direkt ans Zentrum angeschlossen, empfiehlt es sich theoretisch das Fahrrad zu nehmen aber wer gut zu Fu\u00df ist, kann auch einfach in Richtung Fu\u00dfg\u00e4ngerzone laufen - es ist nicht besonders weit.",
            "headline": "Lage"
          },
          "extendedInfoDescription": {
            "description": "Besichtigungstermine\nEin Besichtigungstermin kann jederzeit & individuell vereinbart werden.<br><br>Ich freue mich schon auf Ihren Anruf !<br><br>Telefon:                0651 - 99 63 98 38<br>info@premium-immobilien-service.de\n\nDurchgef\u00fchrte Modernisierungen\n2003 / 2004  Baujahr / Erstbezug<br>07.08.2003   Erdw\u00e4rmepumpe mit 60 Meter tiefer Bohrung<br>01.04.2004   kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage eingebaut<br>06.04.2004   Einbau der Rolll\u00e4den <br>13.05.2004   Aussenanlagen angelegt<br>15.06.2004   weitere L\u00fcftungsanlage eingebaut<br>24.06.2004   Carport errichtet<br>24.06.2004   Filzputz aufgebracht<br>02.07.2004   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Hauptwohnung eingebaut<br>06.07.2004   Verschiedene Sanit\u00e4rausstattungen hinzugef\u00fcgt<br>19.07.2004   Innenfensterb\u00e4nke f\u00fcr das Eltern-Bad mit gefliesten Ablagefl\u00e4chen                 <br>20.07.2004   Alarmanlage eingebaut<br>31.10.2004   umlaufende Zaunanlage f\u00fcr den Gartenbereich<br>02.11.2004   Malerarbeiten / Glasgewebe aufgebracht<br>02.11.2004   Sanit\u00e4rausstattung verbessert und Sanit\u00e4raccessoires hinzugef\u00fcgt<br>22.11.2004   Rollrasen und Sichtschutz f\u00fcr den Aussenbereich<br>30.11.2004   Alarmanlage 2 eingebaut<br>23.03.2005   ca. 12 m\u00b2 Freisitz hergestellt<br>28.06.2005   Pliss\u00e9es und Vorh\u00e4nge f\u00fcr die Fenster angeschaft<br>15.07.2005   Raffstores f\u00fcr das geschoss\u00fcbergreifende Fenster im Wohnbereich<br>30.11.2005   B\u00e4der mit Handtuchheizk\u00f6rpern ausgestattet<br>02.12.2005   Sensoren und elektrische Bedienelemente f\u00fcr die Beschattung installiert<br>20.12.2005   Gipskartondecke f\u00fcr den Saunabereich eingezogen<br>11.02.2006   Sauna (mit 7,5 kW Ofen) f\u00fcr den Saunabereich eingebaut<br>29.03.2006   Vordach f\u00fcr den EIngangsbereich der ELW<br>28.02.2008   weitere Bel\u00fcftungsanlage eingebaut (KG)<br>22.04.2009   Einbauk\u00fcche f\u00fcr die Einliegerwohnung angeschafft<br>13.07.2010   Fassadenarbeiten an ELW (Farbe, AntiSchimmel-Spray, Aussbesserungsarbeiten) und Gesims gereinigt und neu lackiert<br>01.08.2010   Carport zur Garage umgebaut<br>20.08.2019    Reparatur der Raffstores<br>01.04.2020    Sanit\u00e4raccessoires f\u00fcr das Eltern-Badezimmer erneuert<br>27.04.2020    Gr\u00fcnanlagen im Aussenbereich neu hergerichtet<br>26.08.2020    neuer Fassadenanstrich f\u00fcr das Haus<br>27.08.2020    Erneuerung der Bepflasterung in der Garage<br>04.09.2020    Terrasse im gartenbereich erneuert<br>05.09.2020    Biohort Aufbewahrungsbox (vor dem Haus) angeschafft<br>15.09.2020    Viertelkreis Superplanduschtasse mit Echtglas-Duschkabine eingebaut<br>20.-27.09.20  Gartenanlage versch\u00f6nert<br>25.09.2020    M\u00e4hroboter angeschafft<br>21.10.2020    Stellmotor und -Antrieb der Fussbodenheizung erneuert<br>04.02.2022    Erneuerung Mauerabdeckung<br>18.07.2022    Neue W\u00e4rmepumpe eingebaut (wg. F\u00f6rderung)<br>12.12.2022    Wallbox 11 kW f\u00fcr die Garage installiert<br>08.02.2024    Neue Hebepumpe eingebaut<br>14.11.2024    1 x neuen Raffstore f\u00fcr Beschattung ausgewechselt<br><br>Alle Rechnungen f\u00fcr die im Laufe der Zeit ausgef\u00fchrten Renovierungen/Modernisierungen/Anschaffungen und Wartungsarbeiten sind vorhanden.<br><br>Reparaturstau / Sch\u00e4den<br>Bei der Besichtigung konnten keine Baum\u00e4ngel oder Reparaturanstau festgestellt werden, bis auf den im Bereich der Mittelpfette liegenden Haarriss in einer der Innenw\u00e4nde. Der Spalt wurde untersucht und sollte bei Gelegenheit mit Spachtel verschlossen werden.\n\nStichworte\nZustand: renoviert, gepflegt\nTV: Kabelanschluss, Sat-Anschluss\nSonstiges/Wohnen: Einliegerwohnung, Hobbyraum, Bibliothek, Galerie\nVersorgung: St\u00e4dtische Wasserversorgung, St\u00e4dtische Stromversorgung, Regenwassernutzung\nWellness: Wellnessbereich\nSonstiges: EDV-Verkabelung, Kabelkan\u00e4le",
            "headline": "Weitere Informationen"
          }
        },
        "contactSections": {
          "id": "25BSKYFL6U8V",
          "legacyId": "2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e",
          "brand": "immowelt",
          "agencyId": "53917",
          "static": {
            "phoneNumbers": [
              " 0651 - 99 63 98 38",
              "0157 - 51 67 12 40"
            ]
          },
          "sticky": {
            "phoneNumbers": [
              " 0651 - 99 63 98 38",
              "0157 - 51 67 12 40"
            ]
          },
          "contactCard": {
            "title": "PREMIUM IMMOBILIEN SERVICE",
            "subtitle": "Herr Michael Bastian",
            "phoneNumbers": [
              " 0651 - 99 63 98 38",
              "0157 - 51 67 12 40"
            ],
            "isPrivateOwner": false,
            "agencyLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_c32380db7d7a44d188c7d4661da8fbb2.jpg",
              "display": true
            },
            "contactLogo": {
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_24fe2f6815c24b638b5e6b6155228f19.jpg",
              "display": true
            },
            "rating": 4.2
          },
          "contactForm": {
            "contactCard": {
              "title": "PREMIUM IMMOBILIEN SERVICE",
              "subtitle": "Herr Michael Bastian",
              "phoneNumbers": [
                " 0651 - 99 63 98 38",
                "0157 - 51 67 12 40"
              ],
              "isPrivateOwner": false,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_c32380db7d7a44d188c7d4661da8fbb2.jpg"
            },
            "displayOwnerFlag": true,
            "subjectLabel": "Deine Nachricht an Herr Michael Bastian",
            "shouldSendLeadValue": true,
            "customFields": {
              "locationEnabled": true
            }
          },
          "mobilePhones": {
            "title": "Herr Michael Bastian",
            "subtitle": "PREMIUM IMMOBILIEN SERVICE",
            "phoneNumbers": [
              " 0651 - 99 63 98 38",
              "0157 - 51 67 12 40"
            ],
            "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_24fe2f6815c24b638b5e6b6155228f19.jpg",
            "isPrivateOwner": false
          },
          "provider": {
            "intermediaryCard": {
              "title": "PREMIUM IMMOBILIEN SERVICE",
              "subtitle": "Gewerblicher Anbieter",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/logo/left_c32380db7d7a44d188c7d4661da8fbb2.jpg",
              "logoHref": "https://www.immowelt.de/profil/da6c7142eb244439bd58b5ecf68d4de3"
            },
            "contactCard": {
              "title": "Herr Michael Bastian",
              "subtitle": "Dein Kontakt",
              "display": true,
              "logoUrl": "//filestore.immowelt.de/ProfilBilder/150_24fe2f6815c24b638b5e6b6155228f19.jpg"
            },
            "website": "https://www.premium-immobilien-service.de",
            "isPrivateOwner": false,
            "profileUrl": "https://www.immowelt.de/profil/da6c7142eb244439bd58b5ecf68d4de3",
            "imprintUrl": "https://www.immowelt.de/profil/da6c7142eb244439bd58b5ecf68d4de3#impressum",
            "agencyLegalInformations": [],
            "publisherType": "PARTNER",
            "phoneNumbers": [
              " 0651 - 99 63 98 38",
              "0157 - 51 67 12 40"
            ],
            "rating": {
              "rating": 4.2,
              "reviews": 1,
              "link": "https://www.immowelt.de/profil/53917#rating"
            },
            "displayLinks": true,
            "address": "Ludwig-Erhard-Ring 30, 54296 Trier"
          }
        },
        "tracking": {
          "av_category": "classified",
          "av_initiative": "wl_cdp",
          "av_environment": "live",
          "av_estate_type_global": "av_5",
          "av_distribution_type_global": "2",
          "av_language": "de",
          "av_zip_code": "54295",
          "av_city": "Trier",
          "av_items": [
            {
              "index": 0,
              "name": "classified",
              "list_name": "classified_detail",
              "id": "25BSKYFL6U8V",
              "price": 1100000,
              "estate_type": "av_5",
              "distribution_type": "2",
              "country": "Germany",
              "city": "Trier",
              "currency": "EUR",
              "zip_code": "54295",
              "legacy_id": "2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e",
              "product_type": "standard"
            }
          ]
        },
        "advertising": {
          "slots_config": {
            "ad-medium-rectangle-1": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-medium-rectangle-2": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle_2",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-leaderboard": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Superbanner",
              "size": [
                728,
                90
              ],
              "adType": "Master"
            },
            "ad-banner-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_MasterPage_Header_Banner_mobile",
              "size": [
                [
                  300,
                  50
                ],
                [
                  320,
                  75
                ],
                [
                  300,
                  75
                ],
                [
                  320,
                  50
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "partnerbox-1-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_1",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-2-commercial": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_2",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-3-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_3",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-4-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_4",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "partnerbox-5-tools-and-service": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Partnerbox_5",
              "size": [
                [
                  52,
                  40
                ],
                "fluid"
              ],
              "adType": "Custom"
            },
            "ad-medium-rectangle-mobile": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_MediumRectangle",
              "size": [
                300,
                250
              ],
              "adType": "MasterMobile"
            },
            "ad-gallery": {
              "id": "/46859844/Immowelt.de_Expose_Adslot_letztes_Objektbild",
              "size": [
                [
                  300,
                  250
                ],
                [
                  624,
                  468
                ]
              ],
              "adType": "Gallery"
            }
          },
          "tracking_config": {
            "IMMO_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "ESTATE_ADGROUP": "IMMOBILIEN_EXPOSE",
            "IMMO_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "ESTATE_ESTATETYPE": "HOUSE",
            "IMMO_GLOBALUSERID": "53917",
            "ESTATE_LEGACYID": "53917",
            "IMMO_DISTRIBUTION": "SELL",
            "ESTATE_DISTIBUTIONTYPE": "BUY",
            "IMMO_P": 1100000,
            "ESTATE_PRICE": 1100000,
            "IMMO_PRANGE": "100000-5000000",
            "ESTATE_PRANGE": "100000-5000000",
            "IMMO_ZA": 8,
            "ESTATE_ROOMS": 8,
            "IMMO_PLZ": "54295",
            "ESTATE_ZIP": "54295",
            "IMMO_ORT": "Trier",
            "ESTATE_CITY": "Trier",
            "IMMO_BILD": "https://mms.immowelt.de/0/7/f/a/07faae71-d2d9-4144-90ff-2bf9a5977c65.jpg?ci_seal=753ec3b0043922691847c51cf6ed472b0fe4470d",
            "IMMO_TITLE": "Charmantes Einfamilienhaus mit Garten & Einliegerwohnung in Trier-Heiligkeuz",
            "ESTATE_CLASSIFIED_TITLE": "Charmantes Einfamilienhaus mit Garten & Einliegerwohnung in Trier-Heiligkeuz",
            "IMMO_BJ": 2003,
            "ESTATE_BUILDYEAR": 2003,
            "IMMO_WFL": 216,
            "ESTATE_AREALIVING": 216
          }
        },
        "seo": {
          "breadcrumb": {
            "type": "cdp-breadcrumb",
            "name": "breadcrumb",
            "title": "cdp-breadcrumb",
            "slug": "cdp-breadcrumb",
            "links": [
              {
                "order": 1,
                "url": "https://www.immowelt.de/",
                "label": "Immobilie",
                "hoverLabel": "Immobilie"
              },
              {
                "order": 2,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/deutschland/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf ",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf ",
                "title": "Haus zum Kauf "
              },
              {
                "order": 3,
                "url": "https://www.immowelt.de/suche/bl-rheinland-pfalz/haeuser/kaufen",
                "label": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "hoverLabel": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz",
                "title": "Haus zum Kauf Rheinland-Pfalz"
              },
              {
                "order": 100,
                "url": "",
                "label": "Expos\u00e9",
                "hoverLabel": "Expos\u00e9",
                "title": "Expos\u00e9"
              }
            ]
          },
          "headInfo": {
            "title": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)",
            "description": "",
            "canonical": "https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e",
            "robots": "index, follow, max-snippet:-1",
            "icons": [
              {
                "relation": "shortcut icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon.ico",
                "type": "image/x-icon"
              },
              {
                "relation": "apple-touch-icon",
                "sizes": "180x180",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/apple-touch-icon.png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "194x194",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-194x194.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "32x32",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-32x32.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "icon",
                "sizes": "16x16",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/favicon-16x16.png",
                "type": "image/png"
              },
              {
                "relation": "mask-icon",
                "link": "//media-static.immowelt.org/app_themes/global_rwd/image/favicons/safari-pinned-tab.svg",
                "color": "#ffcc00"
              }
            ],
            "openGraphs": [
              {
                "property": "locale",
                "content": "de_DE"
              },
              {
                "property": "url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e"
              },
              {
                "property": "type",
                "content": "website"
              },
              {
                "property": "site_name",
                "content": "Immowelt"
              },
              {
                "property": "title",
                "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "description",
                "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "property": "image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/7/f/a/07faae71-d2d9-4144-90ff-2bf9a5977c65.jpg?ci_seal=753ec3b0043922691847c51cf6ed472b0fe4470d"
              }
            ],
            "socials": [
              {
                "name": "twitter:card",
                "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:url",
                "content": "https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e"
              },
              {
                "name": "twitter:site",
                "content": "@immowelt"
              },
              {
                "name": "twitter:title",
                "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:description",
                "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
              },
              {
                "name": "twitter:image",
                "content": "https://mms.immowelt.de/0/7/f/a/07faae71-d2d9-4144-90ff-2bf9a5977c65.jpg?ci_seal=753ec3b0043922691847c51cf6ed472b0fe4470d"
              }
            ],
            "structuredData": [
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "Organization"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "immowelt Gmbh"
                },
                {
                  "type": "address",
                  "content": "Nordostpark 3-5, 90411 N\u00fcrnberg"
                },
                {
                  "type": "telephone",
                  "content": "0049 911 520 250"
                },
                {
                  "type": "url",
                  "content": "https://www.immowelt.de/"
                },
                {
                  "type": "logo",
                  "content": "https://cdnglobal.immowelt.org/global-assets/4.3.0/legacy/0/images/logo_immowelt.svg"
                }
              ],
              [
                {
                  "type": "@context",
                  "content": "https://schema.org"
                },
                {
                  "type": "@type",
                  "content": "RealEstateListing"
                },
                {
                  "type": "datePosted",
                  "content": ""
                },
                {
                  "type": "description",
                  "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
                },
                {
                  "type": "name",
                  "content": "Haus 1100000 \u20ac zum Kauf Matthias-Wehr-Stra\u00dfe 19,Olewig 2,Trier(54295)"
                }
              ]
            ],
            "hrefLangs": [
              {
                "language": "de-at",
                "link": "https://www.immowelt.at/expose/25bskyfl6u8v"
              },
              {
                "language": "de-de",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e"
              },
              {
                "language": "x-default",
                "link": "https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e"
              }
            ]
          }
        },
        "defaultBackToSearch": "distributionTypes=Buy&estateTypes=House&locations=NBH2DE72366&priceMax=1320000&priceMin=880000",
        "featureFlags": {
          "SPIKE": "A"
        },
        "tags": {
          "isExclusive": false
        }
      },
      "error": null,
      "i18nResources": {
        "de": {
          "app_cldp_common": {
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-One": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Modal-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations.Legal-Text-Two": "",
            "Mortgage_Rate_Estimations": {
              "Bullet-Point-One": "kostenlos & unverbindlich",
              "Bullet-Point-Two": "bis zu 5 Finanzierungspartner w\u00e4hlen",
              "CTA-Button-Text": "Finanzierungsangebot anfordern",
              "Headline": "Finanzierung",
              "Info-Text": "(Empfehlung: 20% der Gesamtkosten)",
              "Interest-Rate-Label": "",
              "Legal-Text-One": "",
              "Loan-Duration-Label": "Laufzeit unseres Darlehens",
              "Notary-Fee-Label": "",
              "Price-Label": "Immobilienpreis",
              "Result-Info-Text": "Von {{brand}} errechnet mit: 2 % Tilgungsrate, {{interestRate}} % Sollzins und deinem Eigenkapital.",
              "Result-Text": "monatliche Rate",
              "Secondary-Button-Text": "Konditionen online ermitteln",
              "Sub-Headline": "Eigenkapital",
              "Years-Label": "Jahre"
            },
            "advertising": {
              "partner_services": {
                "headline_one": "Partnerservices",
                "headline_two": "Weitere Services"
              },
              "slot": {
                "dsa": {
                  "description": "Du siehst diese Anzeige basierend auf deiner Navigation auf unserer Website und den Suchkriterien, die du verwendet hast.",
                  "reportText": "Diese Anzeige melden",
                  "sponsored": "Gesponsert",
                  "subtext": "Diese Anzeige wird von SOFINCO HOLDINGS LIMITED bezahlt.",
                  "title": "Warum sehe ich diese Anzeige?"
                },
                "kfw": {
                  "text": "Geld vom Staat f\u00fcr diese Immobilie erhalten"
                },
                "title": "Anzeige"
              }
            },
            "backtosearch": {
              "previous": ""
            },
            "classified_card": {
              "badge": {
                "title": "Partnerabzeichen"
              },
              "contact_buttons": {
                "call": "Anruf",
                "contact": "Kontakt"
              },
              "description": {
                "provider": {
                  "private": "von privat",
                  "professional": "Gewerblicher Anbieter"
                }
              },
              "features": {
                "garden": "Garten",
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "parking": "Stellplatz",
                "storage": "Lagerfl\u00e4che",
                "wheelchair": "Rollstuhlgerecht"
              },
              "image_slider": {
                "aria_label": "Bilder Schieberegler"
              },
              "new_build_project": {
                "cell_content": "Zum Neubauprojekt"
              },
              "price": {
                "no_price": "Preis auf Anfrage"
              },
              "provider": {
                "title": "Anbieter"
              },
              "report_modale": {
                "button": "",
                "publisher_mention": "Pr\u00e4sentiert von:",
                "text": "",
                "title": ""
              },
              "status": {
                "unavailable": "Dieses Angebot ist nicht mehr vorhanden"
              },
              "tag": {
                "exclusive": "",
                "new": "Neu",
                "new_build": "Neubauprojekt",
                "suggestion": "Gesponsert"
              },
              "verticals": {
                "redirection": ""
              }
            },
            "common": {
              "CTA": {
                "back": {
                  "label": "zur\u00fcck"
                },
                "copyShare": {
                  "error": "Das hat leider nicht geklappt",
                  "label": "Link zur Anzeige kopieren",
                  "success": "Der Link wurde in der Zwischenablage gespeichert"
                },
                "nativeShare": {
                  "error": "Teilen wird von deinem Ger\u00e4t nicht unterst\u00fctzt",
                  "text": "Schau dir diese Immobilie an!"
                },
                "print": {
                  "label": "Drucken"
                },
                "share": {
                  "label": "Anzeige teilen"
                }
              }
            },
            "confirm_page": {
              "back_to_listing": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                }
              },
              "back_to_search": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                }
              },
              "body": "Deine Kontaktanfrage wurde erfolgreich an {{agencyTitle}} versendet.",
              "headline": "Kontaktanfrage gesendet"
            },
            "contact": {
              "boost": "Verleih deiner Suche einen Schub \u26a1",
              "card": {
                "agency_owner": "Gewerblicher Anbieter",
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "email_abtest_spike": "Kontaktieren Sie mich jetzt",
                "no_phone": "Bevorzugt E-Mail-Kontakt",
                "private_owner": "Privater Anbieter",
                "show_phone": "Telefonnr. anzeigen"
              },
              "form": {
                "city": "Ort",
                "city_error_empty": "Einen Ort eingeben",
                "contact_the_provider": "Anbieter kontaktieren",
                "email": "E-Mail",
                "email_error_empty": "Eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse angeben",
                "email_error_invalid": "Das Format der Email-Adresse ist nicht korrekt",
                "email_placeholder": "beispiel@domain.com",
                "firstname": "Vorname",
                "firstname_error_empty": "Deinen Vornamen eingeben",
                "firstname_error_invalid": "Der Vorname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "lastname": "Nachname",
                "lastname_error_empty": "Deinen Nachnamen eingeben",
                "lastname_error_invalid": "Der Nachname ist nicht g\u00fcltig, bitte pr\u00fcfe das Format",
                "legalText": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du  erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf  Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete  Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter <1>{{privacyMail}}</1>. widersprechen. Weitere Informationen findest du in der <3>Datenschutzerkl\u00e4rung</3>.",
                "legal_text": {
                  "body": "Mit Absenden der Anfrage nimmst du den immowelt Service in Anspruch. Du erh\u00e4ltst anhand der von dir eingegebenen Daten, genutzten Services und auf Grundlage unseres Gesch\u00e4ftszwecks auf dein Anliegen ausgerichtete Informationen. Diesem Service kannst du jederzeit unter {link1} widersprechen. Weitere Informationen findest du in der {link2}.",
                  "link_label_one": "",
                  "link_label_two": "Datenschutzerkl\u00e4rung"
                },
                "login_box": {
                  "button_text": "Anmelden",
                  "text_line1": "Eingaben speichern und Kontaktformular ausf\u00fcllen",
                  "text_line2": "Zugang zu weiteren Funktionen",
                  "title": "Anmelden und Zeit sparen",
                  "tooltip": "So kannst du dich in Zukunft mit nur einem Klick um Immobilien bewerben"
                },
                "message": "Deine Nachricht",
                "partner_subscription_opt_in": {
                  "text": ""
                },
                "phone": "Telefon",
                "phone_error_empty": "Eine Telefonnummer eingeben",
                "phone_error_invalid": "Das Format der Telefonnummer ist nicht korrekt",
                "phone_placeholder": "+49 XXXX XXXXXX",
                "phonenumber": "Telefon",
                "property_owner": "Ich bin Eigent\u00fcmer einer Immobilie",
                "property_owner_tooltip": "Anhand dieser Informationen kann der Makler feststellen, ob Sie ein potenzieller Kandidat f\u00fcr den Verkauf einer Immobilie sind.",
                "required_fields": "Pflichtfelder",
                "salutation": "Anrede",
                "salutation_diverse": "Divers",
                "salutation_error_empty": "Eine Anrede w\u00e4hlen",
                "salutation_he": "Herr",
                "salutation_she": "Frau",
                "saved_search_opt_in": {
                  "read_more": "",
                  "text": "",
                  "tooltip": ""
                },
                "seeker_profile": {
                  "create_or_update": {
                    "title": "Hebe dich von anderen ab!"
                  },
                  "create_profile_link": "Erstelle dein Profil",
                  "share": {
                    "title": "Mein Profil mitsenden",
                    "view_profile": "Profil ansehen"
                  },
                  "update_profile_link": "Mein Profil vervollst\u00e4ndigen"
                },
                "street": "Stra\u00dfe / Hausnummer",
                "street_error_empty": "Eine Stra\u00dfe eingeben",
                "subject_error_empty": "Bitte Nachricht angeben",
                "subject_error_length": "Du hast das Maximum von 2.500 Zeichen erreicht",
                "subject_label": "Meine Nachricht",
                "subject_labelto": "Deine Nachricht an",
                "subject_placeholder": "Ich interessiere mich f\u00fcr Ihr Angebot und m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte nehmen Sie Kontakt mit mir auf.",
                "subject_placeholder_precise_address": "Hallo, ich interessiere mich sehr f\u00fcr Ihr Angebot. K\u00f6nnten Sie mir bitte die genaue Adresse mitteilen? Ich freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!",
                "submit_button": "Kontaktanfrage senden",
                "technical_error": {
                  "back_button": "Zur\u00fcck zur Anzeige",
                  "description": "Bitte probiere es in ein paar Minuten noch einmal.",
                  "title": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten",
                  "title_copy": "Es ist ein technischer Fehler aufgetreten"
                },
                "user_infos": {
                  "edit_link": "Bearbeiten"
                },
                "validation_error": {
                  "title": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Eingaben"
                },
                "zip_error_empty": "Eine Postleitzahl eingeben",
                "zipcode": "PLZ"
              },
              "gallery": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen",
                "title": "Haben Sie Fragen zu dieser Immobilie?"
              },
              "login": {
                "alternative": "Melde dich an, um die Kontaktdaten mit den Angaben aus dem Profil zu vervollst\u00e4ndigen"
              },
              "loginweb": "Melde dich an, um die Angaben automatisch zu vervollst\u00e4ndigen",
              "mobile_phones": {
                "title": "Anrufen"
              },
              "mobile_static": {
                "email": "Anbieter kontaktieren",
                "phone": "Anrufen"
              },
              "mobile_sticky": {
                "email": "Kontakt",
                "phone": "Anruf"
              },
              "modal": {
                "title": "Anbieter kontaktieren"
              },
              "ownertoggle": "Lass den Anbieter wissen, dass du eine Immobilie besitzt",
              "ownertoggleexplanation": "Der Besitz einer Immobilie k\u00f6nnte deine Chancen w\u00e4hrend des Verhandlungsprozesses verbessern.",
              "preferredtitle": "Bevorzugter Titel",
              "provider": {
                "fee": "",
                "no_phone_sentense": "Keine Telefonnummer hinterlegt",
                "print": "Impressum",
                "profil": "Profil",
                "property_provider": "Anbieter der Immobilie",
                "website": "Webseite",
                "your_contact": "Dein Kontakt",
                "your_contact_mrs": "Dein Kontakt"
              },
              "salutations": {
                "company": "Firma",
                "family": "Familie",
                "mr": "Herr",
                "mrs": "Frau",
                "mrs_and_mr": "Frau und Herr",
                "spouses": "Eheleute",
                "team": "Team"
              },
              "savedsearchexplanation": "Wir senden dir \u00e4hnliche Inserate, damit deine Suche effizient und erfolgreich ist.",
              "savedsearchtoggle": "Erhalte personalisierte Anzeigen und Informationen",
              "shareprofile": "Teile deine Profilinformationen, um die Kontaktaufnahme in Zukunft zu vereinfachen"
            },
            "contacting": {
              "contact_form": {
                "error": {
                  "title": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "cta": {
              "see_less": "Weniger anzeigen",
              "see_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "description": {
              "area": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "block": {
                "area": {
                  "headline": "Lage"
                },
                "extended": {
                  "headline": "Weitere Informationen"
                }
              },
              "cta": "Mehr lesen",
              "extended": {
                "cta": "Mehr lesen"
              },
              "extendedInformation": {
                "h2": "Mehr anzeigen"
              },
              "h1": "\u00dcber diese Immobilie",
              "modal": {
                "title": "\u00dcber diese Immobilie"
              },
              "placeholder": {
                "content": "Der Anbieter hat keine weiteren Informationen hinterlegt. Willst du mehr wissen, kontaktiere den Anbieter.",
                "cta": "Informationen anfragen"
              }
            },
            "documents": {
              "document-extention": "{extention}-Dokument",
              "title": "Weitere Unterlagen"
            },
            "energy": {
              "cta": "Mehr lesen",
              "energy": {
                "energy_certificate": {
                  "certificate_type": {
                    "label": "Zertifikatsart",
                    "value": {
                      "consumption": "Verbrauch",
                      "need": "Bedarf"
                    }
                  },
                  "primary_energy_source": {
                    "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                    "value": {
                      "coal": "Kohle",
                      "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                      "electricity": "Elektro",
                      "gas": "Gas",
                      "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                      "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                      "oil": "\u00d6l",
                      "solar_heat": "Solar",
                      "solar_power": "Solar",
                      "wind": "Wind",
                      "wood": "Holz",
                      "wood_pellet": "Pellets"
                    }
                  },
                  "validity": {
                    "label": "G\u00fcltigkeit",
                    "value": "Bis {value}"
                  },
                  "valuation": {
                    "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                    "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                    "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                  },
                  "year_of_construction_building": {
                    "label": "Baujahr laut Energieausweis",
                    "value": "{value}"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate": {
                "default_title": "Energieausweis",
                "no_data_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "scale_detail": {
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "scales": {
                  "efficiency": {
                    "label": "Effizienzklasse dieser Immobilie"
                  }
                }
              },
              "energy_certificate_austria": {
                "aria_labels": {
                  "efficiency": "Der Gesamtenergieeffizienzfaktor betr\u00e4gt {consumption} bei einem Wert von {rating}.",
                  "heating_class": "Heizw\u00e4rmebedarf: {rating} bei einem bestm\u00f6glichen Wert von {min_rating} und schlechtest m\u00f6glichem Wert von {max_rating}.",
                  "heating_consumption": "Der Heizw\u00e4rmebedarf liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter."
                },
                "heating_need": {
                  "label": "Heizw\u00e4rmebedarf (HWB)",
                  "value": "Heizw\u00e4rmebedarf"
                },
                "not_provided": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                "overall_energy_efficiency_factor": {
                  "label": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE) ",
                  "value": "Gesamtenergieeffizienz"
                }
              },
              "energy_certificate_france": {
                "certificate_type": {
                  "dep_v01_2011": "Vor dem 1. Juli 2021",
                  "dpe_v07_2021": "Nach dem 1. Juli 2021",
                  "estimated_energy_bill": "Gesch\u00e4tzte Energiekosten",
                  "estimation_from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                  "estimation_up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr",
                  "excessive_consumption": {
                    "label": "Hinweis zum Energieverbrauch",
                    "value": "Immobilie mit extrem hohem Energieverbauch: Klasse {value}"
                  },
                  "not_applicable": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "diagnostic_carried_out": "Ausgestellt am ",
                "empty_dpe": "F\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp liegen aktuell keine Energiedaten vor.",
                "energy_scale": "Diagnose der Energieeffizienz (DPE)",
                "energy_unit_after_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "energy_unit_before_2021": "kWh/m\u00b2.Jahr",
                "estimated_bill": {
                  "description_from": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: ab {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_min_max": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: zwischen {value1} \u20ac und {value2} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value3} (einschlie\u00dflich Abonnement)",
                  "description_up_to": "Gesch\u00e4tzte j\u00e4hrliche Energiekosten bei normalem Verbrauch: bis zu {value1} \u20ac pro Jahr. Durchschnittliche Energiepreise indexiert am {value2} (einschlie\u00dflich Abonnement)"
                },
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "ghg_emission": "Emissionen",
                "ghg_scale": "Treibhausgas-Index (GES)",
                "ghg_unit": "kg CO\u2082/m\u00b2.Jahr",
                "last_modernisation": "Letzte Modernisierung",
                "primary_need": "Prim\u00e4rer Energieverbrauch"
              },
              "energy_certificate_germany": {
                "aria_labels": {
                  "consumption": "Der Energieverbrauch liegt bei {consumption} Kilowattstunden pro Quadratmeter.",
                  "efficiency": "EfficiencyClass: {rating} bei einer Spanne von {min_rating} bis {max_rating}."
                },
                "certificate_based_on": {
                  "consumption": "Verbrauchsausweis",
                  "label": "Energieausweistyp",
                  "need": "Bedarfsausweis"
                },
                "certificate_type": {
                  "at_visit": "Der Energieausweis wird bei Besichtigung nachgereicht.",
                  "enev2008": "bis 31.04.2008",
                  "enev2014": "ab 01.05.2008",
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt.",
                  "not_necessary": "Ein Energieausweis ist f\u00fcr diesen Geb\u00e4udetyp nicht notwendig."
                },
                "electricity_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (Strom)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "electricity_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (Strom)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "energy_consumption_indicator": "Gesamtenergieeffizienz (fGEE)",
                "final_consumption": "Endenergieverbrauch",
                "final_requirement": "Endenergiebedarf",
                "heating_consumption": {
                  "name": "Endenergieverbrauch (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "heating_requirement": {
                  "name": "Endenergiebedarf (W\u00e4rme)",
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "primary_consumption": {
                  "value": "Energieverbrauch"
                },
                "primary_energy_source": {
                  "label": "Prim\u00e4rer Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "primary_need": {
                  "value": "Energiebedarf"
                },
                "validity": {
                  "label": "G\u00fcltigkeit",
                  "value": {
                    "from": "ab {from}",
                    "from_to": "{from} bis {to}",
                    "to": "bis {to}"
                  }
                },
                "valuation": {
                  "high": "Housing with excessive energy consumption and high costs.",
                  "low": "Housing with low energy consumption and lower costs.",
                  "medium": "Housing with medium energy consumption and higher costs."
                },
                "year_of_construction_building": {
                  "label": "Baujahr (lt. Energieausweis)",
                  "value": "Baujahr lt. Energieausweis {value}"
                },
                "year_of_construction_heating": {
                  "label": "Baujahr Heizung",
                  "value": "Baujahr Heizung {value}"
                }
              },
              "energy_certificate_switzerland": {
                "certificate_type": {
                  "not_available": "Der Anbieter hat keine Daten zum Energieausweis hinterlegt."
                },
                "label": "Minergie Standard"
              },
              "features": {
                "age_state": {
                  "new": "Neubau",
                  "old": "Altbau (bis 1945)"
                },
                "building_state": {
                  "first_time_use": "Erstbezug",
                  "first_time_use_after_refurbishment": "Erstbezug nach Renovierung",
                  "fully_renovated": "renoviert / saniert",
                  "mint_condition": "neuwertig",
                  "modernised": "Modernisiert",
                  "need_of_renovation": "renovierungsbed\u00fcrftig / sanierungsbed\u00fcrftig",
                  "negotiable": "In bewohnbarem Zustand",
                  "no_information": "",
                  "partly_renovated": "teilsaniert",
                  "projected": "Projektiert",
                  "refurbished": "Saniert",
                  "restructured": "Umgebaut",
                  "ripe_for_demolition": "Abrissobjekt",
                  "well_kept": "Gepflegt"
                },
                "building_type": "Geb\u00e4udetyp",
                "construction_type": {
                  "prefabricated": "Fertighaus",
                  "solid": "Massivhaus",
                  "solid_prefabricated": "Massivhaus",
                  "timberhouse": "Holzhaus",
                  "wood_prefabricated": "Holzhaus"
                },
                "energy_generation": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "combined_heat_and_power_plant": "Blockheizkraftwerk",
                    "fossil_burning": "",
                    "heat_pump": "Luft-/Wasser-W\u00e4rmepumpe"
                  }
                },
                "energy_source": {
                  "label": "Wesentliche Energietr\u00e4ger",
                  "value": {
                    "coal": "Kohle",
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electricity": "Elektro",
                    "gas": "Gas",
                    "geothermal": "Erdw\u00e4rme",
                    "liquid_gas": "Fl\u00fcssiggas",
                    "oil": "\u00d6l",
                    "solar_heat": "Solar",
                    "solar_power": "Solar",
                    "wind": "Wind",
                    "wood": "Holz",
                    "wood_pellet": "Pellets"
                  }
                },
                "heat_form": {
                  "label": "Heizungsart",
                  "value": {
                    "air": "Heizstrahler",
                    "floor": "Fu\u00dfbodenheizung",
                    "fossil_burning": "Fossile Brennstoffe",
                    "mixed": "gemischt",
                    "radiator": "Heizk\u00f6rper",
                    "solar_heat": "Solarw\u00e4rme",
                    "stove": "Ofen",
                    "wallceiling": "Wand- und Deckenheizung"
                  }
                },
                "heat_method": {
                  "label": "",
                  "value": {
                    "central": "Zentralheizung",
                    "individual": "individuell",
                    "storey": "Etagenheizung"
                  }
                },
                "house_energy_standard_type": {
                  "label": "Geb\u00e4udetyp",
                  "value": {
                    "energy_efficient_40": "KfW 40",
                    "energy_efficient_55": "KfW 55",
                    "energy_efficient_70": "KfW 70",
                    "low_energy_40": "KfW 40",
                    "low_energy_60": "KfW 60",
                    "low_energy_house": "Niedrigenergiehaus",
                    "null_energy_house": "Nullenergiehaus",
                    "passive_house": "Passivhaus",
                    "plus_energy_house": "Plus-Energie-Haus",
                    "unspecified": "k.A."
                  }
                },
                "house_type": {
                  "label": "Haustyp"
                },
                "last_modernisation": {
                  "label": "Letzte Modernisierung"
                },
                "state": {
                  "label": "Zustand der Immobilie"
                },
                "year_of_construction": {
                  "label": "Baujahr",
                  "value": "Baujahr {value}"
                }
              },
              "features_switzerland": {
                "minergie": {
                  "value": {
                    "certified": "Minergie-zertifiziert",
                    "construction": "Minergie-Bauweise"
                  }
                }
              },
              "h1": "Bausubstanz und Energie",
              "headline": "Energie und Bauzustand",
              "scales": {
                "efficient": {
                  "ghg_high": "Hohe Treibhausgas-Emissionen",
                  "ghg_low": "Geringe Treibhausgas-Emissionen",
                  "high": "Sehr Energieeffizient - Niedrige Kosten",
                  "low": "Nicht Energieeffizient - H\u00f6here Kosten"
                }
              }
            },
            "errorpage": {
              "broken_link": {
                "feedback": {
                  "message": "Der Link scheint nicht korrekt zu sein oder die Anzeige wurde zwischenzeitlich gel\u00f6scht.",
                  "title": "Seite nicht verf\u00fcgbar"
                }
              },
              "cta": {
                "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
              },
              "deleted": {
                "cta": {
                  "label": "Neue Suche starten"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Diese Anzeige wurde bereits gel\u00f6scht, aber es warten viele andere auf dich.",
                  "title": "Anzeige gel\u00f6scht"
                }
              },
              "notfound": {
                "body": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar, aber viele andere warten auf dich.",
                "cta": "Weiter suchen",
                "headline": "Dieses Angebot ist schon weg",
                "meta": {
                  "title": "Dieses Angebot ist nicht verf\u00fcgbar"
                },
                "similarlistings": {
                  "title": "Entdecke andere Angebote"
                }
              },
              "technical_error": {
                "feedback": {
                  "message": "Bitte versuche es in ein paar Minuten erneut.",
                  "title": "Wir haben technische Schwierigkeiten"
                }
              },
              "unpublished": {
                "cta": {
                  "label": "Zur\u00fcck zur Suche"
                },
                "feedback": {
                  "message": "Bleib am Ball und suche nach \u00e4hnlichen Anzeigen in der Region.",
                  "title": "Diese Anzeige ist nicht mehr verf\u00fcgbar"
                }
              }
            },
            "features": {
              "category": {
                "accessibility": "Barrierefreiheit",
                "additional_information": "Weitere Informationen",
                "amenities": "Austattung",
                "commercial": "Gewerbe",
                "exterior": "Au\u00dfenbereich",
                "general_facts": "Allgemeine Informationen",
                "interior": "Innenbereich",
                "not_included": "Nicht vorhanden",
                "security_and_services": "Sicherheit & Dienstleistungen"
              },
              "cta": {
                "default": "Alle Merkmale anzeigen",
                "read_more": "Mehr anzeigen",
                "with_count": "Alle {{count}} Merkmale anzeigen"
              },
              "h1": "Merkmale und Ausstattung",
              "item": {
                "aircondition": {
                  "part": "teilweise klimatisiert",
                  "yes": "voll klimatisiert"
                },
                "aircondition_not_included": "Keine Klimaanlage",
                "attic": {
                  "atticspace": "{count}m\u00b2 Gesamtfl\u00e4che",
                  "converted": "ausgebautes Dach",
                  "convertible": "ausbauf\u00e4higes Dach",
                  "part_converted": "teilweise ausgebautes Dach"
                },
                "availability": {
                  "from": "frei ab {from}",
                  "immediately": "Frei ab sofort",
                  "time_span": "frei ab {from} bis {until}",
                  "until": "frei bis {until}"
                },
                "balcony_one": "Balkon",
                "balcony_other": "{count} Balkone",
                "balcony_not_included": "Kein Balkon",
                "barrier_free": {
                  "barrier_free": "Barrierefrei",
                  "wheelchair_use": "Rollstuhlgerecht"
                },
                "barrier_free_not_included": "Nicht barrierefrei",
                "bathroom_amenities": {
                  "bathrooms_one": "Badezimmer",
                  "bathrooms_other": "{count} Badezimmer",
                  "bathtub": "Badewanne",
                  "shower": {
                    "roman_shower": "bodengleiche Dusche",
                    "yes": "Bad mit Dusche"
                  },
                  "showerroom": "mit Dusche",
                  "window": "Bad mit Fenster"
                },
                "baywindow": "Erkerfenster",
                "bedrooms_one": "Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "calm": "Ruhig",
                "cellar": {
                  "no": "Nicht unterkellert",
                  "part": "Kelleranteil",
                  "yes": "voll unterkellert"
                },
                "cellar_not_included": "Kein Keller",
                "closet": "Einbauschrank",
                "commercial": {
                  "accessible_by_trucks": "LKW-Zufahrt",
                  "building_ventilation": "kontrollierte Be- und Entl\u00fcftungsanlage",
                  "company_restaurant": "Kantine",
                  "flexible_room_layout": "Raumaufteilung flexibel",
                  "lifting_platform": "Hebeb\u00fchne",
                  "number_of_loading_docks_one": "Laderampe",
                  "number_of_loading_docks_other": "{value} Laderampen",
                  "overhead_crane": "Kran",
                  "restaurant_seats_one": "1 Sitzplatz",
                  "restaurant_seats_other": "{count} Sitzpl\u00e4tze",
                  "vertical_sliding_door": "Rolltor"
                },
                "diningroomspace": "Esszimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "elevator": {
                  "freight": "Lastenaufzug",
                  "person": "Personenaufzug"
                },
                "elevator_not_included_freight": "kein Lastenaufzug",
                "elevator_not_included_person": "Kein Personenaufzug",
                "firealarm": "Feuermelder",
                "flat_share_not_included": "Nicht f\u00fcr WG-geeignet",
                "flat_share_possible": "WG-geeignet",
                "floor": {
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "Untergeschoss",
                    "negative_other": "{value} Untergeschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "zero": "Erdgeschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "{floor}. Geschoss/{numberOfFloors} Geschosse",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Erdgeschoss/{value} Geschosse",
                  "total_number_one": "1 Geschoss",
                  "total_number_other": "{value} Geschosse"
                },
                "floor_covering": {
                  "anti_static": "antistatischer Teppich",
                  "carpet": "Teppich",
                  "floorcovering": "Bodenbelag",
                  "granite": "Granit",
                  "laminate": "Laminat",
                  "linoleum": "Linoleum",
                  "marble": "Marmor",
                  "parquet": "Parkett",
                  "raised_floor": "Doppelboden",
                  "screed": "Estrich",
                  "stone": "Stein",
                  "synthetic": "Kunststoff",
                  "terracotta": "Terrakotta",
                  "tiles": "Fliesen",
                  "wooden_plank": "Holzdielen"
                },
                "floors": {
                  "floor_count": {
                    "standalone_one": "1 Geschoss",
                    "standalone_other": "{count} Geschosse",
                    "with_number_one": "{count}",
                    "with_number_other": "{count}"
                  },
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "1. UG",
                    "negative_other": "{value}. UG",
                    "standalone_one": "1. Geschoss",
                    "standalone_other": "{value}. Geschoss",
                    "with_count_one": "{value}",
                    "with_count_other": "{value}"
                  },
                  "location_in_building": {
                    "groundfloor": "EG",
                    "half_basement": "Souterrain",
                    "roof_storey": "DG"
                  }
                },
                "furnished": {
                  "full": "m\u00f6bliert",
                  "part": "teilweise m\u00f6bliert"
                },
                "furnished_not_included": "Nicht m\u00f6bliert",
                "garage_not_included": "Keine Garage",
                "garden": {
                  "part": "Gartenanteil",
                  "private": "Garten",
                  "shared": "Gartenmitbenutzung",
                  "yes": "Garten"
                },
                "gym": "Sporteinrichtungen",
                "intercom": "Gegensprechanlage",
                "internet_availability": {
                  "cable": "Kabel",
                  "dsl": "DSL-Anschluss",
                  "ethernet": "Ethernet",
                  "internetspeedmbit": "{{count}} Mbps",
                  "opticalfiber": "Glasfaser-Anschluss",
                  "satellite": "Satellit",
                  "wireless": "drahtlos"
                },
                "isdivisible": "Teilbar",
                "isdivisible_not_included": "Fl\u00e4che ist nicht teilbar",
                "lighting": {
                  "ceiling": "Deckenbeleuchtung",
                  "led": "Led",
                  "lighting": "Beleuchtung",
                  "window": "Fenster"
                },
                "livingroom": "Wohnzimmer (gesamt {count} m\u00b2)",
                "locationatcorner": "An einer Stra\u00dfenecke gelegen",
                "management": {
                  "heritage_protected": "Denkmalschutz-Afa",
                  "is_for_holiday_rental": "als Ferienimmobilie geeignet",
                  "is_for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_for_investment_not_included": "Nicht als Kapitalanlage geeignet",
                  "is_rented": "vermietet",
                  "pets_allowed": "Haustiere erlaubt",
                  "rent": {
                    "max_person_one": "max. 1 Person",
                    "max_person_other": "max. {count} Personen",
                    "rental_time": {
                      "day_one": "{range} Tag",
                      "day_other": "{range} Tage",
                      "month_one": "{range} Monat",
                      "month_other": "{range} Monate",
                      "week_one": "{range} Woche",
                      "week_other": "{range} Wochen",
                      "year_one": "{range} Jahr",
                      "year_other": "{range} Jahre"
                    }
                  }
                },
                "mezzanine": "Zwischengeschoss",
                "orientation": {
                  "east": "Ostausrichtung",
                  "north": "Nordausrichtung",
                  "northeast": "Nord\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "northwest": "Nordwestliche Ausrichtung",
                  "south": "S\u00fcdausrichtung",
                  "southeast": "S\u00fcd\u00f6stliche Ausrichtung",
                  "southwest": "S\u00fcdwestliche Ausrichtung",
                  "west": "Westausrichtung"
                },
                "parking_lots": {
                  "label_one": "Stellplatz",
                  "label_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "label_value_one": "{values}",
                  "label_value_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "legacy_one": "1 Stellplatz",
                  "legacy_other": "{count} Stellpl\u00e4tze",
                  "overall_one": "1 Stellplatz: {values}",
                  "overall_other": "{count} Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "overall_without_total_one": "Stellplatz: {values}",
                  "overall_without_total_other": "Stellpl\u00e4tze: {values}",
                  "value": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{count} Bootsanleger",
                    "box_one": "Parkbox",
                    "box_other": "{count} Parkboxen",
                    "carpark_one": "Parkhaus",
                    "carpark_other": "{count} Parkhausstellpl\u00e4tze",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{count} Carports",
                    "duplex_one": "Duplex-Stellplatz",
                    "duplex_other": "{count} Duplex-Stellpl\u00e4tze",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{count} Garagen",
                    "outside_parking_one": "Au\u00dfen-Stellplatz",
                    "outside_parking_other": "{count} Au\u00dfen-Stellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkplatz",
                    "parking_area_other": "{count} Parkpl\u00e4tze",
                    "underground_parking_one": "Tiefgarage",
                    "underground_parking_other": "{count} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "building_permission": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "building_rules": {
                    "b_plan": "Bebauungsplan",
                    "buildingarea_without_plan": "Bauland ohne Bebauungsplan",
                    "developmentarea": "Bauerwartungsland",
                    "externalarea_35": "bebaubar nach \u00a735 Au\u00dfengebiet",
                    "neighborhood_34": "bebaubar nach \u00a734 Nachbarbebauung",
                    "no_buildingarea": "kein Bauland"
                  },
                  "development_infrastructure": {
                    "district_heating": "Fernw\u00e4rme",
                    "electric": "Strom",
                    "gas": "Gas",
                    "telco": "Telekommunikation",
                    "water": "Wasser"
                  },
                  "site_development_state": {
                    "fully_developed": "voll erschlossen",
                    "partly_developed": "teilweise erschlossen",
                    "undeveloped": "unerschlossen"
                  }
                },
                "receptionist": "Empfang",
                "reinforceddoor": "Verst\u00e4rkte T\u00fcr",
                "residential": {
                  "assisted_living": "Betreutes Wohnen",
                  "chimney": "offener Kamin",
                  "house_cleaning_service": "Reinigungsservice",
                  "laundry_room": "Waschraum",
                  "loggia": "Loggia",
                  "sauna": "Sauna",
                  "swimming_pool": {
                    "yes": "Swimmingpool"
                  },
                  "tv": {
                    "cable": "Kabelanschluss",
                    "other": "TV-Anschluss",
                    "sat": "Satellitenanschluss"
                  },
                  "veranda": "Wintergarten"
                },
                "safe": "Safe",
                "security": {
                  "cam": "\u00dcberwachungskamera",
                  "custodian": "Wachdienst",
                  "digital_lock": "Kartenzugangskontrolle",
                  "emergency_call": "Notruf",
                  "fire_sprinkler": "Sprinkleranlage",
                  "intruder_alarm": "Alarmanlage"
                },
                "separateentrance": "Separater Eingang",
                "structure": {
                  "building": {
                    "kitchen": {
                      "built_in": "Einbauk\u00fcche",
                      "built_in_not_included": "Keine Einbauk\u00fcche",
                      "kitchenette": "Kochnische",
                      "kitchens_one": "K\u00fcche",
                      "kitchens_other": "{count} K\u00fcchen",
                      "open": "Offene K\u00fcche",
                      "pantry": "Speisekammer",
                      "separated": "Separate K\u00fcche",
                      "tea_kitchen": "Teek\u00fcche"
                    },
                    "window": {
                      "aluminium": "Aluminium",
                      "blinds": {
                        "yes": "Sonnenschutz"
                      },
                      "insulated_glazing": {
                        "double": "2-fach Isolierverglasung",
                        "simple": "Einfach-Isolierverglasung",
                        "tripple": "3-fach Isolierverglasung",
                        "yes": "Isolierverglasung"
                      },
                      "muntin": "Sprossenfenster",
                      "plastic": "Kunststoff",
                      "window": "Fenster",
                      "wooden": "Holz"
                    },
                    "with_view": {
                      "courtyard_view": "Blick zum Innenhof",
                      "lake_view": "Seeblick",
                      "mountain_view": "Bergblick",
                      "nice_view_not_included": "keine Aussicht",
                      "niceview": "Mit sch\u00f6ner Aussicht",
                      "overlooking": "Fernblick",
                      "overlooking_not_included": "Keine Fernsicht",
                      "sea_view": "Meerblick",
                      "ski_view": "Blick zum Skigebiet"
                    }
                  }
                },
                "terraces_one": "Terrasse",
                "terraces_other": "{count} Terrassen",
                "toilet_amenities": {
                  "bidet": "Bidet",
                  "guest_toilet": "G\u00e4ste-WC",
                  "separate_bath_and_toilet_one": "Bad/WC getrennt",
                  "separate_bath_and_toilet_other": "{count} Bad/WC getrennt",
                  "toilets_one": "WC",
                  "toilets_other": "{count} WCs"
                },
                "toilet_amenities_not_included_bathtub": "Keine Badewanne",
                "toilet_amenities_not_included_bidet": "Kein Bidet",
                "toilet_amenities_not_included_separate_bath_and_toilet": "Keine separate Toilette",
                "toilet_amenities_not_included_separate_window": "Kein Fenster im Bad",
                "toilet_amenities_not_included_urinal": "Kein Urinal",
                "wheelchair_use_not_included": "Nicht rollstuhlgerecht"
              },
              "modifiers": {
                "total_area": "gesamt {value} m\u00b2"
              }
            },
            "features_item_internetAvailability_cable": "Kabel",
            "features_item_internetAvailability_opticalFiber": "Glasfaser-Anschluss",
            "features_item_internetAvailability_satellite": "Satellit",
            "features_item_internetAvailability_satellite_copy": "Satellit",
            "features_item_lighting_led": "LED",
            "features_item_lighting_window": "Fenster",
            "features_item_residential_entranceHall": "Eingangshalle",
            "features_item_toiletAmenities_urinal": "Urinal",
            "features_item_toiletAmenities_yes": "Ja",
            "floorplan": {
              "preview": {
                "cta": "Grundrisse",
                "tag": "Grundrisse",
                "title": "Grundrisse"
              }
            },
            "gallery": {
              "floorplans": {
                "cta": "Grundrisse",
                "feedback_survey": {
                  "error": "W\u00e4hle eine Option um Fortzufahren",
                  "headline": "Was ist auf dem Bild abgebildet?",
                  "not_floorplan": "Das ist kein Grundriss?",
                  "radio_item": {
                    "document": "Dokument",
                    "energy_certificate": "Energieausweis",
                    "logo": "Logo/Werbeinhalte",
                    "map": "Karte",
                    "other": "Nichts davon",
                    "photo": "Bild der Immobilie"
                  },
                  "snackbar": {
                    "error": "Ein Fehler ist aufgetreten, bitte versuche es sp\u00e4ter erneut.",
                    "success": "Danke f\u00fcr dein Feedback! Wir werden es pr\u00fcfen und f\u00fcr die Optimierung der Anzeige nutzen."
                  },
                  "submit": "Absenden"
                }
              },
              "image": {
                "ad": {
                  "description": "Anzeige"
                },
                "fallback": {
                  "contact_message": "Kontaktiere den Anbieter, um Bilder dieser Immobilie zu erhalten.",
                  "error": {
                    "description": "Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.",
                    "title": "Dieses Bild konnte nicht geladen werden"
                  },
                  "no_more_photo_message": "Keine weiteren Bilder verf\u00fcgbar",
                  "no_photo_message": "Keine Bilder verf\u00fcgbar"
                },
                "loading": {
                  "description": "L\u00e4dt"
                }
              },
              "images": {
                "cta_one": "Sieh dir das Bild an",
                "cta_other": "Alle {{count}} Bilder ansehen"
              },
              "masonry": {
                "modal": {
                  "headline": "{{count}} Bilder"
                }
              },
              "modal": {
                "back": {
                  "cta": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                },
                "description": {
                  "cta": "Mehr anzeigen"
                },
                "sponsor": {
                  "title": "Werbeanzeige"
                }
              },
              "slider": {
                "buttons": {
                  "label": {
                    "next": "Gehe zum n\u00e4chsten Bild",
                    "previous": "Gehe zum vorherigen Bild"
                  }
                }
              },
              "tabs": {
                "floorplans": {
                  "label": "Grundrisse"
                },
                "images": {
                  "label": "Bilder"
                }
              }
            },
            "georisks": {
              "button": "Gehe zu georisques.gouv.fr",
              "text": "Informationen \u00fcber die Risiken, denen dieses Immobilie ausgesetzt ist, findest Du auf der G\u00e9orisques Website.",
              "title": "Geographische Risiken"
            },
            "global": {
              "bathroom_one": "Badezimmer",
              "bathroom_other": "Badezimmer",
              "bedroom_one": "Schlafzimmer",
              "bedroom_other": "Schlafzimmer",
              "distributiontypes": {
                "buy": {
                  "default": "zum Kauf",
                  "ing": "",
                  "verb": "kaufen"
                },
                "rent": {
                  "default": "zur Miete",
                  "ing": "",
                  "verb": "mieten"
                }
              },
              "ordinal": {
                "few": "{value}.",
                "many": "{value}.",
                "one": "{value}.",
                "other": "{value}.",
                "two": "{value}.",
                "zero": "{value}."
              },
              "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca.",
              "property": {
                "restaurant_space": {
                  "default": "",
                  "empty": ""
                }
              },
              "propertytypes": {
                "agriculture_forestry": {
                  "default_one": "Land-/Forstwirtschaft",
                  "default_other": "{value} Land-/Forstwirtschaften",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_company_one": "landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                    "agriculture_company_other": "{value} landwirtschaftliche Fl\u00e4chen",
                    "farm_ranch_one": "Bauernhof",
                    "farm_ranch_other": "{value} Bauernh\u00f6fe",
                    "fishing_one": "Teich-/Fischwirtschaft",
                    "fishing_other": "{value} Teich-/Fischwirtschaften",
                    "forestry_one": "Forstwirtschaft",
                    "forestry_other": "{value} Forstwirtschaften",
                    "gardening_one": "Gartenbau",
                    "gardening_other": "{value} Gartenbau",
                    "hunting_one": "Jagdrevier",
                    "hunting_other": "{value} Jagdreviere",
                    "misc_agriculture_one": "Sonstiges",
                    "misc_agriculture_other": "{value} Sonstiges",
                    "orchard_one": "Obstgarten",
                    "orchard_other": "{value} Obstg\u00e4rten",
                    "riding_one": "Reiterhof",
                    "riding_other": "{value} Reiterh\u00f6f"
                  }
                },
                "apartment": {
                  "default_one": "Wohnung",
                  "default_other": "{value} Wohnungen",
                  "propertysubtypes": {
                    "duplex_one": "Duplex Parkplatz",
                    "duplex_other": "{value} Duplex Parkpl\u00e4tze",
                    "flatsharing_room_one": "{value} WG-Zimmer",
                    "flatsharing_room_other": "{value} WG-Zimmer",
                    "groundfloor_one": "Erdgeschoss-Wohnung",
                    "groundfloor_other": "{value} Erdgeschoss-Wohnungen",
                    "loft_one": "Loft",
                    "loft_other": "{value} Lofts",
                    "multi_storey_one": "Maisonette",
                    "multi_storey_other": "{value} Maisonettes",
                    "penthouse_one": "Penthouse",
                    "penthouse_other": "{value} Penthouse Wohnungen",
                    "studio_one": "Studio",
                    "studio_other": "{value} Studios",
                    "terrace_one": "Terrassenwohnung",
                    "terrace_other": "{value} Terrassenwohnungen",
                    "triplex_one": "Triplex Wohnung",
                    "triplex_other": "{value} Triplex Wohnungen",
                    "unfinished_attic_space_one": "Rohdachboden",
                    "unfinished_attic_space_other": "{value} Rohdachb\u00f6den"
                  }
                },
                "building": {
                  "default_one": "Geb\u00e4ude",
                  "default_other": "{value} Geb\u00e4ude"
                },
                "gastronomy_hotel": {
                  "default_one": "Gastronomie/Hotel",
                  "default_other": "{value} Gastronomie/Hotels",
                  "propertysubtypes": {
                    "apart_hotel_one": "Apartment Hotel",
                    "apart_hotel_other": "{value} Apartment Hotels",
                    "cafe_bar_pub_one": "Caf\u00e9/Bar",
                    "cafe_bar_pub_other": "{value} Caf\u00e9s/Bars",
                    "club_discotheque_one": "Club/Discothek",
                    "club_discotheque_other": "{value} Clubs/Discotheken",
                    "hotel_one": "Hotel",
                    "hotel_other": "{value} Hotels",
                    "leisure_one": "Freizeit-Gastronomie",
                    "leisure_other": "{value} Freizeit-Gastronomie",
                    "restaurant_one": "Restaurant",
                    "restaurant_other": "{value} Restaurants"
                  }
                },
                "house": {
                  "default_one": "Haus",
                  "default_other": "{value} H\u00e4user",
                  "propertysubtypes": {
                    "apartment_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "apartment_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "beach_house_one": "Strandhaus",
                    "beach_house_other": "{value} Strandh\u00e4user",
                    "bungalow_one": "ungalow",
                    "bungalow_other": "{value} Bungalows",
                    "castle_manor_house_one": "Burg/Schloss",
                    "castle_manor_house_other": "{value} Burgen/Schl\u00f6sser",
                    "chalet_one": "Chalet",
                    "chalet_other": "{value} Chalets",
                    "corner_terrace_house_one": "Reiheneckhaus",
                    "corner_terrace_house_other": "{value} Reiheneckh\u00e4user",
                    "end_terrace_house_one": "Reihenendhaus",
                    "end_terrace_house_other": "{value} Reihenendh\u00e4user",
                    "farmhouse_one": "Bauernhaus",
                    "farmhouse_other": "{value} Bauernh\u00e4user",
                    "finca_one": "Finca",
                    "finca_other": "{value} Fincas",
                    "garden_house_one": "Gartenhaus",
                    "garden_house_other": "{value} Gartenh\u00e4user",
                    "gite_one": "Ferienhaus",
                    "gite_other": "{value} Ferienh\u00e4user",
                    "living_and_commercial_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "mountain_hut_one": "Bergh\u00fctte",
                    "mountain_hut_other": "{value} Bergh\u00fctten",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} mehrfamilienh\u00e4user",
                    "residential_complex_one": "Wohnanlage",
                    "residential_complex_other": "{value} Wohnanlagen",
                    "rustico_one": "Rustico",
                    "rustico_other": "{value} Rustici",
                    "semidetached_house_one": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                    "semidetached_house_other": "{value} Doppelhaush\u00e4lften",
                    "single_family_house_one": "Einfamilienhaus",
                    "single_family_house_other": "{value} Einfamilienh\u00e4user",
                    "special_real_estate_one": "Sonstiges",
                    "special_real_estate_other": "{value} Sonstiges",
                    "terrace_house_one": "Reihenhaus",
                    "terrace_house_other": "{value} Reihenh\u00e4user",
                    "town_house_one": "Stadthaus",
                    "town_house_other": "{value} Stadth\u00e4user",
                    "villa_one": "Villa",
                    "villa_other": "{value} Villen"
                  }
                },
                "miscellaneous": {
                  "default_one": "Sonstiges",
                  "default_other": "{value} Sonstiges",
                  "propertysubtypes_one": "Sonstiges",
                  "propertysubtypes_other": "{value} Sonstiges"
                },
                "office": {
                  "default_one": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "atelier_one": "Atelier",
                    "atelier_other": "{value} Ateliers",
                    "coworking_one": "Coworking B\u00fcro",
                    "coworking_other": "{value} Coworking B\u00fcros",
                    "living_and_commercial_building_one": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                    "living_and_commercial_building_other": "{value} Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user",
                    "medical_one": "Praxis",
                    "medical_other": "{value} Praxen",
                    "medical_building_one": "medizinisches Geb\u00e4ude",
                    "medical_building_other": "{value} medizinische geb\u00e4ude",
                    "office_building_one": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_building_other": "{value} B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                    "office_center_one": "B\u00fcrokomplex",
                    "office_center_other": "{value} B\u00fcrokomplexe",
                    "office_space_one": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                    "office_space_other": "{value} B\u00fcrofl\u00e4chen",
                    "office_storage_building_one": "Lagergeb\u00e4ude",
                    "office_storage_building_other": "{value} Lagergeb\u00e4ude",
                    "open_space_one": "Open Space",
                    "open_space_other": "{value} Open Space",
                    "shared_office_one": "Shared Office",
                    "shared_office_other": "{value} Shared Offices",
                    "single_office_one": "Einzelb\u00fcro",
                    "single_office_other": "{value} Einzelb\u00fcros"
                  }
                },
                "parking": {
                  "default_one": "Garage/Stellplatz",
                  "default_other": "{value} Garagen/Stellpl\u00e4tze",
                  "propertysubtypes": {
                    "boat_dock_one": "Bootsanleger",
                    "boat_dock_other": "{value} Bootsanleger",
                    "car_park_one": "Parkhaus",
                    "car_park_other": "{value} Parkh\u00e4user",
                    "carport_one": "Carport",
                    "carport_other": "{value} Carports",
                    "double_garage_one": "Doppelgarage",
                    "double_garage_other": "{value} Doppelgaragen",
                    "duplex_one": "Duplex-Garage",
                    "duplex_other": "{value} Duplex-Garagen",
                    "garage_one": "Garage",
                    "garage_other": "{value} Garagen",
                    "garage_area_one": "Garagenanlage",
                    "garage_area_other": "{value} Garagenanlagen",
                    "outside_one": "Au\u00dfenstellplatz",
                    "outside_other": "{value} Au\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "parking_area_one": "Parkfl\u00e4che",
                    "parking_area_other": "{value} Parkfl\u00e4chen",
                    "street_parking_one": "Stra\u00dfenstellplatz",
                    "street_parking_other": "{value} Stra\u00dfenstellpl\u00e4tze",
                    "underground_garage_one": "Tiefgarage",
                    "underground_garage_other": "{value} Tiefgaragen",
                    "underground_parking_space_one": "Tiefgaragenstellplatz",
                    "underground_parking_space_other": "{value} Tiefgaragenstellpl\u00e4tze"
                  }
                },
                "plot": {
                  "default_one": "Grundst\u00fcck",
                  "default_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                  "propertysubtypes": {
                    "agriculture_forestry_one": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                    "agriculture_forestry_other": "{value} Acker-/Waldst\u00fccke",
                    "commercial_one": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "commercial_other": "{value} Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "commercial_parc_one": "Gewerbepark",
                    "commercial_parc_other": "{value} Gewerbeparks",
                    "industry_one": "Industriefl\u00e4che",
                    "industry_other": "{value} Industriefl\u00e4chen",
                    "lakeside_property_one": "Seegrundst\u00fcck",
                    "lakeside_property_other": "{value} Seegrundst\u00fccke",
                    "leisure_facility_one": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                    "leisure_facility_other": "{value} Freizeitgrundst\u00fccke",
                    "living_one": "Grundst\u00fcck",
                    "living_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "mixed_one": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                    "mixed_other": "{value} Wohn- und Gewerbegrundst\u00fccke",
                    "nodedevelopment_one": "Grundst\u00fcck",
                    "nodedevelopment_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "special_use_one": "Sonstiges",
                    "special_use_other": "{value} Sonstiges",
                    "unbuildable_land_one": "unbebaubares Grundst\u00fcck",
                    "unbuildable_land_other": "{value} unbebaubare Grundst\u00fccke"
                  }
                },
                "project": {
                  "default_one": "Neubauprojekt",
                  "default_other": "{value} Neubauprojekte",
                  "propertysubtypes": {
                    "house_park_one": "Musterhauspark",
                    "house_park_other": "{value} Musterhausparks",
                    "miscellaneous_one": "Sonstiges",
                    "miscellaneous_other": "{value} Sonstiges",
                    "model_house_one": "",
                    "model_house_other": "{value} ",
                    "multi_family_house_one": "Mehrfamilienhaus",
                    "multi_family_house_other": "{value} Mehrfamilienh\u00e4user",
                    "new_build_loft_one": "",
                    "new_build_loft_other": "{value} ",
                    "new_build_lots_one": "",
                    "new_build_lots_other": "{value} ",
                    "new_build_program_OFFICE_one": "",
                    "new_build_program_OFFICE_other": "{value} ",
                    "new_build_program_PARKING_one": "",
                    "new_build_program_PARKING_other": "{value} ",
                    "new_build_program_apartment_one": "",
                    "new_build_program_apartment_other": "{value} ",
                    "new_build_program_house_one": "",
                    "new_build_program_house_other": "{value} ",
                    "new_home_one": "",
                    "new_home_other": "{value} ",
                    "planned_one": "",
                    "planned_other": "{value} ",
                    "plot_one": "Grundst\u00fcck",
                    "plot_other": "{value} Grundst\u00fccke",
                    "reference_one": "",
                    "reference_other": "{value} ",
                    "show_house_one": "Musterhaus",
                    "show_house_other": "{value} Musterh\u00e4user",
                    "single_multi_houses_one": "Ein-/Mehrfamilienhaus",
                    "single_multi_houses_other": "{value} Ein-/Mehrfamilienh\u00e4user"
                  }
                },
                "senior": {
                  "default_one": "Seniorenimmobilie",
                  "default_other": "{value} Seniorenimmobilien",
                  "propertysubtypes": {
                    "assisted_living_one": "Betreutes Wohnen",
                    "assisted_living_other": "{value} Betreutes Wohnen",
                    "living_one": "Seniorenheim",
                    "living_other": "{value} Seniorenheime",
                    "medical_care_one": "Pflegeheim",
                    "medical_care_other": "{value} Pflegeheime"
                  }
                },
                "storage_production": {
                  "default_one": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Halle/Industriefl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "garage_repair_one": "Werkstatt",
                    "garage_repair_other": "{value} Werkst\u00e4tten",
                    "logistics_center_one": "Logistikzentrum",
                    "logistics_center_other": "{value} Logistikzentren",
                    "misc_storage_one": "Sonstiges",
                    "misc_storage_other": "{value} Sonstiges",
                    "outdoor_space_one": "Freifl\u00e4che",
                    "outdoor_space_other": "{value} Freifl\u00e4chen",
                    "production_hall_one": "Produktionshalle",
                    "production_hall_other": "{value} Produktionshallen",
                    "warehouse_hall_one": "Lagerhalle",
                    "warehouse_hall_other": "{value} Lagerhallen"
                  }
                },
                "trading": {
                  "default_one": "Ladenfl\u00e4che",
                  "default_other": "{value} Ladenfl\u00e4chen",
                  "propertysubtypes": {
                    "kiosk_one": "Kiosk",
                    "kiosk_other": "{value} Kioske",
                    "sales_area_one": "Verkaufsfl\u00e4che",
                    "sales_area_other": "{value} Verkaufsfl\u00e4chen",
                    "shopping_centre_one": "Kaufhaus",
                    "shopping_centre_other": "{value} Kaufh\u00e4user",
                    "showroom_space_one": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                    "showroom_space_other": "{value} Ausstellungsfl\u00e4chen",
                    "store_one": "Laden",
                    "store_other": "{value} L\u00e4den"
                  }
                }
              },
              "room_one": "Zimmer",
              "room_other": "Zimmer",
              "show_more": "Mehr anzeigen"
            },
            "hardfacts": {
              "features": {
                "plotarea": "Grundst\u00fccksfl. ca."
              },
              "keyfacts": {
                "availability": {
                  "default": "frei ab {value}",
                  "default_split": "{value}<br/>Verf\u00fcgbarkeit",
                  "immediately": "frei ab sofort",
                  "immediately_split": "ab sofort<br/>Verf\u00fcgbarkeit"
                },
                "bedrooms_one": "1 Schlafzimmer",
                "bedrooms_other": "{count} Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_one": "1<br/>Schlafzimmer",
                "bedrooms_split_other": "{count}<br/>Schlafzimmer",
                "building_permission": {
                  "yes": "Baugenehmigung vorhanden",
                  "yes_split": "vorhanden<br/>Baugenehmigung"
                },
                "commercial_space": "{value} m\u00b2 Fl\u00e4che ca",
                "commercial_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gewerbefl\u00e4che",
                "divisibility": {
                  "default": "teilbar von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2",
                  "default_split": "von {minValue} m\u00b2 bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "lower_only": "teilbar ab {minValue} m\u00b2",
                  "lower_only_split": "ab {minValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "upper_only": "teilbar bis {maxValue} m\u00b2",
                  "upper_only_split": "bis {maxValue} m\u00b2<br/>Teilbarkeit",
                  "yes": "teilbar",
                  "yes_split": "Ja<br/>Teilbarkeit"
                },
                "floor": {
                  "actual_only": "{value}. Geschoss",
                  "actual_only_split": "{value}. Geschoss",
                  "default": "{value} Geschosse",
                  "default_split": "{value} Geschosse",
                  "floor_number": {
                    "negative_one": "UG",
                    "negative_other": "{value} UG",
                    "negative_split_one": "UG<br/>Geschoss",
                    "negative_split_other": "{value} UG<br/>Geschoss",
                    "one": "{value} Geschoss",
                    "one_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "other": "{value} Geschoss",
                    "other_split": "{value}<br/>Geschoss",
                    "zero": "EG",
                    "zero_split": "EG<br/>Geschoss"
                  },
                  "floor_number_and_total_number": "Geschoss {floor}/{numberOfFloors}",
                  "floor_number_and_total_number_split": "{floor}/{numberOfFloors}<br/>Geschoss",
                  "floor_number_and_total_number_zero": "Geschoss EG/{value}",
                  "floor_number_and_total_number_zero_split": "EG/{value}<br/>Geschoss",
                  "negative_split": "{value}. UG<br/>Geschoss",
                  "one": "{value}. Geschoss",
                  "one_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "other": "{value}. Geschoss",
                  "other_split": "{value}. OG<br/>Geschoss",
                  "total_number": "{value} Geschosse",
                  "total_number_split": "{value}<br/>Geschosse",
                  "zero": "Erdgeschoss",
                  "zero_split": "Erdgeschoss<br/>Geschoss"
                },
                "living_space": "{value} m\u00b2",
                "living_space_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} m\u00b2"
                },
                "living_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Wohnfl\u00e4che",
                "nb_rooms_range": {
                  "min_max": "{minValue} bis {maxValue} Zimmer"
                },
                "number_of_beds_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_other": "{value} Betten",
                "number_of_beds_split_one": "{value} Bett",
                "number_of_beds_split_other": "{value} Betten",
                "number_of_rooms_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_other": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_one": "{value} Zimmer",
                "number_of_rooms_split_other": "{value} Zimmer",
                "office_space": "{value} m\u00b2 B\u00fcrofl\u00e4che",
                "office_space_split": "{value} m\u00b2<br/>B\u00fcrofl\u00e4che",
                "overall_space": "{value} m\u00b2",
                "overall_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Fl\u00e4che",
                "parking_space": "{value} m\u00b2 Parkfl\u00e4che",
                "parking_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Parkfl\u00e4che",
                "plot_space": "{value} m\u00b2 Grundst\u00fcck",
                "plot_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Grundst\u00fcck",
                "restaurant_space": "{value} m\u00b2 Gastrofl\u00e4che",
                "restaurant_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Gastrofl\u00e4che",
                "sell_space": "{value} m\u00b2 Verkaufsfl\u00e4che",
                "sell_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Verkaufsfl\u00e4che",
                "storage_space": "{value} m\u00b2 Lagerfl\u00e4che",
                "storage_space_split": "{value} m\u00b2<br/>Lagerfl\u00e4che"
              },
              "price": {
                "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis",
                "financial_link": "Finanzierung anfragen",
                "monthly_rate": "Finanzierung ab",
                "on_demand": "Preis auf Anfrage",
                "range": {
                  "from": "ab {value} {currency}",
                  "min_max": "{minValue} {currency} bis {maxValue} {currency}"
                },
                "rent": {
                  "base_rent": "Kaltmiete zzgl. NK",
                  "basis_for_negotiation": "Mietkosten sind Verhandlungsbasis",
                  "commercial": {
                    "base_rent": "Nettomiete zzgl. NK"
                  },
                  "item_unit": {
                    "per_desk": "/Schreibtisch"
                  },
                  "on_demand": "Mietkosten auf Anfrage",
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "overall_rent_gross": "Gesamtmiete exkl. BK",
                  "price_per_square_unit": "Preis / m\u00b2",
                  "rent_net": "Nettokaltmiete",
                  "time_unit": {
                    "per_day": "/Tag",
                    "per_month": "/Monat",
                    "per_week": "/Woche",
                    "per_year": "/Jahr"
                  },
                  "total_rent": "Warmmiete"
                },
                "rent_label": "SCHUFA-Bonit\u00e4tscheck",
                "sale": {
                  "basis_for_negotiation": "Preis ist Verhandlungsbasis",
                  "fonds_de_commerce": {
                    "main": {
                      "label": "Transferpreis"
                    }
                  },
                  "life_annuity": {
                    "main": {
                      "addition": {
                        "label": "Plus {value}{time_unit}"
                      },
                      "label": "Bouquet"
                    }
                  },
                  "on_demand": "Preis auf Anfrage"
                }
              },
              "title": {
                "addition": {
                  "business_sold": "Gesch\u00e4fts\u00fcbernahme",
                  "certificate_of_eligibility_needed": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                  "commission_free": "provisionsfrei",
                  "for_investment": "als Kapitalanlage geeignet",
                  "for_swap": "Tauschwohnung",
                  "occupied": "bewohnt",
                  "short_time_rental": "Wohnen auf Zeit",
                  "unoccupied": "unbewohnt"
                },
                "main": {
                  "distribution_type": {
                    "buy": "zum Kauf",
                    "buy_auction": "zur Versteigerung",
                    "commercial_lease": "zur Pacht",
                    "compulsory_auction": "zur Zwangsversteigerung",
                    "lease_hold": "zur Erbpacht",
                    "life_annuity": "zur Leibrente",
                    "rent": "zur Miete"
                  },
                  "property_type": {
                    "agriculture_forestry": {
                      "agriculture_company": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che",
                      "default": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "farm_ranch": "Bauernhof",
                      "fishing": "Teich-/Fischwirtschaft",
                      "forestry": "Forstwirtschaft",
                      "gardening": "Gartenbau",
                      "hunting": "Jagdrevier",
                      "misc_agriculture": "Land-/Forstwirtschaft",
                      "orchard": "Obstgarten",
                      "riding": "Reiterhof",
                      "winery": "Weingut"
                    },
                    "apartment": {
                      "default": "Wohnung",
                      "duplex": "Duplex-Wohnung",
                      "flatsharing_room": "WG-Zimmer",
                      "groundfloor": "Erdgeschoss-Wohnung",
                      "loft": "Loft",
                      "loft_atelier": "Loft",
                      "multi_storey": "Maisonette",
                      "penthouse": "Penthouse",
                      "studio": "Studio",
                      "terrace": "Terrassenwohnung",
                      "triplex": "Apartment-Triplex",
                      "unfinished_attic_space": "Rohdachboden"
                    },
                    "building": {
                      "default": "Geb\u00e4ude"
                    },
                    "gastronomy_hotel": {
                      "apart_hotel": "Apartmenthotel",
                      "cafe_bar_pub": "Caf\u00e9/Bar",
                      "club_discotheque": "Club/Discothek",
                      "default": "Gastronomie/Hotel",
                      "hotel": "Hotel",
                      "leisure": "Freizeitgastronomie",
                      "restaurant": "Restaurant"
                    },
                    "house": {
                      "apartment_house": "Apartmenthaus",
                      "beach_house": "Strandhaus",
                      "bungalow": "Bungalow",
                      "castle": "Schloss",
                      "castle_manor_house": "Burg/Schloss",
                      "chalet": "Chalet",
                      "corner_terrace_house": "Reiheneckhaus",
                      "default": "Haus",
                      "end_terrace_house": "Reihenendhaus",
                      "farmhouse": "Bauernhaus",
                      "finca": "Finca",
                      "garden_house": "Gartenhaus",
                      "gite": "Ferienhaus",
                      "living_and_commercial": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "manor_house": "Herrenhaus",
                      "mansion": "Herrenhaus",
                      "mid_terrace_house": "Reihenmittelhaus",
                      "mountain_hut": "Bergh\u00fctte",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "pavilion": "Pavillon",
                      "residential_complex": "Wohnanlage",
                      "rustico": "Rustico",
                      "semidetached_house": "Doppelhaush\u00e4lfte",
                      "single_family_house": "Einfamilienhaus",
                      "special_real_estate": "Immobilie",
                      "terrace_house": "Reihenhaus",
                      "town_house": "Stadthaus",
                      "villa": "Villa"
                    },
                    "miscellaneous": {
                      "default": "Immobilie"
                    },
                    "office": {
                      "atelier": "Atelier",
                      "coworking": "Coworking Space",
                      "default": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che",
                      "living_and_commercial_building": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus",
                      "medical": "Praxis",
                      "medical_building": "Medizinisches Geb\u00e4ude",
                      "medical_floor": "Praxisfl\u00e4che",
                      "office_building": "B\u00fcrogeb\u00e4ude",
                      "office_centre": "B\u00fcrokomplex",
                      "office_space": "B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "office_storage_building": "Lagergeb\u00e4ude",
                      "open_space": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che",
                      "shared_office": "Shared Office",
                      "single_office": "Einzelb\u00fcro"
                    },
                    "parking": {
                      "boat_dock": "Bootsanleger",
                      "car_park": "Parkhaus",
                      "carport": "Carport",
                      "default": "Garage/Stellplatz",
                      "double_garage": "Doppelgarage",
                      "duplex": "Duplex-Garage",
                      "garage": "Garage",
                      "garage_area": "Garagenanlage",
                      "outside": "Au\u00dfenstellplatz",
                      "parking_area": "Parkfl\u00e4che",
                      "street_parking": "Stra\u00dfenstellplatz",
                      "underground_garage": "Tiefgarage",
                      "underground_parking_space": "Tiefgaragenstellplatz"
                    },
                    "plot": {
                      "agriculture_forestry": "Acker-/Waldst\u00fcck",
                      "commercial": "Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "commercial_parc": "Gewerbepark",
                      "default": "Grundst\u00fcck",
                      "industry": "Industriefl\u00e4che",
                      "lakeside_property": "Seegrundst\u00fcck",
                      "leisure_facility": "Freizeitgrundst\u00fcck",
                      "living": "Grundst\u00fcck",
                      "mixed": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck",
                      "nodedevelopment": "x",
                      "special_use": "Grundst\u00fcck",
                      "unbuildable_land": "Unbebaubares Grundst\u00fcck"
                    },
                    "project": {
                      "default": "Neubauprojekt",
                      "house_park": "Musterhauspark",
                      "miscellaneous": "sonstiges",
                      "model_house": "Musterhaus",
                      "multi_family_house": "Mehrfamilienhaus",
                      "new_build_loft": "x",
                      "new_build_lots": "x",
                      "new_build_program_apartment": "x",
                      "new_build_program_house": "x",
                      "new_build_program_office": "x",
                      "new_build_program_parking": "x",
                      "new_home": "x",
                      "planned": "x",
                      "plot": "x",
                      "reference": "x",
                      "show_house": "x",
                      "single_multi_houses": "Ein-/Mehrfamilienhaus"
                    },
                    "senior": {
                      "assisted_living": "Betreutes-Wohnen",
                      "default": "Seniorenimmobilie",
                      "living": "Seniorenheim",
                      "medical_care": "Pflegeheim"
                    },
                    "storage_production": {
                      "default": "Halle/Industriefl\u00e4che",
                      "garage_repair": "Werkstatt",
                      "logistics_center": "Logistikzentrum",
                      "misc_storage": "Sonstiges",
                      "outdoor_space": "Freifl\u00e4che",
                      "production_hall": "Produktionshalle",
                      "warehouse_hall": "Lagerhalle"
                    },
                    "trading": {
                      "default": "Ladenfl\u00e4che",
                      "kiosk": "Kiosk",
                      "sales_area": "Verkaufsfl\u00e4che",
                      "shopping_centre": "Kaufhaus",
                      "showroom_space": "Ausstellungsfl\u00e4che",
                      "store": "Laden"
                    }
                  }
                },
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_buy": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_agriculture_company_rent": "Landwirtschaftliche Fl\u00e4che zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_buy": "Bauernhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_farm_ranch_rent": "Bauernhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_buy": "Teich-/Fischwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_fishing_rent": "Teich-/Fischwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_buy": "Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_forestry_rent": "Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_buy": "Gartenbau zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_gardening_rent": "Gartenbau zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_buy": "Jagdrevier zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_hunting_rent": "Jagdrevier zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_buy": "Land-/Forstwirtschaft zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_misc_agriculture_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_buy": "Obstgarten zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_orchard_rent": "Obstgarten zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_rent": "Land-/Forstwirtschaft zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_riding_buy": "Reiterhof zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_riding_rent": "Reiterhof zur Miete",
                "part1_agriculture_forestry_winery_buy": "Weingut zum Kauf",
                "part1_agriculture_forestry_winery_rent": "Weingut zur Miete",
                "part1_apartment_buy": "Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_buy": "Duplex-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_duplex_rent": "Duplex-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_flatsharing_room_buy": "WG-Zimmer zum Kauf",
                "part1_apartment_flatsharing_room_rent": "WG-Zimmer zur Miete",
                "part1_apartment_groundfloor_buy": "Erdgeschoss-Wohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_groundfloor_rent": "Erdgeschoss-Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_loft_buy": "Loft zum Kauf",
                "part1_apartment_loft_rent": "Loft zur Miete",
                "part1_apartment_multi_storey_buy": "Maisonette zum Kauf",
                "part1_apartment_multi_storey_rent": "Maisonette zur Miete",
                "part1_apartment_penthouse_buy": "Penthouse zum Kauf",
                "part1_apartment_penthouse_rent": "Penthouse zur Miete",
                "part1_apartment_rent": "Wohnung zur Miete",
                "part1_apartment_studio_buy": "Studio zum Kauf",
                "part1_apartment_studio_rent": "Studio zur Miete",
                "part1_apartment_terrace_buy": "Terrassenwohnung zum Kauf",
                "part1_apartment_terrace_rent": "Terrassenwohnung zur Miete",
                "part1_apartment_triplex_buy": "Apartment-Triplex zum Kauf",
                "part1_apartment_triplex_rent": "Apartment-Triplex zur Miete",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_buy": "Rohdachboden zum Kauf",
                "part1_apartment_unfinished_attic_space_rent": "Rohdachboden zur Miete",
                "part1_building_buy": "Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_building_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_buy": "Apartmenthotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_apart_hotel_rent": "Apartmenthotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_buy": "Gastronomie/Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_buy": "Caf\u00e9/Bar zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_cafe_bar_pub_rent": "Caf\u00e9/Bar zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_buy": "Club/Discothek zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_club_discotheque_rent": "Club/Discothek zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_buy": "Hotel zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_hotel_rent": "Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_buy": "Freizeitgastronomie zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_leisure_rent": "Freizeitgastronomie zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_rent": "Gastronomie/Hotel zur Miete",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_buy": "Restaurant zum Kauf",
                "part1_gastronomy_hotel_restaurant_rent": "Restaurant zur Miete",
                "part1_house_apartment_house_buy": "Apartmenthaus zum Kauf",
                "part1_house_apartment_house_rent": "Apartmenthaus zur Miete",
                "part1_house_beach_house_buy": "Strandhaus zum Kauf",
                "part1_house_beach_house_rent": "Strandhaus zur Miete",
                "part1_house_bungalow_buy": "Bungalow zum Kauf",
                "part1_house_bungalow_rent": "Bungalow zur Miete",
                "part1_house_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_castle_buy": "Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_buy": "Burg/Schloss zum Kauf",
                "part1_house_castle_manor_house_rent": "Burg/Schloss zur Miete",
                "part1_house_castle_rent": "Schloss zur Miete",
                "part1_house_chalet_buy": "Chalet zum Kauf",
                "part1_house_chalet_rent": "Chalet zur Miete",
                "part1_house_corner_terrace_house_buy": "Reiheneckhaus zum Kauf",
                "part1_house_corner_terrace_house_rent": "Reiheneckhaus zur Miete",
                "part1_house_end_terrace_house_buy": "Reihenendhaus zum Kauf",
                "part1_house_end_terrace_house_rent": "Reihenendhaus zur Miete",
                "part1_house_farmhouse_buy": "Bauernhaus zum Kauf",
                "part1_house_farmhouse_rent": "Bauernhaus zur Miete",
                "part1_house_finca_buy": "Finca zum Kauf",
                "part1_house_finca_rent": "Finca zur Miete",
                "part1_house_garden_house_buy": "Gartenhaus zum Kauf",
                "part1_house_garden_house_rent": "Gartenhaus zur Miete",
                "part1_house_gite_buy": "Ferienhaus zum Kauf",
                "part1_house_gite_rent": "Ferienhaus zur Miete",
                "part1_house_living_and_commercial_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_house_living_and_commercial_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_house_manor_house_buy": "Herrenhaus zum Kauf",
                "part1_house_manor_house_rent": "Herrenhaus zur Miete",
                "part1_house_mid_terrace_house_buy": "Reihenmittelhaus zum Kauf",
                "part1_house_mid_terrace_house_rent": "Reihenmittelhaus zur Miete",
                "part1_house_mountain_hut_buy": "Bergh\u00fctte zum Kauf",
                "part1_house_mountain_hut_rent": "Bergh\u00fctte zur Miete",
                "part1_house_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_rent": "Haus zur Miete",
                "part1_house_residential_complex_buy": "Wohnanlage zum Kauf",
                "part1_house_residential_complex_rent": "Wohnanlage zur Miete",
                "part1_house_rustico_buy": "Rustico zum Kauf",
                "part1_house_rustico_rent": "Rustico zur Miete",
                "part1_house_semidetached_house_buy": "Doppelhaush\u00e4lfte zum Kauf",
                "part1_house_semidetached_house_rent": "Doppelhaush\u00e4lfte zur Miete",
                "part1_house_single_family_house_buy": "Einfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_house_single_family_house_rent": "Einfamilienhaus zur Miete",
                "part1_house_special_real_estate_buy": "Haus zum Kauf",
                "part1_house_special_real_estate_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_house_terrace_house_buy": "Reihenhaus zum Kauf",
                "part1_house_terrace_house_rent": "Reihenhaus zur Miete",
                "part1_house_town_house_buy": "Stadthaus zum Kauf",
                "part1_house_town_house_rent": "Stadthaus zur Miete",
                "part1_house_villa_buy": "Villa zum Kauf",
                "part1_house_villa_rent": "Villa zur Miete",
                "part1_miscellaneous_buy": "Immobilie zum Kauf",
                "part1_miscellaneous_rent": "Immobilie zur Miete",
                "part1_office_atelier_buy": "Atelier zum Kauf",
                "part1_office_atelier_rent": "Atelier zur Miete",
                "part1_office_buy": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_coworking_buy": "Coworking Space zum Kauf",
                "part1_office_coworking_rent": "Coworking Space zur Miete",
                "part1_office_living_and_commercial_building_buy": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zum Kauf",
                "part1_office_living_and_commercial_building_rent": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus zur Miete",
                "part1_office_medical_building_buy": "Medizinisches Geb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_medical_building_rent": "Medizinisches Geb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_medical_buy": "Praxis zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_buy": "Praxisfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_medical_floor_rent": "Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_medical_rent": "Praxis zur Miete",
                "part1_office_office_building_buy": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_building_rent": "B\u00fcrogeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_office_centre_buy": "B\u00fcrokomplex zum Kauf",
                "part1_office_office_centre_rent": "B\u00fcrokomplex zur Miete",
                "part1_office_office_space_buy": "B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_office_space_rent": "B\u00fcrofl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_office_storage_building_buy": "Lagergeb\u00e4ude zum Kauf",
                "part1_office_office_storage_building_rent": "Lagergeb\u00e4ude zur Miete",
                "part1_office_open_space_buy": "Offene B\u00fcrofl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_office_open_space_rent": "Open Space zur Miete",
                "part1_office_rent": "B\u00fcro-/Praxisfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_office_shared_office_buy": "Shared Office zum Kauf",
                "part1_office_shared_office_rent": "Shared Office zur Miete",
                "part1_office_single_office_buy": "Einzelb\u00fcro zum Kauf",
                "part1_office_single_office_rent": "Einzelb\u00fcro zur Miete",
                "part1_parking_boat_dock_buy": "Bootsanleger zum Kauf",
                "part1_parking_boat_dock_rent": "Bootsanleger zur Miete",
                "part1_parking_buy": "Garage/Stellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_buy": "Parkhaus zum Kauf",
                "part1_parking_car_park_rent": "Parkhaus zur Miete",
                "part1_parking_carport_buy": "Carport zum Kauf",
                "part1_parking_carport_rent": "Carport zur Miete",
                "part1_parking_double_garage_buy": "Doppelgarage zum Kauf",
                "part1_parking_double_garage_rent": "Doppelgarage zur Miete",
                "part1_parking_duplex_buy": "Duplex-Garage zum Kauf",
                "part1_parking_duplex_rent": "Duplex-Garage zur Miete",
                "part1_parking_garage_area_buy": "Garagenanlage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_area_rent": "Garagenanlage zur Miete",
                "part1_parking_garage_buy": "Garage zum Kauf",
                "part1_parking_garage_rent": "Garage zur Miete",
                "part1_parking_outside_buy": "Au\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_outside_rent": "Au\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_parking_area_buy": "Parkfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_parking_parking_area_rent": "Parkfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_parking_rent": "Garage/Stellplatz zur Miete",
                "part1_parking_street_parking_buy": "Stra\u00dfenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_street_parking_rent": "Stra\u00dfenstellplatz zur Miete",
                "part1_parking_underground_garage_buy": "Tiefgarage zum Kauf",
                "part1_parking_underground_garage_rent": "Tiefgarage zur Miete",
                "part1_parking_underground_parking_space_buy": "Tiefgaragenstellplatz zum Kauf",
                "part1_parking_underground_parking_space_rent": "Tiefgaragenstellplatz zur Miete",
                "part1_plot_agriculture_forestry_buy": "Acker-/Waldst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_agriculture_forestry_rent": "Acker-/Waldst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_buy": "Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_buy": "Gewerbepark zum Kauf",
                "part1_plot_commercial_parc_rent": "Gewerbepark zur Miete",
                "part1_plot_commercial_rent": "Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_industry_buy": "Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_plot_industry_rent": "Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_plot_lakeside_property_buy": "Seegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_lakeside_property_rent": "Seegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_leisure_facility_buy": "Freizeitgrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_leisure_facility_rent": "Freizeitgrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_living_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_living_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_mixed_buy": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_mixed_rent": "Wohn- und Gewerbegrundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_nodedevelopment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_plot_nodedevelopment_rent": "x zur Miete",
                "part1_plot_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_special_use_buy": "Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_special_use_rent": "Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_plot_unbuildable_land_buy": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zum Kauf",
                "part1_plot_unbuildable_land_rent": "Unbebaubares Grundst\u00fcck zur Miete",
                "part1_project_buy": "Neubauprojekt zum Kauf",
                "part1_project_house_park_buy": "Musterhauspark zum Kauf",
                "part1_project_house_park_rent": "Musterhauspark zur Miete",
                "part1_project_miscellaneous_buy": "sonstiges zum Kauf",
                "part1_project_miscellaneous_rent": "sonstiges zur Miete",
                "part1_project_model_house_buy": "Musterhaus zum Kauf",
                "part1_project_model_house_rent": "Musterhaus zur Miete",
                "part1_project_multi_family_house_buy": "Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_multi_family_house_rent": "Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_project_new_build_loft_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_loft_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_lots_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_lots_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_apartment_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_apartment_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_office_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_office_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_build_program_parking_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_build_program_parking_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_new_home_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_new_home_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_planned_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_planned_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_plot_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_plot_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_reference_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_reference_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_rent": "Neubauprojekt zur Miete",
                "part1_project_show_house_buy": "x zum Kauf",
                "part1_project_show_house_rent": "x zur Miete",
                "part1_project_single_multi_houses_buy": "Ein-/Mehrfamilienhaus zum Kauf",
                "part1_project_single_multi_houses_rent": "Ein-/Mehrfamilienhaus zur Miete",
                "part1_senior__buy": "Seniorenimmobilien zum Kauf",
                "part1_senior__rent": "Seniorenimmobilien zur Miete",
                "part1_senior_assisted_living_buy": "Betreutes-Wohnen zum Kauf",
                "part1_senior_assisted_living_rent": "Betreutes Wohnen zur Miete",
                "part1_senior_buy": "Seniorenimmobilie zum Kauf",
                "part1_senior_living_buy": "Seniorenheim zum Kauf",
                "part1_senior_living_rent": "Seniorenheim zur Miete",
                "part1_senior_medical_care_buy": "Pflegeheim zum Kauf",
                "part1_senior_medical_care_rent": "Pflegeheim zur Miete",
                "part1_senior_rent": "Seniorenimmobilie zur Miete",
                "part1_storage_production_buy": "Halle/Industriefl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_buy": "Werkstatt zum Kauf",
                "part1_storage_production_garage_repair_rent": "Werkstatt zur Miete",
                "part1_storage_production_logistics_center_buy": "Logistikzentrum zum Kauf",
                "part1_storage_production_logistics_center_rent": "Logistikzentrum zur Miete",
                "part1_storage_production_misc_storage_buy": "Sonstiges zum Kauf",
                "part1_storage_production_misc_storage_rent": "Sonstiges zur Miete",
                "part1_storage_production_outdoor_space_buy": "Freifl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_storage_production_outdoor_space_rent": "Freifl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_production_hall_buy": "Produktionshalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_production_hall_rent": "Produktionshalle zur Miete",
                "part1_storage_production_rent": "Halle/Industriefl\u00e4che zur Miete",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_buy": "Lagerhalle zum Kauf",
                "part1_storage_production_warehouse_hall_rent": "Lagerhalle zur Miete",
                "part1_trading_buy": "Ladenfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_buy": "Kiosk zum Kauf",
                "part1_trading_kiosk_rent": "Kiosk zur Miete",
                "part1_trading_rent": "Ladenfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_sales_area_buy": "Verkaufsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_sales_area_rent": "Verkaufsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_shopping_centre_buy": "Kaufhaus zum Kauf",
                "part1_trading_shopping_centre_rent": "Kaufhaus zur Miete",
                "part1_trading_showroom_space_buy": "Ausstellungsfl\u00e4che zum Kauf",
                "part1_trading_showroom_space_rent": "Ausstellungsfl\u00e4che zur Miete",
                "part1_trading_store_buy": "Laden zum Kauf",
                "part1_trading_store_rent": "Laden zur Miete",
                "part2_brokeragefee": "Provisionsfrei",
                "part2_certificateofeligibilityneeded": "nur mit Wohnberechtigungsschein",
                "part2_foreclosure": "Zwangsversteigerung",
                "part2_shorttimerental": "Wohnen auf Zeit"
              }
            },
            "key": {
              "classified_id": "Online-ID",
              "cliassified_id": "ID",
              "reference_number": "Referenznummer",
              "report": {
                "cta": "Angebot melden"
              }
            },
            "location": {
              "map": {
                "button": {
                  "aria_label": "Adresse auf Karte ansehen"
                },
                "image": {
                  "alt": "Standort"
                },
                "modal": {
                  "controls": {
                    "back_to_center": "Zur\u00fcck zur Immobilie",
                    "zoom_in": "Hineinzoomen",
                    "zoom_out": "Herauszoomen"
                  },
                  "error": {
                    "description": "Etwas ist schief gelaufen, probiere es bitte sp\u00e4ter erneut.",
                    "title": "Die Karte konnte nicht geladen werden."
                  },
                  "layer": {
                    "cta": "Kartenansicht \u00e4ndern",
                    "default": "Standard",
                    "map_type": "Kartentyp",
                    "satellite": "Satellit"
                  },
                  "loading": {
                    "close": {
                      "button": {
                        "label": "Zur\u00fcck zur Anzeige"
                      }
                    },
                    "title": "Die Karte l\u00e4dt"
                  },
                  "map_settings": "Ansicht",
                  "title": "Standort der Immobilie"
                },
                "preview": {
                  "alt": "Vorschaukarte"
                },
                "request_precise_address_desktop": "Genaue Adresse anfragen",
                "request_precise_address_mobile": "Adresse anfragen",
                "request_visit_desktop": "Einen Besichtigungstermin anfragen",
                "request_visit_mobile": "Besichtigung anfragen",
                "street_view": {
                  "description": "Mach eine interaktive Tour durch die Nachbarschaft",
                  "title": "Interaktive Karte"
                },
                "unavailable": {
                  "body": "Der Kartendienst ist aktuell nicht erreichbar. Bitte versuche es sp\u00e4ter noch einmal.",
                  "heading": "Die Karte konnte nicht geladen werden.",
                  "no_geo": "Die Karte ist nicht verf\u00fcgbar."
                },
                "unpublished_address_hint": "Der Anbieter hat die genaue Adresse nicht freigegeben"
              },
              "more": "Mehr anzeigen",
              "movingcost": {
                "button": "",
                "description": "",
                "title": ""
              },
              "poi": {
                "cta": ""
              },
              "title": "Lage",
              "traveltime": {
                "cta": ""
              }
            },
            "new_build": {
              "project_listing": {
                "label": "Teil eines Projekts",
                "link": "Zum Projekt",
                "list": {
                  "project_details": "alle Details des Projekts erhalten",
                  "properties": "alle verf\u00fcgbaren Einheiten ansehen"
                },
                "tag": "Neubauprojekt"
              }
            },
            "preview": {
              "banner_text": "Die \u00c4nderungen sind noch nicht ver\u00f6ffentlicht",
              "banner_title": "Dies ist eine Vorschau Seite"
            },
            "price": {
              "additional": {
                "energy_estimation": {
                  "label": "Gesch\u00e4tzte Energierechnung",
                  "value": {
                    "from": "Ab {value} \u20ac/Jahr",
                    "min_max": "zwischen {value1} und {value2} \u20ac/Jahr",
                    "up_to": "Bis zu {value} \u20ac/Jahr"
                  }
                }
              },
              "brokerage_fee": {
                "fee_schedule": {
                  "label": "Geb\u00fchrenverordnung",
                  "link": "Zur Geb\u00fchren\u00fcbersicht"
                },
                "label": {
                  "buy": "Provision f\u00fcr K\u00e4ufer",
                  "rent": "Provision f\u00fcr Mieter"
                },
                "value": {
                  "no": "provisionsfrei",
                  "not_applicable": "Bitte beachte, das Angebot kann bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision beinhalten. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter.",
                  "yes": "Bitte beachte, das Angebot beinhaltet bei Vertragsabschluss die Zahlung einer Provision. Weitere Informationen erh\u00e4ltst Du vom Anbieter."
                }
              },
              "cta": "Alle Preisdetails anzeigen",
              "label": {
                "addition": {
                  "basis_for_negotiation": "Verhandlungsbasis"
                }
              },
              "main": {
                "basis_for_negotiation": "{value} (Verhandlungsbasis)",
                "info_box": {
                  "fee": {
                    "buyer_or_tenant": "Die Provision tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
                    "seller_or_landlord": "Die Provision tr\u00e4gt der Verk\u00e4ufer",
                    "shared": "Die Provision wird geteilt zwischen K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer"
                  }
                },
                "sub_label": {
                  "fees": {
                    "included": "inkl. Provision"
                  }
                }
              },
              "note": "Weitere Preisinformationen",
              "on_demand": "Preis auf Anfrage",
              "pricepersqm": {
                "accessibilty": "{price} Euro pro Quadratmeter",
                "aria_label": "{price} pro Quadratmeter"
              },
              "rent": {
                "access": {
                  "label": "Zugangsrecht"
                },
                "additional": {
                  "deposit_note": "Kaution",
                  "deposit_note_fallback": "keine Angabe",
                  "other": "Weitere Kosten"
                },
                "austria": {
                  "base_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "label": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten"
                  },
                  "label": {
                    "excluded": {
                      "from_total": "nicht enthalten"
                    }
                  },
                  "operating_costs": {
                    "adjustment": "Die Betriebskosten werden j\u00e4hrlich vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                    "label": "Betriebskosten"
                  },
                  "overall_load_gross": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                  "overall_load_vat": "Umsatzsteuer",
                  "parking": {
                    "included": {
                      "value": "in Gesamtmiete enthalten"
                    }
                  },
                  "rent_net": "Nettokaltmiete exkl. Betriebskosten",
                  "total_rent": {
                    "adjustment": {
                      "label": "Gesamtmiete zzgl. Nebenkosten"
                    },
                    "commercial": {
                      "excl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision, exkl. MwSt.",
                      "incl_vat": "Gesamtmiete inkl. Provision und MwSt."
                    },
                    "label": "Gesamtmiete"
                  }
                },
                "base_rent": {
                  "adjustment": {
                    "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "commercial": {
                    "excl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Nettomiete zzgl. Nebenkosten"
                  },
                  "label": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten"
                },
                "baserent": "Kaltmiete zzgl. Nebenkosten",
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den Mieter"
                  }
                },
                "commercial": {
                  "baserent": "Nettomiete zzgl. NK",
                  "totalrent": "Warmmiete"
                },
                "depositenote": "Kaution",
                "details": {
                  "label": {
                    "included": "davon"
                  }
                },
                "heating": {
                  "label": "Heizkosten",
                  "value": {
                    "included_oc": "in Nebenkosten enthalten",
                    "included_tr": "in Warmmiete enthalten",
                    "not_included_oc": "nicht in Nebenkosten enthalten",
                    "not_included_tr": "nicht in Warmmiete enthalten"
                  }
                },
                "heatingcosts": "Heizkosten",
                "inventory_fee": "davon Kosten f\u00fcr \u00dcbergabe",
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": {
                    "default": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                    "from_total": "nicht enthalten"
                  },
                  "included": "davon"
                },
                "lease": {
                  "label": "Pacht\u00fcbernahme"
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operating_costs": {
                  "adjustment": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "adjustment_infobox": "Die Betriebskosten werden zum Jahresende vom Mieter zur\u00fcckerstattet.",
                  "label": "Nebenkosten",
                  "real_usage": "Nebenkosten, j\u00e4hrl. Bedarfsabrechnung"
                },
                "operatingcosts": "Nebenkosten",
                "operatingcostsaustria": "Betriebskosten",
                "overallloadgrossaustria": "Gesamtmiete inkl. Betriebskosten",
                "overallloadvataustria": "Umsatzsteuer",
                "overallrentgrossaustria": "Gesamtmiete exkl. Betriebskosten",
                "parking": {
                  "excluded": {
                    "value": "keine Angabe"
                  },
                  "included": {
                    "value": "in Warmmiete enthalten"
                  },
                  "included_in_rent": "in Miete enthalten",
                  "label": "Miete pro Stellplatz"
                },
                "parkingrent": "Miete pro Stellplatz",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "regulation": {
                  "max_regulated_rent": {
                    "content": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value}.",
                    "label": "Zone, die der Mietpreisbindung unterliegt.",
                    "value": "Die Referenzmiete per Gesetz (Grundmiete, die nicht \u00fcberschritten werden darf) betr\u00e4gt {value} \u20ac."
                  },
                  "over_regulated_rent": {
                    "info": "Diese Immobilie weist Merkmale der Lage oder des Komforts auf, die eine zus\u00e4tzliche Miete im Vergleich zu einer Wohnung mit vergleichbarem Standard in diesem Gebiet rechtfertigen.",
                    "label": "Mietaufschlag"
                  }
                },
                "rent": "Mietkosten",
                "rentnetaustria": "Nettokaltmiete",
                "sq_unit": {
                  "label": "Preis pro m\u00b2"
                },
                "total_rent": {
                  "adjustment": {
                    "excl_vat": "Warmmiete zzgl. Nebenkosten",
                    "incl_vat": "Warmmiete",
                    "label": "Warmmiete"
                  },
                  "commercial": {
                    "adjustment": {
                      "excl_vat": "",
                      "incl_vat": ""
                    },
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "flex_office": {
                    "excl_vat": "Warmmiete",
                    "incl_vat": "Warmmiete"
                  },
                  "label": "Warmmiete"
                },
                "totalrent": "Warmmiete"
              },
              "sale": {
                "additional": {
                  "number_of_units": "Anzahl Einheiten",
                  "operatingcosts_per_year": {
                    "info": "J\u00e4hrlicher Betrag des Anteils des vorl\u00e4ufigen Budgets f\u00fcr laufende Ausgaben.",
                    "label": "Hausgeld"
                  },
                  "ownership": "Laufende Kosten",
                  "syndic_procedure": {
                    "label": "Syndizverfahren",
                    "no_proceedings": "Keine laufenden Gerichtsverfahren",
                    "with_proceedings": "Laufende Gerichtsverfahren"
                  }
                },
                "brokerage_fee": {
                  "label": {
                    "with_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer ({value}% des Preises exkl. Geb\u00fchren)",
                    "without_percentage": "Provision inkl. MwSt. zahlbar durch den K\u00e4ufer"
                  }
                },
                "buyauction": "Mindestgebot",
                "compulsaryauction": "Mindestgebot",
                "estimated_notary_fees": "",
                "estimated_notary_fees_info_box": "",
                "estimated_total_project_costs": "",
                "fonds_de_commerce": {
                  "main": {
                    "label": "Transferpreis"
                  }
                },
                "label": {
                  "additional": "Zus\u00e4tzliche Kosten",
                  "excluded": "Nicht im Kaufpreis enthalten",
                  "included": "enthalten"
                },
                "life_annuity": {
                  "label": "Erbpacht",
                  "main": {
                    "label": "Bouquet"
                  }
                },
                "luxury": {
                  "aria_label": {
                    "range_max": "\u00fcber {value} Euro",
                    "range_min": "unter {value} Euro",
                    "range_min_max": "von {min} Euro bis {max} Euro"
                  },
                  "range_max": "\u00fcber {value}{unit}",
                  "range_min": "unter {value}{unit}",
                  "range_min_max": "von {min}{unit} bis {max}{unit}",
                  "range_unit": "Mio",
                  "value": {
                    "range_max": "\u00fcber {value}Mio {currency}",
                    "range_min": "unter {value}Mio {currency}",
                    "range_min_max": "von {min}Mio bis {max}Mio {currency}"
                  }
                },
                "on_demand": "auf Anfrage",
                "operatingcosts": "Hausgeld",
                "parking": {
                  "label": "Preis pro Stellplatz",
                  "no_value": "Keine Angabe"
                },
                "parkingprice": "Preis pro Stellplatz",
                "price": "Kaufpreis",
                "price_excluding_fees": "Preis exkl. Geb\u00fchren",
                "pricepersqm": "Preis pro m\u00b2",
                "sale": "Kaufpreis",
                "yieldfactor": "x-fache Miete"
              },
              "title": "Preise"
            },
            "pricecomparison": {
              "estimation": {
                "legal_text": {
                  "alternate": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objektes berechnet. Der Vergleichswert basiert auf den verf\u00fcgbaren Marktwerten zu Objekten \u00e4hnlicher Beschaffenheit und Lage. Diese Angaben k\u00f6nnen eine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen, da diese immer auch vom Zustand und der Lage des konkreten Objektes abh\u00e4ngig ist.",
                  "main": "Der angegebene Quadratmeterpreis wurde von {platform} automatisch anhand des angegebenen Verkaufspreises und der angegebenen Quadratmeterzahl des Objekts errechnet. Der Vergleichswert basiert auf Werten zu vergleichbaren Objekten sowie dem Zustand und der Lage des Objektes. Dieser Wert stellt keine gutachterliche Bewertung nicht ersetzen."
                }
              },
              "estimation_legal_text": "Diese Information beeinflusst in keiner Weise die Bewertung der Immobilie. Der Preis h\u00e4ngt vom Zustand, der Seltenheit und den Merkmalen der Immobilie ab.",
              "headline": "Immobilienpreisvergleich",
              "highest_area_price": "H\u00f6chster Wert in der Region",
              "lowest_area_price": "Niedrigster Wert in der Region",
              "no_prices_district_title": "Wir haben derzeit keinen Vergleich des Quadratmeterpreises f\u00fcr diese Immobilie.",
              "other_prices_district_title": "Preisvergleich f\u00fcr andere Immobilien in",
              "price_district_plot": "Immobilienpreise in",
              "price_is_average": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist durchschnittlich f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_higher": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist h\u00f6her als der Durchschnitt f\u00fcr diese Gegend.",
              "price_is_lower": "Der Quadratmeterpreis dieser Immobilie ist niedriger als der Durchschnitt in dieser Gegend.",
              "prices_district_title": "Immobilienpreise in",
              "rent_index": "Mietspiegel in",
              "this_listing": "Diese Anzeige"
            },
            "pricecomparisson": {
              "price_is_lower": ""
            },
            "property": {
              "features": {
                "room_one": "Zimmer",
                "room_other": "Zimmer"
              }
            },
            "provider": {
              "agency_legal_informations": {
                "title": "Gesetzliche Angaben"
              },
              "badge": {
                "business": {
                  "description": "Nach 3 Jahren professioneller Zusammenarbeit werden immowelt Partner mit dem immowelt Business Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "3 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Business Partner"
                },
                "diamond": {
                  "description": "immowelt Diamond Partner nutzen f\u00fcr die Vermarktung ein besonderes Konzept: Sie pr\u00e4sentieren ihre Angebote nur auf den Portalen der AVIV Germany GmbH und ihrer Kooperationspartner.",
                  "title": "Diamond Partner"
                },
                "modal": {
                  "cta": "Awards des Anbieters",
                  "title": "Awards des Anbieters"
                },
                "partner": {
                  "description": "immowelt Partner vermarkten ihre Objekte professionell \u00fcber immowelt.de und \u00fcber die Portale des immowelt Digital Networks.",
                  "duration": "Partnerschaft",
                  "title": "immowelt Partner"
                },
                "platinum": {
                  "description": "10 Jahre Partnerschaft \u2013 das kann sich sehen lassen! immowelt zeichnet die langj\u00e4hrige Zusammenarbeit mit dem immowelt Platin Partner Award aus.",
                  "duration": "10 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Platin Partner"
                },
                "premium": {
                  "description": "Wer seit 6 Jahren immowelt Partner ist, wird als Branchenkenner mit dem immowelt Premium Partner Award ausgezeichnet.",
                  "duration": "6 Jahre Partnerschaft",
                  "title": "Premium Partner"
                }
              },
              "publisher_type": {
                "agency": "Maklerb\u00fcro",
                "agent": "Makler",
                "builder": "Bautr\u00e4ger",
                "notary": "Notar",
                "promotor": "Immobilienentwickler"
              }
            },
            "richMedia": {
              "modal": {
                "3dTour": {
                  "title": "Virtual tour"
                },
                "video": {
                  "title": "Video"
                }
              },
              "preview": {
                "3dTour": {
                  "tag": "3D tour"
                },
                "cta": "\u00d6ffnen",
                "video": {
                  "tag": "Video"
                }
              },
              "title": "Erhalte einen besseren Eindruck"
            },
            "seeker_report": {
              "cta": {
                "label": "Angebot melden"
              }
            },
            "seller_lead_teaser": {
              "cta": "Bewertung starten",
              "description": "Verschaffe dir in nur 2 Minuten einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie viel deine Immobilie wert ist.",
              "headline": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "headline_one": "Du willst verkaufen?",
              "headline_two": "Sch\u00e4tze den Wert deiner Immobilie",
              "link": "Mehr Infos zur Immobilienbewertung",
              "list_item_one": "Werteinsch\u00e4tzung in 3 Minuten",
              "list_item_three": "direkter Maklerkontakt",
              "list_item_two": "100% kostenlos",
              "section": {
                "title": "Planung leicht gemacht"
              }
            },
            "similar_listings": {
              "title": "\u00c4hnliche Angebote"
            },
            "statistics": {
              "button": ""
            },
            "tags": {
              "exclusivity": {
                "label": "Exklusiv"
              }
            },
            "tallest": {
              "mountain": {
                "height": "",
                "name": ""
              }
            }
          }
        },
        "fr": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "en": {
          "app_cldp_common": {}
        },
        "nl": {
          "app_cldp_common": {}
        }
      },
      "headerFooterConfig": {
        "portal": "immowelt.de",
        "locale": "de-DE",
        "settings": {
          "apiUrl": "https://api.immowelt.com",
          "mediaServicePrefix": "https://ms.immowelt.org"
        },
        "header": {
          "logo": {
            "brand": "IWTLogo",
            "alt": "immowelt Startseite",
            "href": "https://www.immowelt.de"
          },
          "main": [
            {
              "label": "Suchen",
              "children": [
                {
                  "label": "Mieten & Kaufen",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Wohnung mieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung mieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/haeuser/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Haus kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wohnungen/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Wohnung kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Gewerbeimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Auslandsimmobilien",
                      "href": "https://www.immowelt.de/auslandsimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Auslandsimmobilien",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Neubauprojekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/projekte/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Neubauprojekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcck kaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/grundstuecke/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Grundst\u00fcck kaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "WGs",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/wg/mieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - WGs",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Renditeobjekte",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/renditeobjekte/kaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Renditeobjekte",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Zwangsversteigerung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/zwangsversteigerungen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Mieten & Kaufen - Zwangsversteigerung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Bauen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Hauskataloge",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hauskataloge",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hauskataloge",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/musterhaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Musterhausparks",
                      "href": "https://www.immowelt.de/dienstleister/musterhausparks/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Musterhausparks",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hausanbieter",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/hausanbieter",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Hausanbieter",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Fertigh\u00e4user",
                      "href": "https://www.immowelt.de/hausbau/fertighaus",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Bauen - Fertigh\u00e4user",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Mein Profil",
                      "href": "https://www.immowelt.de/meinprofil",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Mein Profil",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "SCHUFA-Auskunft bestellen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/schufa-bonitaetscheck",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Ratgeber & Leistungen - SCHUFA-Auskunft bestellen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Suchen - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Hilfe und Beratung",
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Jetzt regionale Kaufpreise vergleichen",
                    "actionText": "Preise entdecken",
                    "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                    "image": "MapLocation"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Gewerbe",
              "children": [
                {
                  "label": "Gewerbe",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Gewerbeimmobilien suchen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/gewerbeimmobilien",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gewerbeimmobilien suchen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "B\u00fcro und Praxis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/buero-praxisflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - B\u00fcro und Praxis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "L\u00e4den und Einzelhandel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/ladenflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - L\u00e4den und Einzelhandel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Landwirtschaft",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/landwirtschaft-forstwirtschaft",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Landwirtschaft",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Lagerhalle",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/hallen-industrieflaechen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Lagerhalle",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Gastgewerbe und Hotel",
                      "href": "https://www.immowelt.de/suche/gastronomie-hotels",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Gewerbe - Gewerbe - Gastgewerbe und Hotel",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Anbieten",
              "children": [
                {
                  "label": "F\u00fcr private Anbieter",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Eigent\u00fcmer-Services",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/eigentuemer-services",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Eigent\u00fcmer-Services",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Anzeige aufgeben",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Kostenlos vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilien-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Kostenlos vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnung vermieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/wohnung-vermieten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Wohnung vermieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Haus verkaufen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/haus-verkaufen",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Haus verkaufen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilienbewertung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Immobilienbewertung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr private Anbieter - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "F\u00fcr Immobilien-Profis",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Produkte f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/anzeigenpakete",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Produkte f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "erfolgreich vermarkten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/erfolgreich-vermarkten",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - erfolgreich vermarkten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Services f\u00fcr Profis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/gewerbe/maklerservices",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Services f\u00fcr Profis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Weiterbildungsangebote",
                      "href": "https://www.immowelt-impuls.de/learning/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Weiterbildungsangebote",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps f\u00fcr Makler",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/tipps-fuer-immobilienmakler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - F\u00fcr Immobilien-Profis - Tipps f\u00fcr Makler",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Leistungen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Energieausweis",
                      "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/energieausweis",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Energieausweis",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Immobilien-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Ratgeber & Leistungen - Immobilien-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Immobilienpreise",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Preisstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Preisstatistik",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Price Map",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Anbieten - Immobilienpreise - Price Map",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Finanzieren",
              "children": [
                {
                  "label": "Finanzierungsangebote",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Angebote einholen",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienfinanzierung-anfragen/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierungsangebote - Angebote einholen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Finanzierung berechnen",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Finanzierungsrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/finanzierungsrechner/",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Finanzierungsrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Budgetrechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/budgetrechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Budgetrechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mieten-Kaufen-Rechner",
                      "href": "https://www.immowelt.de/mieten-kaufen-rechner",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Finanzierung berechnen - Mieten-Kaufen-Rechner",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Baufinanzierung-Ratgeber",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/baufinanzierung.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Baufinanzierung-Ratgeber",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Eigenkapital",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/baufinanzierung-viel-eigenkapital-ist-vorteilhaft.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Eigenkapital",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Anschlussfinanzierung",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/anschlussfinanzierung-restschuld-richtig-tilgen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Finanzieren - Ratgeber & Service - Anschlussfinanzierung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "label": "Umziehen",
              "children": [
                {
                  "label": "Umzugskosten",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugskosten berechnen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskosten-gute-planung-hilft-beim-sparen.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Umzugskosten - Umzugskosten berechnen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Umzugs-Tipps",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzug.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzugs-Tipps",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Umzug Checkliste",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugscheckliste-erfolgreich-umziehen-mit-immowelt.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Umzug Checkliste",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Tipps zu Umzugskartons",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/umzugskartons-packen-die-zehn-haeufigsten-fehler.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Tipps zu Umzugskartons",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Mietvertrag k\u00fcndigen",
                      "href": "https://ratgeber.immowelt.de/a/wohnung-kuendigen-problemlos-raus-aus-dem-mietvertrag.html",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Umziehen - Ratgeber & Service - Mietvertrag k\u00fcndigen",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ],
              "bannerSection": {
                "label": "Umzugsangebote",
                "desktopShowAsColumn": true,
                "banners": [
                  {
                    "introText": "Finde Umzugs\u00adunternehmen",
                    "actionText": "Umzugspartner",
                    "href": "https://ratgeber.immowelt.de/umzugsunternehmen.html",
                    "image": "MovingPartner"
                  }
                ]
              }
            },
            {
              "label": "Immobilienpreise",
              "children": [
                {
                  "label": "Preisstatistik",
                  "preferredColumns": 2,
                  "children": [
                    {
                      "label": "Immobilienpreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Immobilienpreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/wohnungspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Hauspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/hauspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Hauspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Wohnungsmieten",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/mietspiegel",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Wohnungsmieten",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Grundst\u00fcckspreise",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienpreise/deutschland/grundstueckspreise",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Preisstatistik - Grundst\u00fcckspreise",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Ratgeber & Service",
                  "children": [
                    {
                      "label": "Kostenlose Wertermittlung",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Kostenlose Wertermittlung",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    },
                    {
                      "label": "Makler finden",
                      "href": "https://www.immowelt.de/makler/suche",
                      "trackingEvent": {
                        "event": "header_link_clicks",
                        "link_text": "Immobilienpreise - Ratgeber & Service - Makler finden",
                        "av_zone": "header"
                      }
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ],
          "toolbar": {
            "login": {
              "label": "Anmelden",
              "href": "https://r.meinbereich.immowelt.de/",
              "icon": "UserIcon",
              "hoverIcon": "UserFilledIcon"
            },
            "favorites": {
              "label": "Merkzettel",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/merkzettel",
              "icon": "HeartIcon",
              "hoverIcon": "HeartFilledIcon"
            },
            "menu": {
              "type": "role-based",
              "href": "https://www.immowelt.de/meinbereich/consumer-hub",
              "children": [
                {
                  "label": "Meine Immobilien",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/myiwanbieten.aspx",
                  "icon": "KeyIcon",
                  "requiresAnyOf": [
                    "iwt-legacy::userType::BROKER",
                    "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                  ],
                  "children": [
                    {
                      "label": "Anzeige aufgeben",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilien/erfassung/erfassung.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Verkaufspreis ermitteln",
                      "href": "https://www.immowelt.de/immobilienbewertung/"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Anzeigen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/verwaltung/liste.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Meine Bewertungen",
                      "href": "https://maklerbewertung.immowelt.de/",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    },
                    {
                      "label": "Sonderwerbeformen",
                      "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/immobilien/spezial/index.aspx"
                    },
                    {
                      "label": "Objektstatistik",
                      "href": "https://www.immowelt.de/objektstatistik"
                    },
                    {
                      "label": "Objekt-Radar",
                      "href": "https://www.immowelt.de/produkt/objekt-radar",
                      "requiresAnyOf": [
                        "iwt-legacy::userType::PARTNER_BROKER"
                      ]
                    }
                  ]
                },
                {
                  "label": "Anbieterdaten",
                  "href": "https://meine.immowelt.de/0-558/meineimmowelt/verwaltung/anbieterprofil.aspx?tab=basis",
                  "icon": "UserIcon"
                },
                {
                  "label": "Abmelden",
                  "href": "https://www.immowelt.de/mvcroot/user/logout",
                  "icon": "LogoutIcon",
                  "align": "center"
                }
              ]
            }
          },
          "navigationBarCta": {
            "label": "Anzeige aufgeben",
            "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/immobilienanzeigen"
          }
        },
        "footer": {
          "topArea": [
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Hilfe & Kontakt",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/kundenservice/hotline"
                },
                {
                  "label": "AGB und Rechtliche Hinweise",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/agb"
                },
                {
                  "label": "Impressum",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/impressum"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "\u00dcber uns",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/"
                },
                {
                  "label": "Presse",
                  "href": "https://www.immowelt.de/ueberuns/presse/pressemitteilungenkontakt/immoweltde/"
                },
                {
                  "label": "Newsletter",
                  "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/newsletter"
                },
                {
                  "label": "Jobs",
                  "href": "https://jobs.immowelt.de/"
                }
              ]
            },
            {
              "type": "links",
              "children": [
                {
                  "label": "Immobilien-Software",
                  "href": "https://www.empro.de",
                  "external": true
                },
                {
                  "label": "Werben auf immowelt.de",
                  "href": "https://www.immowelt-media.de"
                },
                {
                  "label": "Vertr\u00e4ge k\u00fcndigen",
                  "href": "https://www.immowelt.de/anbieten/kuendigung"
                },
                {
                  "label": "Nachhaltigkeit",
                  "href": "https://wtca.lfca.earth/e/immowelt",
                  "external": true
                }
              ]
            },
            {
              "type": "apps",
              "label": "Apps",
              "children": [
                {
                  "os": "iOS",
                  "href": "https://apps.apple.com/app/id354119842?mt=8"
                },
                {
                  "os": "Android",
                  "href": "https://play.google.com/store/apps/details?id=de.immowelt.android.immobiliensuche&pli=1"
                }
              ]
            }
          ],
          "brandArea": [
            {
              "href": "https://www.immowelt.de/",
              "logo": "IWTLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immonet.de/",
              "logo": "IMNLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.immoweb.be/fr",
              "logo": "IWBLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.seloger.com/",
              "logo": "SLLogo"
            },
            {
              "href": "https://www.meilleursagents.com/",
              "logo": "MALogo"
            },
            {
              "href": "https://www.logic-immo.com/",
              "logo": "LILogo"
            },
            {
              "href": "https://www.yad2.co.il/",
              "logo": "YADLogo"
            }
          ],
          "bottomArea": [
            {
              "cclProvider": "usercentrics",
              "label": "Cookie-Einstellungen"
            },
            {
              "label": "Datenschutz",
              "href": "https://www.immowelt.de/immoweltag/datenschutz"
            }
          ],
          "socialLinks": [
            {
              "label": "Facebook",
              "href": "https://www.facebook.com/immowelt",
              "icon": "FacebookIcon"
            },
            {
              "label": "Instagram",
              "href": "https://www.instagram.com/immowelt/",
              "icon": "InstagramIcon"
            },
            {
              "label": "\ud835\udd4f (Twitter)",
              "href": "https://twitter.com/immowelt",
              "icon": "TwitterIcon"
            },
            {
              "label": "Youtube",
              "href": "https://www.youtube.com/immowelt",
              "icon": "YoutubeIcon"
            },
            {
              "label": "LinkedIn",
              "href": "https://de.linkedin.com/company/immowelt",
              "icon": "LinkedinIcon"
            },
            {
              "label": "Xing",
              "href": "https://www.xing.com/pages/immowelt",
              "icon": "XingIcon"
            }
          ],
          "copyright": "AVIV Germany GmbH \u00a9 2025 - Alle Rechte vorbehalten"
        }
      }
    },
    "__N_SSP": true
  },
  "page": "/",
  "query": {},
  "buildId": "9POx_rzZ4J_HLDFe49S1U",
  "assetPrefix": "/wl_cdp",
  "isFallback": false,
  "gssp": true,
  "scriptLoader": [
    {
      "id": "aviv.CDP.datadome",
      "src": "https://js.datadome.co/tags.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-optimization-url",
      "src": "https://cdn-a.yieldlove.com/v2/yieldlove.js?immowelt.de",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "advertising-scripts-gptUrl",
      "src": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js",
      "strategy": "afterInteractive"
    },
    {
      "id": "aviv.CDP.obf",
      "strategy": "lazyOnload",
      "src": "https://s.immowelt.org/shared/scripts/seoObf.js"
    }
  ]
}
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found location data in JSON
2025-01-26 16:02:10 - DEBUG - Found script with geometry: {"props":{"pageProps":{"config":{"mapboxToken":"{\"mapbox_api_token\":\"pk.eyJ1IjoibWVpbGxldXJzYWdlbnRzIiwiYSI6ImNsbjF1eHBtbzAxd3oybXFscWd4azRmOGgifQ.gV422Zwcwttx7dw1uns40Q\"}","customerActionSecrets"...
2025-01-26 16:02:10 - INFO - Extracted data for https://www.immowelt.de/expose/2134def5-47f5-4e40-bb59-cccc6c600b2e:
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Address: Keine Adresse gefunden
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Coordinates: None, None
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Features count: 8
2025-01-26 16:02:10 - INFO - - Images count: 4
2025-01-26 16:02:10 - INFO - [10/21] Detail scraping new listing: https://www.immowelt.de/expose/7decc93c-3c32-46bd-8d12-ee5871b8e535
